[{"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "id\tmarca\tcod_fab\tcod_int\tcat\tmodelo\tdesc\tpreco\tcor", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1\tDITA\t7899903700017\tDITA10126\tALTERNADOR\t\tFUSCA/BRASILIA/KOMBI 12V 55A C/SUPORTE\t301", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2\tDITA\t7899903700024\tDITA10127\tALTERNADOR\t\tFUSCA/BRASILIA/KOMBI 12V 55A SEM SUPORTE\t267", "marca": "5\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3\tDITA\t7899903700031\tDITA10128\tALTERNADOR\t\tMERCEDES-BENZ 12V 55A POLIA SIMPLES\t329", "marca": "23\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "4\tDITA\t7899903700048\tDITA10129\tALTERNADOR\t\tPAJERO 2.5 L200/L300/ 12V 90A POL.DUPLA C/BOMBA A V\u00c1CUO\t576", "marca": "16\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "5\tDITA\t7899903700055\tDITA10130\tALTERNADOR\t\tGOL/SANTANA 1.8/2.0 AP 12V 90A FIXA\u00c7\u00c3O JUNTA\t576", "marca": "16\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "6\tDITA\t7899903700062\tDITA10131\tALTERNADOR\t\tMERCEDES-BENZ 12V 55A-POLIA DUPLA MOTOR OM 352/355/364\t397", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "7\tDITA\t7899903700079\tDITA10132\tALTERNADOR\t\tSCANIA 24V 45A CAMINH\u00d5ES E MAQUINAS REF: 9120080144\t548", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "8\tDITA\t7899903700086\tDITA10133\tALTERNADOR\t\tHILUX 2.5 E SW4 2006 12V 80A/PIT BULL 2.8 3.0 DIESEL-POLIA LIVRE\t576", "marca": "16\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "9\tDITA\t7899903700093\tDITA10134\tALTERNADOR\t\tGOL/SANTANA/PARATI/QUANTUM/SAVEIRO 1.8/2.0 AP 12V 90A- C/ AR\t466", "marca": "41\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "10\tDITA\t7899903700109\tDITA10135\tALTERNADOR\t\tHYUNDAI HR 2.5 TCI 2005 >  12V 75A \t576", "marca": "16\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "11\tDITA\t7899903700116\tDITA10136\tALTERNADOR\t\tGOL/FOX/POLO/GOLF 1.0/1.6 C/ AR DH - 12V 90A\t569", "marca": "3\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "12\tDITA\t7899903700123\tDITA10137\tALTERNADOR\t\tFIESTA/KA/COURRIER/ESCORT/NOVO FIESTA 12V 90A - POLIA 6S\t548", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "13\tDITA\t7899903700130\tDITA10138\tALTERNADOR\t\tALT.GM CORSA/OMEGA/VECTRA/S10/ZAFIRA 12V 120A C/AR\t521", "marca": "28\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "14\tDITA\t7899903700147\tDITA10139\tALTERNADOR\t\tALT.CORSA 94>OMEGA92>VECTRA 93>S10 97> 12V 100A C/AR.\t480", "marca": "13\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "15\tDITA\t7899903700154\tDITA10140\tALTERNADOR\t\tMERCEDES BENZ 24V 80A - AXOR ELETR\u00d4NICO MOTOR BR 450\t617", "marca": "31\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "16\tDITA\t7899903700161\tDITA10141\tALTERNADOR\t\tVOLVO 24V 45A B10/B12/B58/N10/N12/NL300 A NL400\t384", "marca": "1\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "17\tDITA\t7899903700178\tDITA10142\tALTERNADOR\t\tFIAT 147 90>01 FIORINO/SPAZIO/PREMIO/ELBA/UNO 12V 55A\t425", "marca": "26\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "18\tDITA\t7899903700185\tDITA10143\tALTERNADOR\t\tPALIO/UNO/SIENA/STRADA/DOBLO 1.0/1.4 FIRE S/AR 12V 70A\t441", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "19\tDITA\t7899903700192\tDITA10144\tALTERNADOR\t\tCLIO/KANGOO/MEGANE/SCENIC 2000>>1.6 12V 95A\t548", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "20\tDITA\t7899903700208\tDITA10145\tALTERNADOR\t\tCLIO/KANGOO/MEGANE/SCENIC 2000>>1.6 12V 95A\t521", "marca": "28\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "21\tDITA\t7899903700215\tDITA10146\tALTERNADOR\t\tSPRINTER/RANGER/S10/DEFENDER 2.5/2.8 2002> 12V 85A C/ BOMBA\t589", "marca": "87\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "22\tDITA\t7899903700222\tDITA10147\tALTERNADOR\t\tGOL/SANTANA/PARATI 1.8/2.0 AP 12V 90A - C/AR E POLIA V\t377", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "23\tDITA\t7899903700239\tDITA10148\tALTERNADOR\t\tRENAULT MEGANE/SCENIC 2.0 12V 90A 2002>>\t480", "marca": "13\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "24\tDITA\t7899903700246\tDITA10149\tALTERNADOR\t\tFORD CARGO 12V 65A C/MOTOR CUMMINS 6BTAA 5.9\t452", "marca": "69\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "25\tDITA\t7899903700253\tDITA10150\tALTERNADOR\t\tVOLVO 24V 80A S\u00c9RIE B10/B12 FH 400 A 610 FM12 NH12\t669", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "26\tDITA\t7899903700260\tDITA10151\tALTERNADOR\t\tSCANIA 06>> 24V 80A ELETR\u00d4NICO REF: 0124555034\t683", "marca": "16\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "27\tDITA\t7899903700277\tDITA10152\tALTERNADOR\t\tTRATOR/COLHEITADEIRA JOHN DEERE 12V 200A\t823", "marca": "08\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "28\tDITA\t7899903700284\tDITA10153\tALTERNADOR\t\tSCANIA 06>> 24V 110A - ELETR\u00d4NICO REF: 0124655026\t713", "marca": "34\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "29\tDITA\t7899903700291\tDITA10154\tALTERNADOR\t\tFUSCA/BRASILIA/KOMBI 12V 75A - SEM SUPORTE\t370", "marca": "39\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "30\tDITA\t7899903700307\tDITA10155\tALTERNADOR\t\tVW ONIBUS/CAMINH\u00c3O05>> 24V 80A ELETR\u00d4NICO 17170/250\t690", "marca": "02\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "31\tDITA\t7899903700314\tDITA10156\tALTERNADOR\t\tMERCEDES BENZ 24V 55A OM366A/OM1315/M366G\t480", "marca": "13\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "32\tDITA\t7899903700321\tDITA10157\tALTERNADOR\t\tAUDI A1/AR/TT/ E VW:GOLF/AMAROK/PASSAT 12V 140A - POLIA LIVRE\t740", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "33\tDITA\t7899903700338\tDITA10158\tALTERNADOR\t\tCLIO 00/LOGAN 07/SANDERO 08/ 1.0 16V 12V 95A\t480", "marca": "13\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "34\tDITA\t7899903700345\tDITA10159\tALTERNADOR\t\tRENAULT MASTER 2.5 00>> 12V 125A\t548", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "35\tDITA\t7899903700352\tDITA10160\tALTERNADOR\t\tL200 2.5/L300/PAJERO 2.3 82/86 12V 55A C/BOMBA VACUO\t548", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "36\tDITA\t7899903700369\tDITA10161\tALTERNADOR\t\tMASSEY MF-8460/ M-B: OM366/MEDIUM & HEAVY-DUTY /TRUCKS LPS 1525 OM429 - 12V 90A\t891", "marca": "67\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "37\tDITA\t7899903700376\tDITA10162\tALTERNADOR\t\tCERATTO 1.6 04>ELANTRA/KIA SPORTAGE/TUCSON 2.0 12V 90A\t459", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "38\tDITA\t7899903700383\tDITA10163\tALTERNADOR\t\tMERCEDES BENZ SPRINTER 313 CDI / 12V 150A - POLIA LIVRE\t802", "marca": "5\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "39\tDITA\t7899903700390\tDITA10164\tALTERNADOR\t\tSCANIA S\u00c9RIE 114/124/144/164/ F94/L94/P94 97>> 24V 65A\t500", "marca": "71\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "40\tDITA\t7899903700406\tDITA10165\tALTERNADOR\t\tVOLVO S\u00c9RIE FL6/611/614/617/ 90/94 24V 80A\t500", "marca": "71\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "41\tDITA\t7899903700413\tDITA10166\tALTERNADOR\t\tEMPILHADEIRA YALE / HYSTER / CLARK TODAS 12V 40A\t480", "marca": "13\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "42\tDITA\t7899903700420\tDITA10167\tALTERNADOR\t\tMERCEDES BENZ S\u00c9RIE OM366>> O 345>> 96>> 24V 140A\t1369", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "43\tDITA\t7899903700437\tDITA10168\tALTERNADOR\t\tMERCEDES BENZ BR300LN LO OM352 1995>>12V 90A - SEM POLIA\t562", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "44\tDITA\t7899903700444\tDITA10169\tALTERNADOR\t\tGM/VW CAMINH\u00d5ES MOTOR CATERPILLAR 12V 100A >2004-S/ POLIA\t617", "marca": "31\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "45\tDITA\t7899903707177\tDITA10170\tALTERNADOR\t\tJAC MOTORS J2/J3 1.4 VVT\t519", "marca": "84\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "46\tDITA\t7899903707184\tDITA10171\tALTERNADOR\t\tFORD RANGER 2.2 TDCI 04>/TRANSIT 2.2TDCI 2010> 12V /150\t826", "marca": "78\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "47\tDITA\t7899903707191\tDITA10172\tALTERNADOR\t\tFIAT PALIO/IDEA/SIENA/UNO/STRADA/FIORINO 1.0/1.3/1.4 FIR\t691", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "48\tDITA\t7899903707207\tDITA10173\tALTERNADOR\t\tNISSAN FRONTIER 2.5 16V SLE 12V 100A 2008>2012\t725", "marca": "41\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "49\tDITA\t7899903707214\tDITA10174\tALTERNADOR\t\tFORD FOCUS/NEW FIESTA/ECOSPORT 2.0 2011>>12V 120A\t725", "marca": "41\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "50\tDITA\t7899903707221\tDITA10175\tALTERNADOR\t\tNISSAN ATIMA / SENTRA 2002>2003\t617", "marca": "31\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "51\tDITA\t7899903707238\tDITA10176\tALTERNADOR\t\tHYUNDAI HB20/I30/VELOSTER/ KIA CERATO/SOUL 1.6 12V 90A 0\t641", "marca": "18\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "52\tDITA\t7899903707276\tDITA10177\tALTERNADOR\t\tPEUGEOT 106/306/PARTNER CITROEN BERLINGO/XSARA 12V 80A\t725", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "53\tDITA\t7899903707283\tDITA10178\tALTERNADOR\t\tVW:13.150/13.180/15.180/17.180/23210 /VW:31.310 12V 90A\t691", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "54\tDITA\t7899903702806\tDITA11501\tMOTOR DE PASSO\t\tELBA/FIORINO/UNO/TEMPRA/CLIO/R19\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "55\tDITA\t7899903702813\tDITA11502\tMOTOR DE PASSO\t\tCORSA/CELTA/MERIVA/MONTANA/PALIO/STRADA\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "56\tDITA\t7899903702820\tDITA11503\tMOTOR DE PASSO\t\tCORSA 94/96 1.0 1.4 1.6 EFI GASOLINA\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "57\tDITA\t7899903702837\tDITA11504\tMOTOR DE PASSO\t\tCLIO/KANGOO 00>01 1.6 8V MOTOR K7M\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "58\tDITA\t7899903702851\tDITA11506\tMOTOR DE PASSO\t\tGOL/SANTANA ALC/GAS TEMPRA/POLO CLASS\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "59\tDITA\t7899903702868\tDITA11507\tMOTOR DE PASSO\t\tOMEGA 94/98 2.2 GASOLINA\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "60\tDITA\t7899903702875\tDITA11508\tMOTOR DE PASSO\t\tGOL/PARATI/LOGUS/POINTER/ESCORT/SANTANA\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "61\tDITA\t7899903702882\tDITA11509\tMOTOR DE PASSO\t\tGOL 94/96 1.0 PALIO/SIENA 98/99 1.6 8V\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "62\tDITA\t7899903702899\tDITA11510\tMOTOR DE PASSO\t\tCOURIER/FIESTA/KA/ESCORT\t98", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "63\tDITA\t7899903702905\tDITA11511\tMOTOR DE PASSO\t\tFOCUS 1.8 2.0 16V ZETEC 2000>2005\t98", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "64\tDITA\t7899903702912\tDITA11514\tMOTOR DE PASSO\t\tPALIO/SIENA/BRAVA/STRADA/WEEKEND 1.6 8V 16V\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "65\tDITA\t7899903702929\tDITA11515\tMOTOR DE PASSO\t\tDAKOTA 98/ 2.5\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "66\tDITA\t7899903702936\tDITA11516\tMOTOR DE PASSO\t\tPICASSO/XANTIA 2.0 MPI/PEUGEOT 206/307SW\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "67\tDITA\t7899903702943\tDITA11517\tMOTOR DE PASSO\t\tBERLINGO/PEUG. 106/206/306 1.0/PARTNER 1.4\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "68\tDITA\t7899903702950\tDITA11518\tMOTOR DE PASSO\t\tCLIO/MEGANE/SCENIC 1.6 GASOLINA\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "69\tDITA\t7899903702967\tDITA11519\tMOTOR DE PASSO\t\tCLIO/TWINGO/KANGOO 1.0 8V GAS 00>01\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "70\tDITA\t7899903702974\tDITA11520\tMOTOR DE PASSO\t\tS10/BLAZER 96>04 4.3 V6 VORTEC GAS\t39", "marca": "52\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "71\tDITA\t7899903702981\tDITA11521\tMOTOR DE PASSO\t\tPALIO/SIENA/UNO 01/ 1.0 1.3 1.4 8/16V\t39", "marca": "52\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "72\tDITA\t7899903702998\tDITA11522\tMOTOR DE PASSO\t\tASTRA/ELBA/FIORINO/TIPO/106\t98", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "73\tDITA\t7899903703001\tDITA11524\tMOTOR DE PASSO\t\tGOL/LOGUS/POINTER/MONDEO 2.0\t104", "marca": "87\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "74\tDITA\t7899903703018\tDITA11525\tMOTOR DE PASSO\t\tGOLF96/98 - GOLF99/06/ - PASSAT/POLO\t114\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "75\tDITA\t7899903703025\tDITA11526\tMOTOR DE PASSO\t\tRANGER/TAURUS 3.0 V6 EFI\t109", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "76\tDITA\t7899903703032\tDITA11527\tMOTOR DE PASSO\t\tCORDOBA/IBIZA/GOLF/106/306\t103", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "77\tDITA\t7899903703049\tDITA11528\tMOTOR DE PASSO\t\tASTRA/OMEGA/SILVERADO/C20/GOLF\t110", "marca": "96\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "78\tDITA\t7899903703056\tDITA11529\tMOTOR DE PASSO\t\tGOLF GTI99/06 2.0/PASSAT97/ 2.0\t114\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "79\tDITA\t7899903703063\tDITA11530\tMOTOR DE PASSO\t\tFIESTA/ECOSPORT 1.0 1.6 FLEX\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "80\tDITA\t7899903703070\tDITA11531\tMOTOR DE PASSO\t\tFIESTA / KA / COURIER / ECOSPORT GAS\t114\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "81\tDITA\t7899903703087\tDITA11532\tMOTOR DE PASSO\t\tCORSA 1.6 EFI 94/...\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "82\tDITA\t7899903703094\tDITA11533\tMOTOR DE PASSO\t\tPEUGEOT 206 1.6 8V TDS\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "83\tDITA\t7899903703100\tDITA11534\tMOTOR DE PASSO\t\tCITROEN XSARA E PEUGEOT 206/306/406\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "84\tDITA\t7899903703117\tDITA11535\tMOTOR DE PASSO\t\tXSARA/ XANTIA/ SCENIC/ PEUGEOT\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "85\tDITA\t7899903703124\tDITA11536\tMOTOR DE PASSO\t\tSIENA/DOBLO/STRADA/MAREA/BRAVA\t34", "marca": "95\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "86\tDITA\t7899903703131\tDITA11537\tMOTOR DE PASSO\t\tCHERRY QQ 1.1\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "87\tDITA\t7899903703148\tDITA11538\tMOTOR DE PASSO\t\tCLIO/SCENIC/LAGUNA/TRAFIC 1.6/1.8..\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "88\tDITA\t7899903703155\tDITA11540\tMOTOR DE PASSO\t\tFIAT BRAVO2.0/ MAREA 20V\t63", "marca": "84\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "89\tDITA\t7899903703162\tDITA11541\tMOTOR DE PASSO\t\tFIAT BRAVO2.0/ MAREA 20V / ACENT1.6/\t63", "marca": "84\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "2.0 MPI 02>>\t27", "cat": null, "cod_int": "82\t#912e2e", "preco": null, "id": "90\tDITA\t7899903703179\tDITA11542\tMOTOR DE PASSO\t\tGOL/PARATI/SAVEIRO/1.6", "marca": "1.8", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "82\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "91\tDITA\t7899903711778\tDITA11543\tMOTOR DE PASSO\t\tCITROEN SAXO 96-03 S0", "marca": " S1 1.6 PEUGEOT 106 96-03 MK II 1.6\t27", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "82\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "92\tDITA\t7899903711785\tDITA11544\tMOTOR DE PASSO\t\tRENAULT KANGOO 1.4", "marca": "1.6 MPFI\t27", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "82\t#912e2e", "cod_fab": " PEUGEOT 106", "cat": " RENAULT CLIO", "cod_int": "306", "preco": null, "id": "93\tDITA\t7899903711808\tDITA11546\tMOTOR DE PASSO\t\tCITROEN AX", "marca": "ZX", "modelo": " TWINGO \t27"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "94\tDITA\t7899903711815\tDITA11547\tMOTOR DE PASSO\t\tGM OPTRA\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "82\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "95\tDITA\t7899903711822\tDITA11548\tMOTOR DE PASSO\t\tJEEP CHEROKEE 4.0", "marca": " GRAN CHEROKEE 4.0\t27", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "96\tDITA\t7899903711839\tDITA11549\tMOTOR DE PASSO\t\tQQ 0.8\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "82\t#912e2e", "cod_fab": " NEON", "cat": " ECLIPSE", "cod_int": " STRATUS", "preco": null, "id": "97\tDITA\t7899903711846\tDITA11550\tMOTOR DE PASSO\t\tSEBRING", "marca": " AVENGER", "modelo": " BREEZE\t27"}, {"cor": null, "desc": " LEGANZA\t27", "cod_fab": " BLAZER", "cat": " MONZA", "cod_int": " IPANEMA", "preco": "82\t#912e2e", "id": "98\tDITA\t7899903711853\tDITA11551\tMOTOR DE PASSO\t\tTOWNER", "marca": " NUBIRA", "modelo": " KADETT"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " SIENA", "cat": " UNO\t27", "cod_int": " STRADA", "preco": null, "id": "99\tDITA\t7899903711860\tDITA11552\tMOTOR DE PASSO\t\tFIORINO", "marca": " PALIO", "modelo": "82\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "82\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "100\tDITA\t7899903711877\tDITA11553\tMOTOR DE PASSO\t\tRENAULT CLIO", "marca": " KANGOO 1.0 8V\t27", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "101\tDITA\t7899903711884\tDITA11554\tMOTOR DE PASSO\t\tPEUGEOT 206 1.4 8V\t27", "marca": "82\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "84\t#912e2e", "cod_fab": " FIESTA", "cat": " KA", "cod_int": " FOCUS", "preco": null, "id": "102\tDITA\t7899903711891\tDITA11555\tMOTOR DE PASSO\t\tFORD COURRIER", "marca": " ECOSPORT", "modelo": " ZETEC\t63"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " LANCIA\t27", "cat": null, "cod_int": "82\t#912e2e", "preco": null, "id": "103\tDITA\t7899903711907\tDITA11556\tMOTOR DE PASSO\t\tFIAT PUNTO", "marca": " UNO", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "82\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "104\tDITA\t7899903711914\tDITA11557\tMOTOR DE PASSO\t\tCITROEN ZX", "marca": " PEUGEOT 306 SL/HATCHBACK\t27", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "82\t#912e2e", "cod_fab": " XSARA", "cat": " 406", "cod_int": " 306", "preco": null, "id": "105\tDITA\t7899903711921\tDITA11558\tMOTOR DE PASSO\t\tBERLINGO", "marca": " XANTIA", "modelo": " PARTNER\t27"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " VECTRA", "cat": " S10\t84", "cod_int": " KADETT", "preco": null, "id": "106\tDITA\t7899903711938\tDITA11559\tMOTOR DE PASSO\t\tBLAZER", "marca": " OMEGA", "modelo": "71\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "1.6/CORSA 1.0", "cat": "1\t#912e2e", "cod_int": "1.8\t199", "preco": null, "id": "107\tDITA\t7899903703186\tDITA12001\tELETROVENTILADOR\t\tPALIO/SIENA/STRADA FIRE 1.3", "marca": "1.4", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "108\tDITA\t7899903703193\tDITA12002\tELETROVENTILADOR\t\tFOX/GOL/VOYAGE/SAVEIRO GV-08> C/AR\t210", "marca": "91\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "109\tDITA\t7899903703209\tDITA12003\tELETROVENTILADOR\t\tGOLF/AUDI A3/POLO/FOX/SPACE FOX 06 >>\t210", "marca": "91\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "110\tDITA\t7899903703216\tDITA12004\tELETROVENTILADOR\t\tGOLF/AUDI A3 99>/POLO 03>06 FOX>07/POLO 1.6 03>06\t210", "marca": "91\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "111\tDITA\t7899903703223\tDITA12005\tELETROVENTILADOR\t\tGOL/PARATI/SAVEIRO 1.0/1.6/1.8/2.0 G2/G3/G4 99>05\t283", "marca": "47\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "112\tDITA\t7899903703230\tDITA12006\tELETROVENTILADOR\t\tFOX/POLO/07>\t256", "marca": "47\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "113\tDITA\t7899903703254\tDITA12008\tELETROVENTILADOR\t\tGOL G3/1.0MI/1.0MI 16V TURBO/1.0 MI TOTAL FLEX\t185", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "114\tDITA\t7899903703261\tDITA12009\tELETROVENTILADOR\t\tGOL/PARATI/SAVEIRO/G2\t236", "marca": "22\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "98\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "115\tDITA\t7899903703285\tDITA12011\tELETROVENTILADOR\t\tCROSS FOX/FOX 1.0", "marca": "1.6 TODOS/POLO 02>06\t215", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "116\tDITA\t7899903703308\tDITA12013\tELETROVENTILADOR\t\tJETTA/TIGUAN/PASSAT/PEQUENA\t168", "marca": "73\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "117\tDITA\t7899903703315\tDITA12014\tELETROVENTILADOR\t\tPALIO/SIENA/STRADA 1.0/1.5 96>01\t182", "marca": "23\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "118\tDITA\t7899903703339\tDITA12016\tELETROVENTILADOR\t\tSANTANA/QUANTUM C/AR\t185", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "119\tDITA\t7899903703353\tDITA12018\tELETROVENTILADOR\t\tCORSA/PICK-UP/SEDAN/WAGON\t182", "marca": "23\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "120\tDITA\t7899903703360\tDITA12019\tELETROVENTILADOR\t\tAUDI A3/TT/BORA/GOLF 4/NEW FUSCA/FOX\t222", "marca": "73\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "121\tDITA\t7899903703384\tDITA12021\tELETROVENTILADOR\t\tCORSA / CORSA HATCH 94 > C/E S/AR\t182", "marca": "39\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "122\tDITA\t7899903703391\tDITA12022\tELETROVENTILADOR\t\tCLIO/LOGAN/SANDERO/C/AR 08>\t296", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "123\tDITA\t7899903703414\tDITA12024\tELETROVENTILADOR\t\tJETTA 05>09/GOLF 05>10 /NEW BEETLE 05>10\t392", "marca": "16\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "124\tDITA\t7899903703421\tDITA12025\tELETROVENTILADOR\t\tGOLF/BORA 99> VENT PEQ\t240", "marca": "16\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "125\tDITA\t7899903703438\tDITA12026\tELETROVENTILADOR\t\tJETTA 05>09/GOLF 2010\t270", "marca": "56\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "126\tDITA\t7899903703445\tDITA12027\tELETROVENTILADOR\t\tASTRA/VECTRA/ZAFIRA 2010>TODOS\t407", "marca": "36\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "127\tDITA\t7899903703452\tDITA12028\tELETROVENTILADOR\t\tAUDI TT/POLO/FOX/NEW BEETLE 03>\t209", "marca": "76\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "128\tDITA\t7899903703469\tDITA12029\tELETROVENTILADOR\t\tFOCUS 2005>\t570\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "129\tDITA\t7899903703483\tDITA12031\tELETROVENTILADOR\t\tCITROEN C3 TD 03>08\t624", "marca": "31\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "130\tDITA\t7899903703490\tDITA12032\tELETROVENTILADOR\t\tJETTA COMPLETO COM DEFLETOR\t744", "marca": "81\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "131\tDITA\t7899903703506\tDITA12033\tELETROVENTILADOR\t\tPEUGEOT 206 COM CONECTOR NOVO\t349", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "132\tDITA\t7899903703513\tDITA12034\tELETROVENTILADOR\t\tGOLF 3 1.6/1.8 SYNCRO/2.0 GTI 16V/2.0 SYNCRO\t300", "marca": "96\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "133\tDITA\t7899903703537\tDITA12036\tELETROVENTILADOR\t\tJETTA 08>11/PASSAT VARIANT 08>11/AMAROK 10>12/2013>\t513", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "134\tDITA\t7899903703544\tDITA12037\tELETROVENTILADOR\t\tPOLO CLASSIC LADO PASSAGEIRO\t349", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "135\tDITA\t7899903703551\tDITA12038\tELETROVENTILADOR\t\tJETTA VENTOINHA PEQUENA\t349", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "136\tDITA\t7899903703568\tDITA12039\tELETROVENTILADOR\t\tBORA 1.6/GOLF 1.6/01>05\t300", "marca": "96\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "137\tDITA\t7899903703575\tDITA12040\tELETROVENTILADOR\t\tGOL G3/ SEM AR\t197", "marca": "59\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "138\tDITA\t7899903703582\tDITA12041\tELETROVENTILADOR\t\tAUDI A4/PASSAT ALEM\u00c3O 98>\t349", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "139\tDITA\t7899903708440\tDITA12053\tELETROVENTILADOR\t\tC4 09>12/ C4 PALLAS 09>12 / PICASSO / 307\t261", "marca": "53\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "140\tDITA\t7899903708457\tDITA12054\tELETROVENTILADOR\t\tJUMPER/BRAVA/MAREA/DUCATO 2.8(MOTORISTA)\t232", "marca": "85\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "141\tDITA\t7899903708464\tDITA12055\tELETROVENTILADOR\t\tFIORINO S.AR /PALIO 1.0>1.6 /SIENA 1.0>1.6\t215", "marca": "98\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "142\tDITA\t7899903708471\tDITA12056\tELETROVENTILADOR\t\tIDEA/ PALIO / STRADA1.3>1.6/ CORSA/ MONTANA\t232", "marca": "85\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "143\tDITA\t7899903708488\tDITA12057\tELETROVENTILADOR\t\tPALIO/ SIENA/ STRADA/ WEEKEND/ CELTA/ PRISMA\t199", "marca": "1\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "144\tDITA\t7899903708495\tDITA12058\tELETROVENTILADOR\t\tFIORINO FIRE /PALIO /SIENA FIRE /STRADA FIRE\t199", "marca": "1\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "145\tDITA\t7899903708501\tDITA12059\tELETROVENTILADOR\t\tESCORT/ VERONA/ GOL /PARATI/ SAVEIRO\t182", "marca": "23\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "35\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "146\tDITA\t7899903708525\tDITA12061\tELETROVENTILADOR\t\tFORD COURRIER 1.3 /FIESTA 1.0", "marca": "1.6\t219", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "2.0 02>12 /FIESTA 1.0", "cat": "35\t#912e2e", "cod_int": "1.6\t219", "preco": null, "id": "147\tDITA\t7899903708532\tDITA12062\tELETROVENTILADOR\t\tECOSPORT 1.0", "marca": "1.6", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " 2.0 MPFI /KADETT 1.8", "cat": "35\t#912e2e", "cod_int": "2.0 EFI\t219", "preco": null, "id": "148\tDITA\t7899903708549\tDITA12063\tELETROVENTILADOR\t\tIPANEMA 1.8", "marca": "2.0 EFI", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "149\tDITA\t7899903708556\tDITA12064\tELETROVENTILADOR\t\tCORSA 1.6 /PICKUP/SEDAN/WAGON/TIGRA 1.6 16V MPFI\t232", "marca": "85\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "85\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "150\tDITA\t7899903708563\tDITA12065\tELETROVENTILADOR\t\tCORSA 1.6 16V", "marca": " PICKUP/SEDAN/WAGON\t232", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "85\t#912e2e", "cod_fab": "1.6", "cat": "1.8TT", "cod_int": "1.8", "preco": null, "id": "151\tDITA\t7899903708570\tDITA12066\tELETROVENTILADOR\t\t306 1.1", "marca": "1.4", "modelo": "2.2 /405 /PARTNER\t232"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "152\tDITA\t7899903708587\tDITA12067\tELETROVENTILADOR\t\t206 TODOS\t251", "marca": "41\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "153\tDITA\t7899903708594\tDITA12068\tELETROVENTILADOR\t\t206 COM DEFLETOR\t278", "marca": "41\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "154\tDITA\t7899903708600\tDITA12069\tELETROVENTILADOR\t\t206 1.016V 01> /206 1.0 8V 04>\t215", "marca": "98\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "73\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "155\tDITA\t7899903708617\tDITA12070\tELETROVENTILADOR\t\t306 1.4>1.8 /PARTNER 1.4", "marca": "1.8\t222", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "156\tDITA\t7899903708624\tDITA12071\tELETROVENTILADOR\t\t307 07>\t283", "marca": "47\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "2.0 97> /SCENIC\t244", "cat": null, "cod_int": "66\t#912e2e", "preco": null, "id": "157\tDITA\t7899903708631\tDITA12072\tELETROVENTILADOR\t\tCLIO 1.0", "marca": "1.6 16V/KANGOO/MEGANE 1.6", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "73\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "158\tDITA\t7899903708648\tDITA12073\tELETROVENTILADOR\t\tCLIO 1.0", "marca": "1.6 16V 97>\t222", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "159\tDITA\t7899903708655\tDITA12074\tELETROVENTILADOR\t\tPOLO  CLASSIC (MOTORISTA)\t232", "marca": "85\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "2.0GTI", "cat": "41\t#912e2e", "cod_int": " SYNCRO\t251", "preco": null, "id": "160\tDITA\t7899903708662\tDITA12075\tELETROVENTILADOR\t\tGOLF III 1.6", "marca": "1.8", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "03\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "161\tDITA\t7899903713758\tDITA12030\tMOTOR DE VENTOINHA\t\tMONTANA 2011", "marca": " AGILE\t96", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "89\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "162\tDITA\t7899903713765\tDITA12042\tMOTOR DE VENTOINHA\t\t\"MOTOR S/ HELICE PALIO 1.6 01>", "marca": " GM MONTANA S/ AR\"\"\"\t102", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "163\tDITA\t7899903703612\tDITA12043\tMOTOR DE VENTOINHA\t\tPALIO FIRE COM AR\t118", "marca": "56\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "164\tDITA\t7899903703636\tDITA12045\tMOTOR DE VENTOINHA\t\tCELTA ANTIGO C/AR\t118", "marca": "56\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "165\tDITA\t7899903713772\tDITA12046\tMOTOR DE VENTOINHA\t\tMOTOR S/ HELICE PALIO FIRE SEM AR 1.0 8V 04>\t102", "marca": "89\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "166\tDITA\t7899903703643\tDITA12047\tMOTOR DE VENTOINHA\t\tDOBLO 03> COM AR\t118", "marca": "56\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "167\tDITA\t7899903703650\tDITA12048\tMOTOR DE VENTOINHA\t\tPALIO FIRE SEM AR\t97", "marca": "27\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "168\tDITA\t7899903703650\tDITA12049\tMOTOR DE VENTOINHA\t\tKA 10>/ FIESTA 00>02 COM AR\t97", "marca": "27\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "169\tDITA\t7899903703667\tDITA12050\tMOTOR DE VENTOINHA\t\tMOTOR S/ HELICE UNIVERSAL 12V COM PINO ADAPTADOR\t112", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "170\tDITA\t7899903703674\tDITA12051\tMOTOR DE VENTOINHA\t\tASTRA 2010 C/RESIST\u00caNCIA                              \t139", "marca": "84\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "2.0 S/ AR 02>\t134", "cat": null, "cod_int": "44\t#912e2e", "preco": null, "id": "171\tDITA\t7899903708433\tDITA12052\tMOTOR DE VENTOINHA\t\tMOTOR S/ HELICE FORD ECOSPORT 1.0", "marca": "1.6", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "172\tDITA\t7899903703681\tDITA13510\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCIVIC 92/00 1.6/ACCORD/CRV 93/00\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "173\tDITA\t7899903703698\tDITA13511\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tPEUGEOT 206/306/406 1.4 1.6/CITROEN\t189", "marca": "99\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "174\tDITA\t7899903703704\tDITA13512\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tPEUGEOT 106/206/306/307/PICASSO/C3\t205", "marca": "19\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "175\tDITA\t7899903703711\tDITA13513\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCORSA TODOS 1.0 1.6 16V 4 PINOS\t114\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "176\tDITA\t7899903703728\tDITA13514\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tAUDI A80/CORDOBA/POLO/GOLF 94/98\t88", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "177\tDITA\t7899903703735\tDITA13515\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tAUDI A3/FOX/GOL GIII/IV/V/KOMBI\t136", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "178\tDITA\t7899903703759\tDITA13516\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCORSA/BLAZER/S10/OMEGA 4 PINOS\t133", "marca": "76\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "179\tDITA\t7899903703766\tDITA13517\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tKA/FOCUS/ECOSPORT/COURIER/FIESTA\t59", "marca": "28\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "180\tDITA\t7899903703773\tDITA13518\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tMONDEO/COURIER/FIESTA/KA/ESCORT\t85", "marca": "12\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "181\tDITA\t7899903703780\tDITA13519\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCLIO/KANGOO/TWINGO/206 1.0 16V\t100", "marca": "32\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "182\tDITA\t7899903703797\tDITA13520\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCLIO/KANGOO/TWINGO 1.0 16V HI FLEX\t100", "marca": "32\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "183\tDITA\t7899903703803\tDITA13521\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tMONDEO 6CC\t129", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "184\tDITA\t7899903703810\tDITA13522\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tFORD ESCORT/VERONA GOL/VW VOYAGE/PASSAT 1.6 1.8\t109", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "185\tDITA\t7899903703827\tDITA13523\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tGOL/LOGUS/POINTER/APOLO/VERONA\t94", "marca": "24\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "186\tDITA\t7899903703834\tDITA13524\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tTIPO/UNO/FIORINO/GOL/RANGE ROVER\t80", "marca": "57\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "187\tDITA\t7899903703841\tDITA13525\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tPALIO/SIENA/UNO/ELBA/FIORINO/TEMPRA\t38\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "188\tDITA\t7899903703858\tDITA13526\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCLIO/KANGOO/LOGAN/SCENIC/LIVINA - PRETA\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "189\tDITA\t7899903703865\tDITA13527\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCLIO/KANGOO/LOGAN/SCENIC/LIVINA - PRETA E CINZA\t42", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "190\tDITA\t7899903703872\tDITA13528\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tAUDI A80/CORDOBA/GOLF 94/98/POLO\t95", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "191\tDITA\t7899903703889\tDITA13529\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tPEUGEOT 106/306/405/XSARA/XANTIA\t95", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "192\tDITA\t7899903703896\tDITA13530\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCHRYSLER NEON 4CC TODOS\t98", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "193\tDITA\t7899903703902\tDITA13531\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCELTA/CORSA/PRISMA/MERIVA/STILO\t86", "marca": "64\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "194\tDITA\t7899903703919\tDITA13532\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tGM OMEGA AUSTRALIANO 3.8 V6/ S10 V6 AMERICANA\t59", "marca": "28\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "195\tDITA\t7899903703926\tDITA13533\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tSANTANA/VERSAILES 2.0 EFI\t68", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "196\tDITA\t7899903703933\tDITA13534\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tC3/PICASSO/PEUGEOT 206/307 1.6 16V\t224", "marca": "96\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "197\tDITA\t7899903703940\tDITA13535\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tC3/PICASSO/PEUGEOT 206/307 1.6 16V\t224", "marca": "96\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "198\tDITA\t7899903703957\tDITA13536\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCLIO/KANGOO//MEGANE/SCENIC\t57", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "199\tDITA\t7899903703964\tDITA13537\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tPASSAT VR6 1.8/FORD GALAXY/ MB V-CLASS\t328", "marca": "33\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "200\tDITA\t7899903703971\tDITA13538\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tTWINGO 1.2/R19 1.6/CLIO 1.6/ TRAFFIC\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "201\tDITA\t7899903703988\tDITA13539\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tMERCEDES C180/200/230/280/E200/230\t103", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "202\tDITA\t7899903703995\tDITA13540\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tASTRA 93/98/VECTRA 93/95/OMEGA\t106", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "203\tDITA\t7899903704008\tDITA13541\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tAUDI A4/A6/A8/PASSAT VR6 2.8\t331", "marca": "36\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "204\tDITA\t7899903704015\tDITA13542\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tVOLVO 850/S70 RENAULT\t114\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "205\tDITA\t7899903704022\tDITA13543\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tPEUGEOT 106/205 CITROEN AX\t41", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "206\tDITA\t7899903704039\tDITA13544\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tTEMPRA/TIPO/UNO\t57", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "207\tDITA\t7899903704046\tDITA13545\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tTEMPRA SW/TIPO 1.6/UNO 1.4\t45", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "208\tDITA\t7899903704053\tDITA13546\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tGRAND CHEROKEE/JEEP WRANGLER 6CC\t42", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "209\tDITA\t7899903704060\tDITA13547\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tDAKOTA V6/V8\t45", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "210\tDITA\t7899903704077\tDITA13548\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tTOYOTA CAMRY 92/95/RAV4 94/96\t45", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "211\tDITA\t7899903704084\tDITA13549\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tMEGANE/SCENIC/LAGUNA 1.8 2.0\t42", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "212\tDITA\t7899903704091\tDITA13550\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tASTRA/VECTRA/ZAFIRA\t92", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "213\tDITA\t7899903704107\tDITA13551\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tUNO/PALIO/SIENA/DOBLO/IDEA/PUNTO\t92", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "214\tDITA\t7899903704114\tDITA13552\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tPALIO/SIENA/DOBLO/STRADA1.6 16V MPI\t121", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "215\tDITA\t7899903704121\tDITA13553\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tASTRA/MERIVA/STILO 1.8 16V/ZAFIRA\t220", "marca": "39\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "216\tDITA\t7899903704138\tDITA13554\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCHRYSLER GRAN CARAVAN 90/98\t148", "marca": "96\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "217\tDITA\t7899903704145\tDITA13555\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tAUDI A3/S3/TT/CORDOBA/GOLF IV\t106", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "218\tDITA\t7899903704152\tDITA13556\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCLIO 1.0 8V/KANGOO/LOGAN/TWINGO 1.0 1.2 8V\t106", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "219\tDITA\t7899903704169\tDITA13557\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tFIESTA/KA/ECOSPORT/COURIER/FOCUS\t101", "marca": "84\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "220\tDITA\t7899903704176\tDITA13558\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tMEGANE 1.6/LAGUNA 2.0 16V/VOLVO\t63", "marca": "84\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "221\tDITA\t7899903704183\tDITA13559\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tBMW 318/320/325/520/525/530/540/730\t98", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "222\tDITA\t7899903704190\tDITA13560\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tRANGER/EXPLORER V6 IMPORTADA\t129", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "223\tDITA\t7899903704206\tDITA13561\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tSTILO/DOBLO 1.6 16V/MARE/BRAVA 1.8\t80", "marca": "57\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "224\tDITA\t7899903704213\tDITA13562\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tSTILO 2.4 20V/IDEA/PUNTO 1.4 8V\t80", "marca": "57\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "225\tDITA\t7899903704220\tDITA13563\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tMERCEDES CLASSE A160/A190\t235", "marca": "61\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "226\tDITA\t7899903704237\tDITA13564\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tGOL 1.0 MI 97/ 8 E 16V KOMBI FLEX\t79", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "227\tDITA\t7899903704244\tDITA13565\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tGOL GII/III MI 1.6 1.8 2.0/SANTANA/QUANTUM/SAVEIRO\t48", "marca": "64\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "228\tDITA\t7899903704251\tDITA13566\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tMONZA/KADETT/IPANEMA 1.8 2.0 EFI\t51", "marca": "68\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "229\tDITA\t7899903704268\tDITA13567\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tTOYOTA COROLLA 92/99/CAMRY /92\t72", "marca": "97\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "230\tDITA\t7899903704275\tDITA13568\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\t BLAZER/S10 4.3 V6\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "231\tDITA\t7899903704282\tDITA13569\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tTOYOTA COROLLA/CELICA/RAV4\t48", "marca": "64\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "232\tDITA\t7899903704299\tDITA13570\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tMITSUBISHI ECLIPSE/MAZDA\t48", "marca": "64\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "233\tDITA\t7899903704305\tDITA13571\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tNISSAN PATHFINDER/XTERRA/MURANO\t74", "marca": "48\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "234\tDITA\t7899903704312\tDITA13572\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tASTRA 93/98/VECTRA97/99 1.8 2.0 16V/KADETT/IPANEMA\t94", "marca": "24\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "235\tDITA\t7899903704343\tDITA13573\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tGOL/PARATI/SAV. GIII/IV1.6 1.8 FLEX/FOX\t91", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "236\tDITA\t7899903704350\tDITA13574\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tPOLO 1.4 16V/GOLF IV 1.6\t88", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "237\tDITA\t7899903704367\tDITA13575\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tAUDI A3/A4/A6/RS4/S4/GOLF IV/PASSAT\t88", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "238\tDITA\t7899903704374\tDITA13576\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tLAND ROVER 2.5 V6\t94", "marca": "24\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "239\tDITA\t7899903704381\tDITA13577\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tASTRA/CORSA 16V/A4/GOLF V\t144", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "240\tDITA\t7899903704398\tDITA13578\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tASTRA/VECTRA/ZAFIRA/MERIVA 1.8 16V\t220", "marca": "39\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "241\tDITA\t7899903704404\tDITA13579\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tAUDI/BORA/GOL GV1.0VHT/SANTANA/GOLF\t250", "marca": "81\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "242\tDITA\t7899903704411\tDITA13580\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tBRAVA/MAREA/PUNTO 1.8 16V\t130", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "243\tDITA\t7899903704428\tDITA13581\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCORSA 1.0 1.4 EFI\t39", "marca": "52\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "244\tDITA\t7899903704435\tDITA13582\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tPOINTER/GOL/VERONA/ESCORT/LOGUS\t63", "marca": "84\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "245\tDITA\t7899903704442\tDITA13583\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCITROEN/PEUGEOT 3.0 V6\t63", "marca": "84\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "246\tDITA\t7899903704459\tDITA13584\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tKIA/HYUNDAI ACCENT 95/02\t86", "marca": "64\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "247\tDITA\t7899903704466\tDITA13585\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tTOYOTA LEXUS/CAMRY 96/02\t72", "marca": "97\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "248\tDITA\t7899903704473\tDITA13586\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tTOYOTA RUNNER\t68", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "249\tDITA\t7899903704480\tDITA13587\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tTOYOTA COROLLA\t68", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "250\tDITA\t7899903704497\tDITA13588\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tTOYOTA CRAWN/LEXUS 98/02 4 PINOS\t98", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "251\tDITA\t7899903704503\tDITA13589\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tHONDA CIVIC 01/03 1.4 1.6 1.7/ACURA\t118", "marca": "56\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "252\tDITA\t7899903704510\tDITA13590\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tNISSAN INFINITI 96/99/DATSUN 95/99\t76\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "253\tDITA\t7899903704527\tDITA13591\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tTOYOTA LEXUS 99/02\t100", "marca": "32\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "254\tDITA\t7899903704534\tDITA13592\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tSUZUKI/HYUNDAI\t100", "marca": "32\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "255\tDITA\t7899903704541\tDITA13593\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tKIA SPORTAGE 95/02\t71", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "256\tDITA\t7899903704558\tDITA13594\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tHYUNDAI SONATA 99/04 3 PINOS\t63", "marca": "84\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "257\tDITA\t7899903704565\tDITA13595\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tDODGE DAKOTA 97/02\t145", "marca": "92\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "258\tDITA\t7899903704572\tDITA13596\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCIVIC 02/05 ACCORD 03/05 CR-V 94/05\t103", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "259\tDITA\t7899903704589\tDITA13597\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tTOYOTA COROLLA 02/07 1.6I 1.8I\t97", "marca": "27\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "260\tDITA\t7899903704596\tDITA13598\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tTOYOTA COROLLA 00/02/CELICA\t114\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "261\tDITA\t7899903704602\tDITA13599\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOROLLA FIELDER 1.8 16V", "marca": " 1.8 VVTL /CELICA\t114\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "262\tDITA\t7899903704619\tDITA13600\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tNISSAN SENTRA PRIMERA 99/02 3 PINOS\t88", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "263\tDITA\t7899903704626\tDITA13601\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tTOYOTA CAMRY 02/05 RAV4 01/05\t94", "marca": "24\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "264\tDITA\t7899903704633\tDITA13602\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tTOYOTA CAMRY/RAV4/LANCRUIZER 03/06\t88", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "265\tDITA\t7899903704640\tDITA13603\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tNISSAN SENTRA PRIMERA 02/06\t88", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "266\tDITA\t7899903704657\tDITA13604\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tKIA SEDONA 01/03 HIYUNDAI\t88", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "267\tDITA\t7899903704671\tDITA13605\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tHYUNDAI/SUZUKI (SUBST.TODAS \u00c1 \u00d3LEO)\t45", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "268\tDITA\t7899903704688\tDITA13606\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tMITSUBISHI LANCER 1.6/SPACE/TR4\t91", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "269\tDITA\t7899903704695\tDITA13607\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tXSARA PICASSO 2.0 16V/307/05 2.016V\t240", "marca": "16\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "270\tDITA\t7899903704701\tDITA13608\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tHONDA FIT 1.4 8V (DIANTEIRA)\t95", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "271\tDITA\t7899903704718\tDITA13609\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tHONDA FIT 1.4 8V (TRASEIRA)\t95", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "77\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "272\tDITA\t7899903704725\tDITA13610\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tHONDA FIT 1", "marca": "5 16V\t95", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "273\tDITA\t7899903704732\tDITA13611\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tOMEGA 3.0 V6\t361", "marca": "76\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "274\tDITA\t7899903704749\tDITA13612\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tTUCSON 2.0 KIA SPORTAGE 2.0 16V\t114\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "275\tDITA\t7899903704756\tDITA13613\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tHYUNDAI ELANTRA XD COUPE GLX 2.0-\t131", "marca": "61\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "276\tDITA\t7899903704763\tDITA13614\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tNISSAN TIIDA 07/ 1.8/SENTRA 06/ 2.0\t72", "marca": "97\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "277\tDITA\t7899903704770\tDITA13615\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tHYUNDAI ACCENT 94/00 1.3/EXCEL 1.3\t103", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "278\tDITA\t7899903704787\tDITA13616\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tMITS/ GALANT/HYUNDAI EXCEL 87/92\t42", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "279\tDITA\t7899903704800\tDITA13617\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tRENAULT R19/21 1.8 2.0/LAGUNA 2.0\t48", "marca": "64\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "280\tDITA\t7899903704817\tDITA13618\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tTOYOTA LEXUS/CAMRY/RUNNER\t48", "marca": "64\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "281\tDITA\t7899903704824\tDITA13619\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tGOL/FOX/SAVEIR/VOYAGE/G6/03>/UP/13>>\t83", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "282\tDITA\t7899903704831\tDITA13620\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tNISSAN PATROL 88/97/TOYOTA SERENA\t41", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "283\tDITA\t7899903704848\tDITA13621\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tMITSUBISHI ECLIPSE 95/99\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "284\tDITA\t7899903704855\tDITA13622\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCLIO/KANGOO/MEGANE/SCENIC 1.6\t57", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "285\tDITA\t7899903704862\tDITA13623\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tHYUNDAI ATOS 98/\t42", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "286\tDITA\t7899903704879\tDITA13624\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tJEEP GRAN CHEROKEE 98/02\t42", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "287\tDITA\t7899903704886\tDITA13625\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCIVIC 98/01/ACCORD 98/03\t63", "marca": "84\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "288\tDITA\t7899903704909\tDITA13626\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tMITSUBISHI/GRAN SUZUKI\t76\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "289\tDITA\t7899903704916\tDITA13627\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tVOLVO C30/C70/S40/S60/V50/V70\t103", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "290\tDITA\t7899903704923\tDITA13628\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tTOYOTA RUNNER 00/04\t88", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "291\tDITA\t7899903704930\tDITA13629\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tMAZDA PROTEGE 1.8\t88", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "292\tDITA\t7899903704954\tDITA13630\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tKIA RIO 95/00\t114\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "293\tDITA\t7899903704961\tDITA13631\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tKIA CARENS RIO 1.5 00/05\t114\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "294\tDITA\t7899903704978\tDITA13632\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tFOCUS 03/07 2.0/ECOSPORT DURATEC\t79", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "295\tDITA\t7899903704992\tDITA13633\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tVECTRA 96/ 2.0 16V SFI\t100", "marca": "32\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "296\tDITA\t7899903705012\tDITA13634\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tGM AGILE/COBALT/SPIN\t155", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "297\tDITA\t7899903705029\tDITA13635\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCITROEN XANTIA/XSARA PEUGEOT 306\t273", "marca": "61\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "298\tDITA\t7899903705036\tDITA13636\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tFORD FUSION 2.3 16V/MONDEO 4CC 06>09\t79", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "299\tDITA\t7899903705043\tDITA13637\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCAPTIVA 3.6 00>>/OMEGA 3.6 11>>>\t109", "marca": "5\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "300\tDITA\t7899903705050\tDITA13638\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCAPTIVA 2.4 2009>>>\t109", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "301\tDITA\t7899903705067\tDITA13639\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCRUZE 1.8 2012/...\t352", "marca": "63\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "302\tDITA\t7899903705074\tDITA13640\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCITROEN C4/PEUGEOT 307 -\t252", "marca": "32\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "303\tDITA\t7899903705081\tDITA13641\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tGM ONIX/ CAMARO 6.2 8 CIL.\t91", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "304\tDITA\t7899903705098\tDITA13642\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\t30/ CERATO/ KIA SOUL S/ MODULO\t91", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "305\tDITA\t7899903705104\tDITA13643\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tNEW CIVIC 1.8 16V CRV 2.016V\t130", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "306\tDITA\t7899903705111\tDITA13644\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tTIGUAN 2.0/ AMAROK 2.0 TSI\t114\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "307\tDITA\t7899903705128\tDITA13645\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tUNO 1.0 8V VIVACE/WAY FLEX 010>>>\t114\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "308\tDITA\t7899903705135\tDITA13646\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tA3 1.8 TURBO A6 4.2 A8 3.7\t86", "marca": "64\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "309\tDITA\t7899903705159\tDITA13647\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCORSA 1.0/PALIO/SIENA/DOBLO 1.8 8V FLEX\t114\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "310\tDITA\t7899903705166\tDITA13648\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tPALIO/SIENA/STRADA/PUNTO/C/SUP.10>>\t114\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "311\tDITA\t7899903705173\tDITA13649\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tAUDI/GOLF/PASSAT/TOUAREG\t106", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "312\tDITA\t7899903705180\tDITA13650\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tNISSAN LIVINA/NISSAN TIIDA 1.8 16V\t106", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "04\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "313\tDITA\t7899903705203\tDITA13651\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCHEROKEE/GRAN/DAKOTA/3.7 V6", "marca": " 4.7 V8\t79", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "314\tDITA\t7899903705210\tDITA13652\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tMERCEDES/C240/C280/C320/CL500/CLK320\t114\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "315\tDITA\t7899903705227\tDITA13653\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tSTA. F\u00c9/IX35/SONATA/KIA SOUL/SPORTAGE\t88", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "316\tDITA\t7899903705234\tDITA13654\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tKADETT 84>93/VECTRA 88>95\t88", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "317\tDITA\t7899903705241\tDITA13655\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tGM BLAZER 2.2/2.4 - S10\t106", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "318\tDITA\t7899903710566\tDITA13656\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tFORD TAURUS/EDGE/LINCOLN MKS-KX\t88", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "319\tDITA\t7899903710580\tDITA13657\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tB.IGNI\u00c7\u00c3O VOLVO C70/COUPE/S60/S70/S80/V70/ESTATE\t106", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "320\tDITA\t7899903710597\tDITA13658\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tHONDA NEW CIVIC 1.8 2014>\t106", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "321\tDITA\t7899903710603\tDITA13659\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tTOYOTA ETIOS 1.3/1.5 \t106", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "322\tDITA\t7899903710610\tDITA13660\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tFORD FIESTA/ECOSPORT 1.6  \t88", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "Q3/SEAT/SKODA\t106", "cat": null, "cod_int": "4\t#912e2e", "preco": null, "id": "323\tDITA\t7899903710627\tDITA13661\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tAUDI A1", "marca": "A3", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "324\tDITA\t7899903710634\tDITA13662\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tASUNA/BUICK/CADILAC/JEEP/ISUZU/PASSPORT\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "325\tDITA\t7899903710641\tDITA13663\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tHAFEI CHANA/ GEELY /GM SPARK/ LIFAN 320/ TOWNER EFFA\t106", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " A5", "cat": " / CHANA CM5/HAFEI LOBO\t106", "cod_int": " E5", "preco": null, "id": "326\tDITA\t7899903710658\tDITA13664\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCHERY TIGGO/CHERY A1", "marca": " QQ6", "modelo": "4\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "327\tDITA\t7899903710665\tDITA13665\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCHERY QQ 2012\t106", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "328\tDITA\t7899903710672\tDITA13666\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tFORD COURRIER /ECOSPORT /ESCORT 1.6I/FIESTA/KA /MONDEO II \t106", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "329\tDITA\t7899903710689\tDITA13667\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tFIAT NEW UNO/ VIVACE SPORT/FIORINO/GRAND SIENA/PALIO\t224", "marca": "96\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "330\tDITA\t7899903710696\tDITA13668\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tGM CELTA/PRISMA/MONTANA\t106", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "331\tDITA\t7899903710702\tDITA13669\tBOBINA DE INGNI\u00c7\u00c3O\t\tCITRO\u00cbN C3/BERLINGO/NEMO/PEUGEOT RANCH/207/BIPPER/TEPEE\t235", "marca": "61\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "332\tDITA\t7899903705265\tDITA14601\tBICO INJETOR\t\tPALIO/ SIENA/ STRADA/ UNO 99>00\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "333\tDITA\t7899903705272\tDITA14603\tBICO INJETOR\t\tROXA/ PALIO/ SIENA 96/ 1.0 1.5 GASOL.\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "334\tDITA\t7899903705289\tDITA14604\tBICO INJETOR\t\tGOL/ PARATI/ POLO/ SANTANA/ QUANTUN\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "335\tDITA\t7899903705296\tDITA14605\tBICO INJETOR\t\tPALIO/SIENA/STRADA 16V MPI\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "336\tDITA\t7899903705302\tDITA14606\tBICO INJETOR\t\tROSA/PALIO/UNO 1.0 SIENA 1.6 ALCOOL\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "337\tDITA\t7899903705319\tDITA14607\tBICO INJETOR\t\tLARANJA/ GOL/ PARATI 1.6 8V FLEX\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "338\tDITA\t7899903705326\tDITA14608\tBICO INJETOR\t\tNOVO FIESTA/ KA ROCAM 1.0/1.3\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "339\tDITA\t7899903705333\tDITA14609\tBICO INJETOR\t\tFOX/GOL 1.0 16V FLEX\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "340\tDITA\t7899903705340\tDITA14610\tBICO INJETOR\t\tFIESTA/ ECOSPORT 1.0 8V/16V\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "341\tDITA\t7899903705357\tDITA14611\tBICO INJETOR\t\tGOL / PARATI/ SAVEIRO/ QUANTUM\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "342\tDITA\t7899903705364\tDITA14612\tBICO INJETOR\t\tSANTANA/ SAVEIRO 1.8 GASOLINA\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "343\tDITA\t7899903705371\tDITA14613\tBICO INJETOR\t\tGOL 1.0 16VPOWER 03>\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "344\tDITA\t7899903705395\tDITA14615\tBICO INJETOR\t\tGOL/ PARATI/ POLO 1.0 16V\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "28\t#912e2e", "cod_fab": " SIENA", "cat": " ROYALE", "cod_int": " FORD ESCORT", "preco": null, "id": "345\tDITA\t7899903705418\tDITA14617\tBICO INJETOR\t\tFIAT PALIO", "marca": " ELBA", "modelo": " RENAULT CLIO\t93"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "346\tDITA\t7899903705425\tDITA14618\tBICO INJETOR\t\tGM S10 2.2 EFI  / BLAZER 2.2 EFI / MONZA EFI  / KADETT EFI \t93", "marca": "28\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "347\tDITA\t7899903705432\tDITA14620\tBICO INJETOR\t\tCLIO/ SCENIC/ KANGOO 1.0-16V 00>\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "348\tDITA\t7899903705449\tDITA14621\tBICO INJETOR\t\tHYUNDAI SANTA F\u00c9/ TUCSON V6 TODOS\t58", "marca": "97\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "28\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "349\tDITA\t7899903705463\tDITA14624\tBICO INJETOR\t\tFIAT UNO SPI GASOLINA 1.0", "marca": " VW GOL SPI GASOLINA  1.0 \t93", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "350\tDITA\t7899903705470\tDITA14629\tBICO INJETOR\t\tVECTRA 2.2 8V/ BLAZER/ S10 2.2/2.4 MPFI 8V GAS.\t58", "marca": "97\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "351\tDITA\t7899903705487\tDITA14633\tBICO INJETOR\t\tCORSA WAGON/ SEDAN 1.6 8V MPFI 96> GAS\t79", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "352\tDITA\t7899903705494\tDITA14634\tBICO INJETOR\t\tCORSA 1.0 8V MPFI 96>99 GASOLINA\t79", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " 2.0L / MONZA 1.8L", "cat": "28\t#912e2e", "cod_int": " 2.0L\t93", "preco": null, "id": "353\tDITA\t7899903705500\tDITA14636\tBICO INJETOR\t\tGM IPANEMA 1.8L", "marca": " 2.0L / KADETT 1.8L", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "354\tDITA\t7899903705517\tDITA14637\tBICO INJETOR\t\tGM CORSA EFI 1.0 8V\t93", "marca": "28\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "355\tDITA\t7899903705548\tDITA14645\tBICO INJETOR\t\tPICASSO 02>/ XSARA 01>/C4 04>/306/307 02> \t79", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "356\tDITA\t7899903705555\tDITA14646\tBICO INJETOR\t\tFIAT BRAVA/ MAREA/1.8 16V\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "357\tDITA\t7899903705562\tDITA14647\tBICO INJETOR\t\tCLIO/MEGANE/ SCENIC/1.6/2.0 16V\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "358\tDITA\t7899903705579\tDITA14648\tBICO INJETOR\t\tPALIO 1.4 FLEX\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "359\tDITA\t7899903705586\tDITA14649\tBICO INJETOR\t\tCLIO II 99>/ KANGOO/ MEGANE/LAGUNA\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "360\tDITA\t7899903705593\tDITA14650\tBICO INJETOR\t\tGOL/ PARATI/ SANTANA/ SAVEIRO/2.0 97>\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "361\tDITA\t7899903705609\tDITA14651\tBICO INJETOR\t\tPALIO FIRE 1.0 ECONOMY FLEX\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "362\tDITA\t7899903705616\tDITA14652\tBICO INJETOR\t\tCLIO/ SCENIC/ MEGANE/1.6 16V GAS.\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "363\tDITA\t7899903705623\tDITA14653\tBICO INJETOR\t\tPALIO/ SIENA/ STRADA/ DOBLO 1.8 FLEX\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "364\tDITA\t7899903705630\tDITA14654\tBICO INJETOR\t\tNOVO FORD KA 1.0 FLEX\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "365\tDITA\t7899903705647\tDITA14655\tBICO INJETOR\t\tFOX/ CROSSFOX 1.6 TOTAL FLEX\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "366\tDITA\t7899903705654\tDITA14656\tBICO INJETOR\t\tPALIO/ SIENA/ DOBLO/1.8 8V/03>\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "367\tDITA\t7899903705661\tDITA14657\tBICO INJETOR\t\tVECTRA/ OMEGA/ MAREA/2.0\t68", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "368\tDITA\t7899903705678\tDITA14658\tBICO INJETOR\t\tSIENA/ IDEA/ BRAVA/ DOBLO/1.6 16V GAS.\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "369\tDITA\t7899903705685\tDITA14659\tBICO INJETOR\t\tPALIO/ SIENA/ UNO/1.3 FIRE 8V T. FLEX\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "370\tDITA\t7899903705692\tDITA14660\tBICO INJETOR\t\tFIORINO/ PALIO/ STRADA/ SIENA/1.5 MPI\t43", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "371\tDITA\t7899903705708\tDITA14661\tBICO INJETOR\t\tTOYOTA COROLLA/ FIELDER 1.8 AP\u00d3S 2002>>\t79", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "372\tDITA\t7899903707252\tDITA14662\tBICO INJETOR\t\tVW POLO 1.0 16V CONECTOR REDONDO  2001>\t46", "marca": "12\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "373\tDITA\t7899903707269\tDITA14663\tBICO INJETOR\t\tPEUGEOT 206/207 1.4 8V/CITROEN: C3 1.4 8V \t79", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "04\t#912e2e", "cod_fab": " ONIX FLEX", "cat": " COBALT", "cod_int": " NOVO CORSA", "preco": null, "id": "374\tDITA\t7899903710894\tDITA14664\tBICO INJETOR\t\tGM ASTRA", "marca": " VECTRA", "modelo": " PRISMA\t79"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "04\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "375\tDITA\t7899903710900\tDITA14665\tBICO INJETOR\t\tGM ONIX 1.0 FLEX", "marca": " PRISMA 1.0 FLEX\t79", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " MITSUBISHI ASX 2.0 16V FLEX\t79", "cat": null, "cod_int": "04\t#912e2e", "preco": null, "id": "376\tDITA\t7899903710917\tDITA14666\tBICO INJETOR\t\tNISSAN MARCH", "marca": " VERSA 1.6 16V FLEX", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " FIAT IDEA 1.6 16V FLEX\t79", "cat": null, "cod_int": "04\t#912e2e", "preco": null, "id": "377\tDITA\t7899903710924\tDITA14667\tBICO INJETOR\t\tFIAT PUNTO 1.6 16V", "marca": " PALIO 1.6 16V", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " SIENA 1.4", "cat": " UNO 1.4 FLEX\t79", "cod_int": " STRADA", "preco": null, "id": "378\tDITA\t7899903710931\tDITA14668\tBICO INJETOR\t\tFIAT IDEA 1.4 FLEX", "marca": " PALIO", "modelo": "04\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " PUNTO 1.4", "cat": "04\t#912e2e", "cod_int": " PALIO 1.4 EVO FLEX \t79", "preco": null, "id": "379\tDITA\t7899903710948\tDITA14669\tBICO INJETOR\t\tFIAT UNO WAY", "marca": " VIVACE 1.4", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "380\tDITA\t7899903711945\tDITA14670\tBICO INJETOR\t\tFIAT PALIO / FORD ESCORT / RENAULT CLIO / VW GOL  \t93", "marca": "28\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " ASTRA 1.8I", "cat": " KADETT E 1.8I \t93", "cod_int": " VECTRA A 1.8I", "preco": null, "id": "381\tDITA\t7899903711952\tDITA14671\tBICO INJETOR\t\tOPEL ASTRA 1.8I", "marca": " VECTRA A", "modelo": "28\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "382\tDITA\t7899903711969\tDITA14672\tBICO INJETOR\t\tGM CORSA EFI 1.4/1.6 MONOPONTO\t93", "marca": "28\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "383\tDITA\t7899903705272\tDITA14700\tBICO INJETOR\t\tVW GOL II 1.0MI 8V 96>99 /GOL SPECIAL /GOL III 1.0MI GAS \t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "384\tDITA\t7899903713024\tDITA14701\tBICO INJETOR\t\tFORD FIESTA II 8V /KA 8V/ ESCORT 8V/SW /COURIER 8V/VAN ROCAM\t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "385\tDITA\t7899903713031\tDITA14702\tBICO INJETOR\t\tGM ASTRA 1.8 MPFI 98>01 /ASTRA  2.0 MPFI 98>08 /ZAFIRA 2.0 MPFI 8V 01>08\t79", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "386\tDITA\t7899903713048\tDITA14703\tBICO INJETOR\t\tGM ASTRA 2.0 SFI 16V 99>05 / SEDAN 2.0 SFI 16V 99>05 / ZAFIRA 2.0 SFI 16V \t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "04\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "387\tDITA\t7899903713055\tDITA14704\tBICO INJETOR\t\tGM CORSA SEDAN", "marca": " HATCH SUPER 1.0 MPFI 2P/4P 1996>1999\t79", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "388\tDITA\t7899903713062\tDITA14705\tBICO INJETOR\t\tVW GOL II 1.0 MI 8V 98>99 / GOL III 1.0 MI 99>05 / GOL II SPECIAL 1.0 MI 8V ALC\t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "389\tDITA\t7899903713079\tDITA14706\tBICO INJETOR\t\tFIAT MAREA 2.4 MPI 20V / MAREA WEEK 2.4 MPI 20V / BRAVA 2.0 /STILO MPI  2.4 20V\t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "390\tDITA\t7899903713086\tDITA14707\tBICO INJETOR\t\tFIAT DOBL\u00d2 1.3 MPFI 16V / PALIO FIRE 1.0/1.3 MPI 16V / SIENA 1.0/1.3 MPI 16V\t79", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "391\tDITA\t7899903713093\tDITA14708\tBICO INJETOR\t\tVW GOL III 1.0 16V TURBO 2000>2005 GAS / PARATI III 1.0 16V TURBO \t79", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "392\tDITA\t7899903713109\tDITA14709\tBICO INJETOR\t\tAUDI A3 1.8 T / TT 1.8 T COUPE / ROADSTER / SEAT CORDOBA 1.8/ VW GOLF IV / POLO 1.8 GTI\t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "393\tDITA\t7899903713116\tDITA14710\tBICO INJETOR\t\tGM CORSA SEDAN 1.0 MPFI 2000>2005 ALCOOL\t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "394\tDITA\t7899903713123\tDITA14711\tBICO INJETOR\t\tGM ASTRA 2.0 MPFI / BLAZER 2.4 MPFI / VECTRA 2.0-HATCH FLEX / ZAFIRA 2.0 MPFI \t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "395\tDITA\t7899903713130\tDITA14712\tBICO INJETOR\t\tGM CORSA 1.6 MPFI 95>06 GAS / CORSA PICK-UP 1.6 MPFI 96>03 GAS\t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "396\tDITA\t7899903713147\tDITA14713\tBICO INJETOR\t\tVW GOL / PARATI 1.0 8V MI  \t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "397\tDITA\t7899903713154\tDITA14714\tBICO INJETOR\t\tOPEL CORSA / CELTA 1.4 2004 / GM CELTA 1.4 GLS 2004\t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "398\tDITA\t7899903713161\tDITA14715\tBICO INJETOR\t\tGM CORSA 1.8 MPFI / MERIVA 1.8 MPFI 8V SOHC / FIAT STILO 1.8 MPFI 8V \t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "399\tDITA\t7899903713178\tDITA14716\tBICO INJETOR\t\tVW BORA 2.0 GAS 02>08 / GOLF IV 2.0 GAS / POLO 2.0 GAS /POLO SEDAN \t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "400\tDITA\t7899903713185\tDITA14717\tBICO INJETOR\t\tFIAT IDEA 1.4 FLEX / PALIO 1.4 FLEX / STRADA 1.4 FLEX\t79", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "401\tDITA\t7899903713192\tDITA14718\tBICO INJETOR\t\tVW CROSSFOX 1.6 FLEX / FOX 1.6 FLEX /GOLF IV 1.6 / KOMBI 1.4 TOTAL FLEX 2006\t79", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "402\tDITA\t7899903713208\tDITA14719\tBICO INJETOR\t\tGM CORSA 1.0 VHC FLEXPOWER 2005>2008 FLEX \t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "403\tDITA\t7899903713215\tDITA14720\tBICO INJETOR\t\tGM CELTA 1.0 VHC FLEX 05>08 / CLASSIC 1.0 VHC FLEX 05>08\t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "404\tDITA\t7899903713222\tDITA14721\tBICO INJETOR\t\tVW CROSSFOX 1.6 / FOX 1.6 / GOL V 1.6 / GOLF IV 1.6 / POLO 1.6 /SAVEIRO 1.6 \t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "405\tDITA\t7899903713239\tDITA14722\tBICO INJETOR\t\tFIAT UNO MILLE II ECONOMY 1.0 8V \t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "406\tDITA\t7899903713215\tDITA14723\tBICO INJETOR\t\tGM AGILE 1.4 FLEX / MONTANA 1.4 FLEX /CELTA E PRISMA 1.4 / CORSA 1.4 / STRADA 1.4 \t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "407\tDITA\t7899903713253\tDITA14724\tBICO INJETOR\t\tVW GOL V 1.0 TOTAL FLEX 2008\t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "408\tDITA\t7899903713260\tDITA14725\tBICO INJETOR\t\tVW KOMBI 1.6 MI 1997>2005\t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "409\tDITA\t7899903713277\tDITA14726\tBICO INJETOR\t\tFORD FIESTA 1.0I 1996>1999 / FORD KA 1.0I 1.0 1999>2007  / ZETEC ROCAM\t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "410\tDITA\t7899903713284\tDITA14727\tBICO INJETOR\t\tFORD COURIER 1.3I / FIESTA 1.0I 98>99 /FIESTA 1.3I 98>99 / FORD KA 1.0I 98>99 \t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "25\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "411\tDITA\t7899903713291\tDITA14728\tBICO INJETOR\t\tSEAT CORDOBA 1.0", "marca": " 1.4  99>02 / CORDOBA 1.4 00>02 / IBIZA 1.0 99>02 GAS \t80", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " 307 1.6I", "cat": "25\t#912e2e", "cod_int": " PARTNER 1.6I \t80", "preco": null, "id": "412\tDITA\t7899903713307\tDITA14729\tBICO INJETOR\t\tCITROEN BERLINGO 1.6I", "marca": " C3 1.6 / PEUGEOT 206 1.6I", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "62\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "413\tDITA\t7899903713314\tDITA14730\tBICO INJETOR\t\tAUDI A4 1.8 T", "marca": " AVANTVANT 2000>2004 GAS / VW PASSAT 1.8 VARIANT 2000>2005 GAS\t81", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "25\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "414\tDITA\t7899903713321\tDITA14731\tBICO INJETOR\t\tSEAT IBIZA 1.6 03>09 / VW GOLF IV 1.6 01>07", "marca": "  POLO 1.6 02>06 \t80", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "415\tDITA\t7899903713338\tDITA14732\tBICO INJETOR\t\tGM MERIVA 1.8 SFI 16V 08>12 / FIAT STILO 1.8 MPI 16V 2006>2012\t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " FOCUS 2.0I / VOLVO C30", "cat": " V50 \t81", "cod_int": " S40 II", "preco": null, "id": "416\tDITA\t7899903713345\tDITA14733\tBICO INJETOR\t\tFORD ECOSPORT 2.0I 04>08", "marca": " 4WD 04>08", "modelo": "62\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "417\tDITA\t7899903713352\tDITA14734\tBICO INJETOR\t\tHONDA FIT 1.4 8V\t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "  MERIVA 1.8 MPFI", "cat": "62\t#912e2e", "cod_int": " MONTANA 1.8 MPFI\t81", "preco": null, "id": "418\tDITA\t7899903713369\tDITA14735\tBICO INJETOR\t\tGM CORSA", "marca": " / SEDAN 1.8 MPFI", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "419\tDITA\t7899903713376\tDITA14736\tBICO INJETOR\t\tVW FOX 1.6 TOTAL FLEX 2003>2005\t79", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "420\tDITA\t7899903713383\tDITA14737\tBICO INJETOR\t\tRENAULT CLIO 1.0 16V\t79", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "421\tDITA\t7899903713390\tDITA14738\tBICO INJETOR\t\tVW FOX 1.6 2003>2004 GAS\t79", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " PICASSO  / 206", "cat": " HOGGAR 1.6 16V \t80", "cod_int": " 307", "preco": null, "id": "422\tDITA\t7899903713406\tDITA14739\tBICO INJETOR\t\tCITROEN C3", "marca": " C4", "modelo": "25\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "423\tDITA\t7899903713413\tDITA14740\tBICO INJETOR\t\tFORD COURRIER 1.6I 2008> / COURRIER VAN 1.6I 2008> /  FIESTA II 1.6I 2008>\t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " POLO SEDAN 2.0 FLEX 08>  \t80", "cat": null, "cod_int": "25\t#912e2e", "preco": null, "id": "424\tDITA\t7899903713420\tDITA14741\tBICO INJETOR\t\tVW GOLF IV 2.0 TOTAL FLEX 2008", "marca": " POLO 2.0 GT FLEX 2008>", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "425\tDITA\t7899903713437\tDITA14742\tBICO INJETOR\t\tNISSAN LIVINA 1.8 16V 09> FLEX / GRAND LIVINA 1.8 16V / TIIDA 1.8 HATCHBACK \t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "426\tDITA\t7899903713444\tDITA14743\tBICO INJETOR\t\tVW KOMBI 1.4 8V 2009 FLEX\t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "427\tDITA\t7899903713451\tDITA14744\tBICO INJETOR\t\tNISSAN SENTRA 2.0 FLEX 2009>2013 / TIIDA 2009>2013\t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "428\tDITA\t7899903713468\tDITA14745\tBICO INJETOR\t\tCITROEN XSARA 1.4I BREAK 1998> / KA STREET KA 1.3I 1997>1999 GAS\t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "429\tDITA\t7899903713475\tDITA14746\tBICO INJETOR\t\tM-BENZ A-CLASS A 140/ A 160/A 160 CDI / 99>05 / A 170 CDI/ A 190/A 210\t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "430\tDITA\t7899903713482\tDITA14747\tBICO INJETOR\t\tLAND ROVER DISCOVERY II 4.0I 1998>2004 / LAND ROVER RANGE ROVER II 4.6I V8\t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "62\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "431\tDITA\t7899903713499\tDITA14748\tBICO INJETOR\t\tCITROEN XSARA 1.6I BREAK 1998>2000 / PEUGEOT 206 1.6I", "marca": " 306 1.6I BREAK \t81", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "25\t#912e2e", "cod_fab": " COUPE", "cat": " 406 2.0I", "cod_int": " 306 2.0I 16V BREAK", "preco": null, "id": "432\tDITA\t7899903713505\tDITA14749\tBICO INJETOR\t\tCITROEN XANTIA 2.0I 16V", "marca": " BREAK", "modelo": " 605 2.0I\t80"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "433\tDITA\t7899903713512\tDITA14750\tBICO INJETOR\t\tALFA ROMEO ALFA 156 BERLINA 2.0 TS 16V 97>01 / GM VECTRA 2.2 SFI 16V 97>05 \t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "62\t#912e2e", "cod_fab": " V70", "cat": " XC90 2.0T / 2.5TAWD", "cod_int": " XC70", "preco": null, "id": "434\tDITA\t7899903713529\tDITA14751\tBICO INJETOR\t\tVOLVO S60", "marca": " S80", "modelo": " FWD\t81"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "435\tDITA\t7899903713536\tDITA14752\tBICO INJETOR\t\tASIA TOWNER TRUCK 0.8I MPI 98>02 /  VAN / COACH 0.8I MPI 98>03 GAS\t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "436\tDITA\t7899903713543\tDITA14753\tBICO INJETOR\t\tDODGE DURANGO 5.9 99>03 GAS\t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "437\tDITA\t7899903713567\tDITA14755\tBICO INJETOR\t\t DODGE RAM 1500 2002>2003 JEEP \t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "438\tDITA\t7899903713574\tDITA14756\tBICO INJETOR\t\tCHRYSLER PT CRUISER 2.4 2000>2003 /  VOYAGER II 2.4 2000>2003 GAS\t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "439\tDITA\t7899903713581\tDITA14757\tBICO INJETOR\t\tM-BENZ C-CLASSE/E-CLASSE/G-KLASS/M-KLASSE/S-KLASSE\t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "440\tDITA\t7899903713598\tDITA14758\tBICO INJETOR\t\tAUDI S3 1.8 QUATTRO 01>03 / TT 1.8 T COUPE 00>06 / TT ROADSTER \t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "441\tDITA\t7899903713604\tDITA14759\tBICO INJETOR\t\tNISSAN SENTRA 1.8 2002>2006 GAS\t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "442\tDITA\t7899903713611\tDITA14760\tBICO INJETOR\t\tGM VECTRA 2.4 16V FLEXPOWER 2005>2009\t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " PASSION", "cat": "25\t#912e2e", "cod_int": " HOGGAR 1.4I 10> \t80", "preco": null, "id": "443\tDITA\t7899903713628\tDITA14761\tBICO INJETOR\t\tCITROEN  C3 1.4 8V FLEX 05>08 / 206 1.4I", "marca": " 207 SW", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "444\tDITA\t7899903713635\tDITA14762\tBICO INJETOR\t\tRENAULT CLIO II 1.0I 16V HI-FLEX 05>08 / LOGAN 1.0 16V HI-FLEX / SANDERO 1.0 16V \t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "445\tDITA\t7899903713659\tDITA14763\tBICO INJETOR\t\tRENAULT LOGAN 1.6 HI-TORQUE /  SANDERO 1.6 HI-TORQUE FLEX 07>08\t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "25\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "446\tDITA\t7899903713666\tDITA14765\tBICO INJETOR\t\tCITROEN C3 1.4 8V 03>08", "marca": " XSARA 1.4I / PEUGEOT 206 1.4I 04>05 \t80", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "447\tDITA\t7899903713673\tDITA14766\tBICO INJETOR\t\t VW POLO 1.6  TOTAL FLEX 05.2008\t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " STRATUS 2.0I 16V", "cat": "25\t#912e2e", "cod_int": " VOYAGER II 2.4 97>97 \t80", "preco": null, "id": "448\tDITA\t7899903713680\tDITA14767\tBICO INJETOR\t\tCHRYSLER CIRRUS", "marca": " NEON 2.0I 16V", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " M-KLASSE", "cat": " SL-KLASSE\t81", "cod_int": " S-KLASSE", "preco": null, "id": "449\tDITA\t7899903713697\tDITA14768\tBICO INJETOR\t\tM-BENZ  C-KLASSE", "marca": " E-KLASSE / G-KLASSE", "modelo": "62\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " M-KLASSE", "cat": " SL-KLASSE  \t81", "cod_int": " S-KLASSE", "preco": null, "id": "450\tDITA\t7899903713789\tDITA14769\tBICO INJETOR\t\tM-BENZ CLK-KLASSE", "marca": " E-KLASSE", "modelo": "62\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "451\tDITA\t7899903713796\tDITA14770\tBICO INJETOR\t\tALFA ROMEO 164 3.0 I.E. / VOLVO 850 2.5 / VOLVO 960 3.0 / VOLVO V70 2.0 \t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "452\tDITA\t7899903713802\tDITA14771\tBICO INJETOR\t\tVOLVO 850 T-5 93>96 GAS \t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "453\tDITA\t7899903713819\tDITA14772\tBICO INJETOR\t\tVOLVO 850 R 95>97 / C70 2.3 T5 CABRIO / S70 2.3 T-5 / V70 T-5 97>98 GAS \t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "454\tDITA\t7899903713826\tDITA14773\tBICO INJETOR\t\tCHRYSLER VOYAGER II 2.4 00>00 GASOLINA \t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "455\tDITA\t7899903713833\tDITA14774\tBICO INJETOR\t\tCHRYSLER VOYAGER II 3.3 99>00 FLEX\t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "456\tDITA\t7899903713840\tDITA14775\tBICO INJETOR\t\tFORD ESCORT 1.8 16V 98>02 / ESCORT SW 1.8I 16V / MONDEO 1.8I 98>00  \t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " 7-SERIE 740I", "cat": "62\t#912e2e", "cod_int": " X5 4.4 I / L.ROVER RANGE R. III 4.4\t81", "preco": null, "id": "457\tDITA\t7899903713857\tDITA14776\tBICO INJETOR\t\tBMW 5-SERIE 540I", "marca": " TOURING", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " E-KLASSE E 55", "cat": "62\t#912e2e", "cod_int": " M-KLASSE \t81", "preco": null, "id": "458\tDITA\t7899903713864\tDITA14777\tBICO INJETOR\t\tM-BENZ C-KLASSE C 43 AMG", "marca": " CLK-KLASSE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " A8 4.2", "cat": "62\t#912e2e", "cod_int": " S6 4.2 AVANT / VW TOUAREG 4.2 02>06 GAS\t81", "preco": null, "id": "459\tDITA\t7899903713871\tDITA14778\tBICO INJETOR\t\tAUDI A6 4.2 AVANT", "marca": " A6 4.2", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "460\tDITA\t7899903713888\tDITA14779\tBICO INJETOR\t\tFORD FOCUS 1.8I 16V 00>04 / FOCUS 2.0I 16V / MONDEO 2.0I 98>00/ MONDEO 2.0I\t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "461\tDITA\t7899903713895\tDITA14780\tBICO INJETOR\t\tCHRYSLER VOYAGER II 3.3 00>08 GAS\t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " S-KLASSE", "cat": "62\t#912e2e", "cod_int": " SL-KLASSE\t81", "preco": null, "id": "462\tDITA\t7899903713901\tDITA14781\tBICO INJETOR\t\tM-BENZ 500-SERIE", "marca": " E-KLASSE E", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "463\tDITA\t7899903713918\tDITA14782\tBICO INJETOR\t\tALFA ROMEO 166 3.0 V6 24V 00>07 GAS\t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "464\tDITA\t7899903713925\tDITA14783\tBICO INJETOR\t\tALFA ROMEO 156 BERLINA 2.5 24V 02>05 / 156 SPORT WAGON 2.5 24V 02>05 GAS\t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "465\tDITA\t7899903713932\tDITA14784\tBICO INJETOR\t\tGM BLAZER 4.3 V6 MPFI 01>03 / GM S-SERIE S10 4.3 V6 MPFI 01>03 GAS \t80", "marca": "25\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "466\tDITA\t7899903713949\tDITA14785\tBICO INJETOR\t\tM-BENZ CL-KLASSE CL 65 AMG COUPE 07>10 GAS\t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "467\tDITA\t7899903713956\tDITA14786\tBICO INJETOR\t\tCHERY TIGGO 2.0I 05>08 GASOLINA\t81", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " SLK-KLASSE SLK 55\t81", "cat": null, "cod_int": "62\t#912e2e", "preco": null, "id": "468\tDITA\t7899903713963\tDITA14787\tBICO INJETOR\t\tM-BENZ  C-KLASSE C 55", "marca": " C-KLASSE CLK 55", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "62\t#912e2e", "cod_fab": " CLS-KLASSE", "cat": " G-KLASSE", "cod_int": " E-KLASSE", "preco": null, "id": "469\tDITA\t7899903713970\tDITA14788\tBICO INJETOR\t\tM-BENZ  C-KLASSE", "marca": " CL-KLASSE", "modelo": " S-KLASSE\t81"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " 5-SERIE", "cat": " 8-SERIE \t81", "cod_int": " 7-SERIE", "preco": null, "id": "470\tDITA\t7899903713987\tDITA14789\tBICO INJETOR\t\tBMW 316I TOURING", "marca": " 325I", "modelo": "62\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " Z 3 2.8 96>98 \t81", "cat": null, "cod_int": "62\t#912e2e", "preco": null, "id": "471\tDITA\t7899903713994\tDITA14790\tBICO INJETOR\t\tBMW 3-SERIE", "marca": " 5-SERIE 528I", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " 7-SERIE 735 I", "cat": "62\t#912e2e", "cod_int": "IL \t81", "preco": null, "id": "472\tDITA\t7899903714007\tDITA14791\tBICO INJETOR\t\tBMW 3-SERIE", "marca": " 5-SERIE 535", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "473\tDITA\t7899903705708\tDITA15001\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tRENAUT CLIO/MEGANE/SANDERO1.4/1.6/1.8/2.0 16V\t43", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "474\tDITA\t7899903705722\tDITA15003\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tRENAULT CLIO/KANGOO/1.0 8V/16V TODOS\t43", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "475\tDITA\t7899903705739\tDITA15004\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tGOL/ PARATI/ SAVEIRO III/ 00>\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "476\tDITA\t7899903705753\tDITA15006\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tASTRA/ MERIVA 03>/ CELTA 01>/ CORSA 02>\t38\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "477\tDITA\t7899903705760\tDITA15007\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tDOBLO/ STRADA/02>03/ MAREA 06>\t33", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "478\tDITA\t7899903705777\tDITA15008\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tFIAT IDEA/ STILO/ STRADA/ GM CORSA/ MERIVA 04>\t42", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "479\tDITA\t7899903705784\tDITA15009\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tAGRALE/ FORD/ IVECO/ MARCOPOLO/VW\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "480\tDITA\t7899903705791\tDITA15010\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tS10/ BLAZER/ OMEGA/ ASTRA 94>96\t57", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "481\tDITA\t7899903705807\tDITA15011\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tCITROEN C3/C4/ SAXO /XSARA/  PEUGEOT 206/307 1.4/1.6\t33", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "482\tDITA\t7899903705814\tDITA15012\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tASTRA/ BLAZER/ VECTRA/ ZAFIRA\t33", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "483\tDITA\t7899903705821\tDITA15013\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tUNO/ FIORINO/ STRADA/ PALIO 97>>04\t36", "marca": "48\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "484\tDITA\t7899903705838\tDITA15014\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tGM BLAZER/ S10/ FIAT MAREA/ STRADA\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "485\tDITA\t7899903705845\tDITA15015\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tCELTA/ CORSA/ MERIVA/ PRISMA/VHC/MPI\t39", "marca": "52\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "486\tDITA\t7899903705852\tDITA15016\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tAUDI A3 1.8 20V 99>/  VW BORA/GOLF 1.6 01>>\t33", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "487\tDITA\t7899903705869\tDITA15017\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tELBA/ FIORINO/ PREMIO/ UNO MILLE 94>\t33", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "488\tDITA\t7899903705876\tDITA15018\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tBRAVA 94>98/ MAREA 98>>\t39", "marca": "52\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "489\tDITA\t7899903705883\tDITA15019\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tGOLIII 2.0 95>02/ GOLF 1.6 91>02/ PASSAT 94>97\t42", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "490\tDITA\t7899903705890\tDITA15020\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tPEUGEOT 306/406/98>01/ CITROEN PICASSO98>00\t42", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "491\tDITA\t7899903705913\tDITA15021\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tCITROEN JUMPER/ FIAT DUCATO / PEUGEOT BOXER/ IVECO DAILY\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "492\tDITA\t7899903705920\tDITA15022\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tCRUZE 11>14/ DAEWOO NUBIRA 97>00\t42", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "493\tDITA\t7899903705937\tDITA15023\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tIVECO DAILY DIESEL 07>\t57", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "494\tDITA\t7899903705944\tDITA15024\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tMERCEDES BENZ 0261210170\t57", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "495\tDITA\t7899903705951\tDITA15025\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tCORSA 1.0/1.6/8V/16V/93>/  TIGRA 94>98\t42", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "496\tDITA\t7899903705968\tDITA15026\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tCITROEN/ PEUGEOT \t57", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "497\tDITA\t7899903705975\tDITA15027\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tCITROEN C4 09>/PICASSO 06>/PEUGEOT PARTNER 04>/10\t56", "marca": "24\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "498\tDITA\t7899903705982\tDITA15028\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tZAFIRA/ ASTRA/ VECTRA 2.0/2.4/16V/MPFI 99>05\t39", "marca": "52\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "499\tDITA\t7899903705999\tDITA15029\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tAUDI A6/A8/S6/ VW TOUAREG 3.7/4.2 V8\t42", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "500\tDITA\t7899903706002\tDITA15030\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tGM OMEGA/ SILVERADO/ KIA SPORTAGE\t33", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "501\tDITA\t7899903706019\tDITA15031\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tMAREA WEEKEND 2.0I 20V TURBO 98>>\t33", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "502\tDITA\t7899903706026\tDITA15032\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tCLIO 1.6 96>97/ R19 SEDAN 1.6 93>00\t33", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "503\tDITA\t7899903706033\tDITA15033\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tDUCATO 98>/ TEMPRA 93>/ UNO 94>\t42", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "504\tDITA\t7899903706040\tDITA15034\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tBLAZER/ S10/4.3 V6 96>>>\t80", "marca": "57\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "505\tDITA\t7899903706064\tDITA15035\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tBLAZER/ OMEGA/ S10/ SUPREMA/95>00\t57", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "506\tDITA\t7899903706071\tDITA15036\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tTIPO 1.6 8V SPI GAS. 93>95\t33", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "507\tDITA\t7899903706088\tDITA15037\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tIPANEMA 96>96/KADET 2.0 MPFI 96>98\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "508\tDITA\t7899903706095\tDITA15038\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tALFA 146/147/156/MAREA 00>/STILO 02>\t39", "marca": "52\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "509\tDITA\t7899903706101\tDITA15039\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tPEUGEOT 206 1.0 16V 02>>\t39", "marca": "52\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "510\tDITA\t7899903706996\tDITA15040\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tOMEGA 2.4I 88>94/CORSA 1.6 GSI MPFI 90>>\t33", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "511\tDITA\t7899903706118\tDITA15041\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tPAGERO TR4 02>>/LANCER 01>>07/MIRAGE 01>>07\t57", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "512\tDITA\t7899903706125\tDITA15042\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tHYUNDAI TUCSON 2.0 16V/ELANTRA 2.0 16V/ KIA SPORTAGE/PICAN\t42", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "513\tDITA\t7899903706132\tDITA15043\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tCORSA /MERIVA /MONTANA/1.8 8V 04>>>\t39", "marca": "52\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "514\tDITA\t7899903706149\tDITA15044\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tCORSA TODOS\t38\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "515\tDITA\t7899903706156\tDITA15045\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tCHRYSLER WRANGLER/ CHEROKEE/ SPORT/ DAKOTA/2.5/4.0 T\t80", "marca": "57\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "516\tDITA\t7899903706163\tDITA15046\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tDODGE DAKOTA 97>03/RAM PICK-UP 1500/2500/3500 97>\t83", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "517\tDITA\t7899903706170\tDITA15047\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tCOROLLA 98>08/ MATRIX 03>08/ MR2 SPYDER 00>05/ TOYOT\t83", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "518\tDITA\t7899903706187\tDITA15048\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tRENAULT SANDERO/ SANDERO STEPWAY/ LOGAN 1.4/1.6 8V\t38\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "519\tDITA\t7899903706194\tDITA15049\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tTOYOTA HILUX DIESEL 2.5 / 3.0 / 05>>>\t88", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "520\tDITA\t7899903707931\tDITA15050\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tTIPO 1.4IE/1.6 8V SPI (GAS) 93>95\t64", "marca": "12\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "521\tDITA\t7899903707948\tDITA15051\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tCLIO 1.2/1.4/1.7 90>98/R19 1.2/1.4/1.7 89>\t64", "marca": "12\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "522\tDITA\t7899903707955\tDITA15052\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tCORSA 1.0/MERIVA 1.4 04>10/ TIGRA 1.4 04>09\t59", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "523\tDITA\t7899903707962\tDITA15053\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tSCENIC 1.9 DIESEL TURBO 96>03/ 2.0I 96>03\t64", "marca": "12\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "524\tDITA\t7899903707979\tDITA15055\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tCLIO 1.4 16V 99>00/KANGOO 1.6 16V 03>13\t64", "marca": "12\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "525\tDITA\t7899903707986\tDITA15056\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tASPEN 07>09/DAKOTA 00>10/DURANGO 00>09\t92", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "526\tDITA\t7899903707993\tDITA15057\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tBLAZER 2.8 DIESEL ELETRONIC 05>09\t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "527\tDITA\t7899903708006\tDITA15058\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tOMEGA AUSTRALIANO 3.8 V6 99>/CAMARO 95>02\t84", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "528\tDITA\t7899903708013\tDITA15059\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tMITSUBISHI L200 03> / PAJERO HPE SPORT 03\t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "529\tDITA\t7899903708020\tDITA15060\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tDODGE B1500/B2500/B3500 97>98/ DAKOTA 97>03\t92", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "530\tDITA\t7899903708037\tDITA15061\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tSANDERO 1.4 8V/1.6 8V 08>/SANDERO STEPWAY 1.4 8V\t59", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "531\tDITA\t7899903708044\tDITA15062\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tTUCSON 14>15/VELOSTER 12>14/ACCENT 12>14\t64", "marca": "12\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " OMEGA MFI", "cat": "3\t#912e2e", "cod_int": " SUPREMA \t34", "preco": null, "id": "532\tDITA\t7899903712263\tDITA15063\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tSENS. ROT. BLAZER", "marca": " S10 EFI 2.2", "modelo": null}, {"cor": "2\t#912e2e", "desc": " FIORINO", "cod_fab": " STRADA", "cat": " SIENA", "cod_int": " IDEA", "preco": " MOBI\t53", "id": "533\tDITA\t7899903712287\tDITA15065\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tSENS. ROT. DOBLO", "marca": " PALIO", "modelo": " PUNTO"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "534\tDITA\t7899903712294\tDITA15066\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tASTRA VECTRA ZAFIRA AUTOMATICO \t44", "marca": "58\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": " SEAT\t94", "desc": " GOLF", "cod_fab": " GOL", "cat": " POLO", "null": ["65\t#912e2e"], "cod_int": "  KOMBI", "preco": " TIGUAN", "id": "535\tDITA\t7899903712300\tDITA15067\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tSENS. ROT VW", "marca": " AUDI", "modelo": "JETTA"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " DODGE", "cat": "6\t#912e2e", "cod_int": " ECLIPSE \t83", "preco": null, "id": "536\tDITA\t7899903712317\tDITA15068\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tSENS. ROT NEON", "marca": " STRATUS", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " LANCER\t53", "cat": null, "cod_int": "2\t#912e2e", "preco": null, "id": "537\tDITA\t7899903712324\tDITA15069\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tSENS. ROT MITSUBISH ECLIPSE 2.0", "marca": " GALANT", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "538\tDITA\t7899903712362\tDITA15073\tSENSOR DE ROTA\u00c7\u00c3O\t\tCHERY QQ 1.1 16V 2011\t51", "marca": "61\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "539\tDITA\t7899903712270\tDITA15064\tSENSOR DE FASES\t\tVECTRA ASTRA 2 016V\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "540\tDITA\t7899903712331\tDITA15070\tSENSOR DE FASES\t\tGM SONIC 1.6 16V 2011 /1.8 16V 2011 / TRACKER 1.8 16V 2012\t79", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "541\tDITA\t7899903712348\tDITA15071\tSENSOR DE FASES\t\tGM SONIC 1.8 16V 2013> / CRUZE 1.8 16V 2013> /  TRACKER 1.8 16V 2013>\t79", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "542\tDITA\t7899903712355\tDITA15072\tSENSOR DE FASES\t\tSENS. ROT. MITSUBISH ECLIPSE 2.0 16V 1995>1997\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "2\t#912e2e", "cod_fab": " FOCUS", "cat": " ASTRA", "cod_int": " TIGGO", "preco": null, "id": "543\tDITA\t7899903712386\tDITA15075\tSENSOR DE FASES\t\tSENS. FASE FIESTA", "marca": " R.ROVER", "modelo": " TOWNER\t53"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " SEAT 1.4", "cat": " 2.0\t53", "cod_int": " 1.6", "preco": null, "id": "544\tDITA\t7899903712454\tDITA24001\tSENSOR DE FASES\t\tSENSOR FASE HALL AUDI", "marca": " VW", "modelo": "2\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": "33\t#912e2e", "cod_fab": " SEAT 1.4", "cat": "1.8", "cod_int": " 1.6", "preco": null, "id": "545\tDITA\t7899903712461\tDITA24002\tSENSOR DE FASES\t\tSENSOR FASE HALL AUDI", "marca": " VW", "modelo": "  2.0\t47"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "546\tDITA\t7899903706200\tDITA16001\tSENSOR DE DETONA\u00c7\u00c3O\t\tUNO NOVO/ LINEA/ DOBLO/ \t33", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "547\tDITA\t7899903706217\tDITA16002\tSENSOR DE DETONA\u00c7\u00c3O\t\tAUDI A3/ WV GOL G3/G4/G5/ \t42", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "548\tDITA\t7899903706224\tDITA16003\tSENSOR DE DETONA\u00c7\u00c3O\t\tCELTA/ CORSA/ NOVO CORSA/ MERIVA\t39", "marca": "52\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "549\tDITA\t7899903706231\tDITA16004\tSENSOR DE DETONA\u00c7\u00c3O\t\tAUDI/ FORD/ GM/ VW\t39", "marca": "52\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "550\tDITA\t7899903706248\tDITA16005\tSENSOR DE DETONA\u00c7\u00c3O\t\tCITROEN/ PEUGEOT/ MECEDES BENZ\t42", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "551\tDITA\t7899903706255\tDITA16006\tSENSOR DE DETONA\u00c7\u00c3O\t\tMAREA 2.4/00>07/ STILO 2.4/03>08\t56", "marca": "24\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "552\tDITA\t7899903706262\tDITA16007\tSENSOR DE DETONA\u00c7\u00c3O\t\tBRAVA/ PALIO/ SIENA/ STRADA\t33", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "553\tDITA\t7899903706279\tDITA16008\tSENSOR DE DETONA\u00c7\u00c3O\t\tVW GOL AT/PARATI AT/1.0 8V 16V 97>01\t33", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "554\tDITA\t7899903706286\tDITA16009\tSENSOR DE DETONA\u00c7\u00c3O\t\tALFA ROMEO/ FIAT/ DAEWOO\t44", "marca": "08\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "555\tDITA\t7899903706309\tDITA16010\tSENSOR DE DETONA\u00c7\u00c3O\t\tCITROEN XSARA 97>06/ PEUGEOT 306 93>02\t44", "marca": "08\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "556\tDITA\t7899903706316\tDITA16011\tSENSOR DE DETONA\u00c7\u00c3O\t\tHONDA CIVIC 1.6 83>>01\t63", "marca": "84\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "557\tDITA\t7899903706323\tDITA16012\tSENSOR DE DETONA\u00c7\u00c3O\t\tAUDI A4/A6/A8/ VW GOLF/ JETTA/ PASSAT/ POLO\t42", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "558\tDITA\t7899903706330\tDITA16013\tSENSOR DE DETONA\u00c7\u00c3O\t\tLAND ROVER\t63", "marca": "84\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "559\tDITA\t7899903706347\tDITA17001\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tFIAT STILO/ GM CELTA/ CORSA/ PEUGEOT 206/ RENAULT CLIO/KANGOO\t33", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "560\tDITA\t7899903706354\tDITA17002\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tFOX/ GOL/ GOL G3/ KOMBI 1.4/ POLO CLASSIC\t33", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "561\tDITA\t7899903706361\tDITA17003\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tASTRA/ CELTA/ CORSA/ MERIVA/ MONTANA 02>/ PRISMA\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "562\tDITA\t7899903706378\tDITA17004\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tBRAVA/ FIORINO/ PALIO/ WEEKEND/ SIENA/ STRADA/ UNO\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "563\tDITA\t7899903706385\tDITA17005\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tSANTANA/ QUANTUN/ SAVEIRO/ POLO/ PARATI/GOL 97>\t60", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "564\tDITA\t7899903706392\tDITA17006\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tBLAZER/ S10/ CORSA/ IPANEMA/ KADET/ MONZA/ OMEGA/CD\t60", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "565\tDITA\t7899903706408\tDITA17007\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tUNO WAY/ ECONOMY/ CORSA NOVO/ JAC J3/JEEP RENEGA\t42", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "566\tDITA\t7899903706422\tDITA17009\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tDUCATO 2.8 DIESEL/ FIORINO/ ELBA/ UNO94>95/ TEMPR\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "567\tDITA\t7899903706439\tDITA17010\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tHONDA FIT 1.4I 8V 03>/ FORD ECOSPORT 12>/ FIESTA 13>\t57", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "568\tDITA\t7899903706446\tDITA17011\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tAGRALE MA MT/ FORD CARGO/ IVECO EURO CARGO/ STRA\t57", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "569\tDITA\t7899903706460\tDITA17013\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tAGILE/ CELTA/ COBALT/ PRISMA/ MONTANA/1.4 FLEX 20\t57", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "570\tDITA\t7899903706484\tDITA17015\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tC/INJE\u00c7\u00c3O TODOS/IPANEMA 95>97/KADET/VECTRA 2.\t53", "marca": "9\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "571\tDITA\t7899903706491\tDITA17016\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tC3 1.6 16V/ C4 PALLAS/ PICASSO/ XSARA 06>/ PEUGEOT\t41", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "572\tDITA\t7899903706507\tDITA17017\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tFIESTA/ ESCORT/ VERONA/ F1000/ PAMPA/ ROYALE/ VERSA\t100", "marca": "32\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "573\tDITA\t7899903706514\tDITA17018\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tECOSPORT 2.0 16V DURATEC 03>08/ FOCUS 2.016V D\t94", "marca": "24\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "574\tDITA\t7899903706521\tDITA17019\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tAUDI/ SEAT/ SKODA/ VOLKSWAGEN/ NEW BEETLE/ PASSAT/\t41", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "575\tDITA\t7899903706545\tDITA17021\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tDAKOTA/ RAM 1500/2500/3500/ CHEROKEE/ GRAN CHEROK\t94", "marca": "24\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "576\tDITA\t7899903706552\tDITA17022\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tVOLVO C70 2.0 97>02/S40 1.9 97>03/S70 2.0 79>\t58", "marca": "96\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "577\tDITA\t7899903706569\tDITA17023\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tGM S10 4.3 12V 96>>03/ BLAZER 4.3 12V 96>>03\t68", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "578\tDITA\t7899903706576\tDITA17024\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tAGRALE FURGOVAN 6000/ TRONIC 05>/ MARCOPOLO VOL\t83", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "579\tDITA\t7899903706583\tDITA17025\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tHYUNDAI I30/ TUCSON/ KIA SPORTAGE 2.0 16V 4CC\t79", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "580\tDITA\t7899903706590\tDITA17026\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tLOGAN/SANDERO/DUSTER/CLIO/KANGOO/LAGUNA/MEGAN\t57", "marca": "27\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "581\tDITA\t7899903706989\tDITA17027\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tBORA/ KOMBI/ SAVEIRO/ NEW BEETLE/05>/ FOX/ GOL\t100", "marca": "32\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "582\tDITA\t7899903707832\tDITA17028\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tMITSUBISHI PAJERO 05>06/ LANCER 04>09/ECLIPSE 04>11\t64", "marca": "12\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "583\tDITA\t7899903707849\tDITA17029\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tFOCUS 2.0 06>/ ECOSPORT 2.0 (AUT.DURATEC)06>12\t94", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "584\tDITA\t7899903707856\tDITA17030\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tASTRA 1.8/2.0 98>03/ BLAZER 2.2MPFI/ 2.4 00>07\t59", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "585\tDITA\t7899903707863\tDITA17031\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tGOLF 2.0 TDI 03>/ GOLF VI 1.4 TSI 08>\t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "586\tDITA\t7899903712393\tDITA17032\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tS. P. ABSOLUTA COURIER 1.6I FLEX 06.07ECOSPORT 1.6I 11.06\t79", "marca": "26\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " JETTA", "cat": "04\t#912e2e", "cod_int": " POLO\t79", "preco": null, "id": "587\tDITA\t7899903712409\tDITA17033\tSENSOR DE PRESS\u00c3O M.A.P\t\tS. P. ABSOLUTA FOX", "marca": " GOLF", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "588\tDITA\t7899903706835\tDITA18001\tSENSOR DE P. BORBOLETA\t\tPALIO/ WEKEEND/ SIENA/ STRADA/ TODOS MPI 99>>\t33", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "589\tDITA\t7899903706842\tDITA18002\tSENSOR DE P. BORBOLETA\t\tBRAVA 00>02/ PALIO 97>12/ SIENA 97>04/ STRADA 98\t33", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "590\tDITA\t7899903706880\tDITA18005\tSENSOR DE P. BORBOLETA\t\tFORD COURIER/ FIESTA/ KA/1.0/1.3/1.6/MPI GASOLI\t50", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "591\tDITA\t7899903706910\tDITA18008\tSENSOR DE P. BORBOLETA\t\tFORD EXPLORER 90>>99/ RANGER 94>>2011\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "592\tDITA\t7899903706927\tDITA18009\tSENSOR DE P. BORBOLETA\t\tDAKOTA 2.5 90>03/ GRAND CHEROKEE 4.0 79>04/WRA\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "593\tDITA\t7899903706934\tDITA18010\tSENSOR DE P. BORBOLETA\t\tGM BLAZER 4.3 V6 12V 97>>/ GM S10 4.3 V6 12V 9\t38\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "594\tDITA\t7899903706958\tDITA18011\tSENSOR DE P. BORBOLETA\t\tGM TRACKER 99>04/ SUZUKI VITARA/ SUZUKI GRAND V\t50", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "595\tDITA\t7899903706965\tDITA18012\tSENSOR DE P. BORBOLETA\t\tCHEROKEE/ DAKOTA 3.9 97>>/ GRAND CHEROKEE 5.2 9\t50", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "596\tDITA\t7899903706972\tDITA18013\tSENSOR DE P. BORBOLETA\t\tHONDA CIVIC/ACCORD/CRV 97>01\t47", "marca": "24\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "597\tDITA\t7899903707771\tDITA18014\tSENSOR DE P. BORBOLETA\t\tASTRA MPFI 2.0 94>96/VECTRA 2.0 16V\t53", "marca": "99\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "598\tDITA\t7899903707801\tDITA18016\tSENSOR DE P. BORBOLETA\t\tNISSAN PATHFINDER 3.3 V6 96>00\t104", "marca": "61\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "599\tDITA\t7899903707818\tDITA18017\tSENSOR DE P. BORBOLETA\t\tHYUNDAI SANTA F\u00c9 2.4/3.5 V6 01>06\t53", "marca": "99\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "600\tDITA\t7899903707825\tDITA18018\tSENSOR DE P. BORBOLETA\t\tHYUNDAI SANTA F\u00c9 2.7 V6 01>06 SONATA 2.7 V66\t53", "marca": "99\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "601\tDITA\t7899903712416\tDITA18019\tSENSOR DE P. BORBOLETA\t\tS.P. BORBOLETA MITSUBISHI PAJERO MD614734 MD614772 \t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "602\tDITA\t7899903712478\tDITA18020\tSENSOR DE P. BORBOLETA\t\tS.P. BORBOLETA DODGE RAN 5.2 5.9 56027940 ORIG. HOLLEY\t67", "marca": "9\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "603\tDITA\t7899903706606\tDITA19001\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tFOX/ SPACEFOX 03>15/ POLO 02>15/ GOL 03>10/ SAVEIRO 09>15/ VOYAGE 08>15\t57", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "77\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "604\tDITA\t7899903706613\tDITA19002\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tDOBLO >06/ FIORINO 04>>/ IDEA 06>/ PALIO 01./ SIENA 01>/ STILO 03>/ STRADA ", "marca": " UNO\t57", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "605\tDITA\t7899903706620\tDITA19003\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tASTRA/ CORSA/ CELTA/ VECTRA/ MERIVA/ OMEGA/ ZAFIRA 95>>09\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "606\tDITA\t7899903706637\tDITA19004\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tROYALE/ VERSAILLES/ GOL/ PARATI/ QUANTUM/ SANTANA/ SAVEIRO\t34", "marca": "95\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "607\tDITA\t7899903706644\tDITA19005\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tCLIO 1.0/1.6 8V 99>08/ CLIO 1.0/1.6 16V 01>12/ SCENIC 1.6 16V 99>10/ KANGOO 1.0 8V 00>05\t41", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "608\tDITA\t7899903706651\tDITA19006\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tAUDI A3 96>00/ SEAT CORDOBA/ IBIZA 99>02/ VW GOLF 97>05/ JETTA98>05\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "609\tDITA\t7899903706668\tDITA19007\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tAUDI A3 /VW GOLF/ JETTA/ 2005>2016\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "610\tDITA\t7899903706682\tDITA19009\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tDUCATO/ INTERCOLER/ MINIBUS/ CARGO/ MULTI/MAXI/ MAXICARGO/ MULTIJET\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "611\tDITA\t7899903706699\tDITA19010\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tKOMBI CARBURADA/ CORDOBA/ MINI VAN/ POLO CLASSIC/ PASSAT 2.0 94>97\t83", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "612\tDITA\t7899903706705\tDITA19011\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tFOCUS 1.6/1.8 00>09/ NEW FIESTA 10>15/ NEW FOCUS 1.6/1.8/ 09>12\t106", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "613\tDITA\t7899903706712\tDITA19012\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tGOLF/ NEW BEETLE/ POLOQ/ KOMBI 1.4/ AUDI/ BORA/TDS C/ CAMBIO MEC\u00c2NICO\t76\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "614\tDITA\t7899903706729\tDITA19013\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tRENAULT MASTER SEM TAC\u00d3GRAFO ( TODOS )\t45", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "615\tDITA\t7899903706736\tDITA19014\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tECOSPORT 1.6 05>13/ FIESTA 1.0/1.6 04>13/ FIESTA 1.6 01>13/ FORD KA 1.0 08>13\t60", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "616\tDITA\t7899903706750\tDITA19016\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tPAGERO 2.5/2.8/3.0/3.5 DIESEL/GASOLINA 00>/ PAJERO TR4 01>/L200 01> \t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "617\tDITA\t7899903706767\tDITA19017\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tHONDA ACCORD 2.0 1991 > 1998/ HONDA CIVIC 1992>1994\t63", "marca": "84\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "618\tDITA\t7899903706774\tDITA19018\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tCOROLLA 1.8 94>>08/CELICA 93>06/ RAV 4 96>00/ CAMRY 92>93\t114\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "619\tDITA\t7899903706781\tDITA19019\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tHONDA CIVIC 96>>00 TODOS COM CAMBIO AUTOMATICO\t106", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "620\tDITA\t7899903706798\tDITA19020\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tGOLF 99>10/ AUDI A3 99>05/ BORA 2.0 8V 00>08/ POLO 02>10 TDS AUTOMATICO\t63", "marca": "84\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "84\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "621\tDITA\t7899903706804\tDITA19021\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tKIA BESTA GS", "marca": " TOPIC 2.7 99>/ BONGO K2700 99>>\t63", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "622\tDITA\t7899903706811\tDITA19022\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tA20/4.1 91>96/VERANEIO/BONANZA 4.1 93>95/C20 4.1 91\t47", "marca": "16\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "623\tDITA\t7899903706828\tDITA19023\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tPASSAT 98 >2005 / AUDI A4 - 96 > 2005 CONECTOR 2 PINOS\t47", "marca": "16\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "624\tDITA\t7899903707870\tDITA19024\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tHONDA FIT 1.4/ 1.5 03>08 NEW FIT 1.4/ 1.5 03>08\t59", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "625\tDITA\t7899903707887\tDITA19025\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tHYUN. HB20 09>/TUC. 05>06/ACCE. - 03>05\t37", "marca": "12\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "626\tDITA\t7899903707894\tDITA19026\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tCLIO/ LOGAN/ SANDEIRO/ SCENIC 1.0/ 1.6 8V/ 16V\t50", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "627\tDITA\t7899903707900\tDITA19027\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tAZERA 3.3/3.8 V6 01>11 ELANTRA 1.8/2.0 00>12\t59", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "628\tDITA\t7899903707917\tDITA19028\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tTOY. SEQUOIA - 01>07/RUNNER - 92>94 TUNDRA - 02>94\t70", "marca": "87\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "629\tDITA\t7899903707924\tDITA19029\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tSPORTAGE >08/TUCSON MEC >08/AZERA 06>\t50", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " L200\t34", "cat": null, "cod_int": "3\t#912e2e", "preco": null, "id": "630\tDITA\t7899903712423\tDITA19030\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tSEN. VEL MITSUBISH PAJERO", "marca": " TR4", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "631\tDITA\t7899903712430\tDITA19031\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tSEN. VEL EFFA M100\t37", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "632\tDITA\t7899903712447\tDITA19032\tSENSOR DE VELOCIDADE\t\tSEN. VEL. PALIO/SIENA/STRADA/UNO 1.6 16V\t53", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "633\tDITA\t7899903700451\tDITA20170\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tCORSA/ CELTA/ PICKUP/ SEDAN TODOS 94>02 12V\t274", "marca": "36\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "634\tDITA\t7899903700468\tDITA20171\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tCOURIER/ FIESTA/ ESCORT/ ECOESPORT/KA 12V\t274", "marca": "36\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "635\tDITA\t7899903700475\tDITA20172\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tCORSA 1.0/1.6 TODOS C/ (PINH\u00c3O 10 DENTES) D6RA162\t215", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "636\tDITA\t7899903700482\tDITA20173\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tSANTANA/ GOL/ PARATI AP 2000 1.6/1.8/2.0 1999 >\t215", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "637\tDITA\t7899903700499\tDITA20174\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tRENAULT CLIO/ LAGUNA/ SCENIC/MEGANE\t215", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "638\tDITA\t7899903700512\tDITA20175\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tSANTANA/GOL/ PARATI AP 1.6/1.8/2.0 >1999\t240", "marca": "07\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "639\tDITA\t7899903700529\tDITA20176\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tBRASILIA/ FUSCA 76>82 / KOMBI 1.6 81>94 \t274", "marca": "36\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " C4", "cat": "37\t#912e2e", "cod_int": " XSARA/ PEUGEOT106/206/306/405\t215", "preco": null, "id": "640\tDITA\t7899903700536\tDITA20177\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tCITROEN BERLINGO", "marca": " C3", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "641\tDITA\t7899903700543\tDITA20178\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tCITROEN XANTIA/ XSARA/ZX PEUGEOT:306/405/406\t215", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "642\tDITA\t7899903700550\tDITA20179\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tA3 94>98/ GOLF 96>00/ PASSAT 93>98 12V\t215", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "643\tDITA\t7899903700567\tDITA20180\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tASTRA/ CALIBRA TDS/ SUPREMA/VECTRA/S10 2.2 1993>\t274", "marca": "36\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "644\tDITA\t7899903700574\tDITA20181\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tMERCEDES-BENZ SPRINTER CDI 2003>\t329", "marca": "23\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "645\tDITA\t7899903700581\tDITA20182\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tAUDI A3/ GOLF/ PASSAT/ JETTA 2.0 TDI 16V TODOS\t322", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "646\tDITA\t7899903700598\tDITA20183\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tAUDI A3 1.6/1.8T/  GOLF4/ BORA 1.6/ 1.8/2.0 96>00\t260", "marca": "64\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "647\tDITA\t7899903700604\tDITA20184\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tAUDI A3 97> / GOLF 96>01/ BORA 98>/ CORDOBA 02>\t329", "marca": "23\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "648\tDITA\t7899903700611\tDITA20185\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tFORD TRANSIT TDS 2006>\t322", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "649\tDITA\t7899903700628\tDITA20186\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tS-10/ BLAZER 4.3 V6 GAS/ EMPILHADEIRA HYSTER/ CLARK\t322", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "650\tDITA\t7899903700635\tDITA20187\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tHONDA CIVIC 1.8 12V 2005> / CRV 2006>2010\t322", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "651\tDITA\t7899903700642\tDITA20188\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tTOYOTA HILUX 3.0 12V 2006>\t342", "marca": "95\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "652\tDITA\t7899903700659\tDITA20189\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tIVECO DAILY 35.10 2.8 2005>\t493", "marca": "85\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "653\tDITA\t7899903700666\tDITA20190\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tDUCATO/ BOXER 2.5 TDI 1994>2002\t438", "marca": "98\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "654\tDITA\t7899903700673\tDITA20191\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tFORD F250/F350/F400 1990>1996 0001223010\t493", "marca": "85\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "655\tDITA\t7899903700680\tDITA20192\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tM-BENZ 24V EV S\u00c9RIE 12T/14/16/24/ 0001231002\t576", "marca": "16\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "656\tDITA\t7899903700697\tDITA20193\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tSCANIA S\u00c9RIE 5 P/G/R/T 2004>24V 0001241001\t957", "marca": "52\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "657\tDITA\t7899903700703\tDITA20194\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tSCANIA MK 80/90/110/130/ IVECO JF 24V 0001368001\t674", "marca": "93\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "658\tDITA\t7899903700710\tDITA20195\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tM-BENZ ACTROS 24V 0001372001\t850", "marca": "52\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "659\tDITA\t7899903700727\tDITA20196\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tVOLVO S\u00c9RIE B10M 1986>1996 24V 0001416009\t850", "marca": "52\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "660\tDITA\t7899903700734\tDITA20197\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tVOLVO S\u00c9RIE B12/F10/N/N88 24V 0001416005\t765", "marca": "46\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "661\tDITA\t7899903709737\tDITA20198\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tIVECO DAILY 35S 1999>\t539", "marca": "94\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "662\tDITA\t7899903709744\tDITA20199\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tJUMPER 2.8/DUCATO (10 2.8)(14 2.8)(18 2.8) 97>02\t582", "marca": "12\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "663\tDITA\t7899903709751\tDITA20200\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tFIAT IVECO DAILY 90>96\t519", "marca": "69\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "664\tDITA\t7899903709768\tDITA20201\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tEMP. LINDE VOLVO L25B D3DCBE1 - 2.2KW\t519", "marca": "69\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "665\tDITA\t7899903709775\tDITA20202\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tEMP. LINDE VOLVO L25B D3DCBE1 - 2.3KW\t519", "marca": "69\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "666\tDITA\t7899903709782\tDITA20203\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tRANGER 2.8 /S-10 /BLAZER 2.8\t519", "marca": "69\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "96\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "667\tDITA\t7899903709805\tDITA20204\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\t147 1.0", "marca": "1.3 /ELBA 1.3/FIORINO 1.0>1.5\t323", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "668\tDITA\t7899903709812\tDITA20205\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tPALIO MPFI 96>99\t253", "marca": "1\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "669\tDITA\t7899903709829\tDITA20206\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tHYSTER EMPILHAD /XM EMPILHAD/ YALE EMPILHAD\t295", "marca": "28\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "1.6 /GOL 1.0", "cat": "59\t#912e2e", "cod_int": "1.6\t320", "preco": null, "id": "670\tDITA\t7899903709836\tDITA20207\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tCROSSFOX 1.0", "marca": "1.6 /FOX /POLO 1.0", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "671\tDITA\t7899903709843\tDITA20208\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tMAN TGA 18.480/530-24.480/530-28.480/530-32.480/\t739", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "672\tDITA\t7899903709850\tDITA20209\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tDAF CF85\u2013FA/FAC/FAD/ FAG 85.430/480\t739", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "673\tDITA\t7899903709867\tDITA20210\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tFORD F150/F250/F1000/F3500/F4000/F7000\t624", "marca": "31\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "674\tDITA\t7899903709874\tDITA20211\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tFORD 2622E/2428E/2628E/C815E/C1317E/C1517\t610", "marca": "45\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "675\tDITA\t7899903709881\tDITA20212\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tCARGO 1417/1421/1617/1621 CUMMINS 6BTAA\t610", "marca": "45\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "18\t#912e2e", "cod_fab": "13190", "cat": "15170", "cod_int": "14170", "preco": null, "id": "676\tDITA\t7899903709898\tDITA20213\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tVW 12170", "marca": "13170", "modelo": "16200\t641"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "677\tDITA\t7899903709904\tDITA20214\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tVW 13.180/15.180/17.210/23.210VW 7.10\t641", "marca": "18\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "678\tDITA\t7899903709935\tDITA20215\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tMERCEDES BENZ SERIE 13TL/14TL/15TL/19T\t860", "marca": "53\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "679\tDITA\t7899903709942\tDITA20216\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tM-BENZ SERIE 12T OM366/A-14T L1418 OM366A/16T\t641", "marca": "18\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "93\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "680\tDITA\t7899903709959\tDITA20217\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tM-BENZ SERIE 15T L1517 /SERIE O 1721", "marca": " O371ULSERIE\t674", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "681\tDITA\t7899903709966\tDITA20218\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tSCANIA S\u00c9RIE 124 K/P/R/T DSC 98>\t1096", "marca": "75\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "682\tDITA\t7899903709973\tDITA20219\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tM-BENZ 608D/610M OM 314 L 1013/L1111\t641", "marca": "18\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "683\tDITA\t7899903709980\tDITA20220\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tSCANIA /MASSEY-FERGUSSON / MF4780 /CASE:\t894", "marca": "28\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "59\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "684\tDITA\t7899903710009\tDITA20221\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tEMPILHADEIRA STILL XL25 MOTOR NISSAN K25 12V 1", "marca": "2KW\t320", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": " COBALT\t404", "cod_fab": " CLASSIC", "cat": " MONTANA", "cod_int": " PRISMA", "preco": "96\t#912e2e", "id": "685\tDITA\t7899903712034\tDITA20222\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tGM CORSA", "marca": " CELTA", "modelo": " AGILE"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "96\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "686\tDITA\t7899903712041\tDITA20223\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tM-BENZ C180", "marca": " C230 1.8L KOMPRESSOR \t404", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": " 1.8 \t421", "cod_fab": " LTZ 1.8 16V FLEX 2012>", "cat": " SPIN 1.4", "cod_int": "  COBALT", "preco": "83\t#912e2e", "id": "687\tDITA\t7899903712058\tDITA20224\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tGM CRUZE", "marca": " HATCH LT", "modelo": " 1.6"}, {"cor": null, "desc": "83\t#912e2e", "cod_fab": " A6 2.7L", "cat": " 3.0L 92>", "cod_int": " 2.8L", "preco": null, "id": "688\tDITA\t7899903712065\tDITA20225\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tAUDI A4 2.4", "marca": "2.7 92>", "modelo": " VW PASSAT 2.8 98>\t421"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "TRANSIT", "cat": "83\t#912e2e", "cod_int": " VOLVO \t421", "preco": null, "id": "689\tDITA\t7899903712072\tDITA20226\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tFORD FOCUS", "marca": " MAVERICK 2.3", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " TIIDA 1.8", "cat": "83\t#912e2e", "cod_int": "2.0 / RENAULT FLUENCE \t421", "preco": null, "id": "690\tDITA\t7899903712089\tDITA20227\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tNISSAN SENTRA", "marca": " VERSA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "691\tDITA\t7899903712096\tDITA20228\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tVW JETTA / GOLF V\u00a0\t404", "marca": "96\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " IX 35", "cat": " SPORTAGE\t404", "cod_int": " SONATA KIA SORENT", "preco": null, "id": "692\tDITA\t7899903712102\tDITA20229\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tHYUNDAI TUCSON", "marca": " SANTA F\u00c9", "modelo": "96\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "693\tDITA\t7899903712119\tDITA20230\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tLAND ROVER FREELANDER 2\t404", "marca": "96\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "83\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "694\tDITA\t7899903712126\tDITA20231\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tFIAT PALIO SIENA STRADA PUNTO IDEA", "marca": " E TORQ 16V \t421", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "695\tDITA\t7899903709492\tDITA20301\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tMONZA/ KADETT / IPANEMA 1986>1995\t253", "marca": "1\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "37\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "696\tDITA\t7899903709508\tDITA20302\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tGM OMEGA MPFI 3.0", "marca": " SUPREMA MPFI 3.0 92>98\t322", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "697\tDITA\t7899903709515\tDITA20303\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tDOBLO/IDEA/PALIO/STILO/STRADA/CORSA/MERIVA/MONTANA 8 DENTES\t286", "marca": "84\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "698\tDITA\t7899903709522\tDITA20304\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tPALIO/STRADA/WEEKEND FIRE/DOBLO IDEA\t253", "marca": "1\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " IIITURBO /PARATI II", "cat": " 1.0\t421", "cod_int": "III", "preco": null, "id": "699\tDITA\t7899903709539\tDITA20305\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tGOL II", "marca": "III", "modelo": "83\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " PAJERO \t519", "cat": null, "cod_int": "69\t#912e2e", "preco": null, "id": "700\tDITA\t7899903709546\tDITA20306\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tH1 2.5 DIESEL 97>/ H100 2.5 DIESEL 97> / KIA BONGO", "marca": " MITSUB L200", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " LAND R. 2.5", "cat": "69\t#912e2e", "cod_int": " RANGER R. / SPRINTER\t519", "preco": null, "id": "701\tDITA\t7899903709553\tDITA20307\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tDEFENDER2.5", "marca": " DISCOVERY", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "702\tDITA\t7899903709560\tDITA20308\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tBONGO / K2500 / L200 / PAJERO / HR2.5\t539", "marca": "94\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "56\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "703\tDITA\t7899903709577\tDITA20309\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tHYUNDAI H100 / MITSUBISH L200", "marca": " L300 91>04\t590", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "704\tDITA\t7899903709584\tDITA20310\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tRENAULT MASTER 2.5 2005>\t438", "marca": "7\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "34\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "705\tDITA\t7899903709591\tDITA20311\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tHYUNDA ACCENT 1.3", "marca": "1.5 95>01 /EXCELL 1.3 94>98\t300", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "706\tDITA\t7899903709607\tDITA20312\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tUP 2013>/ FOX 1.0 2013> SAVEIRO CROSS 1.6 16V\t371", "marca": "21\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "707\tDITA\t7899903709614\tDITA20313\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tFORD NEW FIESTA 2004>\t322", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "708\tDITA\t7899903709621\tDITA20314\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tHONDA CIVIC 1.7L 01>05\t404", "marca": "96\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "709\tDITA\t7899903709638\tDITA20315\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tHONDA FIT 15L 07>09\t303", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "710\tDITA\t7899903709645\tDITA20316\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tRENAULT MASTER 2.8 DTI 98>05\t607", "marca": "43\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "2.2\t303", "cat": null, "cod_int": "17\t#912e2e", "preco": null, "id": "711\tDITA\t7899903709652\tDITA20317\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tASTRA 2.0 16V /S10 2.2", "marca": " 2.4 16V / VECTRA 2.0", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "712\tDITA\t7899903709669\tDITA20318\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tJUMPER 2.8 HDI 02> /DUCATO 2.8 JTD MULT JET 02>\t489", "marca": "32\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "713\tDITA\t7899903709676\tDITA20319\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tFLUENCE 1.6 /KANGOO EXPRESS 1.6 16V /LOGAN 1.6 16V\t303", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "714\tDITA\t7899903709683\tDITA20320\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tCLIO 1.0 96>98 /KANGOO 1.0 97>03 /TWINGO 1.2 96>\t421", "marca": "83\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "715\tDITA\t7899903709690\tDITA20321\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tGM CAPTIVA 2.4 16V 08>\t295", "marca": "28\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "716\tDITA\t7899903709706\tDITA20322\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tMEGANE 1.6 16V 99>/SCENIC 1.6 16V 01> /TWINGO 94>\t303", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "717\tDITA\t7899903709713\tDITA20323\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tBRAVA 1.6 16V 01>03 /DOBLO 1.6 16V 03>03 /PALIO /S\t371", "marca": "21\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "718\tDITA\t7899903709720\tDITA20324\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tMITSUBISH TR4 2.0 2006>\t303", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "719\tDITA\t7899903710719\tDITA20325\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tGM ONIX 1.0 1.4 2012> / PRISMA 1.0 1.4 2012>\t441", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "720\tDITA\t7899903710726\tDITA20326\tMOTOR DE PARTIDA - LEVE\t\tFIAT DUCATO 2.3 JTD MJ 2010>\t438", "marca": "7\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " D20", "cat": " CAM VW/FORD\t210", "cod_int": " TOYOTA BANDEIRANTE", "preco": null, "id": "721\tDITA\t7899903712805\tDITA20700\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO MB JF", "marca": " MAXION", "modelo": "91\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " VOLVO                    \t97", "cat": null, "cod_int": "86\t#912e2e", "preco": null, "id": "722\tDITA\t7899903712812\tDITA20701\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO MERCEDES-BENZ 1720 A", "marca": " VW", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " DODGE", "cat": " EMPILHADEIRA MITSUBISH       \t101", "cod_int": " HYUNDAI", "preco": null, "id": "723\tDITA\t7899903712829\tDITA20702\tINDUZIDOS\t\tMAZDA", "marca": " NISSAN", "modelo": "73\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " MITSUBISH", "cat": " F1000       \t96", "cod_int": " JOHN DEERE", "preco": null, "id": "724\tDITA\t7899903712836\tDITA20703\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO NISSAN", "marca": " TOYOTA", "modelo": "08\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " S-10", "cat": " ZAFIRA                \t96", "cod_int": " VECTRA", "preco": null, "id": "725\tDITA\t7899903712843\tDITA20704\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO ASTRA", "marca": " BLAZER", "modelo": "08\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": "67\t#912e2e", "cod_fab": " AUDI", "cat": " GOL", "cod_int": " PALIO", "preco": null, "id": "726\tDITA\t7899903712850\tDITA20705\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO LOGUS", "marca": " OMEGA", "modelo": " PRISMA TEMPRA      \t94"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " F1000", "cat": " S10          \t118", "cod_int": " DUCATO SPRINTER", "preco": null, "id": "727\tDITA\t7899903712867\tDITA20706\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO MB180", "marca": " IVECO", "modelo": "69\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " PEUGEOT BOXER 2.0", "cat": "51\t#912e2e", "cod_int": " DUCATO          \t121", "preco": null, "id": "728\tDITA\t7899903712874\tDITA20707\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO IVECO", "marca": " CITROEN", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "99\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "729\tDITA\t7899903712881\tDITA20708\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO DUCATO 2011>2012", "marca": " VW EUROVAN                       \t129", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "8\t#912e2e", "cod_fab": " PARTNER", "cat": " CLIO", "cod_int": " SPRINTER", "preco": null, "id": "730\tDITA\t7899903712898\tDITA20709\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO PEUGEOT", "marca": " BOXER", "modelo": " HR        \t108"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " VECTRA 2.5", "cat": "51\t#912e2e", "cod_int": " S-10 2.8             \t121", "preco": null, "id": "731\tDITA\t7899903712904\tDITA20710\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO FRONTIER", "marca": " BLAZER", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " FORD F1000", "cat": "           \t121", "cod_int": " RANGER", "preco": null, "id": "732\tDITA\t7899903712911\tDITA20711\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO SPRINTER", "marca": " SILVERADO", "modelo": "51\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": "IDEA \t84", "cod_fab": " PALIO", "cat": " STRADA", "cod_int": " STYLO", "preco": "78\t#912e2e", "id": "733\tDITA\t7899903712928\tDITA20712\tINDUZIDOS\t\tINDZ. MONTANA 1.8", "marca": " MERIVA", "modelo": " PUNTO"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " N. HOLLAND", "cat": " JOHN DEERE         \t131", "cod_int": " CUMMINS", "preco": null, "id": "734\tDITA\t7899903712935\tDITA20713\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO CAT", "marca": " CASE", "modelo": "4\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": "23\t#912e2e", "cod_fab": " DEUTZ", "cat": " MWM", "cod_int": " MBB", "preco": null, "id": "735\tDITA\t7899903712942\tDITA20714\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO AGRALE", "marca": " CUMMINS", "modelo": " VOLVO BUS        \t134"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "36\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "736\tDITA\t7899903712959\tDITA20715\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO SCANIA 124 S4", "marca": " VOLVO FH420/520                     \t148", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "49\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "737\tDITA\t7899903712966\tDITA20716\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO CORSA", "marca": " CELTA MENOR                                 \t97", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "49\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "738\tDITA\t7899903712973\tDITA20717\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO CORSA", "marca": " CELTA MAIOR                                 \t97", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "739\tDITA\t7899903712980\tDITA20718\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO MOTOR FIAT DDM 1.0 1.4                             \t113", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "740\tDITA\t7899903712997\tDITA20719\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO MOTORES MITSUBISH                                  \t96", "marca": "08\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "741\tDITA\t7899903713000\tDITA20720\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO INDUZIDO PARTIDA DELCO REMY 29 MT                  \t148", "marca": "36\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "742\tDITA\t7899903714243\tDITA20721\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V RENAULT CITRO\u00cbN 594176 NE865\t82", "marca": "31\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "743\tDITA\t7899903714250\tDITA20722\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V VW PASSAT GM MONZA GOL E FIAT\t89", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "744\tDITA\t7899903714267\tDITA20723\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V RENAULT CLIO MEGANE\t85", "marca": "05\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "745\tDITA\t7899903714274\tDITA20724\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V VW GOLF BORA JETTA AUDI A3\t127", "marca": "58\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "746\tDITA\t7899903714281\tDITA20725\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V GM SILVERADO OMEGA 3.0 SUPREMA\t107\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "747\tDITA\t7899903714298\tDITA20726\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V  MITSUBISHI L200\t120", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "748\tDITA\t7899903714304\tDITA20727\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 24V EMPILHADEIRA TOYOTA COLHEITADEIRA CAT\t161", "marca": "87\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "41\t#912e2e", "cod_fab": "1215C", "cat": "1418", "cod_int": "1218", "preco": null, "id": "749\tDITA\t7899903714311\tDITA20728\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 24V MBB 712C", "marca": "714C", "modelo": "1618\t145"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "750\tDITA\t7899903714328\tDITA20729\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V VW GOLF E AUDI A3 1.8\t93", "marca": "28\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " PG260G\t89", "cat": null, "cod_int": "17\t#912e2e", "preco": null, "id": "751\tDITA\t7899903714335\tDITA20730\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V GM BLAZER E S10 V6 4.3", "marca": "OMEGA 4.1", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " JOHN DEERE\t130", "cat": null, "cod_int": "32\t#912e2e", "preco": null, "id": "752\tDITA\t7899903714342\tDITA20731\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V FORD 250/F350/F4000 ", "marca": "IVECO ", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " MAREA", "cat": "46\t#912e2e", "cod_int": " TEMPRA\t123", "preco": null, "id": "753\tDITA\t7899903714359\tDITA20732\tINDUZIDOS\t\tFIAT PALIO", "marca": " BRAVA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " CLIO\t137", "cat": null, "cod_int": "18\t#912e2e", "preco": null, "id": "754\tDITA\t7899903714366\tDITA20733\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V PEUGEOT PARTNER206/306 RENAULT KANGOO", "marca": " MEGANE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " BMW R1200\t89", "cat": null, "cod_int": "17\t#912e2e", "preco": null, "id": "755\tDITA\t7899903714373\tDITA20734\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V FIAT ALBEA", "marca": "MULTIJET", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "48\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "756\tDITA\t7899903714380\tDITA20735\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 24V SCANIA S124 DAF ELETRONICO MOD", "marca": " SCANIA 470\t171", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "VOLARE", "cat": "S10 2.8 TURBO DIESEL\t109", "cod_int": "FRONTIER", "preco": null, "id": "757\tDITA\t7899903714397\tDITA20736\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V SUBARU", "marca": "MAZDA", "modelo": "74\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "758\tDITA\t7899903714403\tDITA20737\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V EMPILHADEIRA TOYOTA FG18/FG20/FG25", "marca": "EMPILHADEIRA YALLE\t107\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "TOPIC", "cat": "76\t#912e2e", "cod_int": "BESTA\t157", "preco": null, "id": "759\tDITA\t7899903714410\tDITA20738\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V TOYOTA", "marca": "CAT", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "VOLARE\t107\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "760\tDITA\t7899903714427\tDITA20739\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V PAJERO 2.8\uff0cS-10\uff0c HYUNDAI", "marca": " DODGE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "761\tDITA\t7899903714434\tDITA20740\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V FORD RANGER (EIXO CURTO)\t119", "marca": "35\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " BOXER\t119", "cat": null, "cod_int": "35\t#912e2e", "preco": null, "id": "762\tDITA\t7899903714441\tDITA20741\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V RENAULT MASTER", "marca": " TRAFIC", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "ESCORT C/MOTOR ZETEC ROCAN", "cat": "68\t#912e2e", "cod_int": " MONDEO\t83", "preco": null, "id": "763\tDITA\t7899903714458\tDITA20742\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V FORD KA", "marca": " FIESTA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "76\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "764\tDITA\t7899903714465\tDITA20743\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V FORD CARGO 12000/14000/16000/F350/F4000", "marca": "NEW ROLLAND TL70/TL80/TL90\t157", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "26\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "765\tDITA\t7899903714472\tDITA20744\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V GM BLAZER4.1", "marca": "GM MOTOR 6C CILINDROS GASOLINA\t104", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "13\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "766\tDITA\t7899903714489\tDITA20745\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V THERMO KING D22", "marca": " NAVARA\t159", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "REBOCADOR\t82", "cat": null, "cod_int": "31\t#912e2e", "preco": null, "id": "767\tDITA\t7899903714496\tDITA20746\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V HONDA CIVIC", "marca": "LINHA SUZUKI", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "768\tDITA\t7899903714502\tDITA20747\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 24V VW TRACTOR CONSTELATION\t201", "marca": "65\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "769\tDITA\t7899903714519\tDITA20748\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V GM BLAZER S10 IVECO CITYCLASS DAILY SCUDATO BNW SPRINTER\t120", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "770\tDITA\t7899903714526\tDITA20749\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V RENAULT TRAFIC DIESEL\t120", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " FORD", "cat": "28\t#912e2e", "cod_int": " LAND ROVER 11 DENTES\t93", "preco": null, "id": "771\tDITA\t7899903714533\tDITA20750\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V GM", "marca": " OPEL", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " FORD", "cat": "28\t#912e2e", "cod_int": " LAND ROVER 9 DENTES\t93", "preco": null, "id": "772\tDITA\t7899903714540\tDITA20751\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V GM", "marca": " OPEL", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "773\tDITA\t7899903714557\tDITA20752\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V HITACHI\t109", "marca": "74\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "774\tDITA\t7899903714564\tDITA20753\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V FIAT VIVACE\t86", "marca": "42\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "775\tDITA\t7899903714571\tDITA20754\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V MARELLI FIAT LINEAR\t109", "marca": "74\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "VALTRA", "cat": "18\t#912e2e", "cod_int": "NEW HOLLAND\t137", "preco": null, "id": "776\tDITA\t7899903714588\tDITA20755\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V TRATOR FORD", "marca": "JOHN DEERE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "777\tDITA\t7899903714748\tDITA20756\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V CATERPILLAR 320C\t137", "marca": "18\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "778\tDITA\t7899903714595\tDITA20757\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V VW UP\t86", "marca": "42\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "779\tDITA\t7899903714601\tDITA20758\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V BOB CAT\t98", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "780\tDITA\t7899903714618\tDITA20759\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 24V SCANIA\t171", "marca": "48\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "781\tDITA\t7899903714625\tDITA20760\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 24V 28MT\t146", "marca": "78\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "782\tDITA\t7899903714632\tDITA20762\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V FIAT BRAVA\t93", "marca": "28\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "\t93", "cat": null, "cod_int": "28\t#912e2e", "preco": null, "id": "783\tDITA\t7899903714649\tDITA20763\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V HONDA CIVIC", "marca": " CITY LINHA SUZUKI", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "784\tDITA\t7899903714656\tDITA20765\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V MERCEDEZ BENZ SPRINTER CDI 415\t112", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "BEETLE", "cat": "49\t#912e2e", "cod_int": "JETTA\t112", "preco": null, "id": "785\tDITA\t7899903714663\tDITA20766\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V CITROEN", "marca": "PEUGEOT", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "786\tDITA\t7899903714755\tDITA20767\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V EMPILHADEIRA TOYOTA BESTA2.2\t112", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "787\tDITA\t7899903714762\tDITA20768\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V 28MT\t146", "marca": "78\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "788\tDITA\t7899903714670\tDITA20769\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V COROLLA\t83", "marca": "68\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "789\tDITA\t7899903714687\tDITA20770\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V PAJERO\t89", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "790\tDITA\t7899903714694\tDITA20771\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V HYNDAI TUCSON\t82", "marca": "31\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "FORD LAND ROVER\t93", "cat": null, "cod_int": "28\t#912e2e", "preco": null, "id": "791\tDITA\t7899903714700\tDITA20772\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V MOTORES GM", "marca": "OPEL", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "792\tDITA\t7899903714717\tDITA20773\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V VW AMAROK\t107\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "793\tDITA\t7899903714724\tDITA20774\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V FRONTIET I FIAT DIESE I\t113", "marca": "86\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "49\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "794\tDITA\t7899903714731\tDITA20775\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V BLAZER", "marca": "S-10\t112", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "795\tDITA\t7899903714786\tDITA20777\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V 38MT\t203", "marca": "03\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "796\tDITA\t7899903714793\tDITA20778\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 24V 38MT\t203", "marca": "03\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "797\tDITA\t7899903714809\tDITA20779\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 24V 39MT\t205", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "31\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "798\tDITA\t7899903714816\tDITA20780\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 24V CATERPILLAR", "marca": "JOHN DEERE\t189", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "799\tDITA\t7899903714823\tDITA20781\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 24V CATERPILLAR 320C\t137", "marca": "18\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "31\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "800\tDITA\t7899903714830\tDITA20782\tINDUZIDOS\t\tINDUZIDO 12V CATERPILLAR", "marca": " JOHN DEERE\t189", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "801\tDITA\t7899903707290\tDITA21001\tSONDA LAMBDA\t\tASTRA/BLAZER/S10/CELTA/CORSA/IPANEMA/KADET/ZAFIRA/VE\t101", "marca": "24\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "802\tDITA\t7899903707306\tDITA21002\tSONDA LAMBDA\t\tCITROEN C3/C4/PICASSO/XSARA/PEUGEOT 206/306/RENAULT C\t118", "marca": "11\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "803\tDITA\t7899903707313\tDITA21003\tSONDA LAMBDA\t\tAUDI A3 1.8 96>06/GOLF IV 1.8 GTI T / PASSAT 2.0\t118", "marca": "11\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "804\tDITA\t7899903707320\tDITA21004\tSONDA LAMBDA\t\tCOURIER/FIESTA/KA/ECOSPORT/ESCORT/FOCUS/ ROCAM ZETEC\t116", "marca": "42\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "805\tDITA\t7899903707337\tDITA21005\tSONDA LAMBDA\t\tHONDA CIVIC 1.6 1994>2001 / ACCORD  2.2 1991>\t126", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "806\tDITA\t7899903707344\tDITA21006\tSONDA LAMBDA\t\tSAVEIRO 1.6/1.8 8V FLEX 05>/GOL 1.0/1.6/1.8 FLEX 05>\t118", "marca": "11\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "807\tDITA\t7899903707351\tDITA21007\tSONDA LAMBDA\t\tTEMPRA OURO 2.0 16V/SW SLX 2.0 8V/TIPO 1.6 8V/2.\t116", "marca": "42\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "808\tDITA\t7899903707368\tDITA21008\tSONDA LAMBDA\t\tFIAT ELBA/PREMIO/UNO 1.5 8V TDS 92>96\t116", "marca": "42\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "809\tDITA\t7899903707375\tDITA21009\tSONDA LAMBDA\t\tVW GOLF 1.6 8V 99>>01.\t134", "marca": "99\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "810\tDITA\t7899903707382\tDITA21010\tSONDA LAMBDA\t\tELBA/FIORINO/1.5 8V SPI 92>96/TEMPRA/UNO 1.0/1.5/1.6\t121", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "/PARATI//SANTANA/93>\t116", "cat": null, "cod_int": "42\t#912e2e", "preco": null, "id": "811\tDITA\t7899903707399\tDITA21011\tSONDA LAMBDA\t\tESCORT 1.6", "marca": " 1.8 AP CFI", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "812\tDITA\t7899903707405\tDITA21012\tSONDA LAMBDA\t\tAUDI A3 99> GOL/PARATI 1.0/1.6/1.8/2.0 AP (EFI)POLO C\t116", "marca": "42\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "813\tDITA\t7899903707412\tDITA21013\tSONDA LAMBDA\t\tCELTA 1.0 00>02/1.4 03>06/CORSA1.0 VHC/MERIVA 1.8 8/1\t109", "marca": "68\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "814\tDITA\t7899903707429\tDITA21014\tSONDA LAMBDA\t\tASTRA/OMEGA/SILVERADO/SUPREMA/VECTRA\t116", "marca": "42\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "815\tDITA\t7899903707436\tDITA21015\tSONDA LAMBDA\t\tOMEGA 2.0 8V MPFI 92>95 / SUPREMA 2.0 8V MPFI 92>96\t121", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "816\tDITA\t7899903707443\tDITA21016\tSONDA LAMBDA\t\tCORSA 1.8 8V /MERIVA 1.8 8V/ MONTANA 1.8 8V/ BLAZER V6 4.3/S10\t116", "marca": "42\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "817\tDITA\t7899903707450\tDITA21017\tSONDA LAMBDA\t\tUNIVERSAL 3 FIOS\t116", "marca": "42\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "818\tDITA\t7899903707467\tDITA21018\tSONDA LAMBDA\t\tDOBLO/MAREA/PALIO/UNO/SIENA/STRADA/BRAVA/FIORINO/TEMPRA\t123", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "819\tDITA\t7899903707474\tDITA21019\tSONDA LAMBDA\t\tUNIVERSAL 4 FIOS\t118", "marca": "11\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "820\tDITA\t7899903707481\tDITA21020\tSONDA LAMBDA\t\tQQ/ASTRA/CELTA/MERIVA/CLASSIC/MONTANA/PRISMA/VECTRA/ZAFIRA FIO 38CM\t121", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "49\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "821\tDITA\t7899903707498\tDITA21021\tSONDA LAMBDA\t\tRANGER2.3 A6V 01>", "marca": " EXPLORE 4.0 98>00 FIO 40CM / CONECTOR PRETO\t121", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "822\tDITA\t7899903707504\tDITA21022\tSONDA LAMBDA\t\tFIT >2008 1.4 8V/1.5 16V TODOS PR\u00c9 CATALISADOR FIO 60CM\t121", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "823\tDITA\t7899903707542\tDITA21026\tSONDA LAMBDA\t\tSONDA PLANAR UNIVERSAL PARA VEICULOS FLEX FIO 40CM\t121", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "824\tDITA\t7899903707559\tDITA21027\tSONDA LAMBDA\t\tELANTRA 2.0 03>/ TUCSON 2.0 04>/ CERATTO 2.0 04>14/ SPORTAGE 2.0 04>16 F 23CM\t121", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " 308 1.616V", "cat": "11\t#912e2e", "cod_int": " MINICOOPER 1.6 16V P\u00d3S FIO 47CM\t118", "preco": null, "id": "825\tDITA\t7899903707566\tDITA21028\tSONDA LAMBDA\t\tC4", "marca": "C5 1.6 16V 14>", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "826\tDITA\t7899903707573\tDITA21029\tSONDA LAMBDA\t\tCOROLLA 1.6/1.8/ 16V 02>   SEM SUPORTE / FIO 32CM\t118", "marca": "11\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "827\tDITA\t7899903707580\tDITA21030\tSONDA LAMBDA\t\tCOROLLA 1.8 16V >02 COM SUPORTE / FIO 16CM\t118", "marca": "11\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "828\tDITA\t7899903707597\tDITA21031\tSONDA LAMBDA\t\tCRUZE 1.8 11>> P\u00d3S CATALISADOR\t136", "marca": "67\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " ONIX", "cat": " COBALT FIO 33CM\t118", "cod_int": " SPIN", "preco": null, "id": "829\tDITA\t7899903707603\tDITA21032\tSONDA LAMBDA\t\tHONDA CR-V", "marca": " NEW CIVIC FLEX / GM CAPTIVA V6", "modelo": "11\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "830\tDITA\t7899903707610\tDITA21033\tSONDA LAMBDA\t\tNEW FIT 1.4 8V/1.5 16V 03> P\u00d3S CATALISADOR / CIVIC 1.7 16V FIO 42CM\t126", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "831\tDITA\t7899903707627\tDITA21034\tSONDA LAMBDA\t\tLINEA 1.9 16V FLEX 09>10 FIO 43CM\t121", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " NEW CITY PR\u00c9 CATALISADOR FIO 40CM\t334", "cat": null, "cod_int": "09\t#912e2e", "preco": null, "id": "832\tDITA\t7899903707634\tDITA21035\tSONDA LAMBDA\t\tNEW CIVIC", "marca": " NEW FIT", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "G4/ GOLF/ SAVEIRO G3/ FIO 51CM\t121", "cat": null, "cod_int": "49\t#912e2e", "preco": null, "id": "833\tDITA\t7899903707641\tDITA21036\tSONDA LAMBDA\t\tGOL G3", "marca": "G4/ PARATI G3", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "834\tDITA\t7899903707658\tDITA21037\tSONDA LAMBDA\t\tA3 1.6 99>06/ BORA 2.0 02>/ GOLF 1.6 99>01 FIO 100CM\t126", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "835\tDITA\t7899903707665\tDITA21038\tSONDA LAMBDA\t\tSUZUKI VITARA 2.0 GAS / GM TRACKER 2.0 GASOLINA 09> FIO 35CM\t121", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "836\tDITA\t7899903707672\tDITA21039\tSONDA LAMBDA\t\tCOROLLA/ FILDER 1.6/1.8 16V 02>08 FLEX/ GASOLINA FIO 44CM\t118", "marca": "11\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " FLUENCE", "cat": " SYMBOL FIO 46CM\t121", "cod_int": " MEGANE", "preco": null, "id": "837\tDITA\t7899903707689\tDITA21040\tSONDA LAMBDA\t\tLOGAN ", "marca": " SANDERO", "modelo": "49\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "838\tDITA\t7899903707696\tDITA21041\tSONDA LAMBDA\t\tPARTNER/ HOGGAR/ 206/ 306/ BERLINGO/ C3/ C4/ PICASSO FIO 46CM\t121", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "839\tDITA\t7899903707702\tDITA21042\tSONDA LAMBDA\t\tCRUZE 1.8 11> PR\u00c9 CATALISADOR FIO 45CM\t136", "marca": "67\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "840\tDITA\t7899903707719\tDITA21043\tSONDA LAMBDA\t\tCOROLLA 1.8 16V 08> PR\u00c9/P\u00d3S CATAL. FIO 82CM\t121", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "841\tDITA\t7899903707726\tDITA21044\tSONDA LAMBDA\t\tCLASSE A 160/190 99>>05 FIO 26CM\t126", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " FIORIN\t133", "cat": null, "cod_int": "3\t#912e2e", "preco": null, "id": "842\tDITA\t7899903707733\tDITA21045\tSONDA LAMBDA\t\tPALIO/SIENA 1.0/1.3 8.16V", "marca": " UNO 1.3>1.6 8VFLEX", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " C5 1.8/16V", "cat": "3\t#912e2e", "cod_int": " PEUGEOT 206 1. FIO 57CM\t133", "preco": null, "id": "843\tDITA\t7899903707740\tDITA21046\tSONDA LAMBDA\t\tC3 1.6/16V02>", "marca": " C4 1.6/16V", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "3\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "844\tDITA\t7899903707757\tDITA21047\tSONDA LAMBDA\t\tRANGER2.3 A6V 01>", "marca": " EXPLORE 4.0 98>00 CONECTOR VERDE COM GUIA/ FIO 35CM\t133", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "845\tDITA\t7899903707764\tDITA21048\tSONDA LAMBDA\t\tGOL G3 03>/GIV FLEX 05>/GOLF IV 02>/KOMBI 1.4 06>/PO\t133", "marca": "3\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "846\tDITA\t7899903714885\tDITA21049\tSONDA LAMBDA\t\tVW GOL/GOLF/KOMBI/PARATI/POLO/FOX/ PR\u00c9 C.\t123", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "847\tDITA\t7899903714892\tDITA21050\tSONDA LAMBDA\t\tVW GOL/GOLF/KOMBI/PARATI/POLO/FOX/ P\u00d3S C.\t121", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "848\tDITA\t7899903714908\tDITA21051\tSONDA LAMBDA\t\tVW GOL/PARATI/SAVEIRO / 2 GERA\u00c7\u00c3O AP\t118", "marca": "11\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "849\tDITA\t7899903715059\tDITA21052\tSONDA LAMBDA\t\tVW KOMBI 1.6 8V GAS 1997>\t121", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "850\tDITA\t7899903715066\tDITA21053\tSONDA LAMBDA\t\tVW GOL/FOX/GOLF/PARATI/POLO/SAVEIRO G4\t123", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "MEGANE", "cat": "11\t#912e2e", "cod_int": "LAGUNA\t118", "preco": null, "id": "851\tDITA\t7899903714915\tDITA21054\tSONDA LAMBDA\t\tPEUGEOT 206 / RENAULT", "marca": " KANGOO", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "CELTA", "cat": "KADETT\t101", "cod_int": "CORSA", "preco": null, "id": "852\tDITA\t7899903715073\tDITA21055\tSONDA LAMBDA\t\tFIAT STILO/ GM ASTRA", "marca": "BLAZER", "modelo": "24\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "853\tDITA\t7899903714922\tDITA21056\tSONDA LAMBDA\t\tRENAULT CLIO/KANGOO/MEGANE/SCENIC\t123", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "854\tDITA\t7899903714939\tDITA21057\tSONDA LAMBDA\t\tFIAT PALIO/SIENA/STRADA/UNO\t123", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "855\tDITA\t7899903714946\tDITA21058\tSONDA LAMBDA\t\tFORD COURRIER/ECOSPORT/FIESTA/FOCUS/KA PR\u00c9 C.\t123", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "856\tDITA\t7899903714953\tDITA21059\tSONDA LAMBDA\t\tTOYOTA COROLLA 1.8 16V PR\u00c9 C.\t118", "marca": "11\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "857\tDITA\t7899903714960\tDITA21060\tSONDA LAMBDA\t\tHONDA CIVIC/HONDA CRX GAS 1992>\t118", "marca": "11\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "858\tDITA\t7899903715080\tDITA21061\tSONDA LAMBDA\t\t HYUNDAI I30/KIA SPORTAGE 2.0 16V P\u00d3S C.           \t123", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "859\tDITA\t7899903714977\tDITA21062\tSONDA LAMBDA\t\tVW BORA 2.0 8V/GOLF 1.6 8V GAS.                   \t126", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "860\tDITA\t7899903715097\tDITA21063\tSONDA LAMBDA\t\tHYUNDAI I30 2.0 16V PR\u00c9 C.        \t123", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "861\tDITA\t7899903715103\tDITA21064\tSONDA LAMBDA\t\tVW JETTA 2.5 20V GAS P\u00d3S C.  \t123", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "862\tDITA\t7899903715110\tDITA21065\tSONDA LAMBDA\t\tMITSUBISH PAJERO TR4 2.0 16V PR\u00c9 P\u00d3S C\t123", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "863\tDITA\t7899903714984\tDITA21066\tSONDA LAMBDA\t\tTOYOTA ETYOS 1.3 16V     \t126", "marca": "55\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "864\tDITA\t7899903714991\tDITA21067\tSONDA LAMBDA\t\tHONDA CIVIC/ACCORD / CRV 16V P\u00d3S C. \t123", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "865\tDITA\t7899903715004\tDITA21068\tSONDA LAMBDA\t\tNISSAN TIIDA/X-TRAIL GAS. PR\u00c9-P\u00d3S C.  \t123", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "TUCSON/ KIA PICANTO", "cat": "17\t#912e2e", "cod_int": "SPORTAGE    \t123", "preco": null, "id": "866\tDITA\t7899903715011\tDITA21069\tSONDA LAMBDA\t\tHYUNDAI HB20", "marca": "IX35", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "867\tDITA\t7899903708693\tDITA22003\tDISTRIBUIDOR\t\tVW FUSCA/BRASILIA/KOMBI 1.6 ALCOOL SENSOR HALL\t109", "marca": "14\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "868\tDITA\t7899903708709\tDITA22004\tDISTRIBUIDOR\t\tVW FUSCA(ITAMAR)/ KOMBI TDS C/ INJECAO\t109", "marca": "14\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "869\tDITA\t7899903708716\tDITA22005\tDISTRIBUIDOR\t\tVW FUSCA/BRASILIA / KOMBI IGNICAO ELETRONICA\t109", "marca": "14\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "870\tDITA\t7899903708723\tDITA22006\tDISTRIBUIDOR\t\tVW FUSCA/BRASILIA/KOMBI TDS C/PLATINADO\t109", "marca": "14\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "871\tDITA\t7899903708730\tDITA22007\tDISTRIBUIDOR\t\tMONZA/KADETT /IPANEMA C/ CARBURADOR DE 82 \u00c0 94.\t145", "marca": "75\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "872\tDITA\t7899903708747\tDITA22008\tDISTRIBUIDOR\t\tMONZA / KADETT GSI 2.0 COM HALL COMPLETO\t145", "marca": "73\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "873\tDITA\t7899903708754\tDITA22009\tDISTRIBUIDOR\t\tCORSA WIND 1.0/1.4 EFI 94> TAMPA+ROTOR+SENSOR HALL\t121", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "874\tDITA\t7899903708761\tDITA22010\tDISTRIBUIDOR\t\tCORSA 1.0 1.4 1.6 EFI 1994 \u00c0 1996 MODELO LUCAS\t121", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "875\tDITA\t7899903708778\tDITA22011\tDISTRIBUIDOR\t\tGOL/SAVEIRO/PARATI. MI97> 8V/16V MULTI PONT. MET.\t115", "marca": "41\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "876\tDITA\t7899903708792\tDITA22013\tDISTRIBUIDOR\t\tGOL MI 8V/16V 95>/GOL/PARATI/POLO/IBIZA MOTOR AT MI 1\t115", "marca": "41\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "877\tDITA\t7899903708808\tDITA22014\tDISTRIBUIDOR\t\tDISTRIB. SANTANA/GOL EFI S/AVAN\u00c7O\t115", "marca": "41\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "878\tDITA\t7899903708815\tDITA22015\tDISTRIBUIDOR\t\tSANTANA 2.0 /GOL /PARATI /SAVEIRO EFI COM AVANCO\t109", "marca": "33\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "879\tDITA\t7899903708822\tDITA22016\tDISTRIBUIDOR\t\tOPALA/CARAVAN 4 CILINDROS TDS C/IGNICAO ELETRONICA\t136", "marca": "67\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "880\tDITA\t7899903708839\tDITA22017\tDISTRIBUIDOR\t\tOPALA/CARAVAN 6 CILINDROS TDS/ + TAMPA DA BOBINA\t144", "marca": "26\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "881\tDITA\t7899903708846\tDITA22018\tDISTRIBUIDOR\t\tMONZA/KADETT/IPANEMA 1.8/2.0 EFI 91> MONOPONTO\t144", "marca": "26\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "882\tDITA\t7899903708853\tDITA22019\tDISTRIBUIDOR\t\tESCORT>92/GOL/SAVEIRO/LOGUS/POINTER/ AE 1.6 CARBURADO\t139", "marca": "7\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "883\tDITA\t7899903708877\tDITA22020\tDISTRIBUIDOR\t\tLOGUS /ESCORT 94>96 MOTOR CHT 1.6 INJECAO MONOPONTO\t139", "marca": "7\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "884\tDITA\t7899903708884\tDITA22021\tDISTRIBUIDOR\t\tUNO 1.5/1.6R 90>/ ELBA 1.5/ 1.6R 90>\t143", "marca": "64\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "885\tDITA\t7899903708891\tDITA22022\tDISTRIBUIDOR\t\tCHEVETE 1.4/1.6 IGNICAO ELETRONICA 82>94\t139", "marca": "7\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "886\tDITA\t7899903708907\tDITA22023\tDISTRIBUIDOR\t\tTRAFIC 2.2 8V 95>99 C/MODULO E AVANCO\t159", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "887\tDITA\t7899903708914\tDITA22024\tDISTRIBUIDOR\t\tTEMPRA/TIPO 2.0 8V 91>99 COMPLETA C/TAMPA/ROTOR/\t179", "marca": "18\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "888\tDITA\t7899903708921\tDITA22025\tDISTRIBUIDOR\t\tTEMPRA 8V 88>94 C/AVANCO E MODULO\t159", "marca": "44\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "889\tDITA\t7899903708945\tDITA22026\tDISTRIBUIDOR\t\tTEMPRA 8V 2.0 CARBURADO ACOMPANHA TAMPA\t129", "marca": "07\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "890\tDITA\t7899903708952\tDITA22027\tDISTRIBUIDOR\t\tTEMPRA 16V 2.0 93>99 / TIPO 2.0 16V 95>\t129", "marca": "07\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "891\tDITA\t7899903708969\tDITA22028\tDISTRIBUIDOR\t\tJEEP RURAL F75 F100 E MAVERICK 4CC MOTOR OHC\t148", "marca": "15\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "892\tDITA\t7899903708976\tDITA22029\tDISTRIBUIDOR\t\tSEAT IBIZA/CORDOBA 1.8 16V MULTIPONTO /GOLF 94>98\t109", "marca": "33\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "893\tDITA\t7899903708983\tDITA22030\tDISTRIBUIDOR\t\tGOL/SANTANA/SAVEIRO 1.6 84> IGN.ELETR.\t136", "marca": "67\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "894\tDITA\t7899903709003\tDITA22032\tDISTRIBUIDOR\t\tUNO/ PREMIO/ ELBA/FIORINO ENGRENAGEM 21 DENTES\t143", "marca": "22\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "895\tDITA\t7899903709010\tDITA22033\tDISTRIBUIDOR\t\tESCORT>92 /GOL/SAVEIRO/LOGUS/POINTER/MOTOR AE 1.6 C/A\t136", "marca": "67\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "896\tDITA\t7899903709027\tDITA22034\tDISTRIBUIDOR\t\tGM C 10 DE 06 CILINDROS - MOTOR CHEVROLET BRASIL\t156", "marca": "41\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "897\tDITA\t7899903709034\tDITA22035\tDISTRIBUIDOR\t\tWYLLIS F-75/RURAL 6CC/MAVERICK 6CC/AERO WILLYS\t156", "marca": "41\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "898\tDITA\t7899903709041\tDITA22036\tDISTRIBUIDOR\t\tBLAZER /S10 4.3 V6 96>05 ACOMPANHA TAMPA/ROTOR\t167", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "899\tDITA\t7899903710023\tDITA22037\tDISTRIBUIDOR\t\tFUSCA/BRASILI/KOMBI (KIT DIST./IGN. ELET../CHIC./M\t194", "marca": "74\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "900\tDITA\t7899903709058\tDITA22201\tMODULO DE IGNI\u00c7\u00c3O\t\tMOD.DE IGN. ESCORT/ PAMPA/ VERONA/ FUSCA/ KOMBI/ GOL/ PARATI\t43", "marca": "87\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "901\tDITA\t7899903709065\tDITA22202\tMODULO DE IGNI\u00c7\u00c3O\t\tMOD.DE IGN. GM MONZA/ KADETT/ IPANEMA 1.8/ 2.0 \u201cHEI\u201d\t48", "marca": "93\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "902\tDITA\t7899903709072\tDITA22301\tSENSOR HALL\t\tSENS. HALL CORSA 1.0 / 1.4 EFI >95\t30", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "903\tDITA\t7899903709089\tDITA22302\tSENSOR HALL\t\tSENS. HALL VW GOL MI/ PAR/SAV/SAN/QUANTUM/TDS 1.0/1.6/1.8/2\t30", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "904\tDITA\t7899903709096\tDITA22303\tSENSOR HALL\t\tSENS. HALL GOL/SANTANA/QUANTUM/ESCORT CARBURADO\t32", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "905\tDITA\t7899903709164\tDITA22304\tSENSOR HALL\t\tSENS. HALL VW SANTANA/GOL/VOYAGE/ESCORT/VERONA/PARATI\t32", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "906\tDITA\t7899903709171\tDITA22305\tSENSOR HALL\t\tSENS. HALL M.FIXO FUSCA/GOL/ESCORT S/ AVANCO\t32", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "907\tDITA\t7899903709188\tDITA22306\tSENSOR HALL\t\tSENS. HALL FUSCA / KOMBI /GOL /VOYAGE /PARATI /QUANTUM/ ESCORT\t32", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "908\tDITA\t7899903709133\tDITA22401\tTAMPA DO DISTRIBUIDOR\t\tTAMPA DISTRIBUIDOR AP 1.6/1.8/2.0\t25", "marca": "31\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "909\tDITA\t7899903709140\tDITA22402\tTAMPA DO DISTRIBUIDOR\t\tTAMPA DISTRIBUIDOR FUSCA / KOMBI\t25", "marca": "31\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "910\tDITA\t7899903709157\tDITA22403\tTAMPA DO DISTRIBUIDOR\t\tTAMPA DISTRIBUIDOR ASTRA 2.0 8V/VECTRA 2.0 8V/\u00d4MEGA 2.0/2.2 \t42", "marca": "18\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "911\tDITA\t7899903709164\tDITA22404\tTAMPA DO DISTRIBUIDOR\t\tTAMPA DISTR. BLASER V6 6CC / S10 4.3 V6 PLATINADOS TAMPA BAIXA \t42", "marca": "18\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "912\tDITA\t7899903709171\tDITA22405\tTAMPA DO DISTRIBUIDOR\t\tTAMPA DO DISTRIBUIDOR OMEGA/ VECTRA / ASTRA 3.0 6CC\t42", "marca": "18\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "913\tDITA\t7899903709188\tDITA22406\tTAMPA DO DISTRIBUIDOR\t\tTAMPA DISTRIBUIDOR MONZA EFI/ KADETT C/INJE\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA\t30", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "914\tDITA\t7899903709195\tDITA22407\tTAMPA DO DISTRIBUIDOR\t\tTAMPA DISTRIBUIDOR TEMPRA\t30", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "915\tDITA\t7899903709201\tDITA22501\tROTOR\t\tROTOR DISTRIBUIDOR BLASER V6 6CC\t25", "marca": "31\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "916\tDITA\t7899903709218\tDITA22502\tROTOR\t\tROTOR DISTRIBUIDOR OMEGA /VECTRA /ASTRA 2.0 4CC\t25", "marca": "31\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "917\tDITA\t7899903709225\tDITA22503\tROTOR\t\tROTOR DISTRIBUIDOR OMEGA /VECTRA /ASTRA 3.0 6CC\t25", "marca": "31\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "918\tDITA\t7899903709232\tDITA22504\tCHICOTE DE IGNI\u00c7\u00c3O\t\tCHICOTE IGN ELET.SAVEIRO /VOYAGE /PARATI U.C. 7 PINOS\t30", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "919\tDITA\t7899903709249\tDITA22505\tCHICOTE DE IGNI\u00c7\u00c3O\t\tCHICOTE. IGN ELET.FUSCA/GOL/KOMBI SIST HALL\t30", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "920\tDITA\t7899903709256\tDITA22506\tCHICOTE DE IGNI\u00c7\u00c3O\t\tCHICOTE. IGN ELET. OPALA CARAVAN U.C. 6 PINOS\t30", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "921\tDITA\t7899903709263\tDITA22507\tCHICOTE DE IGNI\u00c7\u00c3O\t\tBOB. IMPUL.MONZA/KADETT/IPANEMA TDS (INJECAO) SENSOR HALL DO\t30", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "922\tDITA\t7899903712133\tDITA23001\tVALVULA TERMOSTATICA\t\tCARCA\u00c7A V\u00c1LV. TERMOSTATICA PEUGEOT 206/207 1.0/1.4 TDS\t94", "marca": "65\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "923\tDITA\t7899903712140\tDITA23002\tVALVULA TERMOSTATICA\t\tCARCA\u00c7A VALV. TERMOSTATICA GM CRUZE\t192", "marca": "05\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "54\t#912e2e", "cod_fab": " PICASSO /PEUGEOT 206", "cat": " HOGGAR", "cod_int": " 207", "preco": null, "id": "924\tDITA\t7899903712157\tDITA23003\tVALVULA TERMOSTATICA\t\tCITROEN BERLINGO", "marca": " C3", "modelo": " PARTNER CARC.\t90"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " KA - CARCA\u00c7A\t185", "cat": null, "cod_int": "19\t#912e2e", "preco": null, "id": "925\tDITA\t7899903712164\tDITA23004\tVALVULA TERMOSTATICA\t\tFORD ECOSPORT", "marca": " FIESTA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " SONIC", "cat": "46\t#912e2e", "cod_int": " TRACKER\t123", "preco": null, "id": "926\tDITA\t7899903712171\tDITA23005\tVALVULA TERMOSTATICA\t\tGM CRUZE HATCH", "marca": " CRUZE SEDAN", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "65\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "927\tDITA\t7899903712188\tDITA23006\tVALVULA TERMOSTATICA\t\tFIAT UNO VIVACE", "marca": " PALIO FIRE\t94", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " UNO MILLE", "cat": " IDEA 1.4 16V GAS\t34", "cod_int": " FIORINO", "preco": null, "id": "928\tDITA\t7899903712195\tDITA23007\tVALVULA TERMOSTATICA\t\tFIAT PALIO", "marca": " SIENA", "modelo": "3\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "929\tDITA\t7899903712201\tDITA23008\tVALVULA TERMOSTATICA\t\tCITROEN C3 1.6 16V\t34", "marca": "3\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "3\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "930\tDITA\t7899903712218\tDITA23009\tVALVULA TERMOSTATICA\t\tVALV TERMOST. PEUGEOT/CITROEN 206", "marca": "207 CITROEN C8\t34", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "3\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "931\tDITA\t7899903712225\tDITA23010\tVALVULA TERMOSTATICA\t\tPEUGEOT 307 2.0", "marca": " CITROEN PICASSO 2.0 16V\t34", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " MERIVA", "cat": "87\t#912e2e", "cod_int": " PRISMA - CARCA\u00c7A\t54", "preco": null, "id": "932\tDITA\t7899903712232\tDITA23011\tVALVULA TERMOSTATICA\t\tGM CELTA", "marca": " NOVO CORSA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "933\tDITA\t7899903712249\tDITA23012\tVALVULA TERMOSTATICA\t\tFORD COURRIER NOVA\t185", "marca": "19\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " DUSTER 1.6 TODOS\t34", "cat": null, "cod_int": "3\t#912e2e", "preco": null, "id": "934\tDITA\t7899903712256\tDITA23013\tVALVULA TERMOSTATICA\t\tVALV. TERMOST RENAULT LOGAN", "marca": " SANDERO", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "935\tDITA\t7899903712485\tDITA25001\tSENSOR ABS\t\tSENSOR ABS RODA TRASEIRA ESQUERDA CHERY TIGGO\t79", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "936\tDITA\t7899903712492\tDITA25002\tSENSOR ABS\t\tSENSOR ABS RODA TRASEIRA DIREITA CHERY TIGGO\t79", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "KADETT", "cat": "07\t#912e2e", "cod_int": "S10         \t12", "preco": null, "id": "937\tDITA\t7899903712614\tDITA26001\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. DAEWOO/FIAT/GM STILO", "marca": "BLAZER", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "938\tDITA\t7899903712515\tDITA26002\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. ALFA ROMEO/FIAT/RENAULT/ VW                    \t12", "marca": "07\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "939\tDITA\t7899903712522\tDITA26003\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. FIAT/RENAULT/ VW/FORD                          \t28", "marca": "81\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " GOL", "cat": "15\t#912e2e", "cod_int": " SANTANA           \t17", "preco": null, "id": "940\tDITA\t7899903712539\tDITA26004\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. FORD/VW ESCORT", "marca": " ROYALE", "modelo": null}, {"cor": "07\t#912e2e", "desc": " FIORINO", "cod_fab": " 318", "cat": " AX", "cod_int": " 325", "preco": " MAREA   \t12", "id": "941\tDITA\t7899903712546\tDITA26005\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. 155", "marca": " 164", "modelo": " ELBA"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " SIENA", "cat": "44\t#912e2e", "cod_int": " STRADA               \t13", "preco": null, "id": "942\tDITA\t7899903712553\tDITA26006\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. FIAT BRAVA", "marca": " PALIO", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " ESCORT", "cat": " MONDEO       \t17", "cod_int": " KA", "preco": null, "id": "943\tDITA\t7899903712560\tDITA26007\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. FORD COURIER", "marca": " ESCORT", "modelo": "56\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": "82\t#912e2e", "cod_fab": " GOL", "cat": " PARATI", "cod_int": " GOLF", "preco": null, "id": "944\tDITA\t7899903712577\tDITA26008\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. AUDI/VW A3", "marca": " IBIZA", "modelo": " PASSAT   \t14"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "F4000", "cat": "RANGER       \t20", "cod_int": " FIESTA", "preco": null, "id": "945\tDITA\t7899903712584\tDITA26009\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. FORD EXPLORER", "marca": "F1000", "modelo": "85\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " ESCORT", "cat": " FOCUSKA\t21", "cod_int": " FIESTA", "preco": null, "id": "946\tDITA\t7899903712591\tDITA26010\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. FORD COURIER", "marca": " ECOSPORT", "modelo": "95\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "947\tDITA\t7899903712607\tDITA26011\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. ALFA ROMEO/FIAT/OPEL/VOLVO                     \t28", "marca": "81\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "18\t#912e2e", "cod_fab": " TOLEDO", "cat": " KOMBI", "cod_int": " GOLF", "preco": null, "id": "948\tDITA\t7899903712614\tDITA26012\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. CORDOBA", "marca": " IBIZA", "modelo": " PASSAT    \t30"}, {"cor": null, "desc": " STRADA    \t24", "cod_fab": " BRAVA", "cat": "PALIO", "cod_int": " MAREA", "preco": "69\t#912e2e", "id": "949\tDITA\t7899903712621\tDITA26013\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. 156", "marca": " 166", "modelo": " SIENA"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "950\tDITA\t7899903712638\tDITA26014\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. AUDI/SEAT/VOLKSWAGEN                           \t21", "marca": "95\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "44\t#912e2e", "cod_fab": " CLIO", "cat": " EXPRESS", "cod_int": " DUSTER", "preco": null, "id": "951\tDITA\t7899903712645\tDITA26015\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. LIVINA", "marca": " 206", "modelo": " FLUENCE    \t27"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " 1.4 8V                       \t28", "cat": null, "cod_int": "81\t#912e2e", "preco": null, "id": "952\tDITA\t7899903712652\tDITA26016\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. ONIX", "marca": " PRISMA 1.0", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": " STRADA\t24", "cod_fab": " DOBL\u00d2", "cat": " PALIO", "cod_int": " MAREA", "preco": "69\t#912e2e", "id": "953\tDITA\t7899903712669\tDITA26017\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. BRAVA", "marca": " DOBLO", "modelo": "SIENA"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " BESTA", "cat": " SENTRA      \t28", "cod_int": " SPORTAGE", "preco": null, "id": "954\tDITA\t7899903712676\tDITA26018\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. FORD(USA)", "marca": " OMEGA", "modelo": "81\t#912e2e"}, {"cor": "95\t#912e2e", "desc": " XSARA", "cod_fab": " C4", "cat": " EVASION", "cod_int": " C5", "preco": " 206 \t21", "id": "955\tDITA\t7899903712683\tDITA26019\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. C3", "marca": " PICASSO", "modelo": " SAXO"}, {"cor": null, "desc": "44\t#912e2e", "cod_fab": " BORA", "cat": " NEW BEETLE", "cod_int": " GOLF", "preco": null, "id": "956\tDITA\t7899903712690\tDITA26020\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. CORDOBA", "marca": " VARIO", "modelo": " PASSAT \t27"}, {"cor": null, "desc": " UNO  \t34", "cod_fab": " FIORINO", "cat": " PALIO", "cod_int": "SIENA", "preco": "02\t#912e2e", "id": "957\tDITA\t7899903714014\tDITA26021\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. 500 ", "marca": " BRAVO", "modelo": " PUNTO"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "81\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "958\tDITA\t7899903712706\tDITA26022\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. ECOSPORT 2.0 16V 03>", "marca": " FOCUS HATCH              \t28", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "1.4 8V\t20", "cat": null, "cod_int": "58\t#912e2e", "preco": null, "id": "959\tDITA\t7899903712713\tDITA26023\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. VECTRA 2.0", "marca": "2.2 16V /TIGRA 1.4 /CORSA 1.0", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " WORKER", "cat": " \u00d4NIBUS   \t24", "cod_int": " CONSTELLATION", "preco": null, "id": "960\tDITA\t7899903712720\tDITA26024\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. DELIVERY", "marca": " MWM", "modelo": "69\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " FIT                                \t27", "cat": null, "cod_int": "44\t#912e2e", "preco": null, "id": "961\tDITA\t7899903712737\tDITA26025\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. CIVIC", "marca": " CRV", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "962\tDITA\t7899903712744\tDITA26026\tSENSOR DE TEMPERATURA\t\tSENSOR TEMP. CITROEN/FIAT/IVECO/PEUGEOT                     \t21", "marca": "95\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "963\tDITA\t7899903700741\tDITA30199\tCORPO DE BORBOLETA\t\tVW GOL/PARATI/ SAVEIRO 1.0 1997>2001\t274", "marca": "36\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "964\tDITA\t7899903700758\tDITA30200\tCORPO DE BORBOLETA\t\tVW GOL/PARATI/ FOX 1.0 2002>\t274", "marca": "36\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "965\tDITA\t7899903700765\tDITA30201\tCORPO DE BORBOLETA\t\tGOL/ PARATI G3/ FOX/ POLO/ GOLF 1.6 2001>\t274", "marca": "36\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "966\tDITA\t7899903700772\tDITA30202\tCORPO DE BORBOLETA\t\tVW GOL/ PARATI/ FOX 1.0 FLEX ELETRONICO\t274", "marca": "36\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "51\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "967\tDITA\t7899903700789\tDITA30203\tCORPO DE BORBOLETA\t\tCPEUG. 206 1.0", "marca": "16V / CLIO 1.0 16V 2001>\t315", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "23\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "968\tDITA\t7899903700796\tDITA30204\tCORPO DE BORBOLETA\t\tPALIO/ WEEKEND/ SIENA1.0", "marca": "1.3/ MPI 16V 00>>03\t329", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "969\tDITA\t7899903700802\tDITA30205\tCORPO DE BORBOLETA\t\tCORSA/ PALIO/ SIENA/ STRADA/DOBLO 1.8 FLEX 04>\t315", "marca": "51\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "67\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "970\tDITA\t7899903700819\tDITA30206\tCORPO DE BORBOLETA\t\tPALIO/ SIENA/ IDEA", "marca": " TODOS C/MOTOR 1.4 8V FLEX\t356", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "971\tDITA\t7899903700826\tDITA30207\tCORPO DE BORBOLETA\t\tPALIO/ SIENA/ UNO/ FIORINO/ 1.0/1.3 8V GAS.2001>\t274", "marca": "36\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "972\tDITA\t7899903700833\tDITA30208\tCORPO DE BORBOLETA\t\tPALIO/ SIENA/ STRADA/ UNO 1.0/1.3 8V FIRE FLEX 2004>\t205", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "973\tDITA\t7899903700840\tDITA30209\tCORPO DE BORBOLETA\t\tMAREA/ BRAVO/ LANCIA/ PALIO/ WEEK/ ELBA 178 TDS 96>>\t205", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "974\tDITA\t7899903700857\tDITA30210\tCORPO DE BORBOLETA\t\tFORD: FOCUS 1.8 16V.\t315", "marca": "51\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "975\tDITA\t7899903709287\tDITA30212\tCORPO DE BORBOLETA\t\tPALIO/SIENA 1.0 16V FIRE 2001\t317", "marca": "38\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "976\tDITA\t7899903709294\tDITA30213\tCORPO DE BORBOLETA\t\tCITROEN C3 1.4 8V 2002> C/ PARAFUSOS\t368", "marca": "67\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "977\tDITA\t7899903709300\tDITA30214\tCORPO DE BORBOLETA\t\tCELTA/PRISMA/CORSA 1.0 8V FLEX/09>12\t317", "marca": "38\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "978\tDITA\t7899903709317\tDITA30215\tCORPO DE BORBOLETA\t\tCORSA/CELTA 1.0 FLEX\t317", "marca": "38\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "979\tDITA\t7899903709324\tDITA30216\tCORPO DE BORBOLETA\t\tGOL G5/FOX/VOYAGE/1.0 KOMBI 1.4 FLEX 2011\t317", "marca": "38\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "307 PARTN. 1.6 16V/ C3", "cat": "XSARA\t317", "cod_int": "BERLING", "preco": null, "id": "980\tDITA\t7899903709331\tDITA30217\tCORPO DE BORBOLETA\t\tPEUG 206", "marca": "207", "modelo": "38\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "981\tDITA\t7899903709348\tDITA30218\tCORPO DE BORBOLETA\t\tCORSA/MERIVA/MONTANA/PRISMA 1.4/1.8 8VFLE\t317", "marca": "38\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "982\tDITA\t7899903709355\tDITA30219\tCORPO DE BORBOLETA\t\tASTRA/BLAZER/VECTRA/ZAFIRA FLEX\t317", "marca": "38\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "983\tDITA\t7899903709362\tDITA30220\tCORPO DE BORBOLETA\t\tRENAULT MEGANE/SCENIC 2.0 16V 01>06\t428", "marca": "88\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "984\tDITA\t7899903709379\tDITA30221\tCORPO DE BORBOLETA\t\tVW POLO CLASSIC 1.0 16V MI\t317", "marca": "38\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "985\tDITA\t7899903709386\tDITA30222\tCORPO DE BORBOLETA\t\tGOL/PARATI MI 1.0 8V ALC 1996>2000\t317", "marca": "38\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "986\tDITA\t7899903709393\tDITA30223\tCORPO DE BORBOLETA\t\tGO/PARATI 16V G III 02/00>08/11\t317", "marca": "38\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "987\tDITA\t7899903709409\tDITA30224\tCORPO DE BORBOLETA\t\tGOL/PARATI MI 1.0 16V GAS 1999>20000\t317", "marca": "38\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "988\tDITA\t7899903709416\tDITA30225\tCORPO DE BORBOLETA\t\tGOL/PARATI MI 1.0 8V GAS 1996>2000\t317", "marca": "38\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "989\tDITA\t7899903709423\tDITA30226\tCORPO DE BORBOLETA\t\tPASSAT/VARIANT 1.8 ASPIRADO 1998>\t368", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "990\tDITA\t7899903709430\tDITA30227\tCORPO DE BORBOLETA\t\tAUDI A3/VW GOLF 1.8 TURBO\t368", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "991\tDITA\t7899903709447\tDITA30228\tCORPO DE BORBOLETA\t\tPASSAT/GOLF 2.0\t368", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "992\tDITA\t7899903709454\tDITA30229\tCORPO DE BORBOLETA\t\tBORA/GOLF/NEW BEETLE 2.0 1999\t368", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "993\tDITA\t7899903709461\tDITA30230\tCORPO DE BORBOLETA\t\tAUDI A3 1.6/GOLF 1.6 SR 1999 >\t368", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "994\tDITA\t7899903709478\tDITA30231\tCORPO DE BORBOLETA\t\tAUDI A3/VW GOLF 1.8 ASPIRADO 1999 >\t368", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "995\tDITA\t7899903709485\tDITA30232\tCORPO DE BORBOLETA\t\tRENAULT/CLIO/SCENIC/MEGANE 1.6 16V\t227", "marca": "79\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "51\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "996\tDITA\t7899903713703\tDITA30301\tCORPO DE BORBOLETA\t\tCORPO BORBOLETA CAMRY 2.4 04>05", "marca": " HIGHLANDER 2.4 L4 2004\t315", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "997\tDITA\t7899903713710\tDITA30302\tCORPO DE BORBOLETA\t\tCORPO BORBOLETA COROLLA 2.0 FLEX 2009>\t315", "marca": "51\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "998\tDITA\t7899903713727\tDITA30303\tCORPO DE BORBOLETA\t\tCORPO BORBOLETA JEEP DODGE\t367", "marca": "64\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "999\tDITA\t7899903713734\tDITA30304\tCORPO DE BORBOLETA\t\tCORPO BORBOLETA TOYOTA CAMRY 2.4L\t315", "marca": "51\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1000\tDITA\t7899903713741\tDITA30305\tCORPO DE BORBOLETA\t\tC. BORB CAMRY 2.0L 06; COROLLA 08>09 2.4L; RAV4 2.4L 05>09\t315", "marca": "51\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1001\tDITA\t7899903701731\tDITA40211\tBOMBA DE AGUA\t\tCUMMINS VW 17250E/24250E/FORD 2632E/5032E 8.3L 6CIL.\t205", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1002\tDITA\t7899903701748\tDITA40212\tBOMBA DE AGUA\t\tCUMMINS VW 16170 BT TDS/FORD F4000 A F16000/6CIL.82>>\t192", "marca": "05\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1003\tDITA\t7899903701755\tDITA40213\tBOMBA DE AGUA\t\tCUMMINS VW14.220/35.300-FORD C 2322/2630 TDS 8.3 6CIL\t205", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1004\tDITA\t7899903701762\tDITA40214\tBOMBA DE AGUA\t\tCORSA/CELTA/MERIVA/MONT./PRISMA/COBALT/ONIX/AGILE\t82", "marca": "31\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1005\tDITA\t7899903701779\tDITA40215\tBOMBA DE AGUA\t\tCORSA/MERIVA 02>PALIO/SIENA/STILO/STRADA 03>1.8MPI 8V\t96", "marca": "03\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1006\tDITA\t7899903701786\tDITA40216\tBOMBA DE AGUA\t\tFIAT UNO/PALIO/SIENA/DOBLO 1.0 8V 1.3 16V 2000>FIRE\t68", "marca": "59\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1007\tDITA\t7899903701793\tDITA40217\tBOMBA DE AGUA\t\tGOL 1000MI 97>POLO CLASSI 1.6 95>GOLF/ A4 1.6 2001>\t79", "marca": "56\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1008\tDITA\t7899903701809\tDITA40218\tBOMBA DE AGUA\t\tFORD FIESTA/KA 1.0 1999> - ESCORT/COURRIER 2000>\t61", "marca": "73\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1009\tDITA\t7899903701816\tDITA40219\tBOMBA DE AGUA\t\tECOSPORT 2.0 03>MONDEO 2.0 01>07/RANGER 01>/FOCUS 05>\t123", "marca": "46\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1010\tDITA\t7899903701830\tDITA40220\tBOMBA DE AGUA\t\tCLIO/LAGUNA 1.4 16V 98>- LAGUNA/MEGANE 1.6 16V 01>\t82", "marca": "31\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1011\tDITA\t7899903701847\tDITA40221\tBOMBA DE AGUA\t\tUNO/PALIO/SIENA/FIORINO/STRADA 1.0/1.5 99>>C/S AR C.\t89", "marca": "17\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1012\tDITA\t7899903701861\tDITA40222\tBOMBA DE AGUA\t\tVECTRA/ASTRA 93>ZAFIRA 00>OMEGA/MONZA/KADET 96>98\t68", "marca": "59\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1013\tDITA\t7899903701878\tDITA40223\tBOMBA DE AGUA\t\tVW AUDI A3 1.6 96>GOLF IMPORTADO 1.6 99>01\t96", "marca": "03\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1014\tDITA\t7899903701885\tDITA40224\tBOMBA DE AGUA\t\tMONZA 1.6/1.8/2.0 82/87 MONZA/KADETT 1.8/2.0 89>97\t61", "marca": "73\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1015\tDITA\t7899903701892\tDITA40225\tBOMBA DE AGUA\t\tGM CORSA 1.0/1.4/1.6 94>CELTA 1.0 01>EXCETO MOTOR VHC - \t61", "marca": "73\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1016\tDITA\t7899903701908\tDITA40226\tBOMBA DE AGUA\t\tFIAT STILO MPI 1.8 TDS/GM CORSA/MERIVA 02>1.8 MPI 16V\t68", "marca": "59\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1017\tDITA\t7899903701915\tDITA40227\tBOMBA DE AGUA\t\tESCORT/HOBBY/1.0/1.3/1.6 83>96 VERONA 1.6 4CIL. 90>95\t61", "marca": "73\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1018\tDITA\t7899903701922\tDITA40228\tBOMBA DE AGUA\t\tVW GOL/PARATI 1000MI 16V 4CIL.97>01\t75", "marca": "45\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1019\tDITA\t7899903701939\tDITA40229\tBOMBA DE AGUA\t\tGOL/VOYAGE/PARATI/SAVEIRO/SANTANA 84>94\t67", "marca": "22\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1020\tDITA\t7899903701946\tDITA40230\tBOMBA DE AGUA\t\tMWM GMC 6-150/100TDS/SILVERADO/F250/SPRINTER 4.2 99>\t150", "marca": "9\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1021\tDITA\t7899903701953\tDITA40231\tBOMBA DE AGUA\t\tFIAT UNO/PALIO/FIORINO 1.0/1.5 96>01/99 C/S AR COND.\t65", "marca": "85\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1022\tDITA\t7899903701960\tDITA40232\tBOMBA DE AGUA\t\tOMEGA/SUPREMA GLS/CD 4.1 SILVERADO/BLAZER 4.1\t219", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1023\tDITA\t7899903701977\tDITA50233\tSOLENOIDE\t\tAGRALLE TX11000/TEMPRA/BELINA/PARATI/\t44", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1024\tDITA\t7899903701984\tDITA50234\tSOLENOIDE\t\tREL\u00c9 DE ACIONAMENTO M-BENZ/MWM/CATERPILLAR\t74", "marca": "08\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1025\tDITA\t7899903701991\tDITA50235\tSOLENOIDE\t\tAGRALE TX1600/MAXION COLHEITADERA -\t54", "marca": "87\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1026\tDITA\t7899903702004\tDITA50236\tSOLENOIDE\t\tASTRA/BLAZER/MERIVA/MONTANA/S10VECTRA/ZAFIRA \t54", "marca": "87\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1027\tDITA\t7899903702011\tDITA50237\tSOLENOIDE\t\tGOLFGTI/ JETTA/ PASSAT/ POLO/ AUDI/ BEETLE/ IBIZA/ CORDOBA\t52", "marca": "13\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1028\tDITA\t7899903702035\tDITA50238\tSOLENOIDE\t\t24V MB 1362L/OH1628L/TRATOR VW18310 TITAN\t150", "marca": "9\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1029\tDITA\t7899903702042\tDITA50239\tSOLENOIDE\t\tWRANGLER /RANGER /CHEROKEE /COMANCHE\t54", "marca": "87\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1030\tDITA\t7899903702059\tDITA50240\tSOLENOIDE\t\tMOTORES CUMMINS E DELCO S\u00c9RIE 28MT\t100", "marca": "14\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1031\tDITA\t7899903702066\tDITA50241\tSOLENOIDE\t\tCAMINH\u00d5ES VW/ DELCO/ FORD/ CARTEPILLAR/ GMC/ GM\t107\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1032\tDITA\t7899903702073\tDITA50242\tSOLENOIDE\t\tMB C/MOTOR S\u00c9RIE BR400/DELCO M.PART.37MT STARTERS\t127", "marca": "58\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1033\tDITA\t7899903702080\tDITA50243\tSOLENOIDE\t\tECOSPORT 1.0L>03/FIESTA/CURRIER/KA/ESCORT>99\t41", "marca": "15\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1034\tDITA\t7899903702097\tDITA50244\tSOLENOIDE\t\tCELTA 01>CORSA NOVO 02>C/MOTOR 1.0L MPFI\t43", "marca": "9\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1035\tDITA\t7899903702103\tDITA50245\tSOLENOIDE\t\tCITROEN BERLINGO/PEUG206/RENAULT CLIO/KANGOO\t43", "marca": "9\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1036\tDITA\t7899903702110\tDITA50246\tSOLENOIDE\t\tMITSUB. LANCER/GALANT/NISSAN SUZUKI HYUNDAI KIA\t48", "marca": "01\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1037\tDITA\t7899903702127\tDITA50247\tSOLENOIDE\t\t24V RENAULT: VOLVO FH 06>09/KERAX/PREMIUM\t150", "marca": "9\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1038\tDITA\t7899903702134\tDITA50248\tSOLENOIDE\t\tTAURUS / WINDSTAR / LINCOLN\t63", "marca": "1\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1039\tDITA\t7899903702141\tDITA50249\tSOLENOIDE\t\t24V ISUZU ELF DIESEL 250/350(4BC2/4BD1/4BJ1) 85>\t61", "marca": "73\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1040\tDITA\t7899903702158\tDITA50250\tSOLENOIDE\t\t12V SATURNO 1.9L 91>2001\t48", "marca": "01\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1041\tDITA\t7899903702165\tDITA50251\tSOLENOIDE\t\t12V BRASILIA/FUSCA 1300/1600 KOMBI 1500/1600\t50", "marca": "76\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1042\tDITA\t7899903702172\tDITA50252\tSOLENOIDE\t\tMITSUB.CARISMA/LANCER/PAJERO TR4/VOLVO S40 V40\t61", "marca": "73\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1043\tDITA\t7899903702189\tDITA50253\tSOLENOIDE\t\tSUZUKI SIDEKICK/GEO TRACKER EMPILHADEIRA 23300-00H1\t50", "marca": "76\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1044\tDITA\t7899903702196\tDITA50254\tSOLENOIDE\t\tNISSAN INFINIT QX4 3.3L 91>00 PATHFINDER 3.3 96>00\t54", "marca": "87\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1045\tDITA\t7899903702202\tDITA50255\tSOLENOIDE\t\tFIESTA/KA 1.0/1.3 97>98 ESCORT 1.8 16V 97>02 ZETEC\t54", "marca": "87\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1046\tDITA\t7899903702219\tDITA50256\tSOLENOIDE\t\t12V KIA BONGO 2500K HYUNDAI HR\t45", "marca": "27\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1047\tDITA\t7899903702226\tDITA50257\tSOLENOIDE\t\tHONDA ACCORD/CRX/CIVIC/ACURA/PRELUDE /INTEGRA\t54", "marca": "87\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1048\tDITA\t7899903702233\tDITA50258\tSOLENOIDE\t\tPARA MOTORES SUZUKI 0.6KW\t54", "marca": "87\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1049\tDITA\t7899903702240\tDITA50259\tSOLENOIDE\t\tDAIHATSU HI-JET 850 1.0 MOTOR CB/ CD \t54", "marca": "87\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1050\tDITA\t7899903702257\tDITA50260\tSOLENOIDE\t\t24V CAMINH\u00c3O VW/CARGO/VOLVO/CUMMINS MOT.ISC/ISB 8.3L\t123", "marca": "46\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1051\tDITA\t7899903702264\tDITA50261\tSOLENOIDE\t\tNISSAN MAXIMA 95>99/INFINIT I30 96>99\t61", "marca": "73\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1052\tDITA\t7899903702271\tDITA50262\tSOLENOIDE\t\tMONZA/KADETT 1.8/2.0 IPANEMA 1.8\t48", "marca": "01\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1053\tDITA\t7899903702288\tDITA50263\tSOLENOIDE\t\tC-10/C-14/C-60 OPALA/VERANEIO TDOS C/PARTIDA DELCO\t54", "marca": "87\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1054\tDITA\t7899903707047\tDITA50264\tSOLENOIDE\t\tACURA / ISUZU TROOPER / VEHICROSS\t69", "marca": "18\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1055\tDITA\t7899903707054\tDITA50265\tSOLENOIDE\t\tRELE AUTOMOTIVO UNIVERSAL 24V\t37", "marca": "12\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1056\tDITA\t7899903707061\tDITA50266\tSOLENOIDE\t\tPG260/BLAZER/CAMARO/IMPALA/MALIBU/S10 12V\t79", "marca": "3\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1057\tDITA\t7899903708082\tDITA50267\tSOLENOIDE\t\tMB/MWM/FIAT/IVECO/CATERPILLAR/ATLAS/CUMMINS\t84", "marca": "38\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1058\tDITA\t7899903707085\tDITA50268\tSOLENOIDE\t\tNISSAN D21//TERRANO/URVAN\t84", "marca": "38\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1059\tDITA\t7899903707092\tDITA50269\tSOLENOIDE\t\tCLARK LIFT/DELCO PG260/OMC MARINE/VOLVO PENTA\t87", "marca": "74\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1060\tDITA\t7899903707108\tDITA50270\tSOLENOIDE\t\tSONATA/3000GT/GALANT/PAJERO/SIGMA 12V\t79", "marca": "3\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1061\tDITA\t7899903707160\tDITA50271\tSOLENOIDE\t\tCOURRIER/ESCORT/FIESTA/XTYPE/KA/RANGER/TAURUS\t77", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1062\tDITA\t7899903708136\tDITA50272\tSOLENOIDE\t\tCLIO/KANGOO/MEGANE/R19/SCENIC/THALIA\t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1063\tDITA\t7899903708143\tDITA50273\tSOLENOIDE\t\tCASE/DELCO REMY/FORD/FREIGHTLINER\t160", "marca": "29\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "12\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1064\tDITA\t7899903708150\tDITA50274\tSOLENOIDE\t\tAUDI 100;200/ TEMPRA/TIPO 1.8", "marca": "2.0\t64", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1065\tDITA\t7899903708167\tDITA50275\tSOLENOIDE\t\tGALANT/PAJERO/SIGMA/CHERRY\t80", "marca": "99\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "TL /CIVIC/ODYSSEY/ACCORD\t75", "cat": null, "cod_int": "93\t#912e2e", "preco": null, "id": "1066\tDITA\t7899903708174\tDITA50276\tSOLENOIDE\t\tACURA CL", "marca": "EL", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "62\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1067\tDITA\t7899903708181\tDITA50277\tSOLENOIDE\t\tRANGER L4 DIESEL /MAZDA B2200", "marca": "\t77", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1068\tDITA\t7899903708198\tDITA50278\tSOLENOIDE\t\tDELCO REMY 28MT/ ALLIS / GRADER\t168", "marca": "73\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1069\tDITA\t7899903708204\tDITA50279\tSOLENOIDE\t\tCOLHEITADEIRA DE CANA/ GRADER 39MT\t79", "marca": "3\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1070\tDITA\t7899903708211\tDITA50280\tSOLENOIDE\t\tFORD E SERIES / F SERIES\t92", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1071\tDITA\t7899903708228\tDITA50281\tSOLENOIDE\t\tDELCO/BLAZER/EXPRESS/G SERIES/SUBURBAN\t134", "marca": "99\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "18\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1072\tDITA\t7899903708235\tDITA50282\tSOLENOIDE\t\tCHRYSLER DODGE/ EAGLE MEDALLION", "marca": " PREMIER\t69", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "III", "cat": "V\t69", "cod_int": "IV", "preco": null, "id": "1073\tDITA\t7899903708242\tDITA50283\tSOLENOIDE\t\tCR-V / CRX / CIVIC I", "marca": "II", "modelo": "18\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": "93\t#912e2e", "cod_fab": "610", "cat": "710", "cod_int": "620", "preco": null, "id": "1074\tDITA\t7899903708259\tDITA50284\tSOLENOIDE\t\tNISSAN", "marca": " S10", "modelo": "SUNNY\t75"}, {"cor": "93\t#912e2e", "desc": "V40", "cod_fab": "C70", "cat": "S70", "cod_int": "S40", "preco": "V70\t75", "id": "1075\tDITA\t7899903708266\tDITA50285\tSOLENOIDE\t\tVOLVO850", "marca": "960", "modelo": "S80"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1076\tDITA\t7899903708273\tDITA50286\tSOLENOIDE\t\tDELCO REMY 41 MT\t202", "marca": "48\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1077\tDITA\t7899903708280\tDITA50287\tSOLENOIDE\t\tBRAVA 1.6I /BRAVO 1.6I /MAREA 1.6I\t75", "marca": "93\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1078\tDITA\t7899903708297\tDITA50288\tSOLENOIDE\t\tCASE EMPILHADEIRA /CATERPILLAR ESCAVADEIRA\t182", "marca": "23\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "62\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1079\tDITA\t7899903708303\tDITA50289\tSOLENOIDE\t\tACURA / GM ISUZU OASIS / ACCORD", "marca": " ODYSSEY\t77", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1080\tDITA\t7899903708310\tDITA50290\tSOLENOIDE\t\tCIVIC 1.4 / 1.6L 98>00\t87", "marca": "74\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1081\tDITA\t7899903708327\tDITA50291\tSOLENOIDE\t\tCARTEPILLAR ESCAVADEIRA 320 / EXCAVATOR 320 - 1985\t182", "marca": "23\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1082\tDITA\t7899903708334\tDITA50292\tSOLENOIDE\t\tCRX 1.3>1.5L 1984 / CIVIC 1.3>1.6L /\t62", "marca": "43\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1083\tDITA\t7899903708341\tDITA50293\tSOLENOIDE\t\tUNO/128/DELTA/GAMMA /LANCIA /PRISMA\t97", "marca": "86\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "98\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1084\tDITA\t7899903708358\tDITA50294\tSOLENOIDE\t\tCATERPILLAR 3126", "marca": "C7/ CUMMINS /\t161", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1085\tDITA\t7899903708365\tDITA50295\tSOLENOIDE\t\tCLIO 1.2>1.8/KANGOO 1.4>1.8\t50", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1086\tDITA\t7899903708372\tDITA50296\tSOLENOIDE\t\tGM OPEL / GM VAUXHALL/ NISSAN/ LAGUNA 2.2\t75", "marca": "93\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " 2.0I / XSARA 1.8>2.0 /ZX\t70", "cat": null, "cod_int": "87\t#912e2e", "preco": null, "id": "1087\tDITA\t7899903708389\tDITA50297\tSOLENOIDE\t\tXANTIA 1.6", "marca": " 1.8I", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1088\tDITA\t7899903708396\tDITA50298\tSOLENOIDE\t\t206 16V 2000 /CLIO 8V 1999 /KANGOO 16V 1999\t55", "marca": "68\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1089\tDITA\t7899903708402\tDITA50299\tSOLENOIDE\t\tFIAT/IVECO/MERCEDEZ/VOLVO/FORD/FIATALLIS-HASTE METAL\t62", "marca": "43\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1090\tDITA\t7899903708419\tDITA50300\tSOLENOIDE\t\tCASE/ CBT / MASSEY F. MF235\t92", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1091\tDITA\t7899903708426\tDITA50301\tSOLENOIDE\t\tFIAT/IVECO/MERCEDEZ/VOLVO/FORD/FIATALLIS-HASTE PLASTICO\t59", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "16V\t53", "cat": null, "cod_int": "99\t#912e2e", "preco": null, "id": "1092\tDITA\t7899903708051\tDITA50302\tSOLENOIDE\t\tPALIO 1.0>1.5 8", "marca": "16V/ SIENA 1.0>1.5 8", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1093\tDITA\t7899903708068\tDITA50303\tSOLENOIDE\t\tBOB CAT/CASE/CATERPILAR/CUMMINS/DELCO\t134", "marca": "99\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1094\tDITA\t7899903708075\tDITA50304\tSOLENOIDE\t\tBERLINGO/ C15/ JUMPY/ XSARA/ DUCATO/ SCUDO\t59", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1095\tDITA\t7899903708099\tDITA50305\tSOLENOIDE\t\tFORD LINCOLN / MERCURY 12V\t33", "marca": "75\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "74\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1096\tDITA\t7899903708105\tDITA50306\tSOLENOIDE\t\tCHRYSLER DODGE", "marca": " PLYMOUTH/ HYUNDAI/ MAZDA\t60", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1097\tDITA\t7899903708112\tDITA50307\tSOLENOIDE\t\tALFA ROMEO/ 147/ELBA/PR\u00caMIO/TEMPRA/UNO/CHEVETTE\t60", "marca": "74\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "37\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1098\tDITA\t7899903708129\tDITA50308\tSOLENOIDE\t\tCASE/MAZDA/MITSUBISH L200", "marca": "PAJERO/CHRYSLER\t84", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "1.6I.E / UNO 1.3 LANCIA DEDRA 1.6I.E. / DELTA 1.5\t67", "cat": null, "cod_int": "49\t#912e2e", "preco": null, "id": "1099\tDITA\t7899903710030\tDITA50309\tSOLENOIDE\t\tPUNTO 1.4 / TEMPRA 1.6", "marca": " / TIPO 1.6", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1100\tDITA\t7899903710047\tDITA50310\tSOLENOIDE\t\tBRAVA 1.6 / BRAVO 1.6 / MAREA 1.6 / PALIO 1.6 / WEEK 1.6 /SIENA 1.4 LANCIA DELTA II 1.8I.E.\t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1101\tDITA\t7899903710054\tDITA50311\tSOLENOIDE\t\tFIAT BRAVA 1.6; BRAVO 1.6; MAREA 1.6; PALIO 1.6; SIENA 1.4 \t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1102\tDITA\t7899903710061\tDITA50312\tSOLENOIDE\t\tFIAT BRAVA 1.2; 500 1.1; MAREA; PUNTO; UNO 1.0; SIENA / LANCIA Y; Y10\t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1103\tDITA\t7899903710078\tDITA50313\tSOLENOIDE\t\tFIAT DUCATO 10;14;18 00>02; 2.8L 00> / IVECO DAILY 1999\t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1104\tDITA\t7899903710085\tDITA50314\tSOLENOIDE\t\tFIAT BRAVA; BRAVO; DOBLO; MAREA; PALIO; SIENA; STRADA\t54", "marca": "87\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1105\tDITA\t7899903710092\tDITA50315\tSOLENOIDE\t\tFIAT UNO ECONOMY 2010\t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1106\tDITA\t7899903710108\tDITA50316\tSOLENOIDE\t\tFIAT DOBLO; FIORINO; PALIO; SIENA; STRADA; UNO\t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1107\tDITA\t7899903710115\tDITA50317\tSOLENOIDE\t\tFIAT FIORINO; PALIO; SIENA; STRADA; UNO\t54", "marca": "87\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1108\tDITA\t7899903710122\tDITA50318\tSOLENOIDE\t\tFORD COURRIER; ESCORT; FIESTA; MONDEO; SCORPIO\t54", "marca": "87\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1109\tDITA\t7899903710139\tDITA50319\tSOLENOIDE\t\tGM CORSA; ASTRA; CALIBRA; KADETT; OMEGA; VECTRA; FRONTERA \t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1110\tDITA\t7899903710146\tDITA50320\tSOLENOIDE\t\tFORD F1000 / GM BLAZER / MERCEDES SPRINTER\t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1111\tDITA\t7899903710153\tDITA50321\tSOLENOIDE\t\tKHD / MERCEDES A-CLASS\t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1112\tDITA\t7899903710160\tDITA50322\tSOLENOIDE\t\tCITROEN BERLINGO; C3; XSARA/ PEUGEOT 106; 205; 306; PARTNER\t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1113\tDITA\t7899903710177\tDITA50323\tSOLENOIDE\t\tCUMMINS 6BTAA / FORD CARGO; F12000; F14000; F16000\t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1114\tDITA\t7899903710184\tDITA50324\tSOLENOIDE\t\tGM SILVERADO; SERIE D ;GRAN BLAZER / FORD F100\t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1115\tDITA\t7899903710191\tDITA50325\tSOLENOIDE\t\tAGRALE/ FORD F150; F250; F1000; F4000; F7000; F14000;   \t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1116\tDITA\t7899903710207\tDITA50326\tSOLENOIDE\t\t24V CUMMINS/ MERCEDES/ VOLKSWAGEN\t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "2.8\t67", "cat": null, "cod_int": "49\t#912e2e", "preco": null, "id": "1117\tDITA\t7899903710214\tDITA50327\tSOLENOIDE\t\tCITROEN / FIAT DUCATO / FORD RANGER 2.5", "marca": "2.8 / PEUG. BOXER 2.5", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1118\tDITA\t7899903710221\tDITA50328\tSOLENOIDE\t\tGM SILVERADO; SERIE D\t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1119\tDITA\t7899903710238\tDITA50329\tSOLENOIDE\t\tFORD / MERCEDES\t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1120\tDITA\t7899903710245\tDITA50330\tSOLENOIDE\t\tVW BUS; TITAN; ONIBUS; \t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1121\tDITA\t7899903710252\tDITA50331\tSOLENOIDE\t\tFORD COURR.; ESCORT; FIESTA; FOCUS; MONDEO; RANGER/ GM CORSA\t54", "marca": "87\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1122\tDITA\t7899903710276\tDITA50333\tSOLENOIDE\t\tRENAULT LOGAN; SANDERO; SYMBOL\t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1123\tDITA\t7899903710283\tDITA50334\tSOLENOIDE\t\tSOLEN. SCANIA K124;P124;P144;P164;R124;R144;R164;DS;DSC;DSI;\t181", "marca": "08\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1124\tDITA\t7899903710313\tDITA50337\tSOLENOIDE\t\tCASE/CBT/CHRYSLER-DODGE/CLARK/EATON/FORD/GM/FERGUSON/VALMET\t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1125\tDITA\t7899903710320\tDITA50338\tSOLENOIDE\t\tCASE/CBT/CHRYSLER-DODGE/CLARK/EATON/FORD/GM/FERGUSON/VALMET/VW\t58", "marca": "99\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1126\tDITA\t7899903710368\tDITA50342\tSOLENOIDE\t\tDELCO REMY / M-B 1215;1418;1718;1725;2423;2428;712;914;ACELO\t123", "marca": "46\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1127\tDITA\t7899903710375\tDITA50343\tSOLENOIDE\t\tDELCO 28MT / MERCEDES 1215;1218;1418; 1718; 1725\t123", "marca": "46\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1128\tDITA\t7899903710382\tDITA50344\tSOLENOIDE\t\tGM BLAZER; S10 / NISSAN FRONTIER; XTERRA\t54", "marca": "87\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1129\tDITA\t7899903710399\tDITA50345\tSOLENOIDE\t\tNISSAN FRONTIER; XTERRA/ TROLLER T4; T4M\t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1130\tDITA\t7899903710405\tDITA50346\tSOLENOIDE\t\tFORD CARGO C; F-250; F-350; \t54", "marca": "87\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1131\tDITA\t7899903710412\tDITA50347\tSOLENOIDE\t\tAUDI /CITROEN /DUCATO/ESCORT;PAMPA/TRAFFIC/PASSAT;SANTANA /RENAULT\t67", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "18\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1132\tDITA\t7899903710467\tDITA50352\tSOLENOIDE\t\tESCORT /VW PASSAT 88>92", "marca": "1.6>1.9/POINTER 1.6>1.8/POLO\t69", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "LOGAN           \t57", "cat": null, "cod_int": "62\t#912e2e", "preco": null, "id": "1133\tDITA\t7899903714021\tDITA50353\tSOLENOIDE\t\tSOLEN. 12V DACIA/NISSAN/RENAULT MARCH", "marca": " CLIO", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " ZX", "cat": "99\t#912e2e", "cod_int": " JEEP                  \t67", "preco": null, "id": "1134\tDITA\t7899903714038\tDITA50354\tSOLENOIDE\t\tSOLEN. 12V CITROEN XANTIA", "marca": " XSARA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " SKODA          \t79", "cat": null, "cod_int": "3\t#912e2e", "preco": null, "id": "1135\tDITA\t7899903714045\tDITA50355\tSOLENOIDE\t\tSOLEN. 12V SEAT IBIZA TOLEDO", "marca": " SKODA OCTAVIA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " BREEZE 2.0L              \t79", "cat": null, "cod_int": "3\t#912e2e", "preco": null, "id": "1136\tDITA\t7899903714052\tDITA50356\tSOLENOIDE\t\tSOLEN. 12V CHRYSLER NEON", "marca": " STRATUS", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " DELCO", "cat": " FREIGHTLINER\t58", "cod_int": " FORD", "preco": null, "id": "1137\tDITA\t7899903714069\tDITA50357\tSOLENOIDE\t\tSOLEN. 12V CASE", "marca": " CUMMINS", "modelo": "99\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " DELCO", "cat": " FIATALLIS             \t150", "cod_int": " DINA", "preco": null, "id": "1138\tDITA\t7899903714076\tDITA50358\tSOLENOIDE\t\tSOLEN. 24V AGRALE", "marca": " CASE", "modelo": "9\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " PREGIO              \t80", "cat": null, "cod_int": "46\t#912e2e", "preco": null, "id": "1139\tDITA\t7899903714083\tDITA50359\tSOLENOIDE\t\tSOLEN. 12V KIA BESTA", "marca": " BONGO K2500/2700", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " FREIGHTLINER\t58", "cat": null, "cod_int": "99\t#912e2e", "preco": null, "id": "1140\tDITA\t7899903714090\tDITA50360\tSOLENOIDE\t\tSOLEN. 12V DELCO 29 MT", "marca": " FORD", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1141\tDITA\t7899903714106\tDITA50361\tSOLENOIDE\t\tSOLEN. 12V ASIA MOTORS TOWNER                               \t62", "marca": "42\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "28\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1142\tDITA\t7899903714113\tDITA50362\tSOLENOIDE\t\tSOLEN. 12V FORD F250", "marca": " MARCOPOLO VOLARE 4.07 TCA             \t69", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "99\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1143\tDITA\t7899903714137\tDITA50364\tSOLENOIDE\t\tSOLEN. 12V FORD RANGER 2.5 3.0L", "marca": " MAZDA B SERIES             \t67", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " 542", "cat": "34\t#912e2e", "cod_int": " 942        \t201", "preco": null, "id": "1144\tDITA\t7899903714144\tDITA50365\tSOLENOIDE\t\tSOLEN. 24V M-BENZ 1831>4148", "marca": " ACTROS OM 541", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1145\tDITA\t7899903714151\tDITA50366\tSOLENOIDE\t\tSOLEN. 12V NIPPONDENSO KW OSGR STARTER                      \t59", "marca": "67\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " MEGANE", "cat": "67\t#912e2e", "cod_int": " R19                \t59", "preco": null, "id": "1146\tDITA\t7899903714168\tDITA50367\tSOLENOIDE\t\tSOLEN. 12V RENAULT CLIO", "marca": " KANGOO", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " OGGI", "cat": " UNO SPAZIO         \t52", "cod_int": " PREMIO", "preco": null, "id": "1147\tDITA\t7899903714175\tDITA50368\tSOLENOIDE\t\tSOLEN. 12V FIAT 147", "marca": " ELBA", "modelo": "13\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": "67\t#912e2e", "cod_fab": " BERLINGO", "cat": " SAXO", "cod_int": " C15", "preco": null, "id": "1148\tDITA\t7899903714182\tDITA50369\tSOLENOIDE\t\tSOLEN. 12V AX", "marca": " BX", "modelo": " XSARA               \t59"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " ZX                       \t68", "cat": null, "cod_int": "8\t#912e2e", "preco": null, "id": "1149\tDITA\t7899903714199\tDITA50370\tSOLENOIDE\t\tSOLEN. 12V CITROEN BERLINGO", "marca": " SAXO", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " MEGANE", "cat": "67\t#912e2e", "cod_int": " SCENIC             \t59", "preco": null, "id": "1150\tDITA\t7899903714205\tDITA50371\tSOLENOIDE\t\tSOLEN. 12V RENAULT CLIO", "marca": " KANGOO", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "81\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1151\tDITA\t7899903714212\tDITA50372\tSOLENOIDE\t\tSOLEN. 12V RENAULT MEGANE", "marca": " SCENIC 1.6 16V K4M 2001          \t52", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " NISSAN KUBISTAR             \t54", "cat": null, "cod_int": "87\t#912e2e", "preco": null, "id": "1152\tDITA\t7899903714229\tDITA50373\tSOLENOIDE\t\tSOLEN. 12V DACIA DUSTER", "marca": " LOGAN", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " FIAT PANDA\t75", "cat": null, "cod_int": "45\t#912e2e", "preco": null, "id": "1153\tDITA\t7899903714236\tDITA50374\tSOLENOIDE\t\tSOLEN. 12V ACURA DX", "marca": " DENSO PLGR M", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1154\tDITA\t7899903701298\tDITA60264\tCHAVE DE SETA\t\tM-BENZ MULTI-FUN\u00c7\u00c3O ONIBUS/CAMINH\u00d5ES 88>>\t123", "marca": "46\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1155\tDITA\t7899903701304\tDITA60265\tCHAVE DE SETA\t\tM-BENZ SPRINTER/ATEGO/ACELLO 715C/TODOS\t219", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1156\tDITA\t7899903701311\tDITA60266\tCHAVE DE SETA\t\tMB/ONIBUS 0-500/CAMINH\u00d5ES 1938S/ATEGO/ AXOR /ACTRO\t164", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1157\tDITA\t7899903701335\tDITA60267\tCHAVE DE SETA\t\tFIAT DOBLO E CARGO 01>>03\t192", "marca": "05\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1158\tDITA\t7899903701342\tDITA60268\tCHAVE DE SETA\t\tFIAT PALIO/WEEKEND/PICK-UP 01>>06 C/LIMPADOR\t192", "marca": "05\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1159\tDITA\t7899903701359\tDITA60269\tCHAVE DE SETA\t\tFIAT PALIO WEEKEND 01>>C/LAVADOR TRASEIRO\t219", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1160\tDITA\t7899903701366\tDITA60270\tCHAVE DE SETA\t\tSIENA/STRADA 01>03/PALIO 2\u00baGERA\u00c7 S/LIMP.TRAZ 03>>\t192", "marca": "05\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1161\tDITA\t7899903701373\tDITA60271\tCHAVE DE SETA\t\tSIENA/PALIO/WEEKEND/STRADA 1\u00ba GER. TDOS 96>00\t123", "marca": "46\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1162\tDITA\t7899903701380\tDITA60272\tCHAVE DE SETA\t\tSIENA/PALIO/WEEKEN/STRADA 1\u00baGER.S/LIMP.TRAZ.96>00\t123", "marca": "46\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1163\tDITA\t7899903701397\tDITA60273\tCHAVE DE SETA\t\tPALIO NOVO 04>07/DOBLO 06>SIENA/STRADA 05>S/TRAS\t198", "marca": "91\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1164\tDITA\t7899903701403\tDITA60274\tCHAVE DE SETA\t\tPALIO NOVO/WEEKEND 04>DOBLO/IDEA 06>>C/TRAS.\t198", "marca": "91\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1165\tDITA\t7899903701410\tDITA60275\tCHAVE DE SETA\t\tPALIO NOVO/WEEKEND/DOBLO 09>C/ LAV.DIANT.\t212", "marca": "63\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1166\tDITA\t7899903701427\tDITA60276\tCHAVE DE SETA\t\tPALIO NOVO/WEEKEND/DOBLO 09>>C/LAV.DIANT/TRAS.\t192", "marca": "05\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1167\tDITA\t7899903701434\tDITA60277\tCHAVE DE SETA\t\tFIAT UNO C/ LAVADOR DIANTAIRO E TRASEIRO 03>\t150", "marca": "9\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1168\tDITA\t7899903701441\tDITA60278\tCHAVE DE SETA\t\tFIAT UNO 03> FIORINO C/ LAVADOR DIANTEIRO 97>>\t150", "marca": "9\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1169\tDITA\t7899903701458\tDITA60279\tCHAVE DE SETA\t\tELBA/PREMIO 89>UNO93>99 FIORINO 95>\t102", "marca": "89\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1170\tDITA\t7899903701465\tDITA60280\tCHAVE DE SETA\t\tELBA/PREMIO 89>UNO 93> FIORINO 95>>S/LIMP.TRAS\t116", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " TECLA EMERGENCIA\t123", "cat": null, "cod_int": "46\t#912e2e", "preco": null, "id": "1171\tDITA\t7899903701472\tDITA60281\tCHAVE DE SETA\t\tESCORT", "marca": "VERONA TODOS 1993 > 1996 C/LIMPADOR TRASEIRO E DIANTEIRO", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "46\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1172\tDITA\t7899903701489\tDITA60282\tCHAVE DE SETA\t\tESCORT", "marca": " VERONA (TDS SEM LIMPADOR TRASEIRO); ESCORT WAGON SEM LIMPADOR TRASEIRO 97 > 02\t123", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1173\tDITA\t7899903701496\tDITA60283\tCHAVE DE SETA\t\tFIESTA SEDAN 04>>FIESTA HATCH/COURRIER 02>S/LAV.TRAS\t123", "marca": "46\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1174\tDITA\t7899903701502\tDITA60284\tCHAVE DE SETA\t\tFIESTA HATCH 03> ECOSPORT 05> LAVADOR DIANT/TRAS.\t123", "marca": "46\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1175\tDITA\t7899903701519\tDITA60285\tCHAVE DE SETA\t\tFIESTA SEDAN 01 >>03 SEM LIMPADOR TRASEIRO-\t123", "marca": "46\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1176\tDITA\t7899903701526\tDITA60286\tCHAVE DE SETA\t\tFORD ESCORT/ESCORT WAGON 97>02\t123", "marca": "46\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1177\tDITA\t7899903701533\tDITA60287\tCHAVE DE SETA\t\tFORD F250S DUTY/ F250S/ F350S/ F4000 4X2 98>00\t109", "marca": "74\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1178\tDITA\t7899903701540\tDITA60288\tCHAVE DE SETA\t\tF250/F350/SIMPLES E DUPLA 02>08\t109", "marca": "74\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1179\tDITA\t7899903701557\tDITA60289\tCHAVE DE SETA\t\tGM S-10 E BLAZER 01>>COM PILOTO AUTOMATICO\t164", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1180\tDITA\t7899903701564\tDITA60290\tCHAVE DE SETA\t\tS-10/BLAZER 94>00 E SILVERADO 97>C/PILOT.AUTOMAT.\t144", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1181\tDITA\t7899903701571\tDITA60291\tCHAVE DE SETA\t\tGM S-10 E BLAZER 01>> SEM PILOTO AUTOMATICO\t144", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1182\tDITA\t7899903701588\tDITA60292\tCHAVE DE SETA\t\tS-10 E BLAZER 94>00 E SILVERADO 97>SEM PILOT.AUT\t144", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1183\tDITA\t7899903701595\tDITA60293\tCHAVE DE SETA\t\tGM CELTA COM LIMPADOR TRASEIRO\t127", "marca": "58\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1184\tDITA\t7899903701601\tDITA60294\tCHAVE DE SETA\t\tGM CELTA SEM LIMPADOR TRASEIRO\t130", "marca": "32\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1185\tDITA\t7899903701618\tDITA60295\tCHAVE DE SETA\t\tGM CELTA/PRISMA 07>09 S/LIMPADOR TRASEIRO\t123", "marca": "46\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1186\tDITA\t7899903701625\tDITA60296\tCHAVE DE SETA\t\tGM CELTA/PRISMA 07>>09 COM LIMPADOR TRASEIRO\t127", "marca": "58\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1187\tDITA\t7899903701632\tDITA60297\tCHAVE DE SETA\t\tCORSA94>VECTRA>05 ASTRA/ZAFIRA/CALIBRA/TIGRA TDS-\t30", "marca": "73\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1188\tDITA\t7899903701649\tDITA60298\tCHAVE DE SETA\t\tCH DO LIMPADOR C/LAVADOR DIANT. CORSA/VECTRA/ ASTRA /MONTANA\t24", "marca": "69\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1189\tDITA\t7899903701656\tDITA60299\tCHAVE DE SETA\t\tCH DO LIMPADOR DIANT. E TRASEIRO CORSA 94> E VECTRA 93>\t34", "marca": "3\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1190\tDITA\t7899903701687\tDITA60300\tCHAVE DE SETA\t\tRENAULT MASTER 00>10 TRAFIC 99>02 DIANTEIRO E TRASEIRO\t109", "marca": "74\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1191\tDITA\t7899903701670\tDITA60301\tCHAVE DE SETA\t\tRENAULT MASTER 00>10 TRAFFIC 99>02 TRASEIRO\t109", "marca": "74\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1192\tDITA\t7899903701663\tDITA60302\tCHAVE DE SETA\t\tRENAULT KANGOO 00>07 MEGANE 01>04 SCENIC 00>05 ANTI-NEBLINA DIANTEIRO E TRASEIRO\t109", "marca": "74\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1193\tDITA\t7899903701694\tDITA60303\tCHAVE DE SETA\t\tRENAULT KANGOO 00>07 MEGANE 01>04 SCENIC 00>05 ANTI-NEBLINA TRASEIRO\t109", "marca": "74\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1194\tDITA\t7899903701700\tDITA60304\tCHAVE DE SETA\t\tSCANIA ONIBUS/CAMINH\u00c3O 114/124 S4 01> C/PIL.AUTOM\t109", "marca": "74\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1195\tDITA\t7899903701717\tDITA60305\tCHAVE DE SETA\t\tCH LIMPADOR VOLVO CAMINH\u00d5ES FH12/NH12/FM12 97>01\t164", "marca": "62\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1196\tDITA\t7899903701724\tDITA60306\tCHAVE DE SETA\t\tVOLVO CAMINH\u00d5ES FH12/NH12/FM12 01>COM PILOTO AUT.\t178", "marca": "33\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1197\tDITA\t7899903707016\tDITA60307\tCHAVE DE SETA\t\tVECTRA 97>05/ASTRA 01>11/ZAFIRA 01>12 C/PILOTO AU\t37", "marca": "9\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1198\tDITA\t7899903707030\tDITA60308\tCHAVE DE SETA\t\tMONTANA 04>08/N.CORSA/MERIVA/VECTRA 97>01 S/PILOT\t34", "marca": "3\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1199\tDITA\t7899903707115\tDITA60309\tCHAVE DE SETA\t\tCELTA/PRISMA 2010> S/ LIMPADOR TRAS. C/INTERVALADOR\t198", "marca": "91\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1200\tDITA\t7899903707122\tDITA60310\tCHAVE DE SETA\t\tCELTA/PRISMA 2010> S/ LIMPADOR TRAS. S/INTERVALADOR\t198", "marca": "91\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1201\tDITA\t7899903707139\tDITA60311\tCHAVE DE SETA\t\tCELTA 2009>2016 COM LIMPADOR TRAS. C/INTERVALADOR\t198", "marca": "91\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1202\tDITA\t7899903707146\tDITA60312\tCHAVE DE SETA\t\tFOX/GOL/SAVEIRO/VOYAGE 2008 > C/LUZES \t123", "marca": "46\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1203\tDITA\t7899903707153\tDITA60313\tCHAVE DE SETA\t\tFOX/GOL/SAV/VOYAGE GV COM AUTO\t123", "marca": "46\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " SEM LIMPADOR TRASEIRO 2009>\t212", "cat": null, "cod_int": "63\t#912e2e", "preco": null, "id": "1204\tDITA\t7899903710474\tDITA60314\tCHAVE DE SETA\t\tCH SETA UNO MILLE", "marca": " FIORINO", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1205\tDITA\t7899903710481\tDITA60315\tCHAVE DE SETA\t\tUNO NOVO 2009> C/ LIMPADOR TRASEIRO\t219", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1206\tDITA\t7899903710498\tDITA60316\tCHAVE DE SETA\t\tCLIO/LOGAN/SANDERO/SYMBOL >2010 ANT.NEBL.\t109", "marca": "74\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1207\tDITA\t7899903710504\tDITA60317\tCHAVE DE SETA\t\tFORD KA >1999 - C/ LAV DIANT. E TRAS.\t123", "marca": "46\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1208\tDITA\t7899903710511\tDITA60318\tCHAVE DE SETA\t\tFORD KA >1999 S/ LIMPADOR TRASEIRO\t123", "marca": "46\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1209\tDITA\t7899903710528\tDITA60319\tCHAVE DE SETA\t\tS10 >2000/ SILVERADO >2001 C/ RETORNO AUTOM\u00c1TICO\t178", "marca": "33\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "33\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1210\tDITA\t7899903710535\tDITA60320\tCHAVE DE SETA\t\tMBB CAMINH\u00d5ES", "marca": " ONIBUS LD DIREITO MARROM\t178", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " ESQ. PRETA\t178", "cat": null, "cod_int": "33\t#912e2e", "preco": null, "id": "1211\tDITA\t7899903710542\tDITA60321\tCHAVE DE SETA\t\tMBB CAMINHAO", "marca": " ONIBUS 92>/VALTRA BM", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "74\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1212\tDITA\t7899903710559\tDITA60322\tCHAVE DE SETA\t\tSCANIA ONIBUS", "marca": "CAMINH\u00d5ES 114/124 >2000\t109", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "46\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1213\tDITA\t7899903701700\tDITA60323\tCHAVE DE SETA\t\tSCANIA ONIBUS", "marca": " CAMINH\u00d5ES 114/124 2001>\t123", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1214\tDITA\t7899903711068\tDITA60500\tCHAVE DE SETA\t\tAGRALE MICRO VOLARE W9\t130", "marca": "32\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1215\tDITA\t7899903711075\tDITA60501\tCHAVE DE SETA\t\tFORD CARGO\t187", "marca": "94\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1216\tDITA\t7899903711082\tDITA60502\tCHAVE DE SETA\t\tHYUNDAI HR100 KIA BONGO\t94", "marca": "65\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1217\tDITA\t7899903711099\tDITA60503\tCHAVE DE SETA\t\tMBB CAMINH\u00d5ES E \u00d4NIBUS\t123", "marca": "46\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " PARATI", "cat": " SANTANA\t20", "cod_int": " SAVEIRO", "preco": null, "id": "1218\tDITA\t7899903711105\tDITA60504\tCHAVE DE SETA\t\tVW GOL", "marca": " VOYAGE", "modelo": "58\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "18\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1219\tDITA\t7899903711112\tDITA60505\tCHAVE DE SETA\t\tVW SANTANA", "marca": " QUANTUM\t30", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " SAVEIRO COM EMERGENCIA\t53", "cat": null, "cod_int": "5\t#912e2e", "preco": null, "id": "1220\tDITA\t7899903711129\tDITA60506\tCHAVE DE SETA\t\tVW GOL", "marca": " PARATI", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " SAVEIRO SEM EMERGENCIA\t48", "cat": null, "cod_int": "01\t#912e2e", "preco": null, "id": "1221\tDITA\t7899903711136\tDITA60507\tCHAVE DE SETA\t\tVW GOL", "marca": " PARATI", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " JIPE MARRU\u00c1\t86", "cat": null, "cod_int": "42\t#912e2e", "preco": null, "id": "1222\tDITA\t7899903711143\tDITA60508\tCHAVE DE SETA\t\tAGRALE MICRO \u00d4NIBUS VOLARE", "marca": " CAMINH\u00c3O 1600/1800", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " MARVARA", "cat": "44\t#912e2e", "cod_int": " CAMINH\u00d5ES VOLARE 6000/8500/92000\t134", "preco": null, "id": "1223\tDITA\t7899903711167\tDITA60510\tCHAVE DE SETA\t\tAGRALE VOLARE", "marca": " \u00d4NIBUS A6-A8-W8", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " MONZA", "cat": "87\t#912e2e", "cod_int": " BONANZA A10 / A20 GM C10 / C20 / D20\t30", "preco": null, "id": "1225\tDITA\t7899903711174\tDITA60511\tCHAVE DE SETA\t\tGM KADETT", "marca": " IPANEMA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1226\tDITA\t7899903711181\tDITA60512\tCHAVE DE SETA\t\tGM CHEVETTE\t131", "marca": "69\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " ESCORT HOBBY", "cat": "31\t#912e2e", "cod_int": " APOLO \t82", "preco": null, "id": "1227\tDITA\t7899903711198\tDITA60513\tCHAVE DE SETA\t\tFORD ESCORT", "marca": " VERONA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "41\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1228\tDITA\t7899903711204\tDITA60515\tCHAVE DE SETA\t\tGM KADETT", "marca": " IPANEMA\t38", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1229\tDITA\t7899903711211\tDITA60516\tCHAVE DE SETA\t\tVOLVO FH12\t150", "marca": "9\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1230\tDITA\t7899903711228\tDITA60517\tCHAVE DE SETA\t\tFIAT PALIO\t192", "marca": "05\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " PASSAT VARIANT", "cat": " AUDI: A3\t85", "cod_int": " NEW BEETLEEETLE", "preco": null, "id": "1231\tDITA\t7899903711235\tDITA60518\tCHAVE DE SETA\t\tVW GOLF", "marca": " BORA", "modelo": "05\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1232\tDITA\t\tDITA60519\tCHAVE DE SETA\t\tFIAT PALIO FIRE 2009> SEM LIMPADOR TRASEIRO\t212", "marca": "63\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1233\tDITA\t\tDITA60520\tCHAVE DE SETA\t\tFIAT PALIO FIRE 2009>  COM LIMPADOR TRASEIRO\t212", "marca": "63\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1234\tDITA\t7899903712027\tDITA60521\tCHAVE DE SETA\t\tCITROEN PICASSO\t65", "marca": "85\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1235\tDITA\t7899903702295\tDITA70307\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tKIT CIL. 7 PE\u00c7AS RENAULT KANGOO/IGNI\u00c7\u00c3O/PORTAS/COMBUSTIVEL\t379", "marca": "99\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1236\tDITA\t7899903702301\tDITA70308\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO DE IGNI\u00c7\u00c3O C/ CHAVES RENAULT SCENIC/MEGANE\t91", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1237\tDITA\t7899903702318\tDITA70309\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO 2 CHAVES PORTAS DIR./ESQ. CLIO/SCENIC/MEGANE/MASTER\t22", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1238\tDITA\t7899903702325\tDITA70310\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO DE IGNI\u00c7\u00c3O CLIO/LOGAN/SANDERO/SCENIC/MEGANE\t91", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1239\tDITA\t7899903702332\tDITA70311\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tFECHO MA\u00c7ANETA PORTA MALAS SANDERO C/ 2 CHAVES\t34", "marca": "95\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1240\tDITA\t7899903702349\tDITA70312\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO 2 PORTAS L.DIR/L.ESQ.RENAULT MASTER\t27", "marca": "41\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1241\tDITA\t7899903702356\tDITA70313\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tTRAVA DE DIRE\u00c7\u00c3O COMPLETO UNO/FIORINO/PREMIO/ELBA/85>>03\t129", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1242\tDITA\t7899903702363\tDITA70314\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN. CORPO DE TRAVA 2 CHAVES UNO 10>PALIO/SIENA 05>\t91", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1243\tDITA\t7899903702370\tDITA70315\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tTRAV.DIRE\u00c7\u00c3O C/COMUTADOR FOX/GOL/SAVEIRO/VOYAGE/AMAROK/UP\t106", "marca": "38\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1244\tDITA\t7899903702387\tDITA70316\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tTRAV.DIRE\u00c7\u00c3O/COMTADOR FOX TDS>11/GOLF/SAVEIRO/VOYAGE 08>12\t76\t#912e2e", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1245\tDITA\t7899903702394\tDITA70317\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN. CORPO DE TRAVA 2 CHAVES PUNTO/DOBLO/IDEA\t98", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1246\tDITA\t7899903702400\tDITA70318\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILIND.IGNI\u00c7\u00c3O 2 CHAVES CORSA NOVO 02>MERIVA/MONTANA03>10\t22", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1247\tDITA\t7899903702417\tDITA70319\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN.TRAVA DIR. 2 CHAVES PALIO/WEEKEND/SIENA/STRADA 02>\t98", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1248\tDITA\t7899903702424\tDITA70320\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO DE IGNI\u00c7\u00c3O 2 CHAVES M-BENZ CAMINH\u00d5ES TODOS 86>95-\t28", "marca": "88\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1249\tDITA\t7899903702431\tDITA70321\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO DE IGNI\u00c7\u00c3O 2 CHAVES M-BENZ CAMINH\u00d5ES TODOS 86>\t24", "marca": "31\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1250\tDITA\t7899903702448\tDITA70322\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN.DOBLO 04>IDEA 06>PALIO/SIENA/STRADA 11>SIENA12>\t22", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1251\tDITA\t7899903702455\tDITA70323\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN. POLO CLASSIC/GOLF/JETTA 94>98 PASSAT/VARIANT 94>\t15", "marca": "09\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1252\tDITA\t7899903702462\tDITA70324\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN.6 PINOS GOLF 89>>TODOS\t15", "marca": "09\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1253\tDITA\t7899903702479\tDITA70325\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN.4 PINOS PASSAT>77 PARATI/SAVEIRO 88>SANTANA TDS\t10", "marca": "63\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1254\tDITA\t7899903702486\tDITA70326\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN.5 PINOS CAMINH\u00c3O VW/PARAT/SAVEIRO/87>SANTANA88>\t10", "marca": "63\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1255\tDITA\t7899903702493\tDITA70327\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN.6 PINOS VW SANTANA/GOLF/89>\t10", "marca": "63\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1256\tDITA\t7899903702509\tDITA70328\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN.8PINOS/GOL/SAVEIRO/VOYAG/13>FOX 12>AMAROK/UP\t27", "marca": "35\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1257\tDITA\t7899903702516\tDITA70329\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN.6PINOS GOL/G5/G6/FOX/AMAROK/UP 12>\t65", "marca": "35\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1258\tDITA\t7899903702523\tDITA70330\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN.FIESTA/KA/COURRIER 96>> ECOSPORT\t28", "marca": "81\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1259\tDITA\t7899903710733\tDITA70331\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tPICK-UP E CAMINH\u00c3O 72>84\t95", "marca": "34\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1260\tDITA\t7899903710740\tDITA70332\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tFIAT TIPO \t28", "marca": "81\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1261\tDITA\t7899903710757\tDITA70333\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tVOLVO CAMINH\u00d5ES S\u00c9RIE NL\t68", "marca": "59\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " SILVERADO", "cat": " CAMINH\u00d5ES 6-100 / 6-150\t164", "cod_int": " GMC 3500HD", "preco": null, "id": "1262\tDITA\t7899903710764\tDITA70334\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tGM S10", "marca": " BLAZER", "modelo": "62\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1263\tDITA\t7899903710771\tDITA70335\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tSPRINTER\t98", "marca": "77\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " CHEVY\t19", "cat": null, "cod_int": "21\t#912e2e", "preco": null, "id": "1264\tDITA\t7899903710788\tDITA70336\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN. GM CHEVETTE", "marca": " MARAJ\u00d3", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1265\tDITA\t7899903710795\tDITA70337\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN. MERCEDEZ ONIBUS SEM CHAVE\t34", "marca": "98\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1266\tDITA\t7899903710801\tDITA70338\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN. MERCEDEZ ONIBUS COM CHAVE\t50", "marca": "76\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " IPANEMA", "cat": "03\t#912e2e", "cod_int": " CORSA CLASSIC\t13", "preco": null, "id": "1267\tDITA\t7899903710818\tDITA70339\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN. GM MONZA", "marca": " KADETT", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " 1418", "cat": "67\t#912e2e", "cod_int": " 1618\t28", "preco": null, "id": "1268\tDITA\t7899903710832\tDITA70341\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN.  M.BENZ CAMINH\u00d5ES 709", "marca": " 710", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1269\tDITA\t7899903710849\tDITA70342\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOM. IGN. MB - \u00d4NIBUS AP\u00d3S 95 CONECTOR COM 5 TERMINAIS.\t25", "marca": "79\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " ASTRA\t28", "cat": null, "cod_int": "67\t#912e2e", "preco": null, "id": "1270\tDITA\t7899903710849\tDITA70343\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN. GM VECTRA", "marca": " TIGRA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " ZAFIRA\t24", "cat": null, "cod_int": "69\t#912e2e", "preco": null, "id": "1271\tDITA\t7899903710863\tDITA70344\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN. GM ASTR", "marca": " NOVO CORSA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " FURG\u00c3O MASTER\t28", "cat": null, "cod_int": "67\t#912e2e", "preco": null, "id": "1272\tDITA\t7899903710887\tDITA70346\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN. RENAULT CLIO", "marca": " R19", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1273\tDITA\t7899903711259\tDITA70348\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN. RENAULT FURG\u00c3O TRAFFIC\t17", "marca": "83\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "58\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1274\tDITA\t7899903711266\tDITA70349\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN. RENAULT FURG\u00c3O KANGOO", "marca": " TWINGO\t20", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1275\tDITA\t7899903711273\tDITA70350\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN. PEUGEOT 206 >2002\t48", "marca": "01\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "04\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1276\tDITA\t7899903711280\tDITA70351\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN. PEUGEOT 106", "marca": " 306 E 405\t37", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1277\tDITA\t7899903711297\tDITA70352\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN. PEUGEOT FURG\u00c3O PARTNER CITROEN FURG\u00c3O BERLINGO\t42", "marca": "53\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1278\tDITA\t7899903711303\tDITA70353\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN. VW KOMBI >1975\t17", "marca": "15\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1279\tDITA\t7899903711310\tDITA70354\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN. FIAT DUCATO FURG\u00c3O 2006>\t22", "marca": "63\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1280\tDITA\t7899903711327\tDITA70355\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN. PEUGEOT FURG\u00c3O BOXER CITROEN FURG\u00c3O JUMPER\t22", "marca": "63\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " HOGGAR\t39", "cat": null, "cod_int": "78\t#912e2e", "preco": null, "id": "1281\tDITA\t7899903711334\tDITA70356\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN. PEUGEOT 206", "marca": " 207", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1282\tDITA\t7899903711341\tDITA70357\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT.IGN. M.BENZ CAMINH\u00d5ES CHICOTE CURTO\t42", "marca": "53\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1283\tDITA\t7899903711068\tDITA70359\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO SCANIA CAMINH\u00d5ES\t18", "marca": "52\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "03\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1284\tDITA\t7899903711365\tDITA70360\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO RENAULT M\u00c9GANE", "marca": " SCENIC\t96", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " SSAVEIRO", "cat": " PASSAT 1987>\t18", "cod_int": " VOYAGE", "preco": null, "id": "1285\tDITA\t7899903711372\tDITA70361\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO VW GOL", "marca": " PARATI", "modelo": "52\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": " CAMINH\u00d5ES /ONIBUS\t15", "cod_fab": " SAVEIRO", "cat": " SANTANA", "cod_int": " VOYAGE", "preco": "78\t#912e2e", "id": "1286\tDITA\t7899903711389\tDITA70362\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO VW GOL", "marca": " PARATI", "modelo": " QUANTUM"}, {"cor": null, "desc": "78\t#912e2e", "cod_fab": " SAVEIRO", "cat": " SANTANA", "cod_int": " VOYAGE", "preco": null, "id": "1287\tDITA\t7899903711396\tDITA70363\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO VW GOL", "marca": " PARATI", "modelo": " QUANTUM 1990>\t15"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " SAVEIRO VW KOMBI\t16", "cat": null, "cod_int": "46\t#912e2e", "preco": null, "id": "1288\tDITA\t7899903711402\tDITA70364\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO VW GOL", "marca": " PARATI", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1289\tDITA\t7899903711419\tDITA70365\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO VW GOLF\t18", "marca": "52\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " SANDERO \t96", "cat": null, "cod_int": "03\t#912e2e", "preco": null, "id": "1290\tDITA\t7899903711426\tDITA70367\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO RENAULT CLIO", "marca": "  LOGAN ", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " PARATI", "cat": "47\t#912e2e", "cod_int": " CAMINH\u00d5ES CONSTELLATION\t40", "preco": null, "id": "1291\tDITA\t7899903711433\tDITA70368\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO VW GOL", "marca": " SAVEIRO", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " MONTANA \t15", "cat": null, "cod_int": "78\t#912e2e", "preco": null, "id": "1292\tDITA\t7899903711440\tDITA70369\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO GM MERIVA", "marca": " NOVO CORSA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1293\tDITA\t7899903711457\tDITA70370\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO GM VECTRA \t16", "marca": "46\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " SILVERADO", "cat": " CAMINH\u00d5ES 6-100 / 6-150\t54", "cod_int": " GMC PICK-UP 3500HD", "preco": null, "id": "1294\tDITA\t7899903711464\tDITA70371\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO GM S10", "marca": " BLAZER", "modelo": "87\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " FIESTA", "cat": "3\t#912e2e", "cod_int": " COURIER\t34", "preco": null, "id": "1295\tDITA\t7899903711471\tDITA70372\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO FORD ESCORT", "marca": " KA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " F-4000", "cat": " F-14000\t15", "cod_int": " F-12000", "preco": null, "id": "1296\tDITA\t7899903711488\tDITA70373\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO FORD F-1000", "marca": " CAMINH\u00d5ES", "modelo": "78\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1297\tDITA\t7899903711495\tDITA70374\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO FORD CAMINH\u00d5ES CARGO \t43", "marca": "9\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " UTILIT\u00c1RIOS", "cat": " CAMINH\u00d5ES 64/84\t34", "cod_int": " D20", "preco": null, "id": "1298\tDITA\t7899903711501\tDITA70375\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO GM OPALA", "marca": " CARAVAN", "modelo": "3\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " IPANEMA", "cat": " CLASSIC\t18", "cod_int": " CORSA", "preco": null, "id": "1299\tDITA\t7899903711525\tDITA70377\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO GM MONZA", "marca": " KADETT", "modelo": "52\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " FURG\u00c3O\t65", "cat": null, "cod_int": "16\t#912e2e", "preco": null, "id": "1300\tDITA\t7899903711532\tDITA70378\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO FIAT 147", "marca": " PICK-UP", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "78\t#912e2e", "cod_fab": " PR\u00caMIO", "cat": " FIORINO", "cod_int": " ELBA", "preco": null, "id": "1301\tDITA\t7899903711549\tDITA70380\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO FIAT UNO", "marca": " MILLE", "modelo": " DUCATO\t15"}, {"cor": "87\t#912e2e", "desc": " UNO", "cod_fab": " SIENA", "cat": " MAREA", "cod_int": " STRADA", "preco": " FIORINO\t54", "id": "1302\tDITA\t7899903711556\tDITA70381\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCILINDRO FIAT PALIO", "marca": " WEEKEND", "modelo": " BRAVA"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "63\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1303\tDITA\t7899903711563\tDITA70382\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tTRAVA/DIR FIAT UNO MILLE", "marca": " FIORINO 1.3 \t105", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": " FIORINO\t105", "cod_fab": " FURG\u00c3O", "cat": " PR\u00caMIO", "cod_int": " MILLE", "preco": "63\t#912e2e", "id": "1304\tDITA\t7899903711570\tDITA70383\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tTRAVA/DIR FIAT UNO", "marca": " PICK-UP", "modelo": " ELBA"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1305\tDITA\t7899903711587\tDITA70384\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tTRAVA/DIR GM CORSA CLASSIC\t82", "marca": "31\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1306\tDITA\t7899903711594\tDITA70385\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tTRAVA/DIR GM CORSA CLASSIC.\t129", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " FIORINO", "cat": " BRAVA.\t105", "cod_int": " MAREA", "preco": null, "id": "1307\tDITA\t7899903711617\tDITA70387\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tTRAVA/DIR FIAT UNO", "marca": " MILLE", "modelo": "63\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": " IDEA\t105", "cod_fab": " STRADA 1.6 1.8", "cat": " DOBL\u00d2", "cod_int": " GRAND SIENA", "preco": "63\t#912e2e", "id": "1308\tDITA\t7899903711624\tDITA70388\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tTRAVA/DIR FIAT PALIO", "marca": " WEEKEND", "modelo": " SIENA"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "77\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1309\tDITA\t7899903711631\tDITA70389\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tTRAVA/DIR FIAT UNO FURG\u00c3O", "marca": " FIORINO 1.5 \t98", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1310\tDITA\t7899903711648\tDITA70390\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tTRAVA/DIR IVECO UTILIT\u00c1RIOS DAILY\t116", "marca": "6\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " VOYAGE", "cat": "45\t#912e2e", "cod_int": " SAVEIRO\t75", "preco": null, "id": "1311\tDITA\t7899903711655\tDITA70391\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tTRAVA/DIR VW GOL", "marca": " PARATI", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "03\t#912e2e", "cod_fab": " IPANEMA", "cat": " VECTRA", "cod_int": " CORSA CLASSIC (PICK-UP)", "preco": null, "id": "1312\tDITA\t7899903711662\tDITA70392\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT. IGN GM MONZA", "marca": " KADETT", "modelo": " CALIBRA\t13"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1313\tDITA\t7899903711679\tDITA70393\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCOMUT. IGN VOLVO CAMINH\u00d5ES S\u00c9RIE NL\t48", "marca": "01\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "01\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1314\tDITA\t7899903711686\tDITA70395\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tRENAULT M\u00c9GANE", "marca": " SC\u00c9NIC\t24", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " CBT TRATORES\t24", "cat": null, "cod_int": "69\t#912e2e", "preco": null, "id": "1315\tDITA\t7899903711693\tDITA70396\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tM BENZ CAMINH\u00d5ES", "marca": " \u00d4NIBUS", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1316\tDITA\t7899903711709\tDITA70397\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCHAVE DE PARTIDA 4 POSI\u00c7\u00d5ES - ROSCA 18MM APLIC\u00c7\u00c3O VARIOS\t30", "marca": "18\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1317\tDITA\t7899903711716\tDITA70398\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tMASSEY FERGUSON - TRATORES\t30", "marca": "18\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1318\tDITA\t7899903711723\tDITA70399\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCHAVE GERAL 1000A- CARTEPILLAR TRATORES\t65", "marca": "85\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "87\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1319\tDITA\t7899903711730\tDITA70400\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tCHAVE GERAL M. BENZ - CAMINH\u00d5ES", "marca": " \u00d4NIBUS\t54", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1320\tDITA\t7899903711747\tDITA70401\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tINTERRUPTOR M. BENZ CAMINH\u00d5ES E \u00d4NIBUS\t5", "marca": "76\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " F600", "cat": " EMPILHADEIRAS E CAMINH\u00d5ES\t16", "cod_int": " F700 CASE /AGRALE /FORD /FIAT ALLIS /MAXION HYSTER /SCANIA TRATORES", "preco": null, "id": "1321\tDITA\t7899903711754\tDITA70402\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tFORD CAMINH\u00d5ES F350", "marca": " F550", "modelo": "46\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1322\tDITA\t7899903711761\tDITA70403\tIGNI\u00c7\u00c3O\t\tM. BENZ CAMINH\u00d5ES E \u00d4NIBUS FIAT CAMINH\u00d5ES TOYOTA UTILIT\u00c1RIOS CBT TRATORES BOT\u00c3O START\t4", "marca": "39\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1324\tDITA\t7899903700864\tDITA80331\tREL\u00ca\t\t12V 40A AUX. UNIVERSAL USO GERAL 4 TERMINAIS C/ SUPORTE\t3", "marca": "2\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1325\tDITA\t7899903700871\tDITA80332\tREL\u00ca\t\t12V 40A AUX. 4 TERM. INVERTIDOS USO GERAL\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1326\tDITA\t7899903700888\tDITA80333\tREL\u00ca\t\t12V 30A BOMBA ELETR/COMBUSTIVEL/V\u00c1LVULA DE INJE\u00c7\u00c3O\t5", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1327\tDITA\t7899903700895\tDITA80334\tREL\u00ca\t\tAUX. 12V 50A 4 TERM. 2 LARGOS C/ SUPORTE USO GERAL\t5", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1328\tDITA\t7899903700901\tDITA80335\tREL\u00ca\t\tAUX. 50A 12V 4 TERM/2 LARG/BOMBA ELETR.COMB.VALV/INJE\u00c7\t5", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1329\tDITA\t7899903700918\tDITA80336\tREL\u00ca\t\tAUX. 12V 2X25A 5 TERM.C/SUP.BOMBA ELETR/PART. \u00c0 FRIO\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1330\tDITA\t7899903700925\tDITA80337\tREL\u00ca\t\tINJE\u00c7\u00c3O BOMB/ELETR/COMBUST/12V 40A 2/LARG/1/NORM/1 2.8M\t5", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1331\tDITA\t7899903700932\tDITA80338\tREL\u00ca\t\t AUX.PARTIDA \u00c0 FRIO/12V 40A 4 TERM.S/SUP.DESEMB/TRASEIRO\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1332\tDITA\t7899903700949\tDITA80339\tREL\u00ca\t\tAUX. UNIVERSAL USO GERAL 12V 30A 4 TERM.C/ SUP.\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1333\tDITA\t7899903700956\tDITA80340\tREL\u00ca\t\t12V 2X20A 5 TERM/DUPLO CONTATO INJ.ELETR.BOMBA COMBUST.\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1334\tDITA\t7899903700963\tDITA80341\tREL\u00ca\t\t12V 40/30A REVERSOR 5 TERM.S/SUP.BOMBA/COMB.SPI/MPI\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1335\tDITA\t7899903700970\tDITA80342\tREL\u00ca\t\t12V 40/30A REVERSOR 5 TERM.C/SUP.COMPUTADOR DE BORDO\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1336\tDITA\t7899903700987\tDITA80343\tREL\u00ca\t\t12V 60A 4 TERM.C/SUPORTE UNIVERSAL USO GERAL\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1337\tDITA\t7899903700994\tDITA80344\tREL\u00ca\t\t12V 70A 4TERM.2LARGOS S/SUP.INJ/ELETRON/MODULO ECM\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1338\tDITA\t7899903701007\tDITA80345\tREL\u00ca\t\t12V 70A 4TERM.2LARGOS C/SUP.AUX.UNIVERSAL USO GERAL\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "37\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1339\tDITA\t7899903701014\tDITA80346\tREL\u00ca\t\tMINI 12V 30A 4TERM/2X2", "marca": "8MM/2X6MM S/SUP.INJ/ELETRONICA\t3", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "37\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1340\tDITA\t7899903701021\tDITA80347\tREL\u00ca\t\tMINI 12V 30A 4TERM/2X6MM/2X4", "marca": "5MM.S/SUP/PARTIDA A FRIO\t3", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1341\tDITA\t7899903701038\tDITA80348\tREL\u00ca\t\tMINI REVERSOR 12V 30/20A 5 TERM/S/SUP/AR COND/VENTILAD.\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "37\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1342\tDITA\t7899903701045\tDITA80349\tREL\u00ca\t\tMINI 12V 30A 4TERM.2X6MM/2X4", "marca": "5MM/S/SUP/AUX.USO GERAL\t3", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1343\tDITA\t7899903701052\tDITA80350\tREL\u00ca\t\t12V 70A 4TERM/2LARGOS/S/SUP/INJ/ELETRONICA/MODULO ECM\t5", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1344\tDITA\t7899903701069\tDITA80351\tREL\u00ca\t\t12V 30A 4TERM.INVERTIDOS S/SUP.BOMBA ELETR. DE COMBUST.\t5", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1345\tDITA\t7899903701076\tDITA80352\tREL\u00ca\t\tMINI REVERSOR 12V 30/20A 5 TERM/S/SUP/AR COND/VENTILAD.\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1346\tDITA\t7899903701083\tDITA80353\tREL\u00ca\t\tMINI REVERSOR 12V 20/10A 5 TERM/S/SUP/AUX.USO GERAL GM\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1347\tDITA\t7899903701090\tDITA80354\tREL\u00ca\t\tREVERSOR 12V 40/10A 5 TERM/S/SUP/BOMBA DE COMB.SPI/MPI\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1348\tDITA\t7899903701106\tDITA80355\tREL\u00ca\t\tREVERSOR 12V 40/10A 5 TERM/C/SUP/CALEFA\u00c7\u00c3O/COMP.BORDO\t5", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1349\tDITA\t7899903701113\tDITA80356\tREL\u00ca\t\t24V 40A 4TERM/S/SUP/FREIO/SOLEN/BOMBA/DIESEL CAMINH\u00d5ES\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1350\tDITA\t7899903701120\tDITA80357\tREL\u00ca\t\t24V 40A 4 TERM/C/SUP/AUX.USO GERAL CAMINH\u00d5ES E ONIBUS\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1351\tDITA\t7899903701137\tDITA80358\tREL\u00ca\t\tREVERSOR 24V 40/30A 5 TERM/S/SUP/FREIO/BUZINA/CAMINH\u00d5ES\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1352\tDITA\t7899903701144\tDITA80359\tREL\u00ca\t\tREVERSOR 24V 40/30A 5 TERM/C/SUP.FREIO/VENTILADOR\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1353\tDITA\t7899903701151\tDITA80360\tREL\u00ca\t\t24V 70A 4 TERM/2LARGOS/S/SUP/AUX/GERAL/CAMINH\u00d5ES/ONIBUS\t5", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1354\tDITA\t7899903701168\tDITA80361\tREL\u00ca\t\t24V 70A 4 TERM/2LARGOS/C/SUP/AUX/GERAL/CAMINH\u00d5ES/ONIBUS\t5", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1355\tDITA\t7899903701175\tDITA80362\tREL\u00ca\t\tMINI REVERSOR 24V 40/30A 5 TERM/S/SUP/BLOQU/DIFERENCIAL\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1356\tDITA\t7899903701182\tDITA80363\tREL\u00ca\t\tMINI REVERSOR 24V 20/10A 5 TERM/VEIC/C/MOD. ELETRONICO\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1357\tDITA\t7899903701199\tDITA80364\tREL\u00ca\t\tMINI 24V 30A 4TERM/S/SUP/AUX/CAMINH\u00d5ES/ONIBUS/VW/ GERAL\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1358\tDITA\t7899903701205\tDITA80365\tREL\u00ca\t\tREVERSOR 24V 40/10A 5TERM/FREIO/BUZINA/SIST/ADVERTENCIA\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1359\tDITA\t7899903701212\tDITA80366\tREL\u00ca\t\tREVERSOR 24V 40/10A 5 TERM/FAROL/ALTO/BAIXO/CONT.FILTRO\t3", "marca": "37\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1360\tDITA\t7899903701229\tDITA80367\tREL\u00ca\t\t12V 30A 4TERM/C/FUSIVEL 30A N.A AUX.UNIVERSAL USO GERAL\t5", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1361\tDITA\t7899903701236\tDITA80368\tREL\u00ca\t\t12V 40/30A 5 TERM/TIPO AGULHA REVERSOR COM SUPORTE\t5", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1362\tDITA\t7899903701243\tDITA80369\tREL\u00ca\t\t12V 15/10A 5TERM/TIPO AGULHA INJE\u00c7\u00c3O ELETRONICA AUX.GER\t5", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1363\tDITA\t7899903701250\tDITA80370\tREL\u00ca\t\t12V 50/30A 5 TERM/REVERSOR SELADO C/ RESISTOR\t5", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1364\tDITA\t7899903701267\tDITA80371\tREL\u00ca\t\t12V 80A 4 TEM/2 LARGOS/SELADO C/RESISTOR IDEAL AGRICOLA\t5", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1365\tDITA\t7899903701274\tDITA80372\tREL\u00ca\t\t24V 80A 4 TERM/ 2 LARGOS/ SELADO C/RESISTOR P/AGRICOLA\t5", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1366\tDITA\t7899903701281\tDITA80373\tREL\u00ca\t\t24V 50/30A SELADO C/RESISTOR 5 TERM. SUP.REMOVIVEL\t5", "marca": "06\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " NEW BEATLE\t136", "cat": null, "cod_int": "8\t#912e2e", "preco": null, "id": "1367\tDITA\t7899903702530\tDITA90101\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tAUDI A3 1.8/ VW BORA", "marca": " GOLF", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " PASSAT 1.8T\t150", "cat": null, "cod_int": "49\t#912e2e", "preco": null, "id": "1368\tDITA\t7899903702547\tDITA90102\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tAUDI A3/A4/A6/ - VW BORA", "marca": " GOLF", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "49\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1369\tDITA\t7899903702554\tDITA90103\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tALFA ROMEO145/155/156 1.6 2.0/ FIAT BRAVA", "marca": " MAREA\t150", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1370\tDITA\t7899903702561\tDITA90104\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tASTRA 94/98\t150", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1371\tDITA\t7899903702578\tDITA90105\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tALFA 145 1.6 1.8 2.0/ BRAVA/ MAREA\t130", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1372\tDITA\t7899903702585\tDITA90106\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tAUDI A3/A4/A6/TT/  VW BORA/ GOLF/ PASSAT\t136", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1373\tDITA\t7899903702592\tDITA90107\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tAUDI A3/ CORDOBA/ BORA/ VW NEW BEATLE\t130", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1374\tDITA\t7899903702608\tDITA90108\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tAUDI A4/A6/ VW PASSAT/ SEAT CORDOBA\t130", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1375\tDITA\t7899903702615\tDITA90109\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tAUDI A3/A4/BORA/POLO/FOX/GOLF IV\t130", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1376\tDITA\t7899903702622\tDITA90110\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tMONDEO 1.8 16V/ESCORT 1.8 16V\t144", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1377\tDITA\t7899903702639\tDITA90111\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tFIESTA/ KA\t144", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1378\tDITA\t7899903702646\tDITA90112\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tGOLF 93/98/ PASSAT/ 97>09\t144", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1379\tDITA\t7899903702653\tDITA90113\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tASTRA/ ZAFIRA 2.0/ OMEGA/VECTRA 2.2\t130", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1380\tDITA\t7899903702660\tDITA90114\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tTUCSON 2.0\t124", "marca": "64\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1381\tDITA\t7899903702677\tDITA90115\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tAUDI A3/A4/A6/TT/ VW PASSAT\t136", "marca": "8\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1382\tDITA\t7899903702684\tDITA90116\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tASTRA/ VECTRA/ZAFIRA\t144", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1383\tDITA\t7899903702691\tDITA90117\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tSANTA F\u00c9/ TUCSON/ SPORTAGE\t155", "marca": "04\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1384\tDITA\t7899903702707\tDITA90118\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tMAREA/ STILO 2.4/STRADA\t130", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1385\tDITA\t7899903702714\tDITA90119\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tVECTRA/ CALIBRA/ OMEGA\t167", "marca": "19\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1386\tDITA\t7899903702721\tDITA90120\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tASTRA/ CORSA\t130", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1387\tDITA\t7899903702738\tDITA90121\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tSTRADA 2.0 16V/ VECTRA 2.0 16V\t167", "marca": "19\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1388\tDITA\t7899903702745\tDITA90122\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tMERCEDES CLASSE C/CDI/CLK\t130", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1389\tDITA\t7899903702752\tDITA90123\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tAUDI A3/A4/BORA/GOLF\t130", "marca": "72\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1390\tDITA\t7899903702769\tDITA90124\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tAUDI A4/ A6 96>09\t124", "marca": "64\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1391\tDITA\t7899903702776\tDITA90125\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tMAREA WEEKEND 99>\t144", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1392\tDITA\t7899903702783\tDITA90126\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tMERCEDES CLASSE C/SL/CLK\t144", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1393\tDITA\t7899903702790\tDITA90127\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tASTRA/AGILE/ CORSA 00>>\t144", "marca": "4\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1394\tDITA\t7899903710962\tDITA90128\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tHYUNDAI ACCENT 1.5 \t147", "marca": "74\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " E320", "cat": " 300E \t155", "cod_int": " SL320", "preco": null, "id": "1395\tDITA\t7899903710979\tDITA90129\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\t M-BENZ C 280", "marca": " C36", "modelo": "04\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "04\t#912e2e", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1396\tDITA\t7899903710986\tDITA90130\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tBMW 325I ", "marca": " 525I \t155", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "04\t#912e2e", "cod_fab": " E-CLASS", "cat": " S-CLASS", "cod_int": " M-CLASS", "preco": null, "id": "1397\tDITA\t7899903710993\tDITA90131\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tMBENZ C-CLASS", "marca": " CLK", "modelo": " SL 280/320 / 350\t155"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1398\tDITA\t7899903711006\tDITA90132\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tLAND ROVER DISCOVERY / II / 4.6L / 4.0L V8 8 CILINDRO\t150", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1399\tDITA\t7899903711013\tDITA90133\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tAUDI A3 1.8/ TT1.8 / T COUPE QUATTRO / VW PASSAT \t150", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1400\tDITA\t7899903711020\tDITA90134\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tVOLVO S60 / S80 / V70 / XC70 / XC90 \t150", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1401\tDITA\t7899903711037\tDITA90135\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tVOLVO C70 / S60 / S70 / S80 / V70 / \t150", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " MAREA WEEKEND", "cat": " 2.4 TD\t155", "cod_int": " 2.0", "preco": null, "id": "1402\tDITA\t7899903711044\tDITA90136\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tFIAT BRAVA", "marca": " BRAVO", "modelo": "04\t#912e2e"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1403\tDITA\t7899903711051\tDITA90137\tSENSOR DE FLUXO DO AR\t\tCITROEN JUMPER 2.8 HDI - FIAT DUCATO 2.8 JTD - PEUGEOT BOXER \t150", "marca": "49\t#912e2e", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1404\tSF\t\tSFV100\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA TRAS. UNO 1.0 84/ ESQ. DIR.\t49", "marca": "61\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1405\tSF\t\tSFV101\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA TEMPRA S/P 92/ DIR.\t39", "marca": "96\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1406\tSF\t\tSFV102\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA TEMPRA S/P 92/ ESQ.\t39", "marca": "96\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1407\tSF\t\tSFV103\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA TRAS. UNO 1.5/1.5R 89/ 1.6/1.6R FIORINO/PREMIO 89/ ESQ. DIR.\t49", "marca": "61\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1408\tSF\t\tSFV104\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA TRAS. UNO 1.5/1.5R TURBO /89 PREMIO /88 ESQ. DIR.\t48", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1409\tSF\t\tSFV105P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PALIO ANT. /00 C/ PIVO S/ BARRA ESQ.\t78\t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1410\tSF\t\tSFV106P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PALIO ANT. /00 C/ PIVO S/ BARRA DIR.\t78\t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1411\tSF\t\tSFV107P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PALIO ANT. /00 C/ PIVO C/ BARRA ESQ.\t78\t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1412\tSF\t\tSFV108P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PALIO ANT. /00 C/ PIVO C/ BARRA DIR.\t78\t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1413\tSF\t\tSFV108\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PALIO ANT. /00 S/ PIV\u00d4 C/ BARRA DIR.\t68", "marca": "9\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1414\tSF\t\tSFV107\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PALIO ANT. /00 S/ PIV\u00d4 C/ BARRA ESQ.\t68", "marca": "9\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1415\tSF\t\tSFV105\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PALIO ANT. /00 S/ PIVO S/ BARRA ESQ.\t68", "marca": "9\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1416\tSF\t\tSFV106\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PALIO ANT. /00 S/ PIVO S/ BARRA DIR.\t68", "marca": "9\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1417\tSF\t\tSFV109P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PALIO FIRE 01/ C/ PIV\u00d4 C/ BARRA DIR.\t61", "marca": "46\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1418\tSF\t\tSFV110P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PALIO FIRE 01/ C/ PIV\u00d4 C/ BARRA ESQ.\t61", "marca": "46\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1419\tSF\t\tSFV111P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PALIO FIRE 01/ C/ PIV\u00d4 S/ BARRA ESQ.\t61", "marca": "46\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1420\tSF\t\tSFV112P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PALIO FIRE 01/ C/ PIV\u00d4 S/ BARRA DIR.\t61", "marca": "46\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1421\tSF\t\tSFV111\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PALIO FIRE 01/ S/ PIV\u00d4 S/ BARRA ESQ.\t52", "marca": "36\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1422\tSF\t\tSFV112\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PALIO FIRE 01/ S/ PIV\u00d4 S/ BARRA DIR.\t52", "marca": "36\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1423\tSF\t\tSFV109\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PALIO FIRE 01/ S/ PIV\u00d4 C/ BARRA DIR.\t52", "marca": "36\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1424\tSF\t\tSFV110\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PALIO FIRE 01/ S/ PIV\u00d4 C/ BARRA ESQ.\t52", "marca": "36\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1425\tSF\t\tSFV113\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PALIO FASE 3 S/ PIVO C/ BARRA DIR.\t66", "marca": "14\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1426\tSF\t\tSFV114\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PALIO FASE 3 S/ PIVO C/ BARRA ESQ.\t66", "marca": "14\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1427\tSF\t\tSFV113P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PALIO FASE 3 C/ PIVO C/ BARRA DIR.\t75", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1428\tSF\t\tSFV114P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PALIO FASE 3 C/ PIVO C/ BARRA ESQ.\t75", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1429\tSF\t\tSFV115P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA TIPO/ TEMPRA 94 SW/ C/ PIVO ESQ.\t82", "marca": "68\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1430\tSF\t\tSFV116P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA TIPO/ TEMPRA 94 SW/ C/ PIVO DIR.\t82", "marca": "68\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1431\tSF\t\tSFV115PN\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA TIPO/ TEMPRA 94 SW/ C/ PIVO NOVO ESQ.\t100", "marca": "95\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1432\tSF\t\tSFV116PN\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA TIPO/ TEMPRA 94 SW/ C/ PIVO NOVO DIR.\t100", "marca": "88\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1433\tSF\t\tSFV117P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA MAREA/BRAVA 99/ ESQ. COM PIV\u00d4\t82", "marca": "68\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1434\tSF\t\tSFV118P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA MAREA/BRAVA 99/ DIR. COM PIV\u00d4\t82", "marca": "68\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1435\tSF\t\tSFV119P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA BRA\u00c7O UNO C/ PIVO 91/\t22", "marca": "05\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1436\tSF\t\tSFV119PN\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA BRA\u00c7O UNO C/ PIVO NOVO 91/\t40", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1437\tSF\t\tSFV120\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA DUCATO 98/ ARO 15 FURO 18 S/ PIVO ESQ.\t158", "marca": "47\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1438\tSF\t\tSFV121\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA DUCATO 98/ ARO 15 FURO 18 S/ PIVO DIR.\t158", "marca": "47\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1439\tSF\t\tSFV122\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA DUCATO 98/ ARO 16 FURO 22 S/ PIVO ESQ.\t130", "marca": "91\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1440\tSF\t\tSFV123\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA DUCATO 98/ ARO 16 FURO 22 S/ PIVO DIR.\t130", "marca": "91\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1441\tSF\t\tSFV124PD\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA STILO 02/ BRAVO 10/ C/ PIVO DIR.\t73", "marca": "87\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1442\tSF\t\tSFV124PE\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA STILO 02/ BRAVO 10/ C/ PIVO ESQ.\t73", "marca": "87\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1443\tSF\t\tSFV124\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA STILO 02/ BRAVO 10/ S/ PIVO ESQ/DIR\t64", "marca": "77\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1444\tSF\t\tSFV125P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA IDEA 05/ C/ PIV\u00d4 ESQ.\t61", "marca": "46\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1445\tSF\t\tSFV126P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA IDEA 05/ C/ PIV\u00d4 DIR.\t61", "marca": "46\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1446\tSF\t\tSFV125\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA IDEA 05/ S/ PIV\u00d4 ESQ.\t52", "marca": "36\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1447\tSF\t\tSFV126\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA IDEA 05/ S/ PIV\u00d4 DIR.\t52", "marca": "36\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1448\tSF\t\tSFV128P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA IDEA ADVENTURE 05/ C/ PIV\u00d4 ESQ.\t71", "marca": "11\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1449\tSF\t\tSFV127P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA IDEA ADVENTURE 05/ C/ PIV\u00d4 DIR.\t71", "marca": "11\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1450\tSF\t\tSFV127\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA IDEA ADVENTURE 05/ S/ PIV\u00d4 DIR.\t62", "marca": "01\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1451\tSF\t\tSFV128\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA IDEA ADVENTURE 05/ S/ PIV\u00d4 ESQ.\t62", "marca": "01\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1452\tSF\t\tSFV129P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA DOBLO ADVENTURE 05/ C/ PIV\u00d4 ESQ.\t91", "marca": "78\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1453\tSF\t\tSFV130P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA DOBLO ADVENTURE 05/ C/ PIV\u00d4 DIR.\t91", "marca": "78\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1454\tSF\t\tSFV129\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA DOBLO ADVENTURE 05/ S/ PIV\u00d4 ESQ.\t82", "marca": "68\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1455\tSF\t\tSFV130\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA DOBLO ADVENTURE 05/ S/ PIV\u00d4 DIR.\t82", "marca": "68\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1456\tSF\t\tSFV132P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PUNTO 05/ C/ PIVO ESQ.\t94", "marca": "54\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1457\tSF\t\tSFV131P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PUNTO 05/ C/ PIVO DIR.\t94", "marca": "54\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1458\tSF\t\tSFV131\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PUNTO 05/ S/ PIVO DIR.\t85", "marca": "44\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1459\tSF\t\tSFV132\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA PUNTO 05/ S/ PIVO ESQ.\t85", "marca": "44\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1460\tSF\t\tSFV136P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA UNO NOVO 10/ C/ PIVO S/ BARRA DIR.\t91", "marca": "78\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1461\tSF\t\tSFV135P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA UNO NOVO 10/ C/ PIVO S/ BARRA ESQ.\t91", "marca": "78\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1462\tSF\t\tSFV133P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA UNO NOVO 10/ C/ PIVO C/ BARRA DIR.\t91", "marca": "78\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1463\tSF\t\tSFV134P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA UNO NOVO 10/ C/ PIVO C/ BARRA ESQ.\t91", "marca": "78\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1464\tSF\t\tSFV133\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA UNO NOVO 10/ S/PIVO C/BARRA DIR\t82", "marca": "68\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1465\tSF\t\tSFV134\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA UNO NOVO 10/ S/PIVO C/BARRA ESQ  \t82", "marca": "68\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1466\tSF\t\tSFV135\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA UNO NOVO 10/ S/PIVO S/BARRA ESQ  \t82", "marca": "68\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1467\tSF\t\tSFV136\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA UNO NOVO 10/ S/PIVO S/BARRA DIR\t82", "marca": "68\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1468\tSF\t\tSFV137\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA FIAT STRADA FERRO FUNDIDO S/ PIVO DIR\t55", "marca": "12\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1469\tSF\t\tSFV138\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA FIAT STRADA FERRO FUNDIDO S/ PIVO ESQ\t55", "marca": "12\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1470\tSF\t\tSFV137P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA FIAT STRADA FERRO FUNDIDO C/ PIVO DIR.\t64", "marca": "22\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1471\tSF\t\tSFV138P\tBANDEJAS\tFI\tBANDEJA FIAT STRADA FERRO FUNDIDO C/ PIVO ESQ.\t64", "marca": "22\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1472\tSF\t\tSFV139\tBANDEJAS\tFI\tFEIXE DE MOLA FIORINO\t111", "marca": "62\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1473\tSF\t\tSFV140\tBANDEJAS\tFI\tFEIXE DE MOLA UNO\t103", "marca": "35\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1474\tSF\t\tSFV141\tBANDEJAS\tFI\tFEIXE DE MOLA UNO GNV\t111", "marca": "62\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1475\tSF\t\tSFV200\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA GOL/ PASSAT/ SAVEIRO/ VOYAGE /93 S/ PIVO ESQ. DIR.\t15", "marca": "16\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1476\tSF\t\tSFV201\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA GOL/ PARATI/ SAVEIRO/ VOYAGE 94/ GII GIII S/ PIVO ESQ.DIR.\t15", "marca": "16\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1477\tSF\t\tSFV201F\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA GOL/ PAR/ SAV/ VOY 94/ GII S/ PIVO ESQ.DIR.(BUCHA DE FERRO)\t27", "marca": "56\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1478\tSF\t\tSFV202\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA PASSAT/ VARIANT IMPORTADO 88/97 S/ PIV\u00d4 ESQ. DIR.\t55", "marca": "12\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1479\tSF\t\tSFV202PD\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA PASSAT/ VARIANT IMPORTADO 88/97 C/ PIV\u00d4 DIR.\t64", "marca": "22\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1480\tSF\t\tSFV202PE\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA PASSAT/ VARIANT IMPORTADO 88/97 C/ PIV\u00d4 ESQ.\t64", "marca": "22\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1481\tSF\t\tSFV203\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA SANTANA 2.0 / QUANTUM 88/ S/ PIVO DIR.\t30", "marca": "32\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1482\tSF\t\tSFV204\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA SANTANA 2.0 / QUANTUM 88/ S/ PIVO ESQ.\t30", "marca": "32\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1483\tSF\t\tSFV203P\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA SANTANA 2.0 / QUANTUM 88/ C/ PIVO DIR.\t39", "marca": "42\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1484\tSF\t\tSFV204P\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA SANTANA 2.0 / QUANTUM 88/ C/ PIVO ESQ.\t39", "marca": "42\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1485\tSF\t\tSFV205\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA SANTANA 1.8 / QUANTUM /88 S/ PIVO ESQ. DIR.\t20", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1486\tSF\t\tSFV205PD\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA SANTANA 1.8 / QUANTUM /88 C/ PIVO DIR.\t29", "marca": "77\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1487\tSF\t\tSFV205PE\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA SANTANA 1.8 / QUANTUM /88 C/ PIVO ESQ.\t29", "marca": "77\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1488\tSF\t\tSFV206\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA LOGUS/POINTER 93/96 S/ PIVO ESQ. DIR.\t39", "marca": "96\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1489\tSF\t\tSFV206PE\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA LOGUS / POINTER 93/96 C/ PIV\u00d4 ESQ.\t49", "marca": "06\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1490\tSF\t\tSFV206PD\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA LOGUS / POINTER 93/96 C/ PIV\u00d4 DIR.\t49", "marca": "06\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1491\tSF\t\tSFV207\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA GOLF 94/98 S/ PIV\u00d4 ESQ. DIR. FASE 2 E 3\t48", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1492\tSF\t\tSFV207PD\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA GOLF 94/98 C/ PIVO DIR. FASE 2 E 3\t57", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1493\tSF\t\tSFV207PE\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA GOLF 94/98 C/ PIVO ESQ. FASE 2 E 3\t57", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1494\tSF\t\tSFV208\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA GOLF 98/ BORA 01/ S/ PIV\u00d4 ESQ. DIR.\t41", "marca": "34\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1495\tSF\t\tSFV208PE\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA GOLF 98/ BORA 01/ C/ PIVO ESQ.\t50", "marca": "44\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1496\tSF\t\tSFV208PD\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA GOLF 98/ BORA 01/ C/ PIVO DIR.\t50", "marca": "44\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1497\tSF\t\tSFV210P\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA UP 14/ C/PIVO DIR                                                          SOB CONSULTA\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1498\tSF\t\tSFV209P\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA UP 14/ C/PIVO ESQ                                                                         //\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1499\tSF\t\tSFV209\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA UP 14/ S/PIVO ESQ                                                                        //\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1500\tSF\t\tSFV210\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA UP 14/ S/PIVO DIR                                                                        //\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1501\tSF\t\tSFV211\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA POLO CLASSIC 95/01 CORDOBA/IBIZA S/ PIVO ESQ. DIR.\t48", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1502\tSF\t\tSFV211PD\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA POLO CLASSIC 95/01 CORDOBA/IBIZA C/ PIVO DIR.\t57", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1503\tSF\t\tSFV211PE\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA POLO CLASSIC 95/01 CORDOBA/IBIZA C/ PIVO ESQ.\t57", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1504\tSF\t\tSFV212\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA POLO/SEDAN 02/ FOX/SPACEFOX 06/ S/ PIVO ESQ. DIR.\t70", "marca": "28\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1505\tSF\t\tSFV212SD\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA POLO/ FOX/SPAC 06/ S/ PIVO(COM SUPORTE ALUMINIO) DIR.\t111", "marca": "62\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1506\tSF\t\tSFV212SE\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA POLO/ FOX/SPAC 06/ S/ PIVO(COM SUPORTE ALUMINIO) ESQ.\t111", "marca": "62\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1507\tSF\t\tSFV212PE\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA POLO/ SEDAN 02/ FOX/ SPACEFOX 06/ C/ PIVO ESQ.\t79", "marca": "38\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1508\tSF\t\tSFV212PD\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA POLO/ SEDAN 02/ FOX/ SPACEFOX 06/ C/ PIVO DIR.\t79", "marca": "38\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1509\tSF\t\tSFV213\tBANDEJAS\tVW\tSUPORTE BANDEJA POLO/ SEDAN 02/ FOX/ SPACEFOX 06/ DIR.\t41", "marca": "34\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1510\tSF\t\tSFV214\tBANDEJAS\tVW\tSUPORTE BANDEJA POLO/ SEDAN 02/ FOX/ SPACEFOX 06/ ESQ.\t41", "marca": "34\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1511\tSF\t\tSFV215\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA GOL GERA\u00c7\u00c3O V 09/ FOX 2013 NOVO SAVEIRO VOYAGE S/ PIVO ESQ.\t38", "marca": "58\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1512\tSF\t\tSFV216\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA GOL GERA\u00c7\u00c3O V 09/ FOX 2013 NOVO SAVEIRO VOYAGE S/ PIVO DIR.\t38", "marca": "58\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1513\tSF\t\tSFV216P\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA GOL GERA\u00c7\u00c3O V 09/ FOX 2013 NOVO SAVEIRO VOYAGE C/ PIVO DIR.\t47", "marca": "68\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1514\tSF\t\tSFV215P\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA GOL GERA\u00c7\u00c3O V 09/ FOX 2013 NOVO SAVEIRO VOYAGE C/ PIVO ESQ.\t47", "marca": "68\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1515\tSF\t\tSFV216PN\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA GOL GERA\u00c7\u00c3O V 09/ C/ PIVO NOVO DIR.\t56", "marca": "78\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1516\tSF\t\tSFV215PN\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA GOL GERA\u00c7\u00c3O V 09/  C/ PIVO NOVO ESQ.\t56", "marca": "78\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1517\tSF\t\tSFV217\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA JETTA 13/ S/ PIVO DIR\t103", "marca": "35\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1518\tSF\t\tSFV218\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA JETTA 13/ S/ PIVO ESQ\t103", "marca": "35\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1519\tSF\t\tSFV217P\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA JETTA 13/ C/ PIVO DIR\t112", "marca": "45\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1520\tSF\t\tSFV218P\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA JETTA 13/ C/ PIVO ESQ\t112", "marca": "45\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1521\tSF\t\tSFV219\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA JETTA 11/12 S/PIVO DIR\t103", "marca": "35\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1522\tSF\t\tSFV220\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA JETTA 11/12 S/PIVO ESQ\t103", "marca": "35\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1523\tSF\t\tSFV219P\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA JETTA 11/12 C/PIVO DIR\t112", "marca": "45\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1524\tSF\t\tSFV220P\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA JETTA 11/12 C/PIVO ESQ\t112", "marca": "45\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1525\tSF\t\tSFV221\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA TIGUAN PASSAT 11/12 S/ PIVO ESQ \t103", "marca": "35\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1526\tSF\t\tSFV222\tBANDEJAS\tVW\tBANDEJA TIGUAN PASSAT 11/12 S/ PIVO DIR \t103", "marca": "35\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1527\tSF\t\tSFV300\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FIESTA STREET 00/03 COURIER 00/ DH S/ PIVO DIR.\t57", "marca": "88\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1528\tSF\t\tSFV301\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FIESTA STREET 00/03 COURIER 00/ DH S/ PIVO ESQ.\t57", "marca": "88\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1529\tSF\t\tSFV301P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FIESTA STREET 00/03 COURIER 00/ DH C/ PIVO ESQ.\t66", "marca": "98\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1530\tSF\t\tSFV300P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FIESTA STREET 00/03 COURIER 00/ DH C/ PIVO DIR.\t66", "marca": "98\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1531\tSF\t\tSFV302PD\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FIESTA 96/99 COURIER /99 C/ PIVO DIR.\t60", "marca": "09\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1532\tSF\t\tSFV302PE\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FIESTA 96/99 COURIER /99 C/ PIVO ESQ.\t60", "marca": "09\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1533\tSF\t\tSFV302\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FIESTA 96/99 COURIER /99 S/ PIVO ESQ. DIR.\t50", "marca": "99\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1534\tSF\t\tSFV303\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FIESTA 00/03 COURIER 00/ DM S/ PIVO ESQ.\t57", "marca": "88\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1535\tSF\t\tSFV304\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FIESTA 00/03 COURIER 00/ DM S/ PIVO DIR.\t57", "marca": "88\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1536\tSF\t\tSFV306P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FIESTA / ECOSPORT 03/ DM C/ PIVO DIR.\t72", "marca": "49\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1537\tSF\t\tSFV305P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FIESTA / ECOSPORT 03/ DM C/ PIVO ESQ.\t72", "marca": "49\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1538\tSF\t\tSFV305\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FIESTA / ECOSPORT 03/ DM S/ PIVO ESQ.\t63", "marca": "39\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1539\tSF\t\tSFV306\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FIESTA / ECOSPORT 03/ DM S/ PIVO DIR.\t63", "marca": "39\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1540\tSF\t\tSFV307P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FIESTA / ECOSPORT 03/ DH C/ PIV\u00d4 ESQ.\t72", "marca": "49\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1541\tSF\t\tSFV308P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FIESTA / ECOSPORT 03/ DH C/ PIV\u00d4 DIR.\t72", "marca": "49\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1542\tSF\t\tSFV307\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FIESTA / ECOSPORT 03/ DH S/ PIVO ESQ.\t63", "marca": "39\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1543\tSF\t\tSFV308\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FIESTA / ECOSPORT 03/ DH S/ PIVO DIR.\t63", "marca": "39\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1544\tSF\t\tSFV309\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FIESTA /95 KA 97/99 DM/DH S/ PIVO ESQ. DIR.\t48", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1545\tSF\t\tSFV309PD\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FIESTA /95 KA 97/99 DM/DH C/ PIVO DIR.\t57", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1546\tSF\t\tSFV309PE\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FIESTA /95 KA 97/99 DM/DH C/ PIVO ESQ.\t57", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1547\tSF\t\tSFV310\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA KA 00/ DM C/ PIVO DIR.\t57", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1548\tSF\t\tSFV311\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA KA 00/ DM C/ PIVO ESQ.\t57", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1549\tSF\t\tSFV310PN\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA KA 00/ DM C/ PIVO NOVO DIR.\t66", "marca": "43\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1550\tSF\t\tSFV311PN\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA KA 00/ DM C/ PIVO NOVO ESQ.\t66", "marca": "43\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1551\tSF\t\tSFV312\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA KA 00/ DM S/ PIVO DIR.\t48", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1552\tSF\t\tSFV313\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA KA 00/ DM S/ PIVO ESQ.\t48", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1553\tSF\t\tSFV314P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA MONDEO 94/01 C/ PIVO DIR.\t66", "marca": "98\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1554\tSF\t\tSFV315P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA MONDEO 94/01 C/ PIVO ESQ.\t66", "marca": "98\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1555\tSF\t\tSFV314\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA MONDEO 94/01 S/ PIVO DIR.\t57", "marca": "88\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1556\tSF\t\tSFV315\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA MONDEO 94/01 S/ PIVO ESQ.\t57", "marca": "88\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1557\tSF\t\tSFV316P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FOCUS 00/ C/ PIV\u00d4 ESQ.\t76", "marca": "62\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1558\tSF\t\tSFV317P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FOCUS 00/ C/ PIV\u00d4 DIR.\t76", "marca": "62\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1559\tSF\t\tSFV316\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FOCUS 00/ S/ PIV\u00d4 ESQ.\t67", "marca": "52\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1560\tSF\t\tSFV317\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FOCUS 00/ S/ PIV\u00d4 DIR.\t67", "marca": "52\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1561\tSF\t\tSFV318\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FOCUS 09/ S/ PIVO DIR\t153", "marca": "16\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1562\tSF\t\tSFV319\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FOCUS 09/ S/ PIVO ESQ\t153", "marca": "16\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1563\tSF\t\tSFV318P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FOCUS 09/ C/ PIVO DIR\t162", "marca": "27\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1564\tSF\t\tSFV319P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA FOCUS 09/ C/ PIVO ESQ\t162", "marca": "27\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1565\tSF\t\tSFV320\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA CORCEL DEL HEY 81/84 TR.CENTRAL\t36", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1566\tSF\t\tSFV321\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA INF. CORCEL II/ DEL REY/ PAMPA 84/ S/ PIVO ESQ. DIR.\t41", "marca": "34\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1567\tSF\t\tSFV322\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA INF. CORCEL 69/77 S/ PIVO ESQ. DIR.\t38", "marca": "58\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1568\tSF\t\tSFV323\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA INF. CORCEL I/ BELINA I 78/81 S/ PIVO ESQ. DIR.\t38", "marca": "58\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1569\tSF\t\tSFV324\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA INF. CORCEL I/ DEL REY 78/81 S/ PIVO ESQ. DIR.\t39", "marca": "96\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1570\tSF\t\tSFV325\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA INF. CORCEL II/ BELINA II 81/84 S/ PIVO ESQ.DIR.\t39", "marca": "96\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1571\tSF\t\tSFV326\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA SUP. CORCEL II/ DEL REY/ PAMPA 84/ S/ PIVO ESQ.\t34", "marca": "45\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1572\tSF\t\tSFV327\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA SUP. CORCEL II/ DEL REY/ PAMPA 84/ S/ PIVO DIR.\t34", "marca": "45\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1573\tSF\t\tSFV328\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA SUP. CORCEL I/ BELINA I 69/77 S/ PIVO ESQ. DIR.\t34", "marca": "45\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1574\tSF\t\tSFV329\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA SUP. CORCEL II/ BELINA II 78/84 S/ PIVO ESQ. DIR.\t34", "marca": "45\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1575\tSF\t\tSFV331P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA NOVO FIESTA CLASS 09/ C/ PIVO ESQ\t98", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1576\tSF\t\tSFV330P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA NOVO FIESTA CLASS 09/ C/ PIVO DIR\t98", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1577\tSF\t\tSFV330\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA NOVO FIESTA CLASS 09/ S/ PIVO DIR\t89", "marca": "57\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1578\tSF\t\tSFV331\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA NOVO FIESTA CLASS 09/ S/ PIVO ESQ\t89", "marca": "57\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1579\tSF\t\tSFV332\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA NEW FIESTA 11/ FIESTA MEXICANO 11/ S/ PIVO DIR\t82", "marca": "68\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1580\tSF\t\tSFV333\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA NEW FIESTA 11/ FIESTA MEXICANO 11/  S/ PIVO ESQ\t82", "marca": "68\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1581\tSF\t\tSFV332P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA NEW FIESTA 11/ FIESTA MEXICANO 11/  C/ PIVO DIR\t91", "marca": "78\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1582\tSF\t\tSFV333P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA NEW FIESTA 11/ FIESTA MEXICANO 11/  C/ PIVO ESQ\t91", "marca": "78\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1583\tSF\t\tSFV334\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA ECOSPORT NOVO 12/ S/ PIVO DIR\t89", "marca": "57\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1584\tSF\t\tSFV335\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA ECOSPORT NOVO 12/ S/ PIVO ESQ\t89", "marca": "57\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1585\tSF\t\tSFV334P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA ECOSPORT NOVO 12/ C/ PIVO DIR\t98", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1586\tSF\t\tSFV335P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA ECOSPORT NOVO 12/ C/ PIVO ESQ\t98", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1587\tSF\t\tSFV336\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA KA NOVO 09/ S/ PIVO DIR.\t89", "marca": "57\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1588\tSF\t\tSFV337\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA KA NOVO 09/ S/ PIVO ESQ.\t89", "marca": "57\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1589\tSF\t\tSFV336P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA KA NOVO 09/ C/ PIVO DIR\t98", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1590\tSF\t\tSFV337P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA KA NOVO 09/ C/ PIVO ESQ\t98", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1591\tSF\t\tSFV338\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA BRA\u00c7O ESCORT/ VERONA/ HOBBY 93/96 APOLLO C/ PIVO DIR\t26", "marca": "18\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1592\tSF\t\tSFV339\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA BRA\u00c7O ESCORT/ VERONA/ HOBBY 93/96 APOLLO C/ PIVO ESQ\t26", "marca": "18\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1593\tSF\t\tSFV340\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA INF. RANGER 97/ EXPLORER 95/ S/ PIVO DIR.\t159", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1594\tSF\t\tSFV341\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA INF. RANGER 97/ EXPLORER 95/ S/ PIVO ESQ.\t159", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1595\tSF\t\tSFV340P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA SUP. RANGER 97/ EXPLORER 95/ 4X2/4X4 C/ PIVO DIR.\t75", "marca": "79\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1596\tSF\t\tSFV341P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA SUP. RANGER 97/ EXPLORER 95/ 4X2/4X4 C/ PIVO ESQ.\t75", "marca": "79\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1597\tSF\t\tSFV342\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA SUPERIOR FUSION 06/12 S/ PIVO DIR\t122", "marca": "77\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1598\tSF\t\tSFV343\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA SUPERIOR FUSION 06/12 S/ PIVO ESQ\t122", "marca": "77\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1599\tSF\t\tSFV342P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA SUPERIOR FUSION 06/12 C/ PIVO DIR\t131", "marca": "87\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1600\tSF\t\tSFV343P\tBANDEJAS\tFO\tBANDEJA SUPERIOR FUSION 06/12 C/ PIVO ESQ\t131", "marca": "87\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1601\tSF\t\tSFV344\tBANDEJAS\tFO\tBRA\u00c7O SUSPENS\u00c3O FUSION TRAS CURVO 06/12 ESQ/DIR \t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1602\tSF\t\tSFV400P\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA KADETT 89/98 IPANEMA C/ PIV\u00d4 ESQ.\t57", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1603\tSF\t\tSFV401P\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA KADETT 89/98 IPANEMA C/ PIV\u00d4 DIR.\t57", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1604\tSF\t\tSFV401\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA KADETT 89/98 IPANEMA S/ PIV\u00d4 DIR.\t48", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1605\tSF\t\tSFV400\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA KADETT 89/98 IPANEMA S/ PIV\u00d4 ESQ.\t48", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1606\tSF\t\tSFV402\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA VECTRA /96  ASTRA S/ PIV\u00d4 ESQ. DIR.\t42", "marca": "72\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1607\tSF\t\tSFV402PD\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA VECTRA /96  ASTRA C/ PIV\u00d4 DIR.\t51", "marca": "82\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1608\tSF\t\tSFV402PE\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA VECTRA /96  ASTRA C/ PIV\u00d4 ESQ.\t51", "marca": "82\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1609\tSF\t\tSFV403PE\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA VECTRA 97/ ASTRA 99/ C/ PIV\u00d4 ESQ.\t91", "marca": "78\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1610\tSF\t\tSFV403PD\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA VECTRA 97/ ASTRA 99/ C/ PIV\u00d4 DIR.\t91", "marca": "78\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1611\tSF\t\tSFV403\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA VECTRA 97/ ASTRA 99/ S/ PIV\u00d4 ESQ. DIR.\t82", "marca": "68\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1612\tSF\t\tSFV405P\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA OMEGA/SUPREMA 92/98 C/ PIVO DIR.\t50", "marca": "44\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1613\tSF\t\tSFV404P\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA OMEGA/SUPREMA 92/98 C/ PIVO ESQ.\t50", "marca": "44\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1614\tSF\t\tSFV404\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA OMEGA/SUPREMA 92/98 S/ PIVO ESQ.\t41", "marca": "34\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1615\tSF\t\tSFV405\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA OMEGA/SUPREMA 92/98 S/ PIVO DIR.\t41", "marca": "34\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1616\tSF\t\tSFV406P\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA BRA\u00c7O CORSA / PICK-UP 94/97 C/ PIVO DIR.\t29", "marca": "77\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1617\tSF\t\tSFV407P\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA BRA\u00c7O CORSA / PICK-UP 94/97 C/ PIVO ESQ.\t29", "marca": "77\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1618\tSF\t\tSFV406\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA BRA\u00c7O CORSA / PICK-UP 94/97 S/ PIVO DIR.\t20", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1619\tSF\t\tSFV407\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA BRA\u00c7O CORSA / PICK-UP 94/97 S/ PIVO ESQ.\t20", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1620\tSF\t\tSFV408\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA BRA\u00c7O CORSA / PICK-UP 98/ CELTA 00/ S/ PIVO DIR.\t22", "marca": "05\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1621\tSF\t\tSFV409\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA BRA\u00c7O CORSA / PICK-UP 98/ CELTA 00/ S/ PIVO ESQ.\t22", "marca": "05\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1622\tSF\t\tSFV408P\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA BRA\u00c7O CORSA / PICK-UP 98/ CELTA 00/ C/ PIVO DIR.\t31", "marca": "15\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1623\tSF\t\tSFV409P\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA BRA\u00c7O CORSA / PICK-UP 98/ CELTA 00/ C/ PIVO ESQ.\t31", "marca": "15\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1624\tSF\t\tSFV410P\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA NOVO CORSA 02/ C/ PIVO ESQ.\t78\t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1625\tSF\t\tSFV411P\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA NOVO CORSA 02/ C/ PIVO DIR.\t78\t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1626\tSF\t\tSFV410\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA NOVO CORSA 02/ S/ PIVO ESQ.\t68", "marca": "9\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1627\tSF\t\tSFV411\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA NOVO CORSA 02/ S/ PIVO DIR.\t68", "marca": "9\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1628\tSF\t\tSFV412PD\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA ZAFIRA 01/ ASTRA 97/02 C/ PIVO DIR.\t91", "marca": "78\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1629\tSF\t\tSFV412PE\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA ZAFIRA 01/ ASTRA 97/02 C/ PIVO ESQ.\t91", "marca": "78\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1630\tSF\t\tSFV412\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA ZAFIRA 01/ ASTRA 97/02 S/ PIVO ESQ. DIR.\t82", "marca": "68\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1631\tSF\t\tSFV414P\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA MERIVA/ MONTANA 03/ C/ PIVO DIR.\t78\t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1632\tSF\t\tSFV413P\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA MERIVA/ MONTANA 03/ C/ PIVO ESQ.\t78\t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1633\tSF\t\tSFV413\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA MERIVA/ MONTANA 03/ S/ PIVO ESQ.\t68", "marca": "9\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1634\tSF\t\tSFV414\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA MERIVA/ MONTANA 03/ S/ PIVO DIR.\t68", "marca": "9\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1635\tSF\t\tSFV415\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA INF. S-10/ BLAZER 4X2 95/ S/ PIVO ESQ.\t151", "marca": "58\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1636\tSF\t\tSFV416\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA INF. S-10/ BLAZER 4X2 95/ S/ PIVO DIR.\t151", "marca": "58\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1637\tSF\t\tSFV417\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA SUP. S-10/ BLAZER 4X2/4X4 95/ S/ PIVO DIR.\t75", "marca": "79\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1638\tSF\t\tSFV418\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA SUP. S-10/ BLAZER 4X2/4X4 95/ S/ PIVO ESQ.\t75", "marca": "79\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1639\tSF\t\tSFV419\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA INF S-10 4X4 S/PIVO DIR\t151", "marca": "58\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1640\tSF\t\tSFV420\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA INF S-10 4X4 S/PIVO ESQ\t151", "marca": "58\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1641\tSF\t\tSFV422P\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA MONZA 91/ C/ PIV\u00d4 DIR.\t50", "marca": "44\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1642\tSF\t\tSFV421P\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA MONZA 91/ C/ PIV\u00d4 ESQ.\t50", "marca": "44\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1643\tSF\t\tSFV421\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA MONZA 91/ S/ PIV\u00d4 ESQ.\t41", "marca": "34\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1644\tSF\t\tSFV422\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA MONZA 91/ S/ PIV\u00d4 S/ PESO DIR.\t41", "marca": "34\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1645\tSF\t\tSFV424P\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA MONZA 82/90 C/ PIV\u00d4 C/ PESO DIR.\t50", "marca": "44\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1646\tSF\t\tSFV423P\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA MONZA 82/90 C/ PIV\u00d4 ESQ.\t50", "marca": "44\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1647\tSF\t\tSFV425P\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA MONZA 82/90 C/ PIV\u00d4 S/ PESO DIR.\t50", "marca": "44\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1648\tSF\t\tSFV423\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA MONZA 82/90 S/ PIV\u00d4 ESQ.\t41", "marca": "34\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1649\tSF\t\tSFV424\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA MONZA 82/90 S/ PIV\u00d4 C/ PESO DIR.\t41", "marca": "34\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1650\tSF\t\tSFV425\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA MONZA 82/90 S/ PIV\u00d4 S/ PESO DIR.\t41", "marca": "34\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1651\tSF\t\tSFV426\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA INF. OPALA / CARAVAN 80/ S/ PIVO ESQ.\t41", "marca": "34\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1652\tSF\t\tSFV427\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA INF. OPALA / CARAVAN 80/ S/ PIVO DIR.\t41", "marca": "34\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1653\tSF\t\tSFV428\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA INF. OPALA / CARAVAN 69/79 S/ PIVO DIR.\t41", "marca": "34\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1654\tSF\t\tSFV429\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA INF. OPALA / CARAVAN 69/79 S/ PIVO ESQ.\t41", "marca": "34\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1655\tSF\t\tSFV430\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA SUP. OPALA/CARAVAN 69/92 C/ EIXO S/ PIVO ESQ.\t34", "marca": "45\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1656\tSF\t\tSFV431\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA SUP. OPALA/CARAVAN 69/92 C/ EIXO S/ PIVO DIR.\t34", "marca": "45\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1657\tSF\t\tSFV432\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA TRAS OPALA/CARAVAN 69/90 DIR\t47", "marca": "82\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1658\tSF\t\tSFV433\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA TRAS OPALA/CARAVAN 69/90 ESQ\t47", "marca": "82\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1659\tSF\t\tSFV434\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA TRAS OPALA/CARAVAN 91/92 DIR\t47", "marca": "82\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1660\tSF\t\tSFV435\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA TRAS OPALA/CARAVAN 91/92 ESQ\t47", "marca": "82\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1661\tSF\t\tSFV436\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA INF. CHEVETTE/ MARAJO/ CHEVY 500 73/94 S/ PIVO ESQ.\t49", "marca": "61\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1662\tSF\t\tSFV437\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA INF. CHEVETTE/MARAJO/CHEVY 500 73/94 S/ PIVO DIR.\t49", "marca": "61\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1663\tSF\t\tSFV438\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA SUP. CHEVETTE/ MARAJO/ CHEVY 500 73/94 S/ PIVO ESQ.\t34", "marca": "45\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1664\tSF\t\tSFV439\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA SUP. CHEVETTE/ MARAJO/ CHEVY 500 73/94 S/ PIVO DIR.\t34", "marca": "45\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1665\tSF\t\tSFV440\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA COBALT/ONIX/SPIN/SONIC 12/ PRISMA 13/ S/ PIVO DIR\t108", "marca": "86\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1666\tSF\t\tSFV441\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA COBALT/ONIX/SPIN/SONIC 12/ PRISMA 13/ S/ PIVO ESQ\t108", "marca": "86\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1667\tSF\t\tSFV440P\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA COBALT/ONIX/SPIN/SONIC 12/ PRISMA 13/ C/ PIVO DIR\t117", "marca": "96\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1668\tSF\t\tSFV441P\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA COBALT/ONIX/SPIN/SONIC 12/ PRISMA 13/ C/ PIVO ESQ\t117", "marca": "96\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1669\tSF\t\tSFV442\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA CAPTIVA S/PIVO DIR 09/10\t130", "marca": "91\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1670\tSF\t\tSFV443\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA CAPTIVA S/PIVO ESQ 09/10\t130", "marca": "91\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1671\tSF\t\tSFV442P\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA CAPTIVA DIANT C/ PIVO DIR 09/11\t140", "marca": "01\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1672\tSF\t\tSFV443P\tBANDEJAS\tGM\tBANDEJA CAPTIVA DIANT C/ PIVO ESQ 09/11\t140", "marca": "01\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1673\tSF\t\tSFV444\tBANDEJAS\tGM\tSUPORTE BARRA ESTAB. AGILE 09/ NOVO MONTANA 03/ DIR.\t20", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1674\tSF\t\tSFV445\tBANDEJAS\tGM\tSUPORTE BARRA ESTAB. AGILE 09/ NOVO MONTANA 03/ ESQ.\t20", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1675\tSF\t\tSFV446\tBANDEJAS\tGM\tSUPORTE BARRA ESTAB. CORSA / CELTA 98/ DIR.\t17", "marca": "91\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1676\tSF\t\tSFV447\tBANDEJAS\tGM\tSUPORTE BARRA ESTAB. CORSA / CELTA 98/ ESQ.\t17", "marca": "91\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1677\tSF\t\tSFV448\tBANDEJAS\tGM\tSUPORTE BARRA ESTAB. CORSA /98 DIR.\t14", "marca": "74\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1678\tSF\t\tSFV449\tBANDEJAS\tGM\tSUPORTE BARRA ESTAB. CORSA /98 ESQ.\t14", "marca": "74\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1679\tSF\t\tSFV500\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA CLIO II 98/ 1.0/1.6 8/16V S/ PIVO DIR. FURO 12MM\t73", "marca": "03\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1680\tSF\t\tSFV501\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA CLIO II 98/1.0/1.6 8/16V S/ PIVO ESQ. FURO 12MM\t73", "marca": "03\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1681\tSF\t\tSFV500P\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA CLIO II 98/ 1.0/1.6 8/16V C/ PIVO DIR. FURO 12MM\t82", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1682\tSF\t\tSFV501P\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA CLIO II 98/ 1.0/1.6 8/16V C/ PIVO ESQ. FURO 12MM\t82", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1683\tSF\t\tSFV502\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA CLIO II /98 S/ PIVO DIR FURO 10MM                                SOB CONSULTA\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1684\tSF\t\tSFV503\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA CLIO II /98 S/ PIVO ESQ FURO 10MM                                               //\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1685\tSF\t\tSFV502P\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA CLIO II /98 C/ PIVO DIR FURO 10MM                                               //\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1686\tSF\t\tSFV503P\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA CLIO II /98 C/ PIVO ESQ FURO 10MM                                             //\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1687\tSF\t\tSFV504P\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA KANGOO 97/ C/P DIR ( BAND MEGANE C/BUCHA DO CLIO )      //\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1688\tSF\t\tSFV505P\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA KANGOO 97/ C/P ESQ ( BAND MEGANE C/BUCHA DO CLIO )        //\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1689\tSF\t\tSFV504\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA KANGOO 97/ S/P DIR ( BAND MEGANE C/BUCHA DO CLIO )         //\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1690\tSF\t\tSFV505\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA KANGOO 97/ S/P ESQ ( BAND MEGANE C/BUCHA DO CLIO )       //\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1691\tSF\t\tSFV506\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA MEGANE 1.6/2.0 00/ SCENIC 1.6/2.0 97/ S/ PIVO DIR.\t73", "marca": "03\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1692\tSF\t\tSFV507\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA MEGANE 1.6/2.0 00/ SCENIC 1.6/2.0 97/ S/ PIVO ESQ.\t73", "marca": "03\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1693\tSF\t\tSFV506P\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA MEGANE 1.6/2.0 00/ SCENIC 1.6/2.0 97/ C/ PIVO DIR.\t82", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1694\tSF\t\tSFV507P\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA MEGANE 1.6/2.0 00/ SCENIC 1.6/2.0 97/ C/ PIVO ESQ.\t82", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1695\tSF\t\tSFV508P\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA MEGANE 06/ C/ PIVO DIR.\t76", "marca": "62\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1696\tSF\t\tSFV509P\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA MEGANE 06/ C/ PIVO ESQ.\t76", "marca": "62\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1697\tSF\t\tSFV508\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA MEGANE 06/ S/ PIVO DIR.\t67", "marca": "52\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1698\tSF\t\tSFV509\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA MEGANE 06/ S/ PIVO ESQ.\t67", "marca": "52\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1699\tSF\t\tSFV510\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA RENAULT TWINGO 93/ S/ PIVO DIR\t88", "marca": "19\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1700\tSF\t\tSFV511\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA RENAULT TWINGO 93/ S/ PIVO ESQ\t88", "marca": "19\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1701\tSF\t\tSFV510P\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA RENAULT TWINGO 93/ C/ PIVO DIR\t97", "marca": "29\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1702\tSF\t\tSFV511P\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA RENAULT TWINGO 93/ C/ PIVO ESQ\t97", "marca": "29\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1703\tSF\t\tSFV512P\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA RENAULT LAGUNA 94/01 C/ PIVO DIR\t119", "marca": "34\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1704\tSF\t\tSFV513P\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA RENAULT LAGUNA 94/01 C/ PIVO ESQ\t119", "marca": "34\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1705\tSF\t\tSFV512\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA RENAULT LAGUNA 94/01 S/ PIVO DIR\t110", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1706\tSF\t\tSFV513\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA RENAULT LAGUNA 94/01 S/ PIVO ESQ\t110", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1707\tSF\t\tSFV514\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA 19 RN/RT 16V/ SEDAN HATCH 91/ S/ PIVO DIR.\t59", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1708\tSF\t\tSFV515\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA 19 RN/RT 16V/ SEDAN HATCH 91/ S/ PIVO ESQ.\t59", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1709\tSF\t\tSFV514P\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA 19 RN/RT 16V/ SEDAN HATCH 91/ C/ PIVO DIR.\t68", "marca": "35\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1710\tSF\t\tSFV515P\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA 19 RN/RT 16V/ SEDAN HATCH 91/ C/ PIVO ESQ.\t68", "marca": "35\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1711\tSF\t\tSFV516P\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA LOGAN/ SANDERO 07/ C/ PIVO DIR.\t61", "marca": "46\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1712\tSF\t\tSFV517P\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA LOGAN/ SANDERO 07/ C/ PIVO ESQ.\t61", "marca": "46\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1713\tSF\t\tSFV516\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA LOGAN/ SANDERO 07/ S/ PIVO DIR.\t52", "marca": "36\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1714\tSF\t\tSFV517\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA LOGAN/ SANDERO 07/ S/ PIVO ESQ.\t52", "marca": "36\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1715\tSF\t\tSFV518P\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA RENAULT FLUENCE 11/ C/ PIVO DIR\t117", "marca": "43\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1716\tSF\t\tSFV519P\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA RENAULT FLUENCE 11/ C/ PIVO ESQ\t117", "marca": "43\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1717\tSF\t\tSFV518\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA RENAULT FLUENCE 11/ S/ PIVO DIR\t114", "marca": "83\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1718\tSF\t\tSFV519\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA RENAULT FLUENCE 11/ S/ PIVO ESQ\t114", "marca": "83\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1719\tSF\t\tSFV520\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA RENAULT DUSTER 11/ S/ PIVO DIR\t82", "marca": "68\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1720\tSF\t\tSFV521\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA RENAULT DUSTER 11/ S/ PIVO ESQ\t82", "marca": "68\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1721\tSF\t\tSFV520P\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA RENAULT DUSTER 11/ C/ PIVO DIR\t91", "marca": "78\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1722\tSF\t\tSFV521P\tBANDEJAS\tRN\tBANDEJA RENAULT DUSTER 11/ C/ PIVO ESQ\t91", "marca": "78\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1723\tSF\t\tSFV600\tBANDEJAS\tCI\tBANDEJA CITROEN XSARA/ BERLINGO /99 S/ PIVO ESQ.\t62", "marca": "01\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1724\tSF\t\tSFV601\tBANDEJAS\tCI\tBANDEJA CITROEN XSARA/ BERLINGO /99 S/ PIVO DIR.\t62", "marca": "01\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1725\tSF\t\tSFV601P\tBANDEJAS\tCI\tBANDEJA CITROEN XSARA/ BERLINGO /99 C/ PIVO DIR.\t71", "marca": "11\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1726\tSF\t\tSFV600P\tBANDEJAS\tCI\tBANDEJA CITROEN XSARA/ BERLINGO /99 C/ PIVO ESQ.\t71", "marca": "11\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1727\tSF\t\tSFV602P\tBANDEJAS\tCI\tBANDEJA CITROEN PICASSO 01/ C/ PIV\u00d4 DIR.\t67", "marca": "52\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1728\tSF\t\tSFV603P\tBANDEJAS\tCI\tBANDEJA CITROEN PICASSO 01/ C/ PIV\u00d4 ESQ.\t67", "marca": "52\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1729\tSF\t\tSFV604\tBANDEJAS\tCI\tBANDEJA CITROEN AIRCROSS 10/ S/ PIVO DIR\t73", "marca": "03\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1730\tSF\t\tSFV605\tBANDEJAS\tCI\tBANDEJA CITROEN AIRCROSS 10/ S/ PIVO ESQ\t73", "marca": "03\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1731\tSF\t\tSFV604P\tBANDEJAS\tCI\tBANDEJA CITROEN AIRCROSS 10/ C/ PIVO DIR\t82", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1732\tSF\t\tSFV605P\tBANDEJAS\tCI\tBANDEJA CITROEN AIRCROSS 10/ C/ PIVO ESQ\t82", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1733\tSF\t\tSFV606\tBANDEJAS\tCI\tBANDEJA CITROEN C3 02/ AIRCROSS/208 S/ PIV\u00d4 DIR.\t73", "marca": "03\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1734\tSF\t\tSFV607\tBANDEJAS\tCI\tBANDEJA CITROEN C3 02/ AIRCROSS/208 S/ PIV\u00d4 ESQ.\t73", "marca": "03\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1735\tSF\t\tSFV606P\tBANDEJAS\tCI\tBANDEJA CITROEN C3 02/ C/ PIVO DIR.\t82", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1736\tSF\t\tSFV607P\tBANDEJAS\tCI\tBANDEJA CITROEN C3 02/ C/ PIVO ESQ.\t82", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1737\tSF\t\tSFV608\tBANDEJAS\tCI\tBANDEJA CITROEN C4 PALLAS/PEUGEOT 307 S/ PIVO DIR.\t73", "marca": "03\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1738\tSF\t\tSFV609\tBANDEJAS\tCI\tBANDEJA CITROEN C4 PALLAS/PEUGEOT 307 S/ PIVO ESQ.\t73", "marca": "03\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1739\tSF\t\tSFV700P\tBANDEJAS\tPG\tBANDEJA PEUGEOT 106 C/ PIVO DIR. C/ MANCAL                   SOB CONSULTA\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1740\tSF\t\tSFV701P\tBANDEJAS\tPG\tBANDEJA PEUGEOT 106 C/ PIVO ESQ. C/ MANCAL                                 //\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1741\tSF\t\tSFV700\tBANDEJAS\tPG\tBANDEJA PEUGEOT 106 S/ PIVO DIR. C/ MANCAL                                  //\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1742\tSF\t\tSFV701\tBANDEJAS\tPG\tBANDEJA PEUGEOT 106 S/ PIVO ESQ. C/ MANCAL                                //\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1743\tSF\t\tSFV702P\tBANDEJAS\tPG\tBANDEJA PEUGEOT 206 99/ C/ PIVO DIR.\t55", "marca": "12\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1744\tSF\t\tSFV703P\tBANDEJAS\tPG\tBANDEJA PEUGEOT 206 99/ C/ PIVO ESQ.\t55", "marca": "12\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1745\tSF\t\tSFV702PN\tBANDEJAS\tPG\tBANDEJA PEUGEOT 206 99/ C/ PIVO NOVO DIR.\t73", "marca": "32\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1746\tSF\t\tSFV703PN\tBANDEJAS\tPG\tBANDEJA PEUGEOT 206 99/ C/ PIVO NOVO ESQ.\t73", "marca": "32\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1747\tSF\t\tSFV704\tBANDEJAS\tPG\tBANDEJA PEUGEOT 306/PARTNER S/ PIVO DIR.\t57", "marca": "88\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1748\tSF\t\tSFV705\tBANDEJAS\tPG\tBANDEJA PEUGEOT 306/PARTNER S/ PIVO ESQ.\t57", "marca": "88\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1749\tSF\t\tSFV704P\tBANDEJAS\tPG\tBANDEJA PEUGEOT 306/PARTNER C/ PIVO DIR.\t66", "marca": "98\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1750\tSF\t\tSFV705P\tBANDEJAS\tPG\tBANDEJA PEUGEOT 306/PARTNER C/ PIVO ESQ.\t66", "marca": "98\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1751\tSF\t\tSFV706\tBANDEJAS\tPG\tBANDEJA PEUGEOT 307/C4 PALLAS S/ PIVO ESQ.\t73", "marca": "03\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1752\tSF\t\tSFV707\tBANDEJAS\tPG\tBANDEJA PEUGEOT 307/C4 PALLAS S/ PIVO DIR.\t73", "marca": "03\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1753\tSF\t\tSFV708P\tBANDEJAS\tPG\tBANDEJA PEUGEOT 208 C/ PIVO DIR\t77", "marca": "17\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1754\tSF\t\tSFV709P\tBANDEJAS\tPG\tBANDEJA PEUGEOT 208 C/ PIVO ESQ\t77", "marca": "17\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1755\tSF\t\tSFV710\tBANDEJAS\tPG\tBANDEJA PEUGEOT 405 S/PIVO DIR                                            SOB CONSULTA\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1756\tSF\t\tSFV711\tBANDEJAS\tPG\tBANDEJA PEUGEOT 405 S/PIVO ESQ                                                         //\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1757\tSF\t\tSFV712\tBANDEJAS\tPG\tBANDEJA PEUG 308 12/ 408 11/ 3008 11/ C4 LOUNGE 12/ S/P DIR\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1758\tSF\t\tSFV713\tBANDEJAS\tPG\tBANDEJA PEUG 308 12/ 408 11/ 3008 11/ C4 LOUNGE 12/ S/P ESQ\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1759\tSF\t\tSFV800P\tBANDEJAS\tNI\tBANDEJA INF NISSAN FRONTIER/X TERRA 98/07 C/ PIVO DIR\t97", "marca": "57\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1760\tSF\t\tSFV801P\tBANDEJAS\tNI\tBANDEJA INF NISSAN FRONTIER/X TERRA 98/07 C/ PIVO ESQ\t97", "marca": "57\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1761\tSF\t\tSFV800\tBANDEJAS\tNI\tBANDEJA INF NISSAN FRONTIER/X TERRA 98/07 S/ PIVO DIR\t88", "marca": "47\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1762\tSF\t\tSFV801\tBANDEJAS\tNI\tBANDEJA INF NISSAN FRONTIER/X TERRA 98/07 S/ PIVO ESQ\t88", "marca": "47\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1763\tSF\t\tSFV802\tBANDEJAS\tNI\tBANDEJA SUP NISSAN FRONTIER/X TERRA 98/07 S/ PIVO DIR\t89", "marca": "57\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1764\tSF\t\tSFV803\tBANDEJAS\tNI\tBANDEJA SUP NISSAN FRONTIER/X TERRA 98/07 S/ PIVO ESQ\t89", "marca": "57\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1765\tSF\t\tSFV802P\tBANDEJAS\tNI\tBANDEJA SUP NISSAN FRONTIER/X TERRA 98/07 C/ PIVO DIR\t98", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1766\tSF\t\tSFV803P\tBANDEJAS\tNI\tBANDEJA SUP NISSAN FRONTIER/X TERRA 98/07 C/ PIVO ESQ\t98", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1767\tSF\t\tSFV804\tBANDEJAS\tNI\tBANDEJA NISSAN LIVINA/TIIDA S/ PIVO DIR\t83", "marca": "64\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1768\tSF\t\tSFV805\tBANDEJAS\tNI\tBANDEJA NISSAN LIVINA/TIIDA S/ PIVO ESQ\t83", "marca": "64\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1769\tSF\t\tSFV804P\tBANDEJAS\tNI\tBANDEJA NISSAN LIVINA/TIIDA C/ PIVO DIR\t92", "marca": "74\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1770\tSF\t\tSFV805P\tBANDEJAS\tNI\tBANDEJA NISSAN LIVINA/TIIDA C/ PIVO ESQ\t92", "marca": "74\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1771\tSF\t\tSFV806P\tBANDEJAS\tNI\tBANDEJA NISSAN SENTRA 07/ C/ PIVO DIR\t149", "marca": "38\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1772\tSF\t\tSFV807P\tBANDEJAS\tNI\tBANDEJA NISSAN SENTRA 07/ C/ PIVO ESQ\t149", "marca": "38\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1773\tSF\t\tSFV806PN\tBANDEJAS\tNI\tBANDEJA NISSAN SENTRA 07/ C/ PIVO NOVO DIR\t167", "marca": "57\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1774\tSF\t\tSFV807PN\tBANDEJAS\tNI\tBANDEJA NISSAN SENTRA 07/ C/ PIVO NOVO ESQ\t167", "marca": "57\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1775\tSF\t\tSFV808P\tBANDEJAS\tNI\tBANDEJA NISSAN VERSA/MARCH C/ PIVO DIR\t109", "marca": "01\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1776\tSF\t\tSFV809P\tBANDEJAS\tNI\tBANDEJA NISSAN VERSA/MARCH C/ PIVO ESQ\t109", "marca": "01\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1777\tSF\t\tSFV808\tBANDEJAS\tNI\tBANDEJA NISSAN VERSA/MARCH S/ PIVO DIR\t99", "marca": "91\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1778\tSF\t\tSFV809\tBANDEJAS\tNI\tBANDEJA NISSAN VERSA/MARCH S/ PIVO ESQ\t99", "marca": "91\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1779\tSF\t\tSFV900P\tBANDEJAS\tKI\tBANDEJA SUP BESTA GS C/ PIVO ESQ/DIR\t66", "marca": "14\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1780\tSF\t\tSFV901\tBANDEJAS\tKI\tBANDEJA SUP KIA BONGO S/PIVO DIR                                          SOB CONSULTA\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1781\tSF\t\tSFV902\tBANDEJAS\tKI\tBANDEJA SUP KIA BONGO S/PIVO ESQ                                                       //\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1782\tSF\t\tSFV903\tBANDEJAS\tKI\tBANDEJA KIA CERATO 09/ S/PIVO DIR\t115", "marca": "06\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1783\tSF\t\tSFV904\tBANDEJAS\tKI\tBANDEJA KIA CERATO 09/ S/PIVO ESQ\t115", "marca": "06\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1784\tSF\t\tSFV1000\tBANDEJAS\tHO\tBANDEJA INF. CIVIC 01/ S/ PIVO DIR.\t75", "marca": "79\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1785\tSF\t\tSFV1001\tBANDEJAS\tHO\tBANDEJA INF. CIVIC 01/ S/ PIVO ESQ.\t75", "marca": "79\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1786\tSF\t\tSFV1002\tBANDEJAS\tHO\tBANDEJA SUP.CIVIC S/P DIR.\t66", "marca": "14\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1787\tSF\t\tSFV1003\tBANDEJAS\tHO\tBANDEJA SUP. CIVIC S/P ESQ.\t66", "marca": "14\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1788\tSF\t\tSFV1002P\tBANDEJAS\tHO\tBANDEJA SUP.CIVIC C/P DIR.\t75", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1789\tSF\t\tSFV1003P\tBANDEJAS\tHO\tBANDEJA SUP. CIVIC C/P ESQ.\t75", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1790\tSF\t\tSFV1004\tBANDEJAS\tHO\tBANDEJA INF. NEW CIVIC 07/ S/ PIVO DIR.\t84", "marca": "06\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1791\tSF\t\tSFV1005\tBANDEJAS\tHO\tBANDEJA INF. NEW CIVIC 07/ S/ PIVO ESQ.\t84", "marca": "06\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1792\tSF\t\tSFV1004P\tBANDEJAS\tHO\tBANDEJA INF. NEW CIVIC 07/ C/ PIVO DIR.\t93", "marca": "16\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1793\tSF\t\tSFV1005P\tBANDEJAS\tHO\tBANDEJA INF. NEW CIVIC 07/ C/ PIVO ESQ.\t93", "marca": "16\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1794\tSF\t\tSFV1006\tBANDEJAS\tHO\tBANDEJA HONDA FIT 03/ S/ PIVO DIR.\t56", "marca": "5\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1795\tSF\t\tSFV1007\tBANDEJAS\tHO\tBANDEJA HONDA FIT 03/ S/ PIVO ESQ.\t56", "marca": "5\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1796\tSF\t\tSFV1006P\tBANDEJAS\tHO\tBANDEJA HONDA FIT 03/ C/ PIVO DIR.\t65", "marca": "6\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1797\tSF\t\tSFV1007P\tBANDEJAS\tHO\tBANDEJA HONDA FIT 03/ C/ PIVO ESQ.\t65", "marca": "6\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1798\tSF\t\tSFV1008\tBANDEJAS\tHO\tBANDEJA NEW FIT 08/ CITY 09/ S/ PIVO DIR\t96", "marca": "46\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1799\tSF\t\tSFV1009\tBANDEJAS\tHO\tBANDEJA NEW FIT 08/ CITY 09/ S/ PIVO ESQ\t96", "marca": "46\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1800\tSF\t\tSFV1008P\tBANDEJAS\tHO\tBANDEJA NEW FIT 08/ CITY 09/ C/ PIVO DIR\t105", "marca": "56\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1801\tSF\t\tSFV1009P\tBANDEJAS\tHO\tBANDEJA NEW FIT 08/ CITY 09/ C/ PIVO ESQ\t105", "marca": "56\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1802\tSF\t\tSFV1010\tBANDEJAS\tHO\tBANDEJA CRV 07/11 S/P DIR\t168", "marca": "42\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1803\tSF\t\tSFV1011\tBANDEJAS\tHO\tBANDEJA CRV 07/11 S/P ESQ\t168", "marca": "42\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1804\tSF\t\tSFV1012\tBANDEJAS\tHO\tBANDEJA INF ACCORD 04/DIR\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1805\tSF\t\tSFV1013\tBANDEJAS\tHO\tBANDEJA INF ACCORD 04/ ESQ\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1806\tSF\t\tSFV2000\tBANDEJAS\tTO\tBANDEJA COROLLA 98/02 FIELDER S/ PIVO DIR.\t59", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1807\tSF\t\tSFV2001\tBANDEJAS\tTO\tBANDEJA COROLLA 98/02 FIELDER S/ PIVO ESQ.\t59", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1808\tSF\t\tSFV2000P\tBANDEJAS\tTO\tBANDEJA COROLLA 98/02 FIELDER C/ PIVO DIR.\t68", "marca": "35\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1809\tSF\t\tSFV2001P\tBANDEJAS\tTO\tBANDEJA COROLLA 98/02 FIELDER C/ PIVO ESQ.\t68", "marca": "35\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1810\tSF\t\tSFV2002\tBANDEJAS\tTO\tBANDEJA COROLLA 02/08 FIELDER S/ PIVO DIR.\t59", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1811\tSF\t\tSFV2003\tBANDEJAS\tTO\tBANDEJA COROLLA 02/08 FIELDER S/ PIVO ESQ.\t59", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1812\tSF\t\tSFV2002P\tBANDEJAS\tTO\tBANDEJA COROLLA 02/08 FIELDER C/ PIVO DIR.\t68", "marca": "35\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1813\tSF\t\tSFV2003P\tBANDEJAS\tTO\tBANDEJA COROLLA 02/08 FIELDER C/ PIVO ESQ.\t68", "marca": "35\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1814\tSF\t\tSFV2004P\tBANDEJAS\tTO\tBANDEJA COROLLA 09/ C/PIVO ESQ.\t79", "marca": "92\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1815\tSF\t\tSFV2005P\tBANDEJAS\tTO\tBANDEJA COROLLA 09/ C/PIVO DIR.\t79", "marca": "92\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1816\tSF\t\tSFV2004PN\tBANDEJAS\tTO\tBANDEJA COROLLA 09/ C/PIVO NOVO ESQ.\t98", "marca": "12\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1817\tSF\t\tSFV2005PN\tBANDEJAS\tTO\tBANDEJA COROLLA 09/ C/PIVO NOVO DIR.\t98", "marca": "12\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1818\tSF\t\tSFV2006\tBANDEJAS\tTO\tBANDEJA INFERIOR HILUX 05/ S/ PIVO DIR\t191", "marca": "54\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1819\tSF\t\tSFV2007\tBANDEJAS\tTO\tBANDEJA INFERIOR HILUX 05/ S/ PIVO ESQ\t191", "marca": "54\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1820\tSF\t\tSFV2006P\tBANDEJAS\tTO\tBANDEJA INFERIOR HILUX 05/ C/ PIVO DIR\t200", "marca": "64\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1821\tSF\t\tSFV2007P\tBANDEJAS\tTO\tBANDEJA INFERIOR HILUX 05/ C/ PIVO ESQ\t200", "marca": "64\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1822\tSF\t\tSFV2008\tBANDEJAS\tTO\tBANDEJA TOYOTA ETIOS 12/ S/PIVO ESQ.\t110", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1823\tSF\t\tSFV2009\tBANDEJAS\tTO\tBANDEJA TOYOTA ETIOS 12/ S/PIVO DIR.\t110", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1824\tSF\t\tSFV2008P\tBANDEJAS\tTO\tBANDEJA TOYOTA ETIOS 12/ C/PIVO ESQ.\t119", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1825\tSF\t\tSFV2009P\tBANDEJAS\tTO\tBANDEJA TOYOTA ETIOS 12/ C/PIVO DIR.\t119", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1826\tSF\t\tSFV3000P\tBANDEJAS\tMI\tBANDEJA INFERIOR L200 TRITON 07/ C/ PIVO DIR\t210", "marca": "29\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1827\tSF\t\tSFV3001P\tBANDEJAS\tMI\tBANDEJA INFERIOR L200 TRITON 07/ C/ PIVO ESQ\t210", "marca": "29\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1828\tSF\t\tSFV3000\tBANDEJAS\tMI\tBANDEJA INFERIOR L200 TRITON 07/ S/ PIVO DIR\t201", "marca": "19\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1829\tSF\t\tSFV3001\tBANDEJAS\tMI\tBANDEJA INFERIOR L200 TRITON 07/ S/ PIVO ESQ\t201", "marca": "19\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1830\tSF\t\tSFV3002P\tBANDEJAS\tMI\tBANDEJA SUPERIOR L200 SPORT 06/ C/ PIVO DIR\t112", "marca": "45\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1831\tSF\t\tSFV3003P\tBANDEJAS\tMI\tBANDEJA SUPERIOR L200 SPORT 06/ C/ PIVO ESQ\t112", "marca": "45\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1832\tSF\t\tSFV3002\tBANDEJAS\tMI\tBANDEJA SUPERIOR L200 SPORT 06/ S/ PIVO DIR\t103", "marca": "35\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1833\tSF\t\tSFV3003\tBANDEJAS\tMI\tBANDEJA SUPERIOR L200 SPORT 06/ S/ PIVO ESQ\t103", "marca": "35\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1834\tSF\t\tSFV3004\tBANDEJAS\tMI\tBANDEJA SUPERIOR L200 TRITON 07/ S/ PIVO DIR\t125", "marca": "4\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1835\tSF\t\tSFV3005\tBANDEJAS\tMI\tBANDEJA SUPERIOR L200 TRITON 07/ S/ PIVO ESQ\t125", "marca": "4\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1836\tSF\t\tSFV3004P\tBANDEJAS\tMI\tBANDEJA SUPERIOR L200 TRITON 07/ C/ PIVO DIR\t134", "marca": "5\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1837\tSF\t\tSFV3005P\tBANDEJAS\tMI\tBANDEJA SUPERIOR L200 TRITON 07/ C/ PIVO ESQ\t134", "marca": "5\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1838\tSF\t\tSFV3006\tBANDEJAS\tMI\tBANDEJA OUTLANDER 07/ DIR\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1839\tSF\t\tSFV3007\tBANDEJAS\tMI\tBANDEJA OUTLANDER 07/ ESQ\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1840\tSF\t\tSFV4000\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA HYUNDAI I-30 S/ PIVO DIR.\t115", "marca": "06\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1841\tSF\t\tSFV4001\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA HYUNDAI I-30 S/ PIVO ESQ.\t115", "marca": "06\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1842\tSF\t\tSFV4000P\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA HYUNDAI I-30 C/PIVO DIR\t124", "marca": "16\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1843\tSF\t\tSFV4001P\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA HYUNDAI I-30 C/PIVO ESQ\t124", "marca": "16\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1844\tSF\t\tSFV4002\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA INF. HYUNDAI TUCSON/SPORTAGE S/ PIVO DIR.\t114", "marca": "83\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1845\tSF\t\tSFV4003\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA INF. HYUNDAI TUCSON/SPORTAGE S/ PIVO ESQ.\t114", "marca": "83\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1846\tSF\t\tSFV4004P\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA SUP HYUNDAI SPORTAGE /04 C/PIVO ESQ/DIR\t65", "marca": "11\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1847\tSF\t\tSFV4005\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA INF H100 S/PIVO DIR.\t96", "marca": "46\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1848\tSF\t\tSFV4006\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA INF H100 S/PIVO ESQ.\t96", "marca": "46\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1849\tSF\t\tSFV4007\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA SUP H100/HR S/PIVO DIR.\t151", "marca": "58\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1850\tSF\t\tSFV4008\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA SUP H100/HR S/PIVO ESQ\t151", "marca": "58\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1851\tSF\t\tSFV4009P\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA AZERA SUP 08/12 C/PIVO ESQ\t98", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1852\tSF\t\tSFV4010P\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA AZERA SUP 08/12 C/PIVO DIR\t98", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1853\tSF\t\tSFV4009\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA AZERA SUP 08/12 S/PIVO ESQ\t89", "marca": "57\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1854\tSF\t\tSFV4010\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA AZERA SUP 08/12 S/PIVO DIR.\t89", "marca": "57\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1855\tSF\t\tSFV4011\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA INF HR 08/ S/PIVO ESQ\t110", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1856\tSF\t\tSFV4012\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA INF HR 08/ S/PIVO DIR\t110", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1857\tSF\t\tSFV4011P\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA INF HR 08/ C/PIVO ESQ\t119", "marca": "34\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1858\tSF\t\tSFV4012P\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA INF HR 08/ C/PIVO DIR\t119", "marca": "34\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1859\tSF\t\tSFV4013\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA SUP HYUNDAI HR 09/ S/PIVO DIR\t137", "marca": "8\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1860\tSF\t\tSFV4014\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA SUP HYUNDAI HR 09/ S/PIVO ESQ\t137", "marca": "8\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1861\tSF\t\tSFV4014P\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA SUP HYUNDAI HR 09/ C/PIVO ESQ\t146", "marca": "9\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1862\tSF\t\tSFV4013P\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA SUP HYUNDAI HR 09/ C/PIVO DIR\t146", "marca": "9\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1863\tSF\t\tSFV4015\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA HYUNDAI IX35 S/PIVO DIR\t110", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1864\tSF\t\tSFV4016\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA HYUNDAI IX35 S/PIVO ESQ\t110", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1865\tSF\t\tSFV4015P\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA HYUNDAI IX35 C/PIVO DIR\t119", "marca": "34\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1866\tSF\t\tSFV4016P\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA HYUNDAI IX35 C/PIVO ESQ\t119", "marca": "34\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1867\tSF\t\tSFV4017\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA HYUNDAI HB20 S/PIVO DIR\t130", "marca": "91\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1868\tSF\t\tSFV4018\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA HYUNDAI HB20 S/PIVO ESQ\t130", "marca": "91\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1869\tSF\t\tSFV4017P\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA HYUNDAI HB20 C/PIVO DIR\t140", "marca": "01\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1870\tSF\t\tSFV4018P\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA HYUNDAI HB20 C/PIVO ESQ\t140", "marca": "01\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1871\tSF\t\tSFV4019P\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA HYUNDAI ELANTRA/VELOSTER 11/15 C/PIVO DIR  SOB CONSULTA\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1872\tSF\t\tSFV4020P\tBANDEJAS\tHY\tBANDEJA HYUNDAI ELANTRA/VELOSTER 11/15 C/PIVO ESQ                  //\t R$                -   \t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1873\tSF\t\tSFV5000\tBANDEJAS\tME\tBANDEJA MERCEDES CLASSE A 160/A 190 98/05 S/PIVO DIR               \t100", "marca": "59\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1874\tSF\t\tSFV5001\tBANDEJAS\tME\tBANDEJA MERCEDES CLASSE A 160/A 190 98/05 S/PIVO ESQ\t100", "marca": "59\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1875\tSF\t\tSFV5000P\tBANDEJAS\tME\tBANDEJA MERCEDES CLASSE A 160/A 190 98/05 C/PIVO DIR\t109", "marca": "69\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1876\tSF\t\tSFV5001P\tBANDEJAS\tME\tBANDEJA MERCEDES CLASSE A 160/A 190 98/05 C/PIVO ESQ\t109", "marca": "69\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1877\tSF\t\tSFSL163\tBIELETAS\tBMW\tBIELETA BMW TRASEIRA 528 I C5 98...\t23", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1878\tSF\t\tSFSL200\tBIELETAS\tBMW\tBIELETA DA BARRA ESTAB. TRASEIRA BMW SERIE 5 E-39  11/95 \u00c1 2004\t24", "marca": "96\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1879\tSF\t\tSFSL132\tBIELETAS\tBMW\tBIELETA DIANT. BMW S\u00c9RIE 500/700 DIREITA/ 528I C5 ...98\t23", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1880\tSF\t\tSFSL195\tBIELETAS\tBMW\tBIELETA DIANT. DIR/ESQ. BMW S\u00c9RIE 3 98.../Z4 03...\t27", "marca": "5\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1881\tSF\t\tSFSL192\tBIELETAS\tBMW\tBIELETA DIANT. DIR/ESQ. BMW S\u00c9RIE 5\t27", "marca": "5\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1882\tSF\t\tSFSL194\tBIELETAS\tBMW\tBIELETA DIANT. DIREITA BMW S\u00c9RIE 5 - 11/95A 2004\t27", "marca": "5\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1883\tSF\t\tSFSL193\tBIELETAS\tBMW\tBIELETA DIANT. DIREITA BMW X5 2005...\t28", "marca": "78\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1884\tSF\t\tSFSL131\tBIELETAS\tBMW\tBIELETA DIANT. ESQ. BMW S\u00c9RIE 500/700 E 528I C5 95... 98\t23", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1885\tSF\t\tSFSL193A\tBIELETAS\tBMW\tBIELETA DIANT. ESQ. BMW X5 2005...\t28", "marca": "78\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1886\tSF\t\tSFSL194A\tBIELETAS\tBMW\tBIELETA DIANT. ESQUERDA BMW S\u00c9RIE 5 - 11/95A 2004\t27", "marca": "5\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1887\tSF\t\tSFSL44\tBIELETAS\tBMW\tBIELETA DIANTEIRA BMW S\u00c9RIE 3 - TODAS SET. 91...\t23", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1888\tSF\t\tSFSL361D\tBIELETAS\tBMW\tBIELETA DIANTEIRA DIREITA BMW X5 E70 (2007...13) /  X 6   (2009... 14)\t73", "marca": "39\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1889\tSF\t\tSFSL361E\tBIELETAS\tBMW\tBIELETA DIANTEIRA ESQUERDA BMW X 5 E7 (2007...13) / X6  (2004...14)\t73", "marca": "39\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1890\tSF\t\tSFSL63\tBIELETAS\tBMW\tBIELETA DIANTEIRA ESTABILIZADORA BMW SERIE E-30/E-36C\t15", "marca": "42\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1891\tSF\t\tSFSL333D\tBIELETAS\tCHERY\tBIELETA SUSPENS\u00c3O TRASEIRA DIREITA CHERY TIGGO\t27", "marca": "4\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1892\tSF\t\tSFSL333E\tBIELETAS\tCHERY\tBIELETA SUSPENS\u00c3O TRASEIRA ESQUERDACHERY TIGGO\t27", "marca": "4\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1893\tSF\t\tSFSL129\tBIELETAS\tCITROEN\tBIELETA DIANT. DIR/ESQ  CITROEN C3 - 03/12\t21", "marca": "06\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1894\tSF\t\tSFSL241\tBIELETAS\tCITROEN\tBIELETA DIANT. DIR/ESQ. C5 2006... C4 /06... PICASSO C4 2.0 16V. 2011...\t26", "marca": "57\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1895\tSF\t\tSFSL130\tBIELETAS\tCITROEN\tBIELETA DIANT. DIR/ESQ. CITROEN C5  AT\u00c9 05 / C4  PALLAS AT\u00c9 2005/ PICASSO 01/06  / XSARA 98/03( M12MM)\t22", "marca": "12\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1896\tSF\t\tSFSL59\tBIELETAS\tCITROEN\tBIELETA DIANTEIRA CITROEN AX\t23", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1897\tSF\t\tSFSL53\tBIELETAS\tCITROEN\tBIELETA DIANTEIRA CITROEN BERLINGO PIVOT 10MM\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1898\tSF\t\tSFSL54\tBIELETAS\tCITROEN\tBIELETA DIANTEIRA CITROEN BERLINGO PIVOT 12MM\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1899\tSF\t\tSFSL51\tBIELETAS\tCITROEN\tBIELETA DIANTEIRA CITROEN XANTIA PIVOT 10MM\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1900\tSF\t\tSFSL52\tBIELETAS\tCITROEN\tBIELETA DIANTEIRA CITROEN XANTIA PIVOT 12MM\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1901\tSF\t\tSFSL337\tBIELETAS\tCITROEN\tBIELETA DIANTEIRA DIR/ESQ. CITROEN DS3 (13...) / NOVO C3 (13...)/ C3 PICASSO (12...)/ AIR CROSS (11...) \t25", "marca": "77\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1902\tSF\t\tSFSL55\tBIELETAS\tCITROEN\tBIELETA DIANTEIRA ESQ/DIR CITROEN XSARA 98/03/ ZX 93/.../ PICASSO 01/05 (M10MM)\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1903\tSF\t\tSFSL153\tBIELETAS\tCRYSLER\tBIELETA BARRA EST. TRASEIRA CHEROKEE 98\t23", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1904\tSF\t\tSFSL142\tBIELETAS\tCRYSLER\tBIELETA DIANT. GRAND CHEROKEE 2001... (BOLINHA) \t20", "marca": "55\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1905\tSF\t\tSFSL104\tBIELETAS\tCRYSLER\tBIELETA DIANTEIRA GRAND CARAVAN 96...\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1906\tSF\t\tSFSL57\tBIELETAS\tCRYSLER\tBIELETA DIANTEIRA GRAND CHEROKEE 95/98\t23", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1907\tSF\t\tSFSL164\tBIELETAS\tCRYSLER\tBIELETA DIANTEIRA STRATUS TODOS\t23", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1908\tSF\t\tSFSL74\tBIELETAS\tCRYSLER\tBIELETA JEEP CHEROKEE SPORT 6CC ...97 GRAN CHEROKEE ...95  C/ BUCHA\t20", "marca": "55\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1909\tSF\t\tSFSL251\tBIELETAS\tCRYSLER\tBIELETA TRASEIRA CHRYSLER PT CRUISER 2.4 16V 01/10...\t39", "marca": "27\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1910\tSF\t\tSFSL154\tBIELETAS\tCRYSLER\tBIELETA TRASEIRA GRAND CARAVAN 2002\t20", "marca": "06\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1911\tSF\t\tSFSL233\tBIELETAS\tDODGE\tBIELETA DIANT. DODGE RAM 2500 4X4 2005/... PIVOT M10\t27", "marca": "7\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1912\tSF\t\tSFSL215\tBIELETAS\tDODGE\tBIELETA DIANTEIRA DODGE RAM 2005... PIVOT  M 14\t33", "marca": "93\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1913\tSF\t\tSFSL214\tBIELETAS\tDODGE\tBIELETA DIANTEIRA ESQ/DIR. DODGE JORNEY 2009... / FIAT FREEMONT 12/...\t27", "marca": "99\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1914\tSF\t\tSFSL230\tBIELETAS\tDODGE\tBIELETA TRASEIRA DODGE RAM 2500 4X4 2005/... PIVOT M12\t28", "marca": "88\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1915\tSF\t\tSFSL381\tBIELETAS\tFIAT\tBIELETA  DIR/ESQ TRASEIRA FREEMONT 2012... JORNEY 2009...\t26", "marca": "66\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1916\tSF\t\tSFSL73\tBIELETAS\tFIAT\tBIELETA DIANT. ALFA 145 QV 96/98  ALFA 155 /SUPER\t10", "marca": "29\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1917\tSF\t\tSFSL91\tBIELETAS\tFIAT\tBIELETA DIANT. ALFA ROMEO 156/99... SW 02...\t20", "marca": "55\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1918\tSF\t\tSFSL119\tBIELETAS\tFIAT\tBIELETA DIANT. DIREITA IDEA 06... ELX 1.8 HLX\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1919\tSF\t\tSFSL208\tBIELETAS\tFIAT\tBIELETA DIANT. DIREITA IDEA ADVENTURE 07... STRADA ADVENTURE LOCKER  E PALIO ADVENTURE LOCKER\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1920\tSF\t\tSFSL118\tBIELETAS\tFIAT\tBIELETA DIANT. ESQUERDA IDEA 06... 1.4 ELX / 1.8 HLX\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1921\tSF\t\tSFSL208A\tBIELETAS\tFIAT\tBIELETA DIANT. ESQUERDA.  IDEA ADVENTURE 07... STRADA ADVENTURE LOCKER E PALIO ADVENTURE LOCKER\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1922\tSF\t\tSFSL123\tBIELETAS\tFIAT\tBIELETA DIANT. PUNTO 2007... LINEA (EXCETO 1.9)\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1923\tSF\t\tSFSL326F\tBIELETAS\tFIAT\tBIELETA DIANTEIRA  DIR/ ESQ. TORO 2016... / RENEGADE\t32", "marca": "62\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1924\tSF\t\tSFSL319\tBIELETAS\tFIAT\tBIELETA DIANTEIRA DIR/ESQ. FIAT 500  2014...\t25", "marca": "41\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1925\tSF\t\tSFSL218\tBIELETAS\tFIAT\tBIELETA DIANTEIRA DIR/ESQ. UNO WAY 2010... / GRAN SIENA / PALIO 2014... ATRATIVE / FIAT MOBI 2016...\t22", "marca": "55\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1926\tSF\t\tSFSL10\tBIELETAS\tFIAT\tBIELETA DIANTEIRA MAREA/ BRAVA/ TEMPRA 99...\t22", "marca": "86\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1927\tSF\t\tSFSL23\tBIELETAS\tFIAT\tBIELETA DIANTEIRA PALIO / WEEKEND\t20", "marca": "55\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1928\tSF\t\tSFSL17\tBIELETAS\tFIAT\tBIELETA DIANTEIRA TIPO 1.6 93/97 /TEMPRA SW/COUPE 16V\t10", "marca": "78\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1929\tSF\t\tSFSL77\tBIELETAS\tFIAT\tBIELETA SUSP. DIANT. STILO 03... BRAVO TODOS\t21", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1930\tSF\t\tSFSL117\tBIELETAS\tFIAT\tBIELETA TRASEIRA DOBLO TODOS/ EXCETO CARGO\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1931\tSF\t\tSFSL390\tBIELETAS\tFORD\tBIELET DA BARRA ESTAB. DIANTEIRA NEW FOCUS\t24", "marca": "78\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1932\tSF\t\tSFSL206\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA BARRA EST. DIANT. RANGER 94/97 EXPLORER 92...\t16", "marca": "72\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1933\tSF\t\tSFSL386\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DA BARRA ESTAB.DIANTEIRA NEW FUSION\t25", "marca": "87\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1934\tSF\t\tSFSL133\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANT FORD TAURUS ESQUERDO MODERNO 97...\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1935\tSF\t\tSFSL75\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANT.  FIESTA(MODELO ROCAN-STREET)AT\u00c9 2009/ ECOSPORT 02...2011\t21", "marca": "07\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1936\tSF\t\tSFSL271\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANT. BARRA ESTAB. FORD EXPLORER 1995\t20", "marca": "61\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1937\tSF\t\tSFSL18\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANT. CORCEL/DEL REY/PAMPA\t8", "marca": "73\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1938\tSF\t\tSFSL246\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANT. DIR/ESQ.  FORD. TRANSIT - JUNHO/2008...\t29", "marca": "08\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1939\tSF\t\tSFSL325\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANT. DIR/ESQ. FIESTA (NEW)2010.../ ECOSPORT  2012...\t23", "marca": "42\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1940\tSF\t\tSFSL273D\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANT. DIREITO FORD RANGER 2012...\t29", "marca": "04\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1941\tSF\t\tSFSL5\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANT. ESCORT 97.../ FIESTA 96.../ COURRIER\t21", "marca": "58\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1942\tSF\t\tSFSL273E\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANT. ESQ. FORD RANGER 2012...\t29", "marca": "04\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1943\tSF\t\tSFSL135\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANT. FOR MONDEO 2001...\t20", "marca": "37\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1944\tSF\t\tSFSL259\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANT. FORD CARGO 815E 05.../CARGO 816 AP\u00d3S  2012... CARGO TODOS\t54", "marca": "89\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1945\tSF\t\tSFSL134\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANT. FORD TAURUS DIREITO MODERNO 97...\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1946\tSF\t\tSFSL185A\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANT. FUSION 2006... FEV 2009 ESQ.\t24", "marca": "41\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1947\tSF\t\tSFSL185\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANT. FUSION 2006...FEV. 2009 DIR.\t24", "marca": "41\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1948\tSF\t\tSFSL223\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANTEIRA DIR./ESQ. FUSION 2009...\t24", "marca": "82\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1949\tSF\t\tSFSL21\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANTEIRA F 1000\t17", "marca": "21\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1950\tSF\t\tSFSL66\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANTEIRA F-250/ F-250 DUTY/ F-350\t18\t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1951\tSF\t\tSFSL70\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANTEIRA F-4000 03/00 \u00c0 02/02 DIREITA\t105", "marca": "28\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1952\tSF\t\tSFSL71\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANTEIRA F-4000 03/00 \u00c0 05/02. ESQUERDA\t105", "marca": "28\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1953\tSF\t\tSFSL67\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANTEIRA F-4000 98 \u00c0 00 DIREITA / ESQUERDA\t20", "marca": "55\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1954\tSF\t\tSFSL101\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANTEIRA FORD  MONDEO 02...\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1955\tSF\t\tSFSL328\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANTEIRA FORD EDGE 2008...\t27", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1956\tSF\t\tSFSL46\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANTEIRA FORD MONDEO 94 \u00c0 01\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1957\tSF\t\tSFSL103\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIANTEIRA RANGER 99...\t17", "marca": "73\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1958\tSF\t\tSFSL348\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA DIR/ ESQ. TRASEIRA RANGER (98/00)\t57", "marca": "08\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1959\tSF\t\tSFSL81\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA SUSP. DIANT. FOCUS 00...\t21", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1960\tSF\t\tSFSL258\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA TRASEIRA DIR/ESQ. F.350 /   F4000 98...11\t48", "marca": "48\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1961\tSF\t\tSFSL116\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA TRASEIRA ECOSPORT 4X4  04...\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1962\tSF\t\tSFSL144\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA TRASEIRA FOCUS 96...2007\t15", "marca": "27\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1963\tSF\t\tSFSL186\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA TRASEIRA FUSION 2006...\t24", "marca": "41\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1964\tSF\t\tSFSL89\tBIELETAS\tFORD\tBIELETA TRASEIRA MONDEO 02...\t21", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1965\tSF\t\tSFSL020C\tBIELETAS\tFORD\tEIXO COMPLETO CORCEL...OUT/84 COM BUCHAS\t22", "marca": "96\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1966\tSF\t\tSFSL20\tBIELETAS\tFORD\tEIXO COMPLETO CORCEL...OUT/84 SEM BUCHAS\t12", "marca": "39\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1967\tSF\t\tSFSL019C\tBIELETAS\tFORD\tEIXO COMPLETO CORCEL...SET/84 COM BUCHAS\t22", "marca": "96\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1968\tSF\t\tSFSL19\tBIELETAS\tFORD\tEIXO COMPLETO CORCEL...SET/84 SEM BUCHAS\t12", "marca": "39\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1969\tSF\t\tSFSL210\tBIELETAS\tGM\tBIELETA BARRA EST. DIANTEIRA DIREITO OMEGA AUSTRALIANO 08...\t24", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1970\tSF\t\tSFSL210A\tBIELETAS\tGM\tBIELETA BARRA EST. DIANTEIRA ESQUERDO OMEGA AUSTRALIANO 08...\t24", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1971\tSF\t\tSFSL191\tBIELETAS\tGM\tBIELETA BARRA ESTA. TRASEIRA VECTRA 96...\t11", "marca": "56\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1972\tSF\t\tSFSL388D\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DA BARRA ESTABI DIANTEIRA DIREITA CAMARO (11...)\t34", "marca": "5\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1973\tSF\t\tSFSL274\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DA BARRA ESTABILIZADORA DIANTEIRA (30MM) GM - C10   TODOS\t5", "marca": "59\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1974\tSF\t\tSFSL388E\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DA BARRA ESTABILIZADORA DIANTEIRA ESQUERDA CAMARO (11...)\t34", "marca": "5\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1975\tSF\t\tSFSL247D\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANT. DIR. CAPTIVA 08...\t29", "marca": "08\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1976\tSF\t\tSFSL222\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANT. DIR. OMEGA CD AUTOMATICO 2005...  3.6  V6\t24", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1977\tSF\t\tSFSL190\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANT. DIR/ESQ. GM TRACKER 2.0 4X4 2008...\t17", "marca": "73\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1978\tSF\t\tSFSL247E\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANT. ESQ. CAPTIVA 08...\t29", "marca": "08\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1979\tSF\t\tSFSL222E\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANT. ESQ.OMEGA CD AUTOMATICO 2005...  3.6  V6\t24", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1980\tSF\t\tSFSL136\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANT. OMEGA AUSTRALIANO 2001...\t20", "marca": "55\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1981\tSF\t\tSFSL167\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANT. S-10 95/... BLAZER 96/...\t18\t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1982\tSF\t\tSFSL11\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANTEIRA ASTRA 99... ZAFIRA 01... VECTRA 2006... ONIX /COBALT/ SPIN/PRISMA 2013..../TRACKER 2013....\t22", "marca": "14\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1983\tSF\t\tSFSL4\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANTEIRA ASTRA/ VECTRA 95/96\t12", "marca": "72\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1984\tSF\t\tSFSL37\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANTEIRA BARRA ESTA. SUSP. DIANT  S-10 /BLAZER 95...02/97\t15", "marca": "19\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1985\tSF\t\tSFSL24\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANTEIRA CHEVETTE/MARAJ\u00d3 TODOS\t5", "marca": "09\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1986\tSF\t\tSFSL270\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANTEIRA CHEVROLET  - CRUZE LT\t24", "marca": "96\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1987\tSF\t\tSFSL276\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANTEIRA DIREITA  S-10  2012.... TRAIL BLAZER 13...\t23", "marca": "56\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1988\tSF\t\tSFSL338D\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANTEIRA DIREITA OMEGA IMPORTADO (99...05)\t25", "marca": "77\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1989\tSF\t\tSFSL338E\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANTEIRA ESQ. OMEGA IMPORTADO (99...05)\t25", "marca": "77\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1990\tSF\t\tSFSL276E\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANTEIRA ESQUERDA  S-10  2012.... TRAIL BLAZER 13...\t23", "marca": "56\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1991\tSF\t\tSFSL30\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANTEIRA KADET/IPANEMA 91...\t5", "marca": "22\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1992\tSF\t\tSFSL29\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANTEIRA KADET/IPANEMA...90\t5", "marca": "22\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1993\tSF\t\tSFSL28\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANTEIRA MONZA 91...\t5", "marca": "22\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1994\tSF\t\tSFSL27\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANTEIRA MONZA...90\t5", "marca": "22\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1995\tSF\t\tSFSL68\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANTEIRA OMEGA AUSTRALIANO 99...\t12", "marca": "84\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1996\tSF\t\tSFSL25\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANTEIRA OPALA/CARAVAN ...87\t5", "marca": "09\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1997\tSF\t\tSFSL26\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANTEIRA OPALA/CARAVAN 88...\t5", "marca": "22\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1998\tSF\t\tSFSL38\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANTEIRA S10/BLAZER 03/97...\t10", "marca": "02\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "1999\tSF\t\tSFSL39\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANTEIRA VECTRA 94\t11", "marca": "3\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2000\tSF\t\tSFSL3\tBIELETAS\tGM\tBIELETA DIANTEIRA VECTRA 97.../ CORSA 02.../ MERIVA 02... /MONTANA\t21", "marca": "58\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2001\tSF\t\tSFSL362\tBIELETAS\tGM\tBIELETA TRASEIRA CAPTIVA 08...\t28", "marca": "21\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2002\tSF\t\tSFSL1\tBIELETAS\tGM\tDIANTEIRA OMEGA/SUPREMA 93/98\t21", "marca": "58\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2003\tSF\t\tSFSL298\tBIELETAS\tHAFEI MOTORS\tARTICULA\u00c7\u00c3O DO BRA\u00c7O PITMAN EFFA/HAFEI/TOWNER JR.\t62", "marca": "9\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2004\tSF\t\tSFSL229\tBIELETAS\tHAFEI MOTORS\tBIELETA DIANT. DIR/ESQ. TOWNER JUNIOR PICK-UP\t4", "marca": "35\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2005\tSF\t\tSFSL231\tBIELETAS\tHAFEI MOTORS\tBIELETA DIANTEIRA TOWNER FURG\u00c3O/ JR. CABINE DUPLA 2011...\t18", "marca": "47\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2006\tSF\t\tSFSL272\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA BARRA ESTAB. HONDA PRELUDE\t24", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2007\tSF\t\tSFSL188A\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA DIANT. DIR.  NEW CIVIC LXS AT\u00c9 2011\t24", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2008\tSF\t\tSFSL291\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA DIANT. DIR/ESQ. FIT 2010...  NEW CIVIC 2012... (GR728)\t23", "marca": "95\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2009\tSF\t\tSFSL216\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA DIANT. DIREITO HONDA FIT     AMORTECEDOR MONROE/COFAP AT\u00c9 2009\t21", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2010\tSF\t\tSFSL188\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA DIANT. ESQ. NEW CIVIC LXS AT\u00c9 2011\t24", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2011\tSF\t\tSFSL216E\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA DIANT. ESQUERDO HONDA FIT   AMORTECEDOR PARALELO COFAP/MONROE AT\u00c9 2009\t21", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2012\tSF\t\tSFSL138\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA DIANT. HONDA ACCORD 98/02 TODOS DIREITO\t22", "marca": "61\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2013\tSF\t\tSFSL137\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA DIANT. HONDA ACCORD 98/02 TODOS ESQUERDO\t22", "marca": "61\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2014\tSF\t\tSFSL93\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA DIANT. HONDA FIT DIREITA AMORTECEDOR ORIGINAL\t21", "marca": "58\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2015\tSF\t\tSFSL94\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA DIANT. HONDA FIT ESQUERDA AMORTECEDOR ORIGINAL\t21", "marca": "58\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2016\tSF\t\tSFSL253\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA DIANTEIRA ACCORD 2001...\t21", "marca": "81\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2017\tSF\t\tSFSL219\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA DIANTEIRA CRV 2007...\t25", "marca": "46\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2018\tSF\t\tSFSL292D\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA DIANTEIRA DIREITA ACCORD 2003...2007\t22", "marca": "58\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2019\tSF\t\tSFSL379D\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA DIANTEIRA DIREITA HRV 2015....\t28", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2020\tSF\t\tSFSL292E\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA DIANTEIRA ESQUERDA  ACCORD 2003...2007\t22", "marca": "58\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2021\tSF\t\tSFSL379E\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA DIANTEIRA ESQUERDA HRV 2015....\t28", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2022\tSF\t\tSFSL217\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA DIANTEIRA HONDA CITY 2009... DIR/ESQ. \t25", "marca": "46\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2023\tSF\t\tSFSL58\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA DIANTEIRA HONDA CIVIC IMPORTADO 92/97\t10", "marca": "29\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2024\tSF\t\tSFSL12\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA DIANTEIRA HONDA CIVIC NACIONAL 98/00\t12", "marca": "72\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2025\tSF\t\tSFSL316\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA DIANTEIRO DIR/ESQ. CIVIC 96/98 VTI / CR-V 00/01\t25", "marca": "44\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2026\tSF\t\tSFSL79\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA SUSP. DIANT. DIREITA CIVIC 01...\t20", "marca": "55\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2027\tSF\t\tSFSL80\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA SUSP. DIANT. ESQUERDA CIVIC 01...\t20", "marca": "55\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2028\tSF\t\tSFSL220\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA TRASEIRA DIR. CRV 2007\t25", "marca": "46\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2029\tSF\t\tSFSL110\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA TRASEIRA DIREITA CIVIC 03...05\t21", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2030\tSF\t\tSFSL189A\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA TRASEIRA DIREITA NEW CIVIC LXS TODOS \t24", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2031\tSF\t\tSFSL287D\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA TRASEIRA DIREITO CIVIC VTI 96 AT\u00c9 98\t22", "marca": "58\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2032\tSF\t\tSFSL220E\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA TRASEIRA ESQ. CRV 2007\t25", "marca": "46\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2033\tSF\t\tSFSL189\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA TRASEIRA ESQ. NEW CIVIC LXS TODOS\t24", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2034\tSF\t\tSFSL111\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA TRASEIRA ESQUERDA CIVIC 03...05\t21", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2035\tSF\t\tSFSL287E\tBIELETAS\tHONDA\tBIELETA TRASEIRA ESQUERDA CIVIC VTI 96 AT\u00c9 98\t22", "marca": "58\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2036\tSF\t\tSFSL245\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA DIANT DIR/ESQ. HYUNDAI  AZERA 3.3  2007...2011\t27", "marca": "7\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2037\tSF\t\tSFSL232\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA DIANT. DIR/ESQ. HYUNDAI    I 30  2010/... ELANTRA 01...06\t25", "marca": "39\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2038\tSF\t\tSFSL377\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA DIANT. ESQ/DIR - CRETA (TODOS)\t27", "marca": "91\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2039\tSF\t\tSFSL36\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA DIANT. HYUNDAI H-100 AT\u00c9 97 \t7", "marca": "71\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2040\tSF\t\tSFSL187\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA DIANT. HYUNDAI HR\t14", "marca": "41\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2041\tSF\t\tSFSL173\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA DIANT. SANTA F\u00c9 DIREITA/ VERA CRUZ(07/12) / SORENTO (09...)\t24", "marca": "92\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2042\tSF\t\tSFSL173A\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA DIANT. SANTA F\u00c9 ESQUERDA TODAS / VERA CRUZ(07/12) / SORENTO (09...)\t24", "marca": "92\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2043\tSF\t\tSFSL349\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA DIANTEIRA DIR/ ESQ. H100 (97...)\t6", "marca": "52\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2044\tSF\t\tSFSL158\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA DIANTEIRA DIR/ ESQ. SPORTAGE 06...09 / TUCSON  AT\u00c9 2016\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2045\tSF\t\tSFSL346\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA DIANTEIRA DIR/ESQ HYNDAI  H1 (01...)\t26", "marca": "09\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2046\tSF\t\tSFSL297\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA DIANTEIRA DIR/ESQ.  HB 20 (1.6)  HB20S/ X -   2012...  \t27", "marca": "5\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2047\tSF\t\tSFSL315\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA DIANTEIRA DIR/ESQ.  IX 35 TODAS HB20\t27", "marca": "5\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2048\tSF\t\tSFSL109\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA DIANTEIRA DIREITA ACCENT 99...\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2049\tSF\t\tSFSL342D\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA DIANTEIRA DIREITA SONATA (2010...14) AZERA 3.0 (11...15)\t27", "marca": "73\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2050\tSF\t\tSFSL108\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA DIANTEIRA ESQUERDA ACCENT 99...\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2051\tSF\t\tSFSL342E\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA DIANTEIRA ESQUERDA SONATA (2010...14)/  AZERA 3.0 (11...15)\t27", "marca": "73\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2052\tSF\t\tSFSL13\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA DIANTEIRA HYNDAI ELANTRA 93 AT\u00c9 2000\t23", "marca": "87\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2053\tSF\t\tSFSL22\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA DIANTEIRA HYUNDAI SONATA 99...04\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2054\tSF\t\tSFSL150\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA HYUNDAI DIANT. ATOS PRIME 2000...\t13", "marca": "36\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2055\tSF\t\tSFSL90\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA TRASEIRA ACCENT 99...\t20", "marca": "55\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2056\tSF\t\tSFSL307\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA TRASEIRA DIR/ESQ. AZERA  / SONATA 04-09\t25", "marca": "69\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2057\tSF\t\tSFSL370\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA TRASEIRA DIR/ESQ. HYUNDAI  I 30   2009.../ELANTRA 09/...\t23", "marca": "52\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2058\tSF\t\tSFSL174\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA TRASEIRA DIR/ESQ. SANTA F\u00c9 \t24", "marca": "92\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2059\tSF\t\tSFSL254\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA TRASEIRA HYUNDAI  IX-35 TODAS/ SPORTAGE 2012...\t35", "marca": "88\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2060\tSF\t\tSFSL159\tBIELETAS\tHYUNDAI\tBIELETA TRASEIRA TUCSON AT\u00c9 2016/ SPORTAGE GL 2.0 16V/ GLX/LX 2.7 V6 05...\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2061\tSF\t\tSFSL312\tBIELETAS\tJAC MOTORS\tBIELETA DIANTEIRA J3 - JAC\t26", "marca": "3\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2062\tSF\t\tSFSL257\tBIELETAS\tJAGUAR\tBIELETA SUSP. DIANT.  JAGUAR X-TYPE MOTOR 3.0 2000...08\t41", "marca": "21\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2063\tSF\t\tSFSL326\tBIELETAS\tJEEP\tBIELETA DIANTEIRA  DIR/ ESQ. JEEP RENEGADE 2015... / TORO 2016...\t32", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2064\tSF\t\tSFSL327\tBIELETAS\tJEEP\tBIELETA TRASEIRA  JEEP RENEGADE 2015...\t32", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2065\tSF\t\tSFSL157\tBIELETAS\tJPX\tBIELETA DIANT.  JPX 4X4 DIR E ESQ. 94...\t23", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2066\tSF\t\tSFSL127\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA DIANT. BESTA GS 3.0\t19", "marca": "15\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2067\tSF\t\tSFSL128\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA DIANT. DIR/ESQ SPORTAGE 95/05\t19", "marca": "4\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2068\tSF\t\tSFSL294D\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA DIANT. DIREITA .  KIA SOUL\t25", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2069\tSF\t\tSFSL294E\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA DIANT. ESQUERDA .  KIA SOUL\t25", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2070\tSF\t\tSFSL225\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA DIANTEIRA  KIA SORENTO 2008...2012\t24", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2071\tSF\t\tSFSL32\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA DIANTEIRA BESTA ANTIGA/ TOPIC\t5", "marca": "65\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2072\tSF\t\tSFSL126\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA DIANTEIRA BESTA GS 2.7 \t18", "marca": "9\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2073\tSF\t\tSFSL339\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA DIANTEIRA DIR./ ESQ. NEW CERATO (13...)\t25", "marca": "77\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2074\tSF\t\tSFSL358\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA DIANTEIRA DIR./ ESQ. SPORTAGE 2010...14\t28", "marca": "7\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2075\tSF\t\tSFSL340\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA DIANTEIRA DIR/ ESQ. KIA SORENTO (14...)\t26", "marca": "09\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2076\tSF\t\tSFSL158K\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA DIANTEIRA DIR/ ESQ. SPORTAGE 06...09 / TUCSON  AT\u00c9 2016\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2077\tSF\t\tSFSL359\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA DIANTEIRA DIR/ESQ. SPORTAGE 2015...\t30", "marca": "82\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2078\tSF\t\tSFSL382D\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA DIANTEIRA DIREITA CARNIVAL 2004...\t28", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2079\tSF\t\tSFSL341D\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA DIANTEIRA DIREITA KIA OPTIMA (2011...2015)\t27", "marca": "73\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2080\tSF\t\tSFSL343D\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA DIANTEIRA DIREITA PICANTO (04...10)\t25", "marca": "77\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2081\tSF\t\tSFSL309D\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA DIANTEIRA DIREITA PICANTO 2011...15\t26", "marca": "3\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2082\tSF\t\tSFSL341E\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA DIANTEIRA ESQUERDA  KIA OPTIMA (2011...2015)\t27", "marca": "73\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2083\tSF\t\tSFSL382E\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA DIANTEIRA ESQUERDA CARNIVAL 2004...\t28", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2084\tSF\t\tSFSL309E\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA DIANTEIRA ESQUERDA PICANTO  2011...15\t26", "marca": "3\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2085\tSF\t\tSFSL343E\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA DIANTEIRA ESQUERDO PICANTO (04...10)\t25", "marca": "77\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2086\tSF\t\tSFSL31\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA TRASEIRA BESTA GS 2.7  93...\t5", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2087\tSF\t\tSFSL254K\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA TRASEIRA HYUNDAI  IX-35 TODAS/ SPORTAGE 2012...\t35", "marca": "88\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2088\tSF\t\tSFSL159K\tBIELETAS\tKIA MOTORS\tBIELETA TRASEIRA TUCSON AT\u00c9 2016 / SPORTAGE GL 2.0 16V/ GLX/LX 2.7 V6 05...\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2089\tSF\t\tSFSL373\tBIELETAS\tLAND  ROVER\tBIELETA BARRA EST. DIANTEIRA DIREITO/ ESQUERDO LAND ROVER DISCOVERY 3\t39", "marca": "2\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2090\tSF\t\tSFSL372\tBIELETAS\tLAND  ROVER\tBIELETA BARRA EST. TRASEIRA  LAND ROVER EVOQUE 11.../ LAND ROVER FREELANDER II 06...\t39", "marca": "2\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2091\tSF\t\tSFSL389\tBIELETAS\tLAND  ROVER\tBIELETA DA BARRA ESTAB. DIANTEIRA FREELANDER II\t28", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2092\tSF\t\tSFSL374D\tBIELETAS\tLAND  ROVER\tBIELETA DIANTEIRA DIREITA RANGE ROVER SPORT 05...13\t39", "marca": "2\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2093\tSF\t\tSFSL374E\tBIELETAS\tLAND  ROVER\tBIELETA DIANTEIRA ESQUERDA RANGE ROVER SPORT 05...13\t39", "marca": "2\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2094\tSF\t\tSFSL320\tBIELETAS\tLIFAN\tBIELETA DIANTEIRA DIR./ ESQ. LIFAN X-60   2013...\t27", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2095\tSF\t\tSFSL202\tBIELETAS\tMAZDA\tBIELETA BARRA ESTAB. TRASEIRA DIR/ESQ. MAZDA 626 92...97\t24", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2096\tSF\t\tSFSL197\tBIELETAS\tMAZDA\tBIELETA BARRA ESTAB. TRASEIRA MAZDA MX-3\t25", "marca": "7\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2097\tSF\t\tSFSL196\tBIELETAS\tMAZDA\tBIELETA DA BARRA EST. TRAS. MAZDA 626 98/\t25", "marca": "46\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2098\tSF\t\tSFSL198\tBIELETAS\tMAZDA\tBIELETA DA BARRA ESTAB. DIANTEIRA MAZDA MX-3 92/97\t25", "marca": "46\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2099\tSF\t\tSFSL199\tBIELETAS\tMAZDA\tBIELETA DA BARRA ESTAB. TRASEIRA MAZDA 626 92/97\t24", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2100\tSF\t\tSFSL95\tBIELETAS\tMAZDA\tBIELETA DIANT. MAZDA PROTEGE/ 626 DIREITA TODOS\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2101\tSF\t\tSFSL96\tBIELETAS\tMAZDA\tBIELETA DIANT. MAZDA PROTEGE/ 626 ESQUERDA TODOS\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2102\tSF\t\tSFSL112\tBIELETAS\tMAZDA\tBIELETA TRASEIRA ESQUERDA MAZDA PROTEGE/ 626 - TODOS (M10)\t22", "marca": "61\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2103\tSF\t\tSFSL62\tBIELETAS\tMERCEDES\tBIELETA COMPLETA DA BARRA ESTABILIZADORA MERCEDEZ CLASSE A\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2104\tSF\t\tSFSL324\tBIELETAS\tMERCEDES\tBIELETA DA BARRA ESTABI. TRASEIRA MERCEDES SPRINTER 309 CDI 2006...2015\t39", "marca": "93\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2105\tSF\t\tSFSL149\tBIELETAS\tMERCEDES\tBIELETA DIANT. MERCEDES SERIE C  01...\t22", "marca": "61\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2106\tSF\t\tSFSL281\tBIELETAS\tMERCEDES\tBIELETA DIANTEIRA DIR./ ESQ. MERCEDES-BENZ ML-350  2005...2014\t33", "marca": "37\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2107\tSF\t\tSFSL380\tBIELETAS\tMERCEDES\tBIELETA DIANTEIRA DIR/ESQ.  MERCEDES BENS  B 180 / B 200  (2005...2014)\t28", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2108\tSF\t\tSFSL34\tBIELETAS\tMERCEDES\tBIELETA DIANTEIRA DIREITA SPRINTER 97...12\t8", "marca": "99\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2109\tSF\t\tSFSL323D\tBIELETAS\tMERCEDES\tBIELETA DIANTEIRA DIREITO MERCEDES SPRINTER ROD/ STANGE  CDI 2007...\t30", "marca": "86\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2110\tSF\t\tSFSL35\tBIELETAS\tMERCEDES\tBIELETA DIANTEIRA ESQUERDA SPRINTER 97...12\t8", "marca": "99\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2111\tSF\t\tSFSL323E\tBIELETAS\tMERCEDES\tBIELETA DIANTEIRA ESQUERDO MERCEDES SPRINTER ROD/ STANGE  CDI 2007...\t30", "marca": "86\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2112\tSF\t\tSFSL33\tBIELETAS\tMERCEDES\tBIELETA DIANTEIRA MB 180 D\t5", "marca": "92\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2113\tSF\t\tSFSL221\tBIELETAS\tMERCEDES\tBIELETA TRASEIRA SPRINTER 97/...12\t14", "marca": "06\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2114\tSF\t\tSFSL360\tBIELETAS\tMERCEDES\tBIELETA TRASEIRA SPRINTER CDI 515\t52", "marca": "19\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2115\tSF\t\tSFSL288\tBIELETAS\tMINI\tBIELETA DIANT. MINI COOPER 01...COUPE 012 ONE 01 CLUBMAN 2008 CABRIOLER07... PIVOT EM L\t43", "marca": "19\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2116\tSF\t\tSFSL289\tBIELETAS\tMINI\tBIELETA DIANT. MINI COOPER 01...COUPE 012 ONE 01 CLUBMAN 2008 CABRIOLET07... \t39", "marca": "26\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2117\tSF\t\tSFSL290\tBIELETAS\tMINI\tBIELETA DIANT.. MINI COOPER 01...COUPE 012 ONE 01... CLUBMAN 2008 CABRIOLER07... PIVOT MAIOR\t39", "marca": "26\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2118\tSF\t\tSFSL293\tBIELETAS\tMINI\tBIELETA TRASEIRA. MINI COOPER 01...COUPE 012 ONE 01 CLUBMAN 2008 CABRIOLER07... PIVOT IGUAL\t39", "marca": "26\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2119\tSF\t\tSFSL269\tBIELETAS\tMITSUBISHI\tBIELETA  DIANTEIRA ESQ/DIR MITSUBSHI AIRTREK\t18", "marca": "63\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2120\tSF\t\tSFSL176\tBIELETAS\tMITSUBISHI\tBIELETA CENTRAL L 200 GLS\t18", "marca": "49\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2121\tSF\t\tSFSL177\tBIELETAS\tMITSUBISHI\tBIELETA CENTRAL L 200 SPORT \t18", "marca": "26\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2122\tSF\t\tSFSL278\tBIELETAS\tMITSUBISHI\tBIELETA CENTRAL PAJERO FULL AT\u00c9 ...2000\t5", "marca": "99\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2123\tSF\t\tSFSL181\tBIELETAS\tMITSUBISHI\tBIELETA DIANT. L 200 4X4 TRITON 08... ESQ.\t26", "marca": "98\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2124\tSF\t\tSFSL140\tBIELETAS\tMITSUBISHI\tBIELETA DIANT. PAJERO  TR4 4X4 DIANTEIRO  03/...\t23", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2125\tSF\t\tSFSL124\tBIELETAS\tMITSUBISHI\tBIELETA DIANT. PAJERO SPORT DIREITA\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2126\tSF\t\tSFSL180\tBIELETAS\tMITSUBISHI\tBIELETA DIANT.. L 200 4X4 TRITON 08... DIR.\t26", "marca": "98\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2127\tSF\t\tSFSL125\tBIELETAS\tMITSUBISHI\tBIELETA DIANT.PAJERO SPORT ESQUERDA\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2128\tSF\t\tSFSL85\tBIELETAS\tMITSUBISHI\tBIELETA DIANTEIRA L200 / L300\t4", "marca": "37\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2129\tSF\t\tSFSL86\tBIELETAS\tMITSUBISHI\tBIELETA DIANTEIRA LANCER\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2130\tSF\t\tSFSL310\tBIELETAS\tMITSUBISHI\tBIELETA DIANTEIRA OUTLANDER 2008.../ ASX TODOS / LANCER 2012...\t26", "marca": "3\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2131\tSF\t\tSFSL139\tBIELETAS\tMITSUBISHI\tBIELETA PAJERO  TR4  4X4 TRASEIRO\t23", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2132\tSF\t\tSFSL161\tBIELETAS\tMITSUBISHI\tBIELETA PAJERO FULL DIANT DIR.\t23", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2133\tSF\t\tSFSL161A\tBIELETAS\tMITSUBISHI\tBIELETA PAJERO FULL DIANT ESQ.\t23", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2134\tSF\t\tSFSL160A\tBIELETAS\tMITSUBISHI\tBIELETA PAJERO FULL TRAS. DIR.\t23", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2135\tSF\t\tSFSL160\tBIELETAS\tMITSUBISHI\tBIELETA PAJERO FULL TRAS. ESQ.\t23", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2136\tSF\t\tSFSL344\tBIELETAS\tMITSUBISHI\tBIELETA TRASEIRA DIR/ ESQ AIRTREK (03...2008) \t26", "marca": "09\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2137\tSF\t\tSFSL308\tBIELETAS\tMITSUBISHI\tBIELETA TRASEIRA DIREITA / ESQUERDA OUTLANDER  2008...\t28", "marca": "54\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2138\tSF\t\tSFSL155\tBIELETAS\tMITSUBISHI\tBIELETA TRASEIRA PAJERO SPORT TODOS\t6", "marca": "43\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2139\tSF\t\tSFSL147\tBIELETAS\tNISSAN\tBIELETA DIANT.  ESQ. X-TERRA /FRONTIER  SEL 2007...\t23", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2140\tSF\t\tSFSL148\tBIELETAS\tNISSAN\tBIELETA DIANT. DIR.  X TERRA/ FRONTIER SEL 2007...\t23", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2141\tSF\t\tSFSL248\tBIELETAS\tNISSAN\tBIELETA DIANT. DIR/ESQ. NISSAN SENTRA 07...\t33", "marca": "08\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2142\tSF\t\tSFSL143\tBIELETAS\tNISSAN\tBIELETA DIANT. FRONTIER 4X4\t6", "marca": "43\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2143\tSF\t\tSFSL279\tBIELETAS\tNISSAN\tBIELETA DIANTEIRA FRONTIER 4X4  ANO ...2000\t7", "marca": "46\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2144\tSF\t\tSFSL265\tBIELETAS\tNISSAN\tBIELETA DIANTEIRA NISSAN - LIVINA 2006... / MARCH T / VERSA 2011...13/ TIIDA 07...13\t26", "marca": "74\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2145\tSF\t\tSFSL84\tBIELETAS\tNISSAN\tBIELETA DIANTEIRA PATHFINDER\t22", "marca": "12\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2146\tSF\t\tSFSL201\tBIELETAS\tNISSAN\tBIELETA TRASEIRA FRONTIER 4X2 2003...2007\t24", "marca": "96\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2147\tSF\t\tSFSL252\tBIELETAS\tPEUGEOT\tBIELETA DIANT. BARRA EST. PEUGEOT  407 TODOS\t25", "marca": "46\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2148\tSF\t\tSFSL156\tBIELETAS\tPEUGEOT\tBIELETA DIANT. PEUGEOT 207   2008...\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2149\tSF\t\tSFSL92\tBIELETAS\tPEUGEOT\tBIELETA DIANT. PEUGEOT 307 1.6 E 2.0\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2150\tSF\t\tSFSL50\tBIELETAS\tPEUGEOT\tBIELETA DIANT. PEUGEOT PARTNER 99... FOCUS 08...\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2151\tSF\t\tSFSL60\tBIELETAS\tPEUGEOT\tBIELETA DIANTEIRA DUCATO 94../CITROEN JUMPER 94...01/PEUGEOT BOXER 94...\t16", "marca": "49\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2152\tSF\t\tSFSL43\tBIELETAS\tPEUGEOT\tBIELETA DIANTEIRA PEUGEOT 206 - NACIONAL 99...\t21", "marca": "07\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2153\tSF\t\tSFSL42\tBIELETAS\tPEUGEOT\tBIELETA DIANTEIRA PEUGEOT 306 98... / FOCUS 10...\t21", "marca": "07\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2154\tSF\t\tSFSL345\tBIELETAS\tPEUGEOT\tBIELETA DIANTEIRA PEUGEOT 308 (12...)/ PEUGEOT 3008(11...)\t26", "marca": "91\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2155\tSF\t\tSFSL88\tBIELETAS\tPEUGEOT\tBIELETA DIANTEIRA PEUGEOT 406 97...03\t21", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2156\tSF\t\tSFSL141\tBIELETAS\tPEUGEOT\tBIELETA PEUGEOT 405 C/ 2 OLHAL\t20", "marca": "06\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2157\tSF\t\tSFSL336\tBIELETAS\tPEUGEOT\tBIELETA TRASEIRA PEUGEOT 406 (97...03)\t25", "marca": "77\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2158\tSF\t\tSFSL151A\tBIELETAS\tPEUGEOT\tBIELETA TRASEIRA PEUGEOT 407  07... ESQ.\t23", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2159\tSF\t\tSFSL151\tBIELETAS\tPEUGEOT\tBIELETA TRASEIRA PEUGEOT 407 07... DIREITA\t23", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2160\tSF\t\tSFSL209\tBIELETAS\tRENAULT\tBIELETA BARRA ESTAB. DIANTEIRO  DIREITA TWINGO 00...\t24", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2161\tSF\t\tSFSL209A\tBIELETAS\tRENAULT\tBIELETA BARRA ESTAB.DIANTEIRA ESQUERDO TWINGO 00...\t24", "marca": "24\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2162\tSF\t\tSFSL82\tBIELETAS\tRENAULT\tBIELETA CLIO 1.0 8V/16V TODOS 00... LOGAN\t12\t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2163\tSF\t\tSFSL175\tBIELETAS\tRENAULT\tBIELETA DIANT. DIR/ESQ. MEGANE II (09...) / GRAND TOUR (07...13)\t22", "marca": "61\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2164\tSF\t\tSFSL317\tBIELETAS\tRENAULT\tBIELETA DIANT. LOGAN/ SANDERO/ SYMBOL 01/09...\t18", "marca": "15\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2165\tSF\t\tSFSL356\tBIELETAS\tRENAULT\tBIELETA DIANTEIRA DIR./ESQ. RENAULT MASTER  2.3 (2013...)\t26", "marca": "09\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2166\tSF\t\tSFSL305\tBIELETAS\tRENAULT\tBIELETA DIANTEIRA DIR/ESQ. DUSTER 2012...\t23", "marca": "82\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2167\tSF\t\tSFSL107\tBIELETAS\tRENAULT\tBIELETA DIANTEIRA DIREITA MASTER 03...\t22", "marca": "61\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2168\tSF\t\tSFSL106\tBIELETAS\tRENAULT\tBIELETA DIANTEIRA ESQUERDA MASTER 03...\t22", "marca": "61\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2169\tSF\t\tSFSL311\tBIELETAS\tRENAULT\tBIELETA DIANTEIRA RENAULT FLUENCE\t26", "marca": "3\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2170\tSF\t\tSFSL45\tBIELETAS\tRENAULT\tBIELETA DIANTEIRA RENAULT LAGUNA - TODOS\t23", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2171\tSF\t\tSFSL114\tBIELETAS\tRENAULT\tBIELETA DIANTEIRA TRAFIC TODAS\t10", "marca": "29\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2172\tSF\t\tSFSL378\tBIELETAS\tRENAULT\tBIELETA TRASEIRA RENAULT MASTER TODOS\t70", "marca": "57\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2173\tSF\t\tSFSL385\tBIELETAS\tSUBARU\tBIELETA BARRA ESTAB. DIANTEIRA LEGACY IMPRENZA (00...)\t24", "marca": "31\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2174\tSF\t\tSFSL152\tBIELETAS\tSUBARU\tBIELETA DIANT. SUBARU LEGACY IMPREZA /99\t18\t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2175\tSF\t\tSFSL329\tBIELETAS\tSUZUKI\tBIELETA DIANTEIRA DIR/ESQ. SUZUKI GRAN VITARA (TODOS)\t26", "marca": "09\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2176\tSF\t\tSFSL387\tBIELETAS\tTOYOTA\tBIELETA DA BARRA ESTAB. DIANTEIRA CAMRY (97...02)\t25", "marca": "87\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2177\tSF\t\tSFSL83\tBIELETAS\tTOYOTA\tBIELETA DIANT. HILUX SW4 TODOS 4X4  93/94\t20", "marca": "55\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2178\tSF\t\tSFSL168\tBIELETAS\tTOYOTA\tBIELETA DIANT. LAND CRUISER PRADO DIREITA 04...\t24", "marca": "41\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2179\tSF\t\tSFSL169\tBIELETAS\tTOYOTA\tBIELETA DIANT. LAND CRUISER PRADO ESQ. 04...\t24", "marca": "41\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2180\tSF\t\tSFSL162\tBIELETAS\tTOYOTA\tBIELETA DIANT. RAV 4 T.LINE  DIR E ESQ. (01...06)\t23", "marca": "13\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2181\tSF\t\tSFSL105\tBIELETAS\tTOYOTA\tBIELETA DIANTEIRA BANDEIRANTES\t9", "marca": "5\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2182\tSF\t\tSFSL99\tBIELETAS\tTOYOTA\tBIELETA DIANTEIRA COROLLA 98 \u00c0 02\t6", "marca": "43\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2183\tSF\t\tSFSL302\tBIELETAS\tTOYOTA\tBIELETA DIANTEIRA DIR/ESQ. COROLLA 10/14\t21", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2184\tSF\t\tSFSL224\tBIELETAS\tTOYOTA\tBIELETA DIANTEIRA DIR/ESQ. HILUX SW4  2.8 \t25", "marca": "09\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2185\tSF\t\tSFSL120\tBIELETAS\tTOYOTA\tBIELETA DIANTEIRA DIREITO HILUX 2005...\t27", "marca": "77\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2186\tSF\t\tSFSL121\tBIELETAS\tTOYOTA\tBIELETA DIANTEIRA ESQUERDO HILUX 2005...\t27", "marca": "77\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2187\tSF\t\tSFSL365\tBIELETAS\tTOYOTA\tBIELETA DIANTEIRA ETIOS (TODOS) JAC 2 (TODOS)\t13", "marca": "54\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2188\tSF\t\tSFSL102\tBIELETAS\tTOYOTA\tBIELETA DIANTEIRA HILUX PICK UP 92 \u00c0 96\t8", "marca": "49\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2189\tSF\t\tSFSL56\tBIELETAS\tTOYOTA\tBIELETA DIANTEIRA TOYOTA COROLLA 08/95...04/97\t21", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2190\tSF\t\tSFSL76\tBIELETAS\tTOYOTA\tBIELETA SUSP. DIANT. COROLLA 03 AT\u00c9 2014/ FILFER 04...06\t21", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2191\tSF\t\tSFSL146\tBIELETAS\tTOYOTA\tBIELETA TRAS. HILUX SW4  2.8\t23", "marca": "64\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2192\tSF\t\tSFSL145\tBIELETAS\tTOYOTA\tBIELETA TRAS. HILUX SW4 3.0 \t23", "marca": "64\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2193\tSF\t\tSFSL87\tBIELETAS\tTOYOTA\tBIELETA TRASEIRA COROLLA 98...02\t21", "marca": "07\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2194\tSF\t\tSFSL170\tBIELETAS\tTOYOTA\tBIELETA TRASEIRA LAND CRUISER PRADO DIR/ESQ. 04...\t24", "marca": "41\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2195\tSF\t\tSFSL115\tBIELETAS\tTROLLER\tBIELETA DA BARRA. EST. TROLLER\t18\t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2196\tSF\t\tSFSL207\tBIELETAS\tVOLKS\tBIELETA BARRA EST. DIANT. DIR/ESQ. GOL GERA\u00c7\u00c3O 5 / 1.0 E 1.6\t23", "marca": "02\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2197\tSF\t\tSFSL384\tBIELETAS\tVOLKS\tBIELETA BARRA ESTAB. DIANTEIRA AUDI A3 (03...12) -TT (06...12)/ NEW GOLF \t25", "marca": "87\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2198\tSF\t\tSFSL355\tBIELETAS\tVOLKS\tBIELETA DA BARRA ESTABILIZADORA DIANTEIRA DIR./ ESQ. PASSAT (90...97) FURO 20MM\t18", "marca": "76\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2199\tSF\t\tSFSL205\tBIELETAS\tVOLKS\tBIELETA DA BARRA ESTABILIZADORA EUROVAN/ CARAVELLE ...99\t24", "marca": "96\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2200\tSF\t\tSFSL318\tBIELETAS\tVOLKS\tBIELETA DIANT. DIR./ ESQ. UP 2014...\t25", "marca": "41\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2201\tSF\t\tSFSL122\tBIELETAS\tVOLKS\tBIELETA DIANT. FERRO AUDI A4 /PASSAT / VARIANT 98\t36", "marca": "36\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2202\tSF\t\tSFSL172\tBIELETAS\tVOLKS\tBIELETA DIANT. JETTA DIR/ESQ. E PASSAT/ VARIANT 10/2005.../ TIGUAN 2006...\t24", "marca": "92\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2203\tSF\t\tSFSL72\tBIELETAS\tVOLKS\tBIELETA DIANT. SEAT CORDOBA/ IBIZA/ INCA 95.....\t10", "marca": "29\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "VOYAGE 2008\t23", "cat": null, "cod_int": "99\t#E0DBCE", "preco": null, "id": "2204\tSF\t\tSFSL98\tBIELETAS\tVOLKS\tBIELETA DIANT. TAURUS ...96GOL 2008", "marca": "GOLGT", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2205\tSF\t\tSFSL304\tBIELETAS\tVOLKS\tBIELETA DIANTEIRA DIR/ESQ.  AMAROK 2012...\t20", "marca": "97\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2206\tSF\t\tSFSL2\tBIELETAS\tVOLKS\tBIELETA DIANTEIRA ESCORT/VERONA/LOGUS...96\t21", "marca": "58\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2207\tSF\t\tSFSL97\tBIELETAS\tVOLKS\tBIELETA DIANTEIRA FOX 03/...\t21", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2208\tSF\t\tSFSL41\tBIELETAS\tVOLKS\tBIELETA DIANTEIRA GOLF 02/95 \u00c0 07/98\t10", "marca": "29\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2209\tSF\t\tSFSL113\tBIELETAS\tVOLKS\tBIELETA DIANTEIRA GOLF 08/98 \u00c0 07/99 - AUDI A3 05/99 \u00c0 02/00 - BORA - NEW BEETLE\t20", "marca": "55\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2210\tSF\t\tSFSL40\tBIELETAS\tVOLKS\tBIELETA DIANTEIRA POLO CLASSIC 96 \u00c0 00/ IBIZA/ CORDOBA 95 \u00c0 99\t10", "marca": "29\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2211\tSF\t\tSFSL100\tBIELETAS\tVOLKS\tBIELETA DIANTEIRA POLO HATCH/ SEDAN 01...\t21", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2212\tSF\t\tSFSL16\tBIELETAS\tVOLKS\tBIELETA DIANTEIRA SANTANA/VERSAILLES 91/96\t8", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2213\tSF\t\tSFSL78\tBIELETAS\tVOLKS\tBIELETA SUSP. DIANT. POLO 02...\t21", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2214\tSF\t\tSFSL171\tBIELETAS\tVOLKS\tBIELETA TRASEIRA ESQ./ DIR.  JETTA  TODOS E PASSAT/ VARIANT 10/2005... TIGUAN (TODAS)\t24", "marca": "92\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2215\tSF\t\tSFSL376\tBIELETAS\tVOLKS\tHASTE DE LIGA\u00c7AO CAMBIO( CURTA) -VW CONSTELLATION 05/...\t34", "marca": "5\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2216\tSF\t\tSFSL375\tBIELETAS\tVOLKS\tHASTE DE LIGA\u00c7AO DO CAMBIO( LONGA) -VW CONSTELLATION 07/....\t34", "marca": "5\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2217\tSF\t\tSFSL178\tBIELETAS\tVOLKS\tTRAVA PIVO DA BANDEJA GOL/VOYAGE/VARIANT ...93 M10\t7", "marca": "19\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2218\tSF\t\tSFSL179\tBIELETAS\tVOLKS\tTRAVA PIVOT DA BANDEJA GOL/VOYAGE/SAVEIRO 07/93... M12\t7", "marca": "71\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2219\tSF\t\tSFSL213\tBIELETAS\tVOLVO\tBIELETA BARRA EST. DIANTEIRA DIR./ESQ. VOLVO S40/ V40 ...00\t26", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2220\tSF\t\tSFSL212\tBIELETAS\tVOLVO\tBIELETA BARRA EST. DIANTEIRA DIREITA VOLVO 460 \t26", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2221\tSF\t\tSFSL204\tBIELETAS\tVOLVO\tBIELETA BARRA ESTAB. DIANTEIRA DIR./ESQ. VOLVO S40 V40 01/10\t26", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2222\tSF\t\tSFSL212E\tBIELETAS\tVOLVO\tBIELETA BARRA ESTAB. DIANTEIRA ESQUERDA VOLVO 460\t26", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2223\tSF\t\tSFSL313\tBIELETAS\tVOLVO\tBIELETA DIANTEIRO DIR./ ESQ. VOLVO XC-60 2008...\t36", "marca": "3\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2224\tSF\t\tSFSL275\tBIELETAS\tVOLVO\tBIELETA TRASEIRA S 80 VOLVO 2001...\t25", "marca": "52\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2225\tSF\t\tSFSL211\tBIELETAS\tVOLVO\tBIELETA TRASEIRA S 80 VOLVO 2001...\t25", "marca": "52\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2226\tSF\t\tSFSL314\tBIELETAS\tVOLVO\tBIELETA TRASEIRO DIR./ ESQ. VOLVO XC-60  2008...\t29", "marca": "04\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2227\tSF\t\tSFSL166\tBUCHAS\tCITROEN\tBUCHA CENTRAL  DA BANDEJA DIANTEIRA CITROEN C 3 TODOS\t19", "marca": "88\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2228\tSF\t\tSFSL165\tBUCHAS\tCITROEN\tBUCHA TRASEIRA DA BANDEJA DIANTEIRA/CENTRAL CITROEN C 3 TODOS\t19", "marca": "88\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2229\tSF\t\tSFSL40021\tBUCHAS\tFIAT\tBORRACHA BARRA EST. DO TENSOR FIAT/UNO/ELBA/PREMIO\t1", "marca": "51\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2230\tSF\t\tSFSL40020\tBUCHAS\tFIAT\tBUCHA BARRA EST. SUSP. DIANT. EXT. UNO/ELBA/FIORINO FURG\u00c3O/ PICK-UP\t1", "marca": "73\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2231\tSF\t\tSFSL280\tBUCHAS\tFIAT\tBUCHA DO FEIXE DE MOLA DIANTEIRA  DUCATO 98/...\t24", "marca": "27\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2232\tSF\t\tSFSL277\tBUCHAS\tFIAT\tBUCHA DO FEIXE DE MOLA TRASEIRA  DUCATO 98/...\t22", "marca": "72\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2233\tSF\t\tSFSL30048\tBUCHAS\tFORD\tANEL DO BOCAL DO CARBURADOR CORCEL II /MAVERICK\t1", "marca": "37\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2234\tSF\t\tSFSL30009\tBUCHAS\tFORD\tBAT. AMORT. SUSP. DIANT.CORCEL\t4", "marca": "93\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2235\tSF\t\tSFSL32045\tBUCHAS\tFORD\tBORRACHA TENSORA F350/4000\t3", "marca": "96\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2236\tSF\t\tSFSL32031\tBUCHAS\tFORD\tBUCHA DO AMORTECEDOR CONICO FORD\t0", "marca": "95\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2237\tSF\t\tSFSL32010\tBUCHAS\tFORD\tBUCHA BORR.CAB. F600/SP FORD\t4", "marca": "19\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2238\tSF\t\tSFSL30020\tBUCHAS\tFORD\tBUCHA DA BARRA ESTABILIZADORA TRASEIRA\t1", "marca": "57\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2239\tSF\t\tSFSL332\tBUCHAS\tFORD\tBUCHA DIANTEIRA TIRANTE DA TRASEIRA VERONA/ ESCORT/ ESCORT HOBBY\t3", "marca": "85\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2240\tSF\t\tSFSL32062\tBUCHAS\tFORD\tCOXIM SUP.TRAS. F600\t2", "marca": "73\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2241\tSF\t\tSFSL30058\tBUCHAS\tFORD\tJG.BORR. CORCEL2/DL REY/GALAXI\t3", "marca": "45\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2242\tSF\t\tSFSL20051\tBUCHAS\tGENERAL MOTORS\tANEL BORR. TRAS. SUP.SUSP DIAN OPALA / CARAVAN\t0", "marca": "56\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2243\tSF\t\tSFSL20029\tBUCHAS\tGENERAL MOTORS\tBATENTE DA SUSPENS\u00c3O DO OPALA\t2", "marca": "99\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2244\tSF\t\tSFSL21025\tBUCHAS\tGENERAL MOTORS\tBORR. BOCAL CARB. CHEVETTE\t4", "marca": "93\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2245\tSF\t\tSFSL21002\tBUCHAS\tGENERAL MOTORS\tBORR. ESCAP. CHEVETTE\t1", "marca": "64\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2246\tSF\t\tSFSL20060\tBUCHAS\tGENERAL MOTORS\tBORR. TAMPA VALV. OPALA/CARAVA\t0", "marca": "94\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2247\tSF\t\tSFSL20052\tBUCHAS\tGENERAL MOTORS\tBORRACHA DO BOCAL DO FILTRO DE AR DO OPALA \t3", "marca": "27\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2248\tSF\t\tSFSL21003\tBUCHAS\tGENERAL MOTORS\tBUCHA AMORT. SUP. CHEVETTE\t0", "marca": "99\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2249\tSF\t\tSFSL21007\tBUCHAS\tGENERAL MOTORS\tBUCHA DO ESTABILIZADOR TRASEIRO FURO GRANDE CHEVETTE\t1", "marca": "76\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2250\tSF\t\tSFSL69\tBUCHAS\tGENERAL MOTORS\tBUCHA HIDRAULICA DO EIXO TRASEIRO VECTRA\t40", "marca": "8\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2251\tSF\t\tSFSL21004\tBUCHAS\tGENERAL MOTORS\tBUCHA SUP AMORT.CHEVETTE\t0", "marca": "9\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2252\tSF\t\tSFSL20014\tBUCHAS\tGENERAL MOTORS\tCAL\u00c7O SUSP. DIANT. OPALA\t1", "marca": "71\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2253\tSF\t\tSFSL20015\tBUCHAS\tGENERAL MOTORS\tCAL\u00c7O SUSPENS\u00c3O DIANTEIRA OPALA\t0", "marca": "49\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2254\tSF\t\tSFSL20010\tBUCHAS\tGENERAL MOTORS\tCAL\u00c7OS DE BORRACHA TRASEIRO DO MOTOR DO OPALA 04 CC E 6 CILINDROS\t2", "marca": "46\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2255\tSF\t\tSFSL23009\tBUCHAS\tGENERAL MOTORS\tCOXIM DA CABINE  DIANT. PARAFUSO 9/16  C-60/ D-60/70 .../84\t20", "marca": "76\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2256\tSF\t\tSFSL23008\tBUCHAS\tGENERAL MOTORS\tCOXIM DE MONTAGEM DIANT/TRAS. CABINE A/C/D10 64...84 E A/C14 85/89  7/16\t17", "marca": "44\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2257\tSF\t\tSFSL23007\tBUCHAS\tGENERAL MOTORS\tCOXIM TRASEIRO CAMINH\u00c3O 64/73 CHEVROLET BRASIL PAR. 7/16\t18", "marca": "16\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2258\tSF\t\tSFSL21019\tBUCHAS\tGENERAL MOTORS\tTAMP\u00c3O DE \u00d3LEO DO MOTOR DO CHEVETTE/OPALA\t1", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "20X10", "cat": "35\t#E0DBCE", "cod_int": "20)  (GR738)\t16", "preco": null, "id": "2259\tSF\t\tSFSL263\tBUCHAS\tHONDA\tBUCHA ANT. E POSTERIOR DO BRA\u00c7O SUPERIOR DIANT. CIVIC 96...2000 ( 34", "marca": "20X48", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "50X10", "cat": "75\t#E0DBCE", "cod_int": "20) (GR742)\t15", "preco": null, "id": "2260\tSF\t\tSFSL264\tBUCHAS\tHONDA\tBUCHA ANTERIOR E POSTERIOR DO BRA\u00c7O SUPERIOR DIANT. CIVIC 92...95 (34", "marca": "30X40", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "2)\t17", "cat": null, "cod_int": "98\t#E0DBCE", "preco": null, "id": "2261\tSF\t\tSFSL268\tBUCHAS\tHONDA\tBUCHA BANDEJA SUPERIOR DIANT. HONDA -CIVIC ...2000 /ACCORD ...99 (34.2X 41", "marca": "0 X 11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "20 )\t31", "cat": null, "cod_int": "72\t#E0DBCE", "preco": null, "id": "2262\tSF\t\tSFSL369\tBUCHAS\tHONDA\tBUCHA BRA\u00c7O TRASEIRO INFERIOR CIVIC 03...05 (40 X 51", "marca": "5 X 12", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "20) CRV \t23", "cat": null, "cod_int": "83\t#E0DBCE", "preco": null, "id": "2263\tSF\t\tSFSL350\tBUCHAS\tHONDA\tBUCHA CIVIC 01...05 EIXO TRASEIRO LADO SUPERIOR DA RODA  (41", "marca": "50X48X12", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "52\t#E0DBCE", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2264\tSF\t\tSFSL261\tBUCHAS\tHONDA\tBUCHA DA BANDEJA SUPERIOR DA SUSP. DIANTEIRA CIVIC 92/96 34X40X10", "marca": "20\t15", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "0 X 12", "cat": "53\t#E0DBCE", "cod_int": "2 (GR740)\t18", "preco": null, "id": "2265\tSF\t\tSFSL256\tBUCHAS\tHONDA\tBUCHA DE LIGA\u00c7\u00c3O DO BRA\u00c7O DIANT. C/ SUPORTE AMORT. CIVIC 92 ...00  40", "marca": "0 X 50", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "0X10", "cat": "36\t#E0DBCE", "cod_int": "2\t14", "preco": null, "id": "2266\tSF\t\tSFSL249\tBUCHAS\tHONDA\tBUCHA DE LIGA\u00c7\u00c3O DO BRA\u00c7O TRANSV. C/AMORTECEDOR CIVIC 92...95 37", "marca": "35X50", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "5X10", "cat": "62\t#E0DBCE", "cod_int": "2\t13", "preco": null, "id": "2267\tSF\t\tSFSL250\tBUCHAS\tHONDA\tBUCHA DE LIGA\u00c7\u00c3O DO BRA\u00c7O TRANSV. C/AMORTECEDOR CIVIC 96...00 37", "marca": "35X40", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "30 FURO (GR739)\t20", "cat": null, "cod_int": "99\t#E0DBCE", "preco": null, "id": "2268\tSF\t\tSFSL260\tBUCHAS\tHONDA\tBUCHA DIANT. BANDEJA CIVIC 01...05  HONDA FIT (TODOS) 65", "marca": "3X65X14", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2269\tSF\t\tSFSL301\tBUCHAS\tHONDA\tBUCHA DIANTEIRA DO BRA\u00c7O INFERIOR DIANTEIRA CIVIC 96...00  (GR736)\t16", "marca": "92\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2270\tSF\t\tSFSL303\tBUCHAS\tHONDA\tBUCHA DO BRA\u00c7O TRANSVERSAL TRASEIRO LADO FAC\u00c3O E CHASSIS CIVIC 96/.../00 (GR734)\t16", "marca": "71\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2271\tSF\t\tSFSL262\tBUCHAS\tHONDA\tBUCHA SUSPENS\u00c3O TRASEIRA CIVIC 2003...2006 (GR748)\t24", "marca": "51\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "3 X 14", "cat": "06\t#E0DBCE", "cod_int": "2.\t19", "preco": null, "id": "2272\tSF\t\tSFSL255\tBUCHAS\tHONDA\tBUCHA TRASEIRA DA BANDEJA :SUSPENS\u00c3O DIANTEIRA HONDA CIVIC 01...06 42", "marca": "15 X 65", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "96\t#E0DBCE", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2273\tSF\t\tSFSL367\tBUCHAS\tHYNDAI\tBUCHA  BANDEJA SUSPENS\u00c3O DIANTEIRA  IX 35 (2010...) / SPORTAGE (05...) (38 X 55 X 12", "marca": "20)-MENOR\t29", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2274\tSF\t\tSFSL371\tBUCHAS\tHYNDAI\tBUCHA MAIOR DA BANDEJA DO IX35 / SPORTAGE 2010... \t35", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2275\tSF\t\tSFSL243\tBUCHAS\tIVECO\tBUCHA DA BARRA DE TOR\u00c7\u00c3O INFERIOR IVECO DAILY 65C 14 - 17 FURO 33MM\t38", "marca": "77\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2276\tSF\t\tSFSL242\tBUCHAS\tIVECO\tBUCHA DA BARRA DE TOR\u00c7\u00c3O SUPERIOR IVECO DAILY 65C 14 - 17 FURO 38MM\t38", "marca": "77\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2277\tSF\t\tSFSL296\tBUCHAS\tIVECO\tBUCHA DA MOLA TRASEIRA IVECO DAILY  3510/4912\t18", "marca": "97\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2278\tSF\t\tSFSL363\tBUCHAS\tIVECO\tBUCHA DO FEIXE DE MOLA DIANTEIRO/ TRASEIRO EUROCARDO/ TECTOR/ CAVALLINO/ CURSO\t70", "marca": "49\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2279\tSF\t\tSFSL182\tBUCHAS\tIVECO\tBUCHA TENSORA INFERIOR IVECO DAILY  98...2007( FURO 29MM)\t24", "marca": "55\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2280\tSF\t\tSFSL184\tBUCHAS\tIVECO\tBUCHA TENSORA SUPERIOR  IVECO DAILY 98...2007 (29MM)\t31", "marca": "32\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2281\tSF\t\tSFSL183\tBUCHAS\tIVECO\tBUCHA TENSORA SUPERIOR  IVECO DAILY 98...2007 (FURO 37MM)\t28", "marca": "61\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2282\tSF\t\tSFSL5041\tBUCHAS\tIVECO\tJOGO DE BUCHA IVECO DAILY 65C 14-17\t310", "marca": "17\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2283\tSF\t\tSFSL5040\tBUCHAS\tIVECO\tJOGO DE BUCHA TENSORA IVECO DAILY 98...07 \t218", "marca": "04\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2284\tSF\t\tSFSL306\tBUCHAS\tMITSUBISHI\tBUCHA (REFIL) DO COXIM TRASEIRO C\u00c2MBIO PAJERO  / TR4 / IO\t42", "marca": "84\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2285\tSF\t\tSFSL357\tBUCHAS\tMITSUBISHI\tBUCHA BRA\u00c7O TENSOR TRASEIRO (INFERIOR/SUPERIOR) PAJERO IO / TR4\t31", "marca": "16\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "2)\t40", "cat": null, "cod_int": "32\t#E0DBCE", "preco": null, "id": "2286\tSF\t\tSFSL351\tBUCHAS\tMITSUBISHI\tBUCHA BRA\u00c7O TRASEIRO INFERIOR  (MAIOR ) PAJERO TR4 ( 53", "marca": "8 X 50 X13", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "7)\t32", "cat": null, "cod_int": "99\t#E0DBCE", "preco": null, "id": "2287\tSF\t\tSFSL366\tBUCHAS\tMITSUBISHI\tBUCHA DO BRA\u00c7O DO TENSOR SUSPENS\u00c3O TRASEIRO TR 4  (BORRACHA MAIOR) (44", "marca": "5X64X12", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2288\tSF\t\tSFSL364\tBUCHAS\tMITSUBISHI\tBUCHA DO BRA\u00c7O TRASEIRO INFERIOR (MENOR) PAJERO TR4(45X45X13)\t22", "marca": "91\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "66\t#E0DBCE", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2289\tSF\t\tSFSL352\tBUCHAS\tNISSAN\tBUCHA DA BANDEJA TIIDA / LIVIVA / GRAND LIVINA  (MAIOR  53 X 58 X 12", "marca": "2 )\t36", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2290\tSF\t\tSFSL368\tBUCHAS\tPEUGEOT\tBUCHA DO EIXO TRASEIRO PEUGEOT 206  1998/... ( PEUGEOT 5131.93)\t75", "marca": "78\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2291\tSF\t\tSFSL295\tBUCHAS\tPEUGEOT\tBUCHA REFIL COXIM DO CAMBIO PEUGEOT 205/206/306/309/ CITROEN BERLINGO X/BX/AX/XSARA/XANTIA ( 65MM)\t21", "marca": "73\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2292\tSF\t\tSFSL299\tBUCHAS\tPEUGEOT\tREFIL COXIM DO CAMBIO PEUGEOT  205/206/306/307/309/405/406/605/806/807 CITROEN BERLINGO (70MM)\t21", "marca": "21\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2293\tSF\t\tSFSL244\tBUCHAS\tRENAULT\tBUCHA BANDEJA SUSP. DIANT. LOGAN/SANDERO\t11", "marca": "78\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2294\tSF\t\tSFSL300\tBUCHAS\tRENAULT\tREFIL P/COXIM TRAS. RENALT KANGOO 1.6/ SCENIC 2.0 8V / MEGANE 2.0/ PICASSO/ XANTIA 8V  (IBV4484)\t21", "marca": "21\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2295\tSF\t\tSFSL10060\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tANEL DA BARROCHA DO VAR\u00c3O DE DIRE\u00c7\u00c3O JUNTO ASSOALHO SEDAN\t1", "marca": "6\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2296\tSF\t\tSFSL10043\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tANEL DA MANGA EIXO DO FUSCA\t0", "marca": "63\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2297\tSF\t\tSFSL12025\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tBATENTE BORR. COXIM CAMBIO GOL\t1", "marca": "58\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2298\tSF\t\tSFSL10012\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tBATENTE DA SUSPENS\u00c3O TRASEIRA FUSCA\t4", "marca": "08\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2299\tSF\t\tSFSL12010\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tBATENTE DO AMORT.  PASSAT/GOL\t3", "marca": "11\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2300\tSF\t\tSFSL10007\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tBATENTE SUSPENSAO DIANT. FUSCA\t4", "marca": "08\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2301\tSF\t\tSFSL12016\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tBORR. ESCAPAMENTO. PASSAT\t1", "marca": "11\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2302\tSF\t\tSFSL10103\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tBORRACHA DA TRAVA DE DIRE\u00c7\u00c3O DO SEDAN\t6", "marca": "05\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2303\tSF\t\tSFSL10004\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tBORRACHA DO FACAO FUSCA/BRASILIA/VARIANT (1 PONTO) \t3\t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2304\tSF\t\tSFSL10005\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tBORRACHA DO FACAO FUSCA/BRASILIA/VARIANT (2 PONTO) \t3\t#E0DBCE", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2305\tSF\t\tSFSL12027\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tBUCHA DA BANDEJA GOL/VOYAGEN/PARATI/SAVEIRO /SANTANA QUANTUM  AP\u00d3S 94\t7", "marca": "14\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2306\tSF\t\tSFSL12026\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tBUCHA DA BANDEJA GOL/VOYAGEN/PARATI/SAVEIRO AT\u00c9 94\t7", "marca": "14\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "32\t#E0DBCE", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2307\tSF\t\tSFSL354\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tBUCHA DA BANDEJA SUSPENS\u00c3O DIANTEIRA ( \u00d8 10", "marca": "20) GOL/ PARATI/ SAVEIRO/ VOYAGE 83...87 / PASSAT 83...89\t5", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2308\tSF\t\tSFSL10114\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tBUCHA DO AMORTECEDOR DE DIRE\u00c7\u00c3O SEM METAL KOMBI/SEDAN\t0", "marca": "37\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2309\tSF\t\tSFSL10015\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tBUCHA DO AMORTECEDOR SEM METAL SEDAN / KOMBI\t0", "marca": "81\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2310\tSF\t\tSFSL10017\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tBUCHA DO FACAO LISA DA KOMBI\t2", "marca": "96\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2311\tSF\t\tSFSL10054\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tCAL\u00c7O BORR. DO TRILHO FUSCA\t0", "marca": "71\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2312\tSF\t\tSFSL11035\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tCAL\u00c7O CARR. OVAL DO FUSC\u00c3O\t1", "marca": "37\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2313\tSF\t\tSFSL10053\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tCAL\u00c7O DE BORR. CARROCERIA.FUSCA FR.\t0", "marca": "65\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2314\tSF\t\tSFSL10056\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tCAL\u00c7O TRAS. INF. CARR. FUSCA 1200\t0", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2315\tSF\t\tSFSL10013\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tCAPA FREIO EMBREAGEM FUSCA\t1", "marca": "48\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2316\tSF\t\tSFSL10026\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tPROTETOR DO FREIO DE M\u00c3O FUSCA/BRASILIA/VARIANT\t13", "marca": "34\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2317\tSF\t\tSFSL11042\tBUCHAS\tVOLKSWAGEN\tTAMP\u00c3O BORRACHA DO AR QUENTE VARIANT/BRASILIA 1500\t1", "marca": "37\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2318\t\tCXH01\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tTOYOTA\tHILLUX 2005>\t875\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2319\t\tCXH02\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tKIA\tBESTA 2.7 /3.0\t1125\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2320\t\tCXH03\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tGM\tMONZA\t375\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2321\t\tCXH04\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tFORD\tMONDEO\t375\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2322\t\tCXH05\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tHYUNDAI\tSANTA F\u00c9\t1125\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2323\t\tCXH06\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tVW\tJETTA\t250\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2324\t\tCXH07\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tLAND ROVER\tLAND ROVER - DISCOVERY 3\t500\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2325\t\tCXH08\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tCITROEN\tCITROEN C5\t437", "marca": "5\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2326\t\tCXH09\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tAUTO LATINA\tESCORT (SAP\u00c3O) / LOGUS\t437", "marca": "5\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2327\t\tCXH18\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tMBB\tCLASSE A \t375\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2328\t\tCXH19\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tGM\tONIX / COBALT\t500\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2329\t\tCXH20\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tGM\tTRACKER\t562", "marca": "5\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2330\t\tCXG5\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tVW\tGOL G5\t437", "marca": "5\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2331\t\tCXH21\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tFORD\tRANGER 2012>\t875\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2332\t\tCXH22\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tGM\tVECTRA / ASTRA 2005>\t437", "marca": "5\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2333\t\tCXH23\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tRENAULT\tLOGAN / SANDERO 2015>\t500\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2334\t\tCXH24\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tGM\tSPIN\t687", "marca": "5\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2335\t\tCXH13\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tFIAT\tPALIO / STRADA\t437", "marca": "5\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2336\t\tCXH25\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tFIAT\tUNO VIVACE\t437", "marca": "5\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2337\t\tCXH26\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tFIAT\tDOBLO / IDEA\t437", "marca": "5\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2338\t\tCXH27\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tFIAT\tPALIO ANTIGO\t375\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2339\t\tCXH28\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tKIA\tHR 2.5 / 2.7\t1125\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2340\t\tCXH29\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\t\tSPRINTER 2012>\t1250\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2341\t\tCXH30\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tFIAT\tPUNTO\t375\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2342\t\tCXH31\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tRENAULT\tLOGAN / SANDERO > 2015\t437", "marca": "5\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2343\t\tCXH32\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tNISSAN\tFRONTIER 2008 A 2012\t1000\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2344\t\tCXE01\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA\tHYUDNAI\tIX35\t250\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - HIDRAULICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2345\t\tCXE02\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - ELETRICA\tVW\tFOX\t375\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - ELETRICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2346\t\tCXE03\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - ELETRICA\tHYUNDAI\tI30\t350\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - ELETRICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2347\t\tCXE04\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - ELETRICA\tFORD\tNEW FIESTA\t312", "marca": "5\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - ELETRICA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2348\t\tCXE05\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - ELETRICA\tHYUNDAI\tVELOSTER / ELANTRA\t375\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - ELETRICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2349\t\tCXE06\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - ELETRICA\tNISSAN\tTIIDA / LININA\t625\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - ELETRICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2350\t\tCXE07\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - ELETRICA\tVW\tUP\t375\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - ELETRICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2351\t\tCXM01\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA\tFIAT\tUNO M14", "marca": " M12 C/ PINO\t125\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2352\t\tCXM02\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA\tGM\tCORSA M14", "marca": " M12\t125\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2353\t\tCXM03\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA\tGM\tMONZA\t150\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2354\t\tCXM04\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA\tFORD\tCORCCEL II\t150\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2355\t\tCXM05\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA\tGM\tCORSA MODERNO\t187", "marca": "5\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2356\t\tCXM06\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA\tGM\tCHEVETTE\t187", "marca": "5\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2357\t\tCXM07\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA\tVW\tFOX\t187", "marca": "5\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2358\t\tCXM08\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA\tRENAULT\tCLIO\t187", "marca": "5\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2359\t\tCXM09\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA\tFIAT\tPALIO\t125\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2360\t\tCXM10\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA\tFIAT\tPALIO / STRADA\t125\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2361\t\tCXM11\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA\tVW\tGOL \t100\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2362\t\tCXM12\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA\tFORD\tFIESTA NACIONAL\t150\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2363\t\tCXM13\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA\tFORD\tK\u00c1\t150\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2364\t\tCXM14\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA\tFORD\tESCCORT / VERONA\t125\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2365\t\tCXM15\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA\tVW\tKOMBI (TODAS)\t225\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2366\t\tCXM16\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA\tPEUGEOT\tPEUGEOT 206\t187", "marca": "5\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2367\t\tCXM17\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA\tFORD\tLOGUS / ESCORT SAP\u00c3O\t187", "marca": "5\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2368\t\tCXM18\t\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA\tVW\tGOL G5\t187", "marca": "5\tCAIXA DE DIRE\u00c7\u00c3O - MECANICA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2369\tSABO\t49\tSF49\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBAGE RET. CAIXA E CAMBIO D-100\t10", "marca": "14\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2370\tSABO\t500\tSF500\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBAG PINH\u00c3O MMB 1111 1113\t15", "marca": "93\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2371\tSABO\t962\tSF962\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRRET. COMANDO CORCEL\t7", "marca": "48\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2372\tSABO\t1135\tSF1135\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRP RET. DO VOLANTE DO VW\t11", "marca": "1\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2373\tSABO\t1856\tSF1856\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRGP RET. TRAS. VIRABREQUIM CHEVETTE\t14", "marca": "48\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2374\tSABO\t1911\tSF1911\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRE RET. COMANDO DO CHEVETTE\t8", "marca": "69\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2375\tSABO\t1942\tSF1942\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRP RET. COMANDO MOTOR A.P.\t5", "marca": "31\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2376\tSABO\t1945\tSF1945\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRGS RET. VOLANTE CHT\t15", "marca": "45\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2377\tSABO\t1988\tSF1988\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRG RET RODA TRAS SANTANA\t5", "marca": "31\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2378\tSABO\t2005\tSFR2005\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBAG RET. POLIA UNO/PALIO\t7\t#FF7F11", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2379\tSABO\t2006\tSFR2006\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBAG RET. COMANDO UNO / PALIO\t7\t#FF7F11", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2380\tSABO\t2178\tSF2178\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRGS RET. DO COMANDO MONZA/ CORSA\t9", "marca": "65\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2381\tSABO\t2212\tSF2212\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRGE RET. RODA TRAS. GM\t7\t#FF7F11", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2382\tSABO\t2269\tSF2269\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRG RET. VOLANTE TRAS. UNO PR\u00caMIO\t14", "marca": "72\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2383\tSABO\t2283\tSF2283\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBREF RET. TRAS MOTOR GOL A.P.\t16", "marca": "48\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2384\tSABO\t2317\tSF2317\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBREF RET. POLIA MONZA\t12", "marca": "07\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2385\tSABO\t2373\tSF2373\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRG RET. ALAVANCA SELETORA MONZA", "marca": " VECTRA E ASTRA\t7\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2386\tSABO\t2370\tSF2370\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRAGE RET. SAIDA DIFERENCIADA CORSA WIND 1.0/ 1.4/ 1.6\t10", "marca": "14\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2387\tSABO\t2371\tSF2371\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBGE EIXO PILOTO ASTRA 99/...CORSA 94/...\t9", "marca": "41\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2388\tSABO\t2525\tSF2525\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBREF RET. POLIA DIANT. CORSA 1.0/ 1.4/ 1.6\t9", "marca": "65\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2389\tSABO\t2374\tSF2374\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBAGE RET. SAIDA DA TRANSMISS\u00c3O MONZA/KADETT E VECTRA\t12", "marca": "07\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2390\tSABO\t2539\tSF2539\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBREF RET. COMANDO VALVULAS FIRE 1.0\t8", "marca": "21\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2391\tSABO\t2600\tSF2600\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRAGF RET. VIRABREQUIM MONZA\t13", "marca": "76\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2392\tSABO\t2702\tSF2702\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRAG RET. TRAS VIRABREQUIM DO CORSA/ CELTA\t15", "marca": "69\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2393\tSABO\t2900\tSF2900\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRAG RET. VOL. TRAS MOTOR BLAZER/ S-10/ MONZA\t16", "marca": "41\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2394\tSABO\t2972\tSF2972\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBAG RET. DA RODA ESCORT\t7\t#FF7F11", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2395\tSABO\t5159\tSF5159\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBREF RET. POLIA E BOMBA DE \u00d3LEO GOL MI\t10", "marca": "14\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2396\tSABO\t5166\tSF5166\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRAGF VOL. TRAS. KA/ FIESTA\t15", "marca": "69\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2397\tSABO\t5167\tSF5167\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRAGEF POLIA DIANT. KA/ FIESTA\t11", "marca": "59\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2398\tSABO\t5246\tSF5246\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRAG RET. EIXO COMANDO LINHA FIAT\t10", "marca": "14\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2399\tSABO\t5266\tSF5266\tRETENTORES CARTELADOS\t\tRET. POLIA UNO / PALIO FIRE 8/16V\t8", "marca": "69\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2400\tSABO\t5363\tSF5363\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRGF RET. COMANDO VALVULAS POWER\t10", "marca": "38\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2401\tSABO\t5202\tSF5202\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRAGP RET. EIXO COMANDO VALV. FIAT 1.6 16V\t10", "marca": "38\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2402\tSABO\t2392\tSF2392\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRGE RET. RODA DIANT. ESCORT\t11", "marca": "59\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2403\tSABO\t5062\tSF5062\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRAGF RET. TRAS. VIRABREQUIM UNO / PREMIO / ELBA\t16", "marca": "9\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2404\tSABO\t5075\tSF5075\tRETENTORES CARTELADOS\t\tBRAGF RET. TRAS. VIRABREQUIM TEMPRA / TIPO\t19", "marca": "31\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2405\tSABO\t5250\tSF5250\tRETENTORES CARTELADOS\t\tRET. HASTE VALV. ZETEC\t11", "marca": "1\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2406\tSABO\t5269\tSF5269\tRETENTORES CARTELADOS\t\tRET. EIXO COMANDO VALV. POWER 1.0 16V\t9", "marca": "41\t#FF7F11", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2407\t\t93353848\tSF848\tTENSORES\t\tCORSA / VECTRA COM REGULAGEM\t20\tTENSORES", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2408\t\t90499401/9202478\tSF478\tTENSORES\t\tCORSA / VECTRA SEM REGULAGEM\t20\tTENSORES", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2409\t\t030109243Q\tSF243\tTENSORES\t\tGOL MI 8V\t20\tTENSORES", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2410\t\t55226056\tSF056\tTENSORES\t\tEVO 1.3/1.4\t20\tTENSORES", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2411\t\t5972277\tSF4077\tTENSORES\t\tMILLE\t15", "marca": "5\tTENSORES", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2412\t\t46736886\tSF886\tTENSORES\t\tFIRE1.0\t20\tTENSORES", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2413\t\t8200908180\tSF180\tTENSORES\t\tRENAULT KANGOO - CLIO / M\u00c9GANE / KANGOO 1.6 8V / LOGAN / SANDERO >\t22", "marca": "5\tTENSORES", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "5\tTENSORES", "cod_fab": " LOGAN", "cat": " MEGANE 1.6 16V 1998 - 2005", "cod_int": " SANDERO (1.6 16V 2007 =>)", "preco": null, "id": "2414\t\t8200585576\tSF576\tTENSORES\t\tRENAULT CLIO", "marca": " KANGOO (1.6 16V 2000 =>)", "modelo": " SCENIC 1.6 16V 1999 =>\t25"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2415\t\t8200103069\tSF3069\tTENSORES\t\tSANDERO / CLIO 1.0 16V\t23", "marca": "5\tTENSORES", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2416\t\t5M5G6K254AB\tSF5M\tTENSORES\t\tFIESTA MOTOR SIGMA 1.5 16 V\t27", "marca": "5\tTENSORES", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2417\t\t55574864\tSF864\tTENSORES\t\tTRACKER / CRUZE 2013 2014 2015 2016 1.8 16V ECOTEC\t42", "marca": "5\tTENSORES", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2418\t\t04C109479J\tSF9J\tTENSORES\t\tUP / JETTA \t43", "marca": "75\tTENSORES", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2419\t\t2441023050\tSF24410\tTENSORES\t\tTUCSON / I30/SPORTAGE\t49", "marca": "5\tTENSORES", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2420\t\t038903315AD OU 038903315AG\tSF15AD\tTENSORES\t\tAMAROK / TIGUAN 2.0\t168", "marca": "75\tTENSORES", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2421\t\t575150\tSF3\tTENSORES\t\tTENSOR DO BERLINGO /C3 1.6\t20\tTENSORES", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": " 207", "cat": " 607\t20\tTENSORES", "cod_int": "406", "preco": null, "id": "2422\t\t575161\tSF207\tTENSORES\t\tTENSOR PICASSO", "marca": " 307", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2423\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tUNO / PALIO / SIENA / STRADA / WEEKEND -  1.0/1.3 FIRE 8V 01/...\t9", "marca": "89\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2424\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO/STRADA/SIENA/IDEA 1.4 06/...\t10", "marca": "2\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2425\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tUNO / UNO MILLE / FIORINO - 1.3 MPFI / 1.0/1.3 FIRE 8V 02/...\t25", "marca": "41\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2426\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO 96/02 - 1.0 FIRE 8V\t12", "marca": "02\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2427\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO 96/2004 - 1.5 8V (BOCAL MAIOR)\t21", "marca": "18\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2428\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO / SIENA 1.0 FIRE 8V 08/...\t13", "marca": "54\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2429\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO 96/2004 - 1.5 8V (BOCAL MENOR)\t20", "marca": "45\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2430\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO / WEEKEND / SEINA / STRADA - 1.6 16V 2001/2003\t35", "marca": "99\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2431\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO / WEEKEND / SEINA / STRADA - 1.6 16V 1996 / 2001\t33", "marca": "7\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2432\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tUNO /PALIO / SIENA / FIORINO - 1.0 E 1.3 8V 02/...\t11", "marca": "45\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2433\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\t PALIO / SIENA / STRADA - 1.0/1.3/1.4  FIRE 8V/16V 96/... \t11", "marca": "66\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2434\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO / SIENA 1.0 FIRE 8V 04/06\t21", "marca": "2\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2435\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tMAREA / MAREA WEEKEND 01/03 - 2.0 E 2.4 20V (SEM BOCAL PARA SENSOR)\t22", "marca": "6\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2436\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tMAREA / MAREA WEEKEND 01/03 - 2.0 E 2.4 20V (COM BOCAL PARA SENSOR)\t30", "marca": "13\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2437\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tDOBL\u00d4 - 1.8 8V E 16V 02/...\t22", "marca": "08\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2438\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO / WEEKEND / SIENA / STRADA -  1.6 SPI 8V 98/00 \t27", "marca": "12\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2439\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\t UNO / ELBA / PREMIO / FIORINO - 1.0/1.5 8V  (SEM BOCAL)\t36", "marca": "48\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2440\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\t UNO / FIORINO / PALIO - 1.3/1.5 8V 97/04 (COM BOCAL MENOR) \t36", "marca": "64\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2441\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\t UNO / FIORINO / PALIO - 1.3/1.5 8V 97/04 (COM BOCAL MAIOR) \t33", "marca": "54\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2442\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO / SIENA / WEEKEND - 1.0 E 1.3 MPFI 16V 01/08\t24", "marca": "53\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2443\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tTEMPRA - 2.0 MPFI 16V 93/96\t24", "marca": "69\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2444\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO / STRADA / SIENA - 1.8 8V 03/...\t58", "marca": "56\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "61\t#000000", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2445\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO / PALIO WEEKEND / SIENA / STRADA 2005/2010 1.8", "marca": " PUNTO 2008/2010 1.8\t73", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2446\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tDUCATO 1999/... 2.8 8V (DIESEL / TURBO)\t75", "marca": "33\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2447\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tCELTA / CORSA / PRISMA - 1.0 E 1.6 VHC 8V 03/08 (SEM BOCAL PARA SENSOR) \t4", "marca": "15\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2448\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tCELTA / CORSA / PICK-UP - 1.0/1.6 MPFI 8V 03/08 (COM BOCAL PARA SENSOR) \t4", "marca": "23\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2449\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tCELTA / CORSA TODOS - 1.0/1.6 MPFI 16V  01/04 (COM SENSOR)\t13", "marca": "62\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2450\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\t VECTRA - 2.0 E 2.2 MPFI 8V 97/05\t26", "marca": "99\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2451\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\t CORSA / MONTANA - 1.0/1.4/1.6 8V E 1.8 16V 02/10 \t9", "marca": "82\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2452\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\t CELTA / PRISMA / CORSA CLASSIC - 1.0 09/... (COM BOCAL MENOR)\t22", "marca": "37\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2453\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tPRISMA - 1.4  09/...\t22", "marca": "67\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2454\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tAGILE / MONTANA -  1.4 ECONOFLEX 09/10\t31", "marca": "49\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2455\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tS10 / BLAZER -  2.2 95/97\t13", "marca": "39\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2456\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tS10 / BLAZER - 2.2 98/00\t17", "marca": "07\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2457\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tS10 / BLAZER - 4.3 6V TODOS \t61", "marca": "93\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2458\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tASTRA 2003/.. 2.0 8V\t29", "marca": "28\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2459\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tASTRA 1999/2002 1.8 ALC. E 2.0 GAS. ZAFIRA 2001/... 2.0 8V\t26", "marca": "99\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2460\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tVECTRA / ASTRA / ZAFIRA 2009/... 2.0 FLEX\t39", "marca": "41\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2461\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tASTRA 2005/... 1.8 (ALC.) E 2.0 FLEX 8V / VECTRA 2006/... 2.0 E 2.2 8V (C/ ACELERADOR ELETR\u00d4NICO) (FLEX)\t40", "marca": "33\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2462\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tS10 2005/... ELETRONICA\t R$                -   \t#000000", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2463\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tSPIN 2013/2014 COBALT 2012/2016 TODOS\t30", "marca": "43\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2464\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tONIX 2013/... PRISMA 2013/... TODOS \t54", "marca": "63\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2465\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tCRUZE 2011/... 1.8 16V\t101", "marca": "95\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2466\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tS 10 / BLAZER - 2000/... - MOTOR SPRINT 4CC 2.8\t R$                -   \t#000000", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2467\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW\tSAVEIRO / PAMPA/ DEL REY - TODOS 98/00\t6", "marca": "87\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2468\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW\tGOLF 1999/2006 A3 1996/2006 CORDOBA / IBIZA 2000/...\t120", "marca": "35\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2469\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW\tGOL 1994/1996 1000I (MOTOR FORD)\t37", "marca": "89\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2470\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW\tGOL / PARATI 1997/...  1.0  (MOTOR AT)\t43", "marca": "51\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2471\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW\tGOL / PARATI / SAVEIRO 1994/... MOTOR AP\t55", "marca": "54\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2472\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW\tKOMBI 1997/... 1.4/1.6 (MOTOR AR)\t57", "marca": "67\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2473\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW\tKOMBI 2004/2007 FLEX\t63", "marca": "76\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2474\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW\tGOLF 1999/2004 2.0 NACIONAL (COM 2 SA\u00cdDAS)\t120", "marca": "35\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2475\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW\tGOLF 1999/2004 2.0 IMPORTADO (COM 3 SA\u00cdDAS)\t R$                -   \t#000000", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2476\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFORD\tFIESTA / CURRIER 2000/2002 1.0 E 1.6 (ZETEC ROCAM)\t14", "marca": "71\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2477\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFORD\tECOSPORT - 1.6 TODOS  03/... (COM BICO)\t46", "marca": "87\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2478\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFORD\tECOSPORT - 1.6 TODOS  03/... (SEM BICO)\t46", "marca": "87\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2479\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tSIENA / STRADA / PALIO - 1.0/1.5 E 1.6 8V/16V 96/00\t20", "marca": "92\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2480\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tCORSA 1995/1996 TODOS MPFI\t11", "marca": "18\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2481\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tCELTA  / PRISMA - TODOS OS MOTORES 2007/...\t33", "marca": "37\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2482\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO / SIENA 2001/2007 1.0 E 1.3 MPFI 16V FIRE\t13", "marca": "74\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2483\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tMAREA / WEEKEND - 2.0 E 2.4 20V 02/03 / HONDA FIT (COM 2 COMANDOS) \t9", "marca": "83\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2484\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO / SIENA - 1.0 E 1.5 96/01\t15", "marca": "3\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2485\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO / SIENA  1.0 FIRE 16V  .../00\t19", "marca": "92\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2486\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO / SIENA / WEEKEND - TODOS 1.0 99/02\t19", "marca": "96\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2487\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO / STRADA / SIENA - 1.8 8V 03/...\t12", "marca": "6\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2488\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO / SIENA 1.0 FIRE 8V 2008/... 2010/... \t8", "marca": "37\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2489\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO/PALIOWEEKEND/SIENA/STRADA 1998/2000 1.6 8V E 16V SPI\t19", "marca": "92\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2490\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO/PALIOWEEKEND/SIENA/STRADA/PUNTO 2005/2010 1.8\t9", "marca": "25\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2491\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO/PALIOWEEKEND/SIENA/STRADA/PUNTO 2005/2010 1.8\t14", "marca": "06\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2492\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO/STRADA/SIENA/IDEA 1.4 06/...\t6", "marca": "7\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2493\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tUNO / PALIO / SIENA / STRADA / WEEKEND -  1.0/1.3 FIRE 8V 01/...\t5", "marca": "86\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2494\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tFIORINO / STRADA / PALIO WEEKEND - 1.5 8 V - 1997/1999\t4", "marca": "49\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2495\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tFIORINO / STRADA / PALIO WEEKEND - 1.5 8 V - 1997/1999\t4", "marca": "26\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2496\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tAGILE / CELTA / MERIVA/ MONTANA - TODOS 06/...\t7", "marca": "85\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2497\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tCELTA / CORSA CLASSIC / PRISMA  1.0 E 1.4 09/...\t3", "marca": "83\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2498\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tCORSA - TODOS 1994/... \t3", "marca": "99\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2499\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\t VECTRA - 2.0 E 2.2 MPFI 8V 97/05 ASTRA 2003/.. 2.0 8V\t6", "marca": "85\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2500\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tAGILE / MONTANA / SPIN / COBALT / PRISMA / CORSA HATCH / MERIVA\t6", "marca": "47\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2501\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tCELTA 2001/2009 PRISMA 2007/2009 CORSA 2006/2009 NOVO CORSA 2002/2012\t2", "marca": "66\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2502\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tCELTA/2001 CORSA CLASSIC 1994/2012 CORSA SUPER 2009/2013 \t2", "marca": "89\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2503\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW\tGOL / PARATI / 1.0 MI 8V E 16V 01/.. (MOTOR AT)\t5", "marca": "63\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2504\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW\tGOL / PARATI - 1.0 16V 96/98 (MOTOR AT)\t5", "marca": "33\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2505\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW\t GOL / PARATI - 1.0 8V MI .../96  (MOTOR AT) \t4", "marca": "31\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2506\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW\tGOL / PARATI - 1.0 8V MI 99/... (MOTOR AT)\t5", "marca": "63\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2507\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW\tGOL / PARATI - 1.6/1.8 94/...\t16", "marca": "65\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2508\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW\tGOL / SANTANA / PARATI - 2.0 FLEX 93/...\t13", "marca": "64\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2509\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW\tGOL / PARATI - 16V GASOLINA 00/01\t17", "marca": "99\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2510\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW\tGOL / SAVEIRO - 1.0 8V AP GIII/GIV TODOS / 1.0 8V FLEX TODOS 02/06\t8", "marca": "07\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2511\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW\tGOL / POLO -  1.0 8V FLEX TODOS 02/...\t7", "marca": "46\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2512\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW\tFOX / CROSSFOX / 2004/2016 - SPACEFOX 2006/2016 - TODOS\t11", "marca": "93\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2513\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW\tFOX / SPACEFOX / POLO / GOLF G4 E G5 / A3\t13", "marca": "54\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2514\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW\tFOX / GOL 2003/2008 - VOYAGE 2007/... - 1.0 (FLEX)\t13", "marca": "54\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2515\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tHY\tHB20 2011/2016 1.6\t24", "marca": "25\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2516\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tHY\tHB20 2011/2016 1.0\t24", "marca": "25\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2517\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tTO\tCOROLLA 2002/2008 1.6\t22", "marca": "4\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2518\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tTO\tHILUX 2006/... 3.0 SRV\t13", "marca": "4\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2519\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tTIPO - TODOS 1.6 IE\t63", "marca": "11\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2520\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tDUCATO - .../09 - 2.5 E 2.8 ASP. TD (1 SA\u00cdDA)\t121", "marca": "36\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2521\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tDUCATO - .../09 - 2.5 E 2.8 ASP. TD (2 SA\u00cdDAS)\t118", "marca": "6\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2522\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tNOVO PALIO 2012/... 1.0 E 1.4 8V - NOVO UNO 2011/... 1.0 E 1.4 8V - GRAND SIENA 2013 / ... 1.4 8V - NOVA FIORINIO 2014 / ... 1.4 8V\t63", "marca": "35\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2523\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tNOVO PALIO 2012/... 1.6 - GRAND SIENA 2012/... 1.6\t63", "marca": "35\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2524\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT / JEEP\tTORO 2016/... TODOS - RENEGADE 2016 / ... TODOS\t71", "marca": "67\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2525\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tOPALA / CARAVAN -  4.1 6CC 75/97\t26", "marca": "5\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2526\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tCHEVETTE / CHEV 500 / MARAJO - 1.6 94/97\t29", "marca": "45\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2527\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tCORSA 1993/... 1.0 E 1.6 8V  (2 SA\u00cdDAS)\t39", "marca": "47\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2528\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tGM\tCORSA 1993/... 16V  (3 SA\u00cdDAS)\t39", "marca": "47\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2529\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW\tVOYAGE NOVO -GOL  G5 - POLO 2010/... - FOX (FAMILIA) 2008/2010\t46", "marca": "75\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2530\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW / AUDI\tGOLF - A3 1999/... - KOMBI 2006/... - BORA 2000/2002 (COM SENSOR ACOPLADO)\t61", "marca": "39\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2531\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tVW / MTS\tGOL / PARATI / SAVEIRO /  L200\t20", "marca": "09\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2532\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO/SIENA - 1.0 E 1.3 FIRE 8V 96/... (FASE 1/2)\t20", "marca": "09\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2533\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO -  FIRE 16V 01/...\t20", "marca": "09\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2534\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO - 1.0 / 1.3 / 1.5 8V - 96/...\t35", "marca": "15\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2535\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO / SIENA / STRADA 2004/2011 8V\t20", "marca": "09\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2536\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO - 1.0 E1.5 MPFI 8V 97/01\t31", "marca": "16\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2537\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO / SIENA / STRADA - MPI 16V 96/...\t34", "marca": "35\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2538\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tFIORINO /UNO / MILLE - 1.5 MPFI 97/02\t35", "marca": "15\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2539\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tPALIO / BRAVA / SIENA - 1.6 16V 01/...\t19", "marca": "63\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2540\tTRALI\t\t\tMANGUEIRAS\tFIAT\tDOBL\u00d4/FIORINO/MILLE/PALIO/SIENA/STRADA/TODOS FIRE 1.0/1.3/1.5\t1", "marca": "29\t#000000", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2541\tSF\t\tSF3001\tEMBREAGEM\tFIAT\tPALIO/STRADA TURBO 1.7-200 MM/20 EST.\t159", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2542\tSF\t\tSF3002\tEMBREAGEM\tFIAT\tPUNTO/LINEA 1.8 TURBO\t252", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2543\tSF\t\tSF3003\tEMBREAGEM\tFIAT\tPALIO/DOBLO 1.6/1.8 MT ETORQ-215 MM 20 ESTRIA\t174", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2544\tSF\t\tSF3004\tEMBREAGEM\tFIAT\tPALIO/STRADA/STILO/ DOBL\u00d4/ 1.8 - AP\u00d3S 03- 205 MM/20 EST\t174", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2545\tSF\t\tSF3005\tEMBREAGEM\tFIAT\tFIAT 147/UNO MILLE 1.0 8 V /AT\u00c9 94/-180 MM /ESTRIA 17\t137", "marca": "61\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2546\tSF\t\tSF3006\tEMBREAGEM\tFIAT\tLINEA 1.8/16V (MOTOR ETORQ AP\u00d3S 2011)\t205", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2547\tSF\t\tSF3007\tEMBREAGEM\tFIAT\tMAREA/ 1.8/2.0 16V/ ANO AP\u00d3S 12/99-220 MM\t184", "marca": "5\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2548\tSF\t\tSF3008\tEMBREAGEM\tFIAT\tMAREA/ ALFA145/155/ 2.0/2.2/2.4 20V -99A 00 -228 MM /20 EST.\t199", "marca": "52\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2549\tSF\t\tSF3009\tEMBREAGEM\tFIAT\tNOVO PALIO/GRAND SIENA/PUNTO 1.0/1.4 EVO-190MM/20 EST\t174", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2550\tSF\t\tSF3010\tEMBREAGEM\tFIAT\tPALIO / (FIRE 1.0 ) STRADA -180MM\t134", "marca": "06\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2551\tSF\t\tSF3011\tEMBREAGEM\tFIAT\tPALIO 1.0 (AP\u00d3S 95) SIENA (6MARCHAS) 16V/ ANO 2000 -180 MM\t149", "marca": "55\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2552\tSF\t\tSF3012\tEMBREAGEM\tFIAT\tPALIO 1.6/16V /BRAVA PALIO WEEKEND/ SIENA - (ANTIGO)-200 M / 20EST.\t143", "marca": "56\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2553\tSF\t\tSF3013\tEMBREAGEM\tFIAT\tPALIO YOUNG / FIASA 1.0 (AP\u00d3S 95) 8V -180 MM\t134", "marca": "81\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2554\tSF\t\tSF3014\tEMBREAGEM\tFIAT\tPALIO/ (FIRE 1.3 /1.4 )/ STRADA/SIENA 16V -190 MM\t139", "marca": "1\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2555\tSF\t\tSF3015\tEMBREAGEM\tFIAT\tPALIO/ SIENA/ STRADA 1.5/1.6 - 8V AP\u00d3S- 190 MM/20 EST.\t141", "marca": "1\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2556\tSF\t\tSF3016\tEMBREAGEM\tFIAT\tPUNTO 1.4 16V 08/12 TURBOTJET - 216 MM /20 EST.\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2557\tSF\t\tSF3017\tEMBREAGEM\tFIAT\tTEMPRA / 2.0 8/16V/ (TODOS) ( 93 A 97 TIPO)\t163", "marca": "37\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2558\tSF\t\tSF3018\tEMBREAGEM\tFIAT\tTEMPRA/ (TURBO) 2.0/ ANO97A 98 AT\u00c9 95\t165", "marca": "84\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2559\tSF\t\tSF3019\tEMBREAGEM\tFIAT\tUNO MILLE/ EP/ EX/ SX/ SMART-MOTOR 1.0/ AP\u00d3S 96\t134", "marca": "81\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2560\tSF\t\tSF3020\tEMBREAGEM\tFIAT\tUNO/ELBA/ FIORINO 1.5/1.6 / AT\u00c9 /94-190 MM/17 EST\t137", "marca": "61\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2561\tSF\t\tSF3021\tEMBREAGEM\tFIAT\tUNO/ELBA/ PREMIO/ FIORINO/ 1.5/1.6/ AP\u00d3S 06/94-190 MM/20 EST\t141", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2562\tSF\t\tSF3022\tEMBREAGEM\tFIAT\tTIPO/UNO/ELBA/ FIORINO/PREMIO 1.6 / AP\u00d3S /93-190 MM/20 EST\t137", "marca": "61\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2563\tSF\t\tSF3023\tEMBREAGEM\tFIAT\tGRAND SIENA /DOBLO/IDEA BRAVO/LINEA 1.6 16V/1.8 ETORQ( MANUAL )\t174", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2564\tSF\t\tSF3024\tEMBREAGEM\tFIAT\tGRAND SIENA /DOBLO/IDEA BRAVO/LINEA 1.6 16V/1.8 ETORQ (DUOLOGIC\t174", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2565\tSF\t\tSF3025\tEMBREAGEM\tFIAT\tMAREA/ALFA ROMEU/ELX/CITY 2.0 / 228MM 20 ESTR.\t199", "marca": "52\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2566\tSF\t\tSF2001\tEMBREAGEM\tFORD\tF-1000 MAXION TURB DIESEL 2.5/ 252MM/10 ESTRIAS\t376", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2567\tSF\t\tSF2002\tEMBREAGEM\tFORD\tF-250/TURBO DIESEL AUTO AJUSTAVEL\t376", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2568\tSF\t\tSF2003\tEMBREAGEM\tFORD\tESCORT / ZETEC 1.8/ 16V -210 MM/17 EST\t151", "marca": "38\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2569\tSF\t\tSF2004\tEMBREAGEM\tFORD\tEMBREAGEM COURRIER / ECOSPORT/FIESTA/ FOCUS/KA 1.0 / 1.4 /1.6 8V 200M 17 EST\t148", "marca": "77\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2570\tSF\t\tSF2005\tEMBREAGEM\tFORD\tECOSPORT 2.0/16V DURATEC 4X2-220 MM/ 17 ESTRIA\t174", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2571\tSF\t\tSF2006\tEMBREAGEM\tFORD\tECOSPORT/ FIESTA 1.6 16V SIGMA -220 MM/17 EST.\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2572\tSF\t\tSF2007\tEMBREAGEM\tFORD\tESCORT SW- FIESTA (ZETEC ROCAM) 1.3/1.4/1.6 8V/ -190 MM/17 ESTRIA\t134", "marca": "56\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2573\tSF\t\tSF2008\tEMBREAGEM\tFORD\tAPOLO/ESCORT VERONA/GOLF/ (INVERTIDO)/MT.1.8 8VAT\u00c9 92-210 MM /24\t169", "marca": "88\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2574\tSF\t\tSF2009\tEMBREAGEM\tFORD\t\"F-250/350/400 PLATO AUTO AJUSTAVEL TURB  12\"\"\"\t382", "marca": "79\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2575\tSF\t\tSF2010\tEMBREAGEM\tFORD\tFIESTA /KA 1.0/1.3/1.4 ENDURA /ROCAM/ZETEC- 180 MM/17 EST\t134", "marca": "56\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2576\tSF\t\tSF2011\tEMBREAGEM\tFORD\tFIESTA/COURRIER / ECOSPORT/FOCUS/KA 1.0/1.6 -190 MM-17\t134", "marca": "56\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2577\tSF\t\tSF2012\tEMBREAGEM\tFORD\tFORD FOCUS ZETEC 1.8 /16V -220 MM/17 ESTRIA\t283", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2578\tSF\t\tSF2013\tEMBREAGEM\tFORD\tFORD FOCUS/ 2.0 16V -228 MMM/ 23 ESTRIA\t283", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2579\tSF\t\tSF2014\tEMBREAGEM\tFORD\tFORD MONDEO 2.0 /16V-240 MM/23 ESTRIA\t298", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2580\tSF\t\tSF2015\tEMBREAGEM\tFORD\tJEEP/WILLYS/4 CC MAVERICK/F-100 CHINES MT. AT\u00c9 12/92\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2581\tSF\t\tSF2016\tEMBREAGEM\tFORD\tJEEP/WILLYS 6CC /MAVERICK/F-75 ( CHINES/ALAVANCA )MT.\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2582\tSF\t\tSF2017\tEMBREAGEM\tFORD\tRANGER 2.3/ 2.5 (GASOL.) 4CC 94 A 04- 225 MM/23 EST\t322", "marca": "6\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2583\tSF\t\tSF2018\tEMBREAGEM\tFORD\tRANGER/ 4X2/ 4X4 (GASOL.)/ 4.0/6CC/ 94 A 97-252 MM/23 EST\t279", "marca": "33\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2584\tSF\t\tSF2019\tEMBREAGEM\tFORD\tRANGER/ 4X2/4X4 (GASOLINA)/ 4.0/6CC/ 11/97A 03/01- V6-258 MM/23 EST\t276", "marca": "1\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2585\tSF\t\tSF2020\tEMBREAGEM\tFORD\tRANGER 2.8/3.0 TURB.DIESEL MAXION POWER STROKE AP\u00d3S 01-260 MM/\t376", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2586\tSF\t\tSF2021\tEMBREAGEM\tFORD\tRANGER 2.5 TURBO DIESEL -256MM 23 EST.\t329", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2587\tSF\t\tSF2022\tEMBREAGEM\tFORD\tCORCEL I / BELINA I / 1.3/1.4  AT\u00c9 77/ 170MM\t151", "marca": "81\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2588\tSF\t\tSF2023\tEMBREAGEM\tFORD\tCORCEL II ( CHT) BELINA DEL REY/PAMPA 1.6-200MM\t154", "marca": "18\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2589\tSF\t\tSF2024\tEMBREAGEM\tFORD\tCORCEL II/BELINA II (180-A)-180 MM\t151", "marca": "81\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2590\tSF\t\tSF2025\tEMBREAGEM\tFORD\tCORCEL II/BELINA II (180-B)-180MM\t151", "marca": "81\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2591\tSF\t\tSF2026\tEMBREAGEM\tFORD\tESCORT/VERONA 1.8/2.0-230MM -(MESMA LOGUS)\t154", "marca": "83\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2592\tSF\t\tSF2027\tEMBREAGEM\tFORD\tESCORT 1.8 /16V ZETEC 97 ACIMA-220 MM 17 EST.\t159", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2593\tSF\t\tSF2028\tEMBREAGEM\tFORD\tESCORT CHT/ MOTOR 1.3/1.6 8V AT\u00c9  200MM\t136", "marca": "98\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2594\tSF\t\tSF2029\tEMBREAGEM\tFORD\tESCORT HOBBY 1.0/1.6 8V  / 200MM\t148", "marca": "99\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2595\tSF\t\tSF2030\tEMBREAGEM\tFORD\t\"F-1000 / 2000 / 4000 (CHIN\u00caS/ALAVANCA)  11\"\"\"\t271", "marca": "08\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2596\tSF\t\tSF2031\tEMBREAGEM\tFORD\t\"F-1000/2000/4000 TURBO(TURBO DIESEL) CHINES CUMINS 13\"\"\"\t397", "marca": "61\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2597\tSF\t\tSF2032\tEMBREAGEM\tFORD\t\"F-1000/F2000/F4000 4.1DIAM.(TURBO DIESEL) CHIN\u00caS 12\"\"\"\t331", "marca": "73\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2598\tSF\t\tSF2033\tEMBREAGEM\tFORD\tF-250/3.9/4.2 TURB DIESEL ASPIRADO AUTO AJUST.-303 MM 10 EST\t382", "marca": "79\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "MERIVA MONTANA", "cat": "25\t#E0DBCE", "cod_int": "PRISMA FLEX 1.4 -190 MM\t159", "preco": null, "id": "2599\tSF\t\tSF2034\tEMBREAGEM\tFORD\tCORSA", "marca": "ONIX ", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2600\tSF\t\tSF2035\tEMBREAGEM\tFORD\tROYALE/VERSALES/DEL REY/PAMPA 1.8/2.0-210MM\t141", "marca": "43\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2601\tSF\t\tSF2036\tEMBREAGEM\tFORD\tECOSPORT 2.0 4X4 ( PLATO E DISCO )\t329", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2602\tSF\t\tSF1001\tEMBREAGEM\tGM\tASTRA (HATCH/SEDAN DOHC CB. F23) MT 2.0 16V- 1/99 A 12/03\t176", "marca": "01\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2603\tSF\t\tSF1002\tEMBREAGEM\tGM\tASTRA/MERIVA /ZAFIRA MONTANA 1.8/2.0 8V/16V FLEX  AP\u00d3S 2003-205 M\t157", "marca": "51\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2604\tSF\t\tSF1003\tEMBREAGEM\tGM\tMERIVA /CORSA 1.8  EASYTRONIC -205 MM/14 ESTRIA\t205", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "75\t#E0DBCE", "cod_fab": "NOVO CORSA", "cat": "ZAFIRA", "cod_int": "VECTRA 1.8/2.0 ", "preco": null, "id": "2605\tSF\t\tSF1004\tEMBREAGEM\tGM\tCOBALT", "marca": "ASTRA ", "modelo": " ASTRA -205 MM 1\t174"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2606\tSF\t\tSF1005\tEMBREAGEM\tGM\tS-10 NOVA DIESEL 2.8 -303 MM 10 EST\t484", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2607\tSF\t\tSF1006\tEMBREAGEM\tGM\tS-10/BLAZER/GASOLINA MT.4.3 V6/  TODOS -300 MM/ 10 EST\t246", "marca": "89\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2608\tSF\t\tSF1007\tEMBREAGEM\tGM\tS-10/BLAZER/TURBO DIESEL/ NISSAN MT 2.8 MWM TDI/ 00 A 02-260MM/10 E\t335", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2609\tSF\t\tSF1008\tEMBREAGEM\tGM\tVECTRA / 2.2 AT\u00c9 8/16V  12/99 - 230 MM 24 ESTRIAS\t176", "marca": "01\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2610\tSF\t\tSF1009\tEMBREAGEM\tGM\tVECTRA / ASTRA  2.0 - 8/16V -220 MM /24 ESTRIAS\t139", "marca": "55\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2611\tSF\t\tSF1010\tEMBREAGEM\tGM\tVECTRA MT 2.2 AP\u00d3S 8/16V  /12/99 -230 MM\t166", "marca": "47\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "19\t#E0DBCE", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2612\tSF\t\tSF1011\tEMBREAGEM\tGM\tVECTRA", "marca": "/ASTRA/ZAFIR/MERIVA 1.8/2.0 (FLEX)EASYTRONIC (AUT.AJUST)\t258", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2613\tSF\t\tSF1012\tEMBREAGEM\tGM\tVECTRA/ASTRA/ZAFIRA-FLEX 1.8/ 2.0 8V AP\u00d3S 2003 -205 MM\t157", "marca": "51\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2614\tSF\t\tSF1013\tEMBREAGEM\tGM\t\"A-20 /C-10/C-14/C-15/ GASOLINA (ALAVANCA/CHINES ) 10\"\"\"\t283", "marca": "03\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2615\tSF\t\tSF1014\tEMBREAGEM\tGM\t\"D-20/C-20/ D-10/ 11\"\" (CHIN.ALAVANCA) PERKS MAXION TODOS -280 MM\"\t283", "marca": "02\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2616\tSF\t\tSF1015\tEMBREAGEM\tGM\tCHEVETE / MARAJO 1.4/1.6 TODOS\t168", "marca": "32\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2617\tSF\t\tSF1016\tEMBREAGEM\tGM\tCELTA /CORSA CLASSIC 1.0  8V-180MM/14 EST.\t133", "marca": "72\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2618\tSF\t\tSF1017\tEMBREAGEM\tGM\tCORSA/WIND/PRISMA/MONTANA 1.0/ 1.4-190MM\t133", "marca": "72\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2619\tSF\t\tSF1018\tEMBREAGEM\tGM\tCORSA / TIGRA 1.6. 8/16V/  PICK-UP CORSA / 200MM\t143", "marca": "5\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2620\tSF\t\tSF1019\tEMBREAGEM\tGM\t\"D-10 / D-20 / SILVERADO 6CC  12\"\" CHINES TURBO DIESEL ANO TODOS\"\t322", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2621\tSF\t\tSF1020\tEMBREAGEM\tGM\t\"D-10 / D-20 / SILVERADO 6CC 12 \"\" ALAVANCA MAXION\"\t322", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2622\tSF\t\tSF1021\tEMBREAGEM\tGM\tTROLLER SILVERADO 2.8/3.0 MWM -300 MM /10 ESTRIA\t322", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2623\tSF\t\tSF1022\tEMBREAGEM\tGM\tD20 2.5 MAXION TURBO DIESEL/SILVERADO 300MM / EST.10\t322", "marca": "23\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2624\tSF\t\tSF1023\tEMBREAGEM\tGM\tMONZA / KADET 1.8/2.0 (AP\u00d3S 92 ) 220 MM\t161", "marca": "67\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2625\tSF\t\tSF1024\tEMBREAGEM\tGM\tMONZA / KADETE 1.8/2.0  ( AT\u00c9 92 ) 210 MM\t152", "marca": "38\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2626\tSF\t\tSF1025\tEMBREAGEM\tGM\tOMEGA / SUPREMA / 2.0/2.2 -220MM\t165", "marca": "02\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2627\tSF\t\tSF1026\tEMBREAGEM\tGM\tOMEGA / SUPREMA ALEM\u00c3O 3.0 / 240MM\t300", "marca": "7\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2628\tSF\t\tSF1027\tEMBREAGEM\tGM\tOMEGA / SUPREMA POWERTEC 4.1 / 240MM\t285", "marca": "22\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2629\tSF\t\tSF1028\tEMBREAGEM\tGM\tOPALA/CARAVAN/4 CC - 2.5\t165", "marca": "02\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2630\tSF\t\tSF1029\tEMBREAGEM\tGM\tOPALA/CARAVAN  6 CC - 4.1\t165", "marca": "02\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "6CC -250MM (MAIOR)\t236", "cat": null, "cod_int": "75\t#E0DBCE", "preco": null, "id": "2631\tSF\t\tSF1030\tEMBREAGEM\tGM\tOPALA", "marca": "DIPLOMANA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2632\tSF\t\tSF1031\tEMBREAGEM\tGM\tS-10 / BLAZER / 2.2 (GASOLINA) - 230MM\t198", "marca": "74\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2633\tSF\t\tSF1032\tEMBREAGEM\tGM\tS-10 / BLASER /MAXION TURBO DIESEL 2.5-240 MM/10 EST.\t277", "marca": "17\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2634\tSF\t\tSF1033\tEMBREAGEM\tGM\tS-10/BLASER/ 2.4/4 CIL./8V FLEX /AP\u00d3S 01-240 MM/10 EST\t258", "marca": "93\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2635\tSF\t\tSF1034\tEMBREAGEM\tGM\tD-20/D-10/C-10/A-20 2.5/8V DIESEL MAXION ASPI. 85A 96 -280 MM 10 EST\t329", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "72\t#E0DBCE", "cod_fab": "MERIVA", "cat": "AGILE", "cod_int": "MONTANA", "preco": null, "id": "2636\tSF\t\tSF1035\tEMBREAGEM\tGM\tNOVO CORSA ", "marca": "ONIX", "modelo": "PRISMA 1.4  -200 MM 14 E\t133"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "PRISMA", "cat": "72\t#E0DBCE", "cod_int": "1.4 FLEX 8V(ECONOFLEX)- 190MM\t133", "preco": null, "id": "2637\tSF\t\tSF1036\tEMBREAGEM\tGM\tCORSA ", "marca": "MERIVA/MONTANA ", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2638\tSF\t\tSF4002\tEMBREAGEM\tVW\tGOLF(ALEM.E MEX ) 1 PINO GUIA )/MT.2.0 8V/ANO 94 A 98\t147", "marca": "38\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2639\tSF\t\tSF4003\tEMBREAGEM\tVW\tGOLF(ALEM.MEX. 2 PINO GUIA )/MT 2.0 8V/ANO AT\u00c9 93\t136", "marca": "57\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2640\tSF\t\tSF4004\tEMBREAGEM\tVW\tGOLF/CORDOBA/IBIZA ( ALEM.MEX .1 PINO GUIA) 1.8 94 A 98 -210 MM\t147", "marca": "38\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2641\tSF\t\tSF4005\tEMBREAGEM\tVW\tAUDI 80 AVANT MOTOR 2.0 16V 4CC/ ANO AT\u00c9 12/96\t281", "marca": "53\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2642\tSF\t\tSF4006\tEMBREAGEM\tVW\tAUDI A3 E A4 MOTOR AGU TURBO 1.8 20V 4 CC 150 CV ANO 05/99 A 07/00\t79", "marca": "43\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2643\tSF\t\tSF4007\tEMBREAGEM\tVW\tAUDI A3 MTAJP E APP TURBO 1.8 20V 4 CC 180CV - 05/99 A 07/00\t79", "marca": "53\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2644\tSF\t\tSF4008\tEMBREAGEM\tVW\tAUDI A3 MT AGU TURBO 1.8 20V 4CC - 05/99 A 07/0-228 MM/28 EST\t79", "marca": "53\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2645\tSF\t\tSF4009\tEMBREAGEM\tVW\tAUDI A3 MT AJQ E APPTURBO 1.8 20V 4CC 180 CV / - 05/99 A 07/00\t79", "marca": "53\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2646\tSF\t\tSF4010\tEMBREAGEM\tVW\tAUDI A4 MT AWW TURBO 1.8 20V 4 ANO 08/99 A 10/00\t79", "marca": "53\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2647\tSF\t\tSF4011\tEMBREAGEM\tVW\tAUDI A4 MOTOR 2.8 30V ANO APOS 01/97\t90", "marca": "32\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2648\tSF\t\tSF4012\tEMBREAGEM\tVW\tAUDI A4 MOTOR ASPIRADO 1.8 20V 4CC 125CV ANO 01/95 A 11/00\t81", "marca": "55\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2649\tSF\t\tSF4013\tEMBREAGEM\tVW\tAUDI A4 MOTOR AWD 1.8 20V 4CC 180 CV ANO AP\u00d3S 11/01\t78", "marca": "81\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2650\tSF\t\tSF4014\tEMBREAGEM\tVW\tAUDI A4 MOTOR AWD TURBO 1.8 20V 4CC 150CV ANO 09/99 A 10/00\t78", "marca": "81\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2651\tSF\t\tSF4015\tEMBREAGEM\tVW\tAUDI A6 MOTOR 2.8 30V V6 ANO AP\u00d3S 01/97\t90", "marca": "32\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2652\tSF\t\tSF4016\tEMBREAGEM\tVW\tAUDI TT ROADSTER MOTOR AUM TURBO 1.8 20V 4CC 150 CV ANO AP\u00d3S 0\t78", "marca": "81\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2653\tSF\t\tSF4017\tEMBREAGEM\tVW\tAUDI TT ROADSTER MT. AUQ E AJQ TURBO 1.8 20V 4CC 180 CV ANO AP\u00d3S\t78", "marca": "81\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2654\tSF\t\tSF4018\tEMBREAGEM\tVW\tAUDI A3 /MT 1.6/1.8 215MM 28 ESTR.\t356", "marca": "64\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2655\tSF\t\tSF4019\tEMBREAGEM\tVW\tAUD-A-3/GOLF/JETA 1.8 20V/150 CV TURB AP\u00d3S 00-225 MM /28 EST.\t456", "marca": "64\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2656\tSF\t\tSF4020\tEMBREAGEM\tVW\tBRASILIA/ FUSCA/KOMBI/ VARIANT 1500/1600 AT\u00c9 ( PLAT\u00d4 C/ ANEL)\t159", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2657\tSF\t\tSF4021\tEMBREAGEM\tVW\tBRASILIA/ FUSCA (REFRIGE./ AR)/ 1.300/ ANO 05/80 A 07/83\t139", "marca": "02\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2658\tSF\t\tSF4022\tEMBREAGEM\tVW\tBRASILIA/FUSCA/ 1200/1300 AP\u00d3S ( SEM ANEL) 04/73 A10/85\t135", "marca": "21\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2659\tSF\t\tSF4023\tEMBREAGEM\tVW\tBRASILIA/FUSCA/KARMAN 1200/1300 AT\u00c9 ( C/ ANEL) ANO 01/67 A 04/73\t159", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2660\tSF\t\tSF4024\tEMBREAGEM\tVW\tBRASILIA/FUSCA/KOMBI/VARIANT 1500/1600 AP\u00d3S (S/ANEL)\t135", "marca": "21\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2661\tSF\t\tSF4025\tEMBREAGEM\tVW\tGOL (AP 1.5/1.6) PASSAT/ VOYAGE-190 MM/24 EST\t133", "marca": "83\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2662\tSF\t\tSF4026\tEMBREAGEM\tVW\tGOL/ MI 8V / GERA\u00c7\u00c3O 2 / GERA\u00c7\u00c3O 3 -180 MM/28 ESTRIA\t143", "marca": "69\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "69\t#E0DBCE", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2663\tSF\t\tSF4027\tEMBREAGEM\tVW\tGOL MI AT 1.0 8/16V", "marca": "PARATI /ML PLUS/ AP\u00d3S 01/97 -180 MM/28 EST.\t143", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2664\tSF\t\tSF4028\tEMBREAGEM\tVW\tGOL/PARATI/POWER G 3/G 4 /1.0 16 V/ AP\u00d3S 2000 TURBO-200 MM\t141", "marca": "91\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2665\tSF\t\tSF4029\tEMBREAGEM\tVW\tGOL/PARATI/SAVEIRO(\u00c1LCOOL/TOTAL FLEX)/1.6 8V AP\u00d3S 2000-200 MM\t151", "marca": "5\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2666\tSF\t\tSF4030\tEMBREAGEM\tVW\tGOL (AP 1.8/2.0 ) SANTANA /PARATI/VOYAGE -210 MM/24 EST\t141", "marca": "55\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2667\tSF\t\tSF4031\tEMBREAGEM\tVW\tGOLF(SAP\u00c3O)AUD A-3/BORA AT\u00c9 2000/20V- 215 MM/ 28 EST.(MESMA 622 2\t329", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2668\tSF\t\tSF4032\tEMBREAGEM\tVW\tGOLF / JETTA TURBO MOTOR 1.8 20V 4CC 150/180CV ANO AP\u00d3S 11/00\t179", "marca": "53\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2669\tSF\t\tSF4033\tEMBREAGEM\tVW\tGOLF/FOX /POLO/CROSSFOX /SAVEIRO/ VOYAGE/ GOL GV / UP 1.0/1.6-200 M\t174", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2670\tSF\t\tSF4034\tEMBREAGEM\tVW\tKOMBI/ MOTOR 1.4 (TOTAL FLEX/ )ANO AP\u00d3S 01/06\t160", "marca": "07\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2671\tSF\t\tSF4035\tEMBREAGEM\tVW\tLOGUS/ 1.6 MT AE/ ANO TODOS-200 MM /28 EST\t148", "marca": "99\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2672\tSF\t\tSF4036\tEMBREAGEM\tVW\tLOGUS/POINTER 1.8/2.0 / POLO CLASSIC -230 MM /28 EST.\t154", "marca": "83\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2673\tSF\t\tSF4037\tEMBREAGEM\tVW\tPASSAT/ VARIANT/ASPIRADO 1.8 20V 4CC 125CV ANO 04/98 A 11/00\t81", "marca": "55\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2674\tSF\t\tSF4038\tEMBREAGEM\tVW\tPASSAT/ALEM\u00c3O/VARIANT/TURBO 1.8 20V 4CC 150CV ANO 04/98 A 02/01\t562", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2675\tSF\t\tSF4039\tEMBREAGEM\tVW\tPOLO/POLO SEDAN CONFORTILINE/MT 2.0/ANO AP\u00d3S 02\t420", "marca": "21\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2676\tSF\t\tSF4040\tEMBREAGEM\tVW\tAUDI A4 MOTOR AGU E AWD TURBO 1.8 20V 4CC 150CV ANO AP\u00d3S 11/00\t610", "marca": "28\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2677\tSF\t\tSF4041\tEMBREAGEM\tVW\tAUDI A4 MOTOR TURBO 1.8 20V 4CC 150CV ANO 01/95 A 11/00\t610", "marca": "28\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2678\tSF\t\tSF5000\tEMBREAGEM\tIMPORT\tC-3 /CROSS PEUGEOT 207/307 HOGGAR 1.4 /1.6 AP\u00d3S 08 - 200MM /18 EST.\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2679\tSF\t\tSF5001\tEMBREAGEM\tIMPORT\tCITROEN C-3/C-4 1.4/1.6/16V TODOS -200MM/18 EST\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2680\tSF\t\tSF5002\tEMBREAGEM\tIMPORT\tCITROEN X-SARA PICASSO 1.6/16V AP\u00d3S 1-200 MM/18EST\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2681\tSF\t\tSF5003\tEMBREAGEM\tIMPORT\tCITROEN / C-4 PALLAS /X-SARA PICASSO 2.0 /16V AP\u00d3S-228 MM/18 EST\t298", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2682\tSF\t\tSF5004\tEMBREAGEM\tIMPORT\tC-3 1.4-180 MM/18 ESTRIA\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2683\tSF\t\tSF5005\tEMBREAGEM\tIMPORT\tPEUGEOT/CITROEN/XANTIA 1.8/2.0- 215MM 18 EST.\t298", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2684\tSF\t\tSF5006\tEMBREAGEM\tIMPORT\tHOND NEW CIVIC 1.8/16V AP\u00d3S  -225 MM/20 EST\t252", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2685\tSF\t\tSF5007\tEMBREAGEM\tIMPORT\tHOND NEW CIVIC 2.0 /16V 07 A 2010 ADIANTE-215 MM/24 EST.\t252", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2686\tSF\t\tSF5008\tEMBREAGEM\tIMPORT\tHOND FIT 1.4 -190 MM-20 EST.\t252", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2687\tSF\t\tSF5009\tEMBREAGEM\tIMPORT\tHONDA CIVIC 1.7-210 MM/20EST\t252", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2688\tSF\t\tSF5010\tEMBREAGEM\tIMPORT\tHONDA FIT/CITY 1.4/1.5 16V FLEX AP\u00d3S 06/09-200 MM\t252", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2689\tSF\t\tSF5011\tEMBREAGEM\tIMPORT\tL-200/ 2.5 TURBO TD HPE-225/23 EST.\t329", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2690\tSF\t\tSF5012\tEMBREAGEM\tIMPORT\tL-200 3.2/TRITON -275 MM/23 EST\t407", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2691\tSF\t\tSF5013\tEMBREAGEM\tIMPORT\tL-200 / 2.5 ASPIRADA -225 MM 23 EST.\t329", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2692\tSF\t\tSF5014\tEMBREAGEM\tIMPORT\tHONDA CIVIC 1.5/1.6 -210 MM/20EST\t252", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2693\tSF\t\tSF5015\tEMBREAGEM\tIMPORT\tPEUGEOT 206 1.0/1.4 8/16V/ 04 A 06 -180 MM/18 EST\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2694\tSF\t\tSF5016\tEMBREAGEM\tIMPORT\tCRUZE 1.8/2.0 -16V\t298", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2695\tSF\t\tSF5017\tEMBREAGEM\tIMPORT\tRENAULT MASTER 2.8 2002 A 2007\t407", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2696\tSF\t\tSF5018\tEMBREAGEM\tIMPORT\tSPRINTER 310/410/412/ 2.5 MAXION97 A 02-240 MM /26 EST\t453", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2697\tSF\t\tSF5019\tEMBREAGEM\tIMPORT\tLOGAN/SANDERO/SYMB/ 1.0 16V/07 A 12-180 MM/26 EST.\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2698\tSF\t\tSF5020\tEMBREAGEM\tIMPORT\tLOGAN/SANDERO/SYMBOL 1.6 8V HI-TORQ FLEX - 200 /26 EST\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2699\tSF\t\tSF5021\tEMBREAGEM\tIMPORT\tRENAULT CLIO 1.6-200 MM/26 EST.\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2700\tSF\t\tSF5022\tEMBREAGEM\tIMPORT\tRENAULT CLIO 1.0/16V TODOS -180 MM/26 EST.\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2701\tSF\t\tSF5023\tEMBREAGEM\tIMPORT\tRENAULT CLIO/DUSTER /FLUENCE/SANDERO LIVINA 1.6/ KANGOO HI-T\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2702\tSF\t\tSF5024\tEMBREAGEM\tIMPORT\tRENAULT CLIO/TWINGO/KANGOO 1.0 8/16V-180 MM/26 ESTR.\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2703\tSF\t\tSF5025\tEMBREAGEM\tIMPORT\tRENAULT KANGOO/LOGAN/ CLIO SENIC 1.6/16V -200 MM\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2704\tSF\t\tSF5026\tEMBREAGEM\tIMPORT\tRENAULT MASTER 2.8 TURB\t407", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2705\tSF\t\tSF5027\tEMBREAGEM\tIMPORT\tRENAULT SENIC 2.0\t298", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2706\tSF\t\tSF5028\tEMBREAGEM\tIMPORT\tRENAULT/SANDERO 1.6/ 8/16V-200 MM 26 EST\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2707\tSF\t\tSF5029\tEMBREAGEM\tIMPORT\tPEUGEOT 206 1.0 /16V AP\u00d3S 00-180 MM /18 EST\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2708\tSF\t\tSF5030\tEMBREAGEM\tIMPORT\tPEUGEOT 106 1.0/205 1.41992... 180MM 18 EST\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2709\tSF\t\tSF5031\tEMBREAGEM\tIMPORT\tPEUGEOT 206 1.4/1.6 16V -XSARA -200 MM 18 ESTR\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2710\tSF\t\tSF5032\tEMBREAGEM\tIMPORT\tPEUGEOT 106/206/306 1.6 8V 1/99 - 200 MM\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2711\tSF\t\tSF5033\tEMBREAGEM\tIMPORT\tPEUGEOT 307/308/408/ 2.0/ 16V - C4 /PALLAS /C5 - 228 MM/18 EST.\t298", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2712\tSF\t\tSF5034\tEMBREAGEM\tIMPORT\tRENAULT MEGANE 2.0 8V -215 MM/24 ESTRIA\t252", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2713\tSF\t\tSF5035\tEMBREAGEM\tIMPORT\tTOYOTA COROLLA 2.0 16V -2011 A 2013(MODERNO)\t329", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2714\tSF\t\tSF5036\tEMBREAGEM\tIMPORT\tTOYOTA COROLLA 1.6/1.8 16V (01/ 04 A 03/08)- 215 MM /21 EST.\t298", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2715\tSF\t\tSF5037\tEMBREAGEM\tIMPORT\tTOYOTA HILUX TURBO 3.0 SW4 / - 05 A 11-260 MM /21 EST\t422", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2716\tSF\t\tSF5038\tEMBREAGEM\tIMPORT\tTOYOTA HILUX 2.5 TURB DIESEL 16V-260 MM/21EST\t407", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2717\tSF\t\tSF5039\tEMBREAGEM\tIMPORT\tTOYOTA HILLUX 2.8/3.0 - 236 MM/21 EST\t422", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2718\tSF\t\tSF5040\tEMBREAGEM\tIMPORT\tMERCEDES BENS CLASSE A/160 1.6 4 C 8V 2V/215 MM /24 ESTRIA\t329", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2719\tSF\t\tSF5041\tEMBREAGEM\tIMPORT\tMERCEDES BENS CLASSE A 190\t407", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2720\tSF\t\tSF5042\tEMBREAGEM\tIMPORT\tTOYOTA ETIOS 1.3/1.5 16V DOHC T-FLEX-200 MM 19 EST.\t252", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2721\tSF\t\tSF5043\tEMBREAGEM\tIMPORT\tKIA /SOUL/CERATO 1.6-215 MM/20 EST.\t329", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2722\tSF\t\tSF5044\tEMBREAGEM\tIMPORT\tTUCSON 2.0 AP\u00d3S /SPORTAGE AT\u00c9 10- 236 MM/20 ESTRIA\t484", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2723\tSF\t\tSF5045\tEMBREAGEM\tIMPORT\tHR 2.5 8V DIESEL 94CV AP\u00d3S 01/06- 236MM/23 EST.\t453", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2724\tSF\t\tSF5046\tEMBREAGEM\tIMPORT\tAMAROK 2.0 16VTURBO DIESEL 4X4 6 MARCHA\t453", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2725\tSF\t\tSF5047\tEMBREAGEM\tIMPORT\tI-30/2.0 16V 2009 A 2012-225 MM/20 ESTRIA\t329", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2726\tSF\t\tSF5048\tEMBREAGEM\tIMPORT\tI-30/2.0 16V 2009 A 2012 - 215MM / 20 ESTRIAS\t329", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2727\tSF\t\tSF5049\tEMBREAGEM\tIMPORT\tI-30/ -230MM/20 ESTRIA\t376", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2728\tSF\t\tSF5050\tEMBREAGEM\tIMPORT\tHB20/1.6 - 210 MM 24 EST\t252", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2729\tSF\t\tSF5051\tEMBREAGEM\tIMPORT\tPEUGEOT 307/ 1.6/16V C-4/CITROEN/BERLINGO/PARTNER-200 MM\t252", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2730\tSF\t\tSF5052\tEMBREAGEM\tIMPORT\tHB20/ 1.0/12V AP\u00d3S 09/12- 180 MM 24 EST\t252", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2731\tSF\t\tSF5053\tEMBREAGEM\tIMPORT\tTRACKER 2.0 16V 4X4 GASOLINA 2005 A 2008 -225MM 21 ESTRIAS\t329", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2732\tSF\t\tSF5054\tEMBREAGEM\tIMPORT\tBESTA/BONGO 2.7 92 A 06-238 MM/22 EST.\t484", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2733\tSF\t\tSF5055\tEMBREAGEM\tIMPORT\tTROLLER T4 2.8/3.0\t298", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2734\tSF\t\tSF5056\tEMBREAGEM\tIMPORT\tMICRO ONIBUS 9150\t562", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2735\tSF\t\tSF5057\tEMBREAGEM\tIMPORT\t\"DODGE 6CC 11\"\"\"\t407", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2736\tSF\t\tSF5058\tEMBREAGEM\tIMPORT\tRENAULT MASTER 2.3/ 2.5- 250 MM\t453", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2737\tSF\t\tSF5059\tEMBREAGEM\tIMPORT\tS-10/FRONTIER 2.5/ 2.8 MWM SPRINT AP\u00d3S 98 -260 MM\t438", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2738\tSF\t\tSF5060\tEMBREAGEM\tIMPORT\tNISSAN LIVINA /NISSAN CENTRA /TIIDA 1.8/2.0/16V-225 MM/21 EST\t252", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2739\tSF\t\tSF5061\tEMBREAGEM\tIMPORT\tNISSAN FRONTIER /SEL ATTACK 2.5 AP\u00d3S 2013 MAIOR-280 MM\t438", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2740\tSF\t\tSF5062\tEMBREAGEM\tIMPORT\tDUCATO 2.3 /16V MULTIJET AP\u00d3S 01/10-242 MM /21 EST\t407", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2741\tSF\t\tSF5063\tEMBREAGEM\tIMPORT\tDUCATO /BOXER TURBO ASPIRADA 2.8-235 MM/21 EST.\t407", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2742\tSF\t\tSF5064\tEMBREAGEM\tIMPORT\tDUCATO 2.3 16V TURB\t453", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2743\tSF\t\tSF5065\tEMBREAGEM\tIMPORT\tDUCATO 2.8 DJET-242 MM /21 EST\t407", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2744\tSF\t\tSF5066\tEMBREAGEM\tIMPORT\tMICROONIBUS -8150\t484", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2745\tSF\t\tSF5067\tEMBREAGEM\tIMPORT\tSONIC 1.6/16V\t453", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": "SANDERO 1.6 -200 M\t221", "cod_fab": "DUSTER", "cat": "MEGANE ", "cod_int": "KANGOO", "preco": "25\t#E0DBCE", "id": "2746\tSF\t\tSF5068\tEMBREAGEM\tIMPORT\tSYMBOL", "marca": " CLIO", "modelo": "LAGUNA"}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2747\tSF\t\tSF5069\tEMBREAGEM\tIMPORT\tPAJERO 1.8/2.0 4CC GASOL./ TR4 2.0- 4 CC -214 MM\t314", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2748\tSF\t\tSF5070\tEMBREAGEM\tIMPORT\tMERCEDES 608\t329", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2749\tSF\t\tSF5071\tEMBREAGEM\tIMPORT\tNISSAN VERSA MARCH 1.6-200 MM/26 ESTRIA\t298", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2750\tSF\t\tSF5072\tEMBREAGEM\tIMPORT\tTOYOTA HILUX 2.7 / 250MM\t407", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2751\tSF\t\tSF5073\tEMBREAGEM\tIMPORT\tTOWNER EFFA 4 CC\t329", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2752\tSF\t\tSF5074\tEMBREAGEM\tIMPORT\tRENAULT M\u00c9GANE/SC\u00c9NIC /TRAFIC-216 MM /26 ESTRIA\t252", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2753\tSF\t\tSF5075\tEMBREAGEM\tIMPORT\tCITROEN/BERLINGO 1.8 200MM 18 ESTR.\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2754\tSF\t\tSF5076\tEMBREAGEM\tIMPORT\tS-10/FRONTIER/ SEL 2.5 2013... 260MM\t438", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2755\tSF\t\tSF5077\tEMBREAGEM\tIMPORT\tRENAULT/MEGANI/SENIC 1.6 - 200 MM\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2756\tSF\t\tSF5078\tEMBREAGEM\tIMPORT\tPEUGEOT 206 SELECTION 1.0 / 182 MM 18 ESTRIAS\t221", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2757\tSF\t\tSF5079\tEMBREAGEM\tIMPORT\tRENAULT FLUENCE 2.0 /16V\t329", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2758\tSF\t\tSF5080\tEMBREAGEM\tIMPORT\tCHERY QQ 1.0\t329", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2759\tSF\t\tSF5081\tEMBREAGEM\tIMPORT\tTOYOTA BANDEIRANTES 14B\t562", "marca": "25\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "75\t#E0DBCE", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2760\tSF\t\tSF5082\tEMBREAGEM\tIMPORT\tTOWNER 0", "marca": "8 3 CC\t329", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2761\tSF\t\tSF5083\tEMBREAGEM\tIMPORT\tPAJERO 2.8- 250 MM\t329", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2762\tSF\t\tSF5084\tEMBREAGEM\tIMPORT\tBESTA 2.2\t484", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2763\tSF\t\tSF5085\tEMBREAGEM\tIMPORT\tTOWNER/CHANA AP\u00d3S 07\t329", "marca": "75\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2764\tSF\t\t6320\tEMBREAGEM\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tFIAT 147 / SPAZIO / PANORAMA / OGGI / ELBA 1300 (1050/1-30)\t21", "marca": "31\t#E0DBCE", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2765\t\t\t6322\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tELBA / UNO / PR\u00caMIO / PICK-UP / FURGONETA (1.5 CARB 92...MOD. ORIG) JG C/ 4 P\u00c7S\t26", "marca": "74\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "55\tCABO DE VELA", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2766\t\t\t6323\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tELBA / UNO / PR\u00caMIO / PICK-UP (1", "marca": "5 IE 92...) 4 P\u00c7S\t23", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2767\t\t\t6324\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tELBA / UNO / PR\u00caMIO / FIORINO / PICK-UP / FURGONETA (1.3/1.5....89)\t22", "marca": "15\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2768\t\t\t6325\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tELBA / UNO 1.5R / PR\u00caMIO / PICK-UP  (1.6....91 MOTOR ARGENTINO)\t23", "marca": "07\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2769\t\t\t6326\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTEMPRA / SW (2.0 8V CARB. 92/93 - MOD ORIG.)\t29", "marca": "04\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2770\t\t\t6327\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTIPO (1.6/2.0 IE - MOD ORIG.)\t27", "marca": "98\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2771\t\t\t6328\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTIPO (2.0 IE - IMPORTADO)\t28", "marca": "83\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2772\t\t\t6330\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tUNO / PR\u00caMIO (1.5...89)\t23", "marca": "07\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2773\t\t\t6331\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTEMPRA / TIPO (2.0 16V MP- S/DISTRIBUIDOR 95 - MOD ORIG.) JG C/ 4 P\u00c7S\t43", "marca": "29\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2774\t\t\t6332\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTEMPRA (2.0 16V MPI -S/ DISTRIBUIDOR 96.... MOD ORIG) JG C/ 4 P\u00c7S\t40", "marca": "72\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2775\t\t\t6333\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTEMPRA (2.0 INJ SPI 94.... - MOD ORIG. ) JG C/ 4 P\u00c7S\t25", "marca": "24\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2776\t\t\t6334\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTEMPRA / TIPO / COUPE (2.0 16V MPI - C/ DISTRIBUIDOR 93/94 MOD ORIG.)\t51", "marca": "37\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2777\t\t\t6335\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tELBA / UNO / PR\u00caMIO / FIORINO / PICK-UP (1.6 CARB 92... MOD ORIG)\t28", "marca": "9\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2778\t\t\t6336\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tELBA / UNO MILLE ELETRONIC / ELX /EP /SX / PR\u00caMIO / FIORINO PICK-UP / FURG\u00c3O (1.0/1.6)\t23", "marca": "55\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2779\t\t\t6337\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPALIO / WEEKEND / STRADA / SIENA (1.6 8V SPI/MPI - TODOS) JG C/ 4 P\u00c7S\t26", "marca": "2\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2780\t\t\t6338\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tELBA / UNO MILLE / PR\u00caMIO / FIORINO / PICK-UP / FURGONETA (1.3/1.5  - 90/91)\t20", "marca": "46\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2781\t\t\t6339\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tFIORINO (1.5 MPI 95...) PALIO / WEEK. / STRADA / SIENA 1.0 MPI  (1.0/1.5 MPI 96....) 4 P\u00c7S\t21", "marca": "49\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2782\t\t\t6340\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTIPO (1.6 IE IMPORTADO 95 MOD. ORIG) JG C/ 4 P\u00c7S\t26", "marca": "96\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2783\t\t\t6341\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTEMPRA TURBO (2.0 IE 8V 94...)\t29", "marca": "74\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2784\t\t\t6342\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tUNO TURBO (1.4 94....)\t29", "marca": "75\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2785\t\t\t6343\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tUNO TURBO (1.4 C/ AR CONDICIONADO  95...) IG C/ 4 P\u00c7S\t30", "marca": "74\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2786\t\t\t6344\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTEMPRA / SW / TIPO SLX (2.0 IE 8V 95....)\t29", "marca": "1\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2787\t\t\t6345\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tUNO (1.0 8V FIRE) / PALIO (1.0/1.3) WEEKEND / STRADA / SIENA / DOBLO (1.3 8V FIRE - TODOS - MOD ORIG) JG C/ 4 P\u00c7S\t25", "marca": "71\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2788\t\t\t6346\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tUNO / FIORINO / PICK-UP (1.6 MPI 95...) JG C/ 4 P\u00c7S\t26", "marca": "27\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2789\t\t\t6347\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPALIO / WEEKEND / STRADA / SIENA / DOBLO 1.3 (1.0/1.3 16V FIRE 2000) JG C/ 4 P\u00c7S\t78", "marca": "2\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2790\t\t\t6348\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tUNO 1.6R / ELBA / PICK-UP (1.6 IE MPI 93/94)\t30", "marca": "43\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2791\t\t\t6349\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPALIO / WEEK. / STRADA / SIENA / DOBLO (1.6 MPI 16V) MAREA 1.6 16V MPI - 2005..... 4 P\u00c7S\t59", "marca": "92\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2792\t\t\t6350\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tFIORINO (MPI 2001) JG C/ 4 P\u00c7S\t22", "marca": "22\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2793\t\t\t6351\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPALIO / WEEK. / STRADA / SIENA / STILO (1.8 8V - FLEX) IDEA 1.8 8V HLX FLEX 2005... 4 P\u00c7S\t33", "marca": "39\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2794\t\t\t6352\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tUNO MILLE (1.0L IE 93/01) JG C/ 4 P\u00c7S\t23", "marca": "1\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2795\t\t\t6353\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPALIO / SIENA (1.0L 8V FIRE 2004...) MAREA 1.65 16V MPI / IDEA 1.4 8V ELX FLEX 2005.... / STRADA 1.4 FIRE FLEX 8V 2005.... 4 P\u00c7S / PUNTO 1.4 8V 2012\t26", "marca": "76\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2796\t\t\t6356\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPALIO / WEEK. / STRADA / SIENA / DOBLO 1.3 16V FIRE 2000...) JG C/ 4 P\u00c7S (MOD. ORIG.)\t62", "marca": "42\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2797\t\t\t6359\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tLINEA 1.9 16V 2008......\t74", "marca": "61\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2798\t\t\t6360\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPALIO / SIENA / WEEKEND / TODOS MOTOR 1.4 8V EVO 2010...\t21", "marca": "48\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2799\t\t\t6361\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPALIO / SIENA / WEEKEND / TODOS MOTOR 1.0 EVO 2010...\t26", "marca": "16\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2800\t\t\t6362\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tIDEA / PUNTO / PALIO / GRAN SIENA MOTOR 1.6 16V ETORQ DESDE 2013.. /                              IDEA / PUNTO / PALIO / LINEA / BRAVO / DOBLO ADVENTURE / STRADA 1.8 16V E.TORQ 2013...\t74", "marca": "05\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2801\t\t\t6363\tCABO DE VELA\tFIAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tUNO NOVO VIVACE  2010...\t25", "marca": "1\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2802\t\t\t4210\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCORCEL / DEL REY / BELINA / PAMPA (1.3/1.4/1.6.... 83)\t20", "marca": "46\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2803\t\t\t4211\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tF100 / F1000 / JEEP RURAL (4 CIL.)\t27", "marca": "01\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2804\t\t\t4212\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tF1000 / JEEP RURAL / AERO WILLYS (6 CIL.)\t40", "marca": "28\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2805\t\t\t4214\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCORCEL / DEL REY / BELINA / PAMPA / ESCORT / VERONA (AP 1.8....91 - MOD. ORIG.)\t31", "marca": "1\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2806\t\t\t4215\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPAMPA / ESCORT / VERONA (AP 1.8....92 - MOD. ORIG.)\t34\tCABO DE VELA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2807\t\t\t4216\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCORCEL / DEL REY / BELINA / PAMPA / ESCORT / VERONA (CHT/ AE 1.6....91)\t25", "marca": "99\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2808\t\t\t4218\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPAMPA / ESCORT / VERONA (CHT 1.6 92)\t27", "marca": "48\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2809\t\t\t4219\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tESCORT XR3 (AP 2.01...92) /  VERSAILLES / ROYALLE / PAMPA                                                         (AP 1.8/2.0...94/AP 2.01/1.8 CFI/ 2.0 EFI....03/94 MOD ORIG\t29", "marca": "47\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2810\t\t\t4220\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPAMPA / ESCORT / VERONA (CHT 1.0/1.6 CARB. 92 ... MOD ORIG.)\t34", "marca": "59\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2811\t\t\t4221\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCORCEL / DEL REY / BELINA / PAMPA (CHT/ AE 1.6....91 - MOD ORIG)\t33", "marca": "97\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2812\t\t\t4225\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tESCORT / VERONA (XR3 AP 2.OI 93/94 - AP 1.6I/1.8I/2.0 EFI 95... - MOD. ORIG.)\t31", "marca": "91\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2813\t\t\t4226\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tESCORT AP 1.6/1.8 / VERONA 1.8/2.0 (CATB 93/94 - MOD ORIG.)\t30", "marca": "03\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2814\t\t\t4227\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tVERSAILLES / ROYALLE (AP 1.8 CFI/2.0 EFI/IGN. TRANSF. E-CORE 95/96\t30", "marca": "27\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2815\t\t\t4228\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPAMPA (AP 1.6/1.8 CARB 93.... - MOD ORIG.)\t29", "marca": "85\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2816\t\t\t4229\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tVERSAILLES / ROYALLE (AP 1.8 CFI/2.0 EFI/ IGN. TRANSF I-CORE C/PINO 95...MOD ORIG.)\t30", "marca": "55\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2817\t\t\t4231\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tFIESTA / KA / COURRIER (1.0/ 1.3 NACIONAL 96....) IG 4 P\u00c7S\t38", "marca": "64\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2818\t\t\t4234\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMAVERICK (4 CIL.)\t27", "marca": "01\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2819\t\t\t4235\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMAVERICK (6 CIL.)\t38", "marca": "19\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2820\t\t\t4236\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tGALAXIE / LANDAU (272/292 - 8CIL. MOTOR NACIONAL)\t62", "marca": "35\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2821\t\t\t4237\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tGALAXIE / LANDAU (302 5.0 L - 8CIL. MOTOR CANADENSE)\t51", "marca": "93\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2822\t\t\t4240\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tFIESTA / KA / ECOSPORT 1.0/1.6 8V 2008... JG C/ 4 P\u00c7S\t35", "marca": "73\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2823\t\t\t4246\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTAURUS (3.0 6 CIL. 93/95) 8MM\t45", "marca": "37\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2824\t\t\t4247\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tESCORT 1.8/ MONDEO (1.8/2.0 GLX/CLX / CLX 94-05/98/ DURATECH - ZETEC 16V 97....            MOD. ORIG.) JG C/ 4 P\u00c7S\t51", "marca": "87\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2825\t\t\t4248\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tF1000 (....95 6 CIL.)8MM\t46", "marca": "37\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2826\t\t\t4249\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tF1000 ( 4.9 96/98 6 CIL.) 8MM\t46", "marca": "78\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2827\t\t\t4250\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tF1000 3.6 94/96 6 CIL. ARGENTINA) 8MM\t40", "marca": "6\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2828\t\t\t4251\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tRANGER / EXPLORER (4.0 V6 94...) JG C/ 6 P\u00c7S - 7MM\t53", "marca": "26\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2829\t\t\t4252\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tRANGER (3.0 V6 SPLASH....94C/BOB.) 7MM\t56", "marca": "28\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2830\t\t\t4253\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tRANGER 2.3 (94/97) 2.5 SOHC (11/97 A 03/01 4 CIL. 8 VELAS 8 VELAS) FIO DE 7MM\t71", "marca": "1\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2831\t\t\t4254\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tFOCUS 1.6 2004.... (8V ZETEC ROCAM - MOD. ORIG.) JG 4 P\u00c7S /                                              ESCORT (1.0/1.4/1.6 99....) / ECOSPORT 1.0 SUPERCHARGER                                                       FIESTA / KA / COURIER 1.0/1.4/1.6 8V ZET\t30", "marca": "59\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2832\t\t\t4255\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMONDEO 98..../ FOCUS 1.8/2.0 2000....(ZETEC 16V MOD. ORIG.) JG C/ 4 P\u00c7S\t46", "marca": "57\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2833\t\t\t4256\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTAURUS (6 CIL. DURATECH 24V G6) JG C/ 6 P\u00c7S - 8MM\t110", "marca": "84\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2834\t\t\t4257\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tF150 (8CIL.) JG C/ 8 P\u00c7S - 8MM\t60", "marca": "34\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2835\t\t\t4258\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tFIESTA (1.4 EMPORTADO....96) JG C/ 4 P\u00c7S.\t37", "marca": "11\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2836\t\t\t4259\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tF250 (4.2 IMPORTADO 6 CIL.) JG C/ 6 P\u00c7S - 8MM\t62", "marca": "04\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2837\t\t\t4260\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTAURUS (3.8 C CIL.) 8 MM\t54", "marca": "38\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2838\t\t\t4261\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tRANGER (XLT 99 V6) JG C/ 6 P\u00c7S - 8MM\t51", "marca": "85\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2839\t\t\t4263\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCONTOUR (2.5 V6 DURATECH 24V 95) JG C/ 6 P\u00c7S - 8MM\t111", "marca": "92\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2840\t\t\t4264\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTAURUS (3.0 V6 24V 97) JG C/ 6 P\u00c7S - 8MM\t109", "marca": "07\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2841\t\t\t4265\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tRANGER (4.9 4 CIL. 8 VELAS) JG C/ 8 P\u00c7S - 8MM\t76", "marca": "41\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2842\t\t\t4266\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPROBY (2.0 TURBO 96) JG C/ 4 P\u00c7S - 8 MM\t28", "marca": "02\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2843\t\t\t4267\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tAERO STAR (4.0 91 V6) JG C/ 6 P\u00c7S - 8MM\t57", "marca": "82\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2844\t\t\t4268\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tFORD F1 (V8)\t39", "marca": "62\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2845\t\t\t4269\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tFIESTA / COURIER (1.4 16 V ZETEC 96/97) JG C/ 4 P\u00c7S\t29", "marca": "25\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2846\t\t\t4270\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tEXPLORER (5.0 V8 99....) JG C/ 8 P\u00c7S - 8MM\t80", "marca": "88\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2847\t\t\t4271\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tRANGER 2.9  4 CIL. 99... / RANGER 2.3 16V 2001...4 CIL.\t46", "marca": "77\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2848\t\t\t4273\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTAURUS (3.0 6CIL. 95...) 8 MM\t50", "marca": "52\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2849\t\t\t4274\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMONDEO (2.5 V6 24V 99)\t111", "marca": "32\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2850\t\t\t4275\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tWINDSTAR LX (3.8 V6 95)\t57", "marca": "18\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2851\t\t\t4277\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tESCORT XR3 / VERONA (2.0 AP INJ 93/94)\t30", "marca": "02\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2852\t\t\t4278\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPAMPA 1.8 INJ. - BOB C/ TRAVA EXTERNA AP 97\t30", "marca": "81\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2853\t\t\t4279\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tECOSPORT 2.0L 16V DURATECH 2003....\t46", "marca": "08\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2854\t\t\t4281\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTAURUS (6 CIL. DURATECH 24V G6) JG C/ 6P\u00c7S - 8MM (MOD. ORIG.)\t123", "marca": "63\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2855\t\t\t4282\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCONTOUR (2.5 V6 DURATECH 24V 95) JG C/ 6 P\u00c7S - 8MM (MOD. ORIG.)\t124", "marca": "71\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2856\t\t\t4283\tCABO DE VELA\tFORD   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMONDEO 2.5 V6 24V 99 (MOD. ORIG.)\t127", "marca": "77\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2857\t\t\t8401\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCHEVETTE / JUNIOR / MARAJ\u00d3 / CHEVY 500  (1.0/1.4/1.6 TERM. VELA EPDM - MOD ORIG)\t25", "marca": "76\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2858\t\t\t8403\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tOPALA / CARAVAN / VERANEIO / DIPLOMATA  (4 CIL TODOS)\t19", "marca": "98\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2859\t\t\t8404\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tOPALA / CARAVAN / A10 / C10 / A20 / C20  (6CIL TODOS)\t28", "marca": "59\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2860\t\t\t8405\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tOPALA / CARAVAN / DIPLOMATA / COMODORO  (6 CIL. IGN. CONV./ EL\u00c9T. TDS - MOD. ORIG.)\t38", "marca": "03\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2861\t\t\t8406\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMONZA / KADETT / IPANEMA  SL/ SLE/ GS (1.6/1.8/2.0 CARB. MPFI...96- MOD. ORIG.)\t34", "marca": "43\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2862\t\t\t8407\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMONZA / KADETT / IPANEMA (C/ INJ. EFI 92... C/ TURBO GROSSO - MOD. ORIG.)\t38", "marca": "72\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2863\t\t\t8408\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMONZA / KADETT / IPANEMA (C/ INJ. EFI 92/94)\t35", "marca": "19\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2864\t\t\t8409\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCHEVROLET BRASIL / C14  (6 CIL.)\t26", "marca": "1\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2865\t\t\t8410\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCORSA / PICK-UP  (1.0/1.4/1.6 EFI 94/95 - MOD ORIG.)\t34", "marca": "94\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2866\t\t\t8411\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tOMEGA / SUPREMA  (2.0 MOFI - 4 CIL. 93/94 MOD. ORIG.)\t34", "marca": "33\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2867\t\t\t8412\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tOMEGA / SUPREMA  (2.0 MOFI - 4 CIL. 95/96 MOD. ORIG.) JG C/ 4P\u00c7S\t39", "marca": "22\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2868\t\t\t8413\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tOMEGA / SUPREMA  (3.0 MPFI - 6CIL. 93/94 MOD ORIG.)\t48", "marca": "29\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2869\t\t\t8414\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCORSA / PICK-UP / SEDAN WAGON  (1.0/1.6 MPFI 96....) JG C/ 4 P\u00c7S.\t28", "marca": "49\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2870\t\t\t8415\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tS10 / BLAZER  (2.2 EFI...96 TRAMF. ATR\u00c1S DO MOTOR - MOD.ORIG.) JG C/ 4 P\u00c7S.\t39", "marca": "22\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2871\t\t\t8416\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tVECTRA  (CD/ GLS 2.0 MPFI 93/95 - MOD ORIG.)\t35", "marca": "53\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2872\t\t\t8417\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tVECTRA  (CD/ GL/ GLS 2.0 MPFI 96... - MOD. ORIG.) JG C/ 4P\u00c7S\t32", "marca": "89\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2873\t\t\t8418\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tKADETT / IPANEMA  (MPFI 97/98 - MOD. ORIG.) JG C/ 4 P\u00c7S.\t31", "marca": "43\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2874\t\t\t8419\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tS10 / BLASER  (2.2 MPFI 97... - MOD. ORIG.) JG C/ 4 P\u00c7S\t34", "marca": "89\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2875\t\t\t8420\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tC20 / OMEGA / SUPREMA ( 4.1 MPFI - V6 MOD ORIG.) JG C/ 6 P\u00c7S\t36", "marca": "79\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2876\t\t\t8421\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tASTRA / WAGON (1.8/2.0 GLS SOHC 95/97)\t39", "marca": "42\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2877\t\t\t8422\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tVECTRA / ASTRA  1.8/2.0/2.2 MPFI SOHC 98....                                                                               ZAFIRA 2.0 2001...  (FLEXPOWER 2004....) JG C/ 4 P\u00c7S\t35", "marca": "27\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2878\t\t\t8423\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tS10 / BLASER  (2.2 EFI 96/97 MOD ORIG.) JG C/ 4P\u00c7S\t35", "marca": "29\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2879\t\t\t8424\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSILVERADO / GRAND BLASER  97/99 (4.1 V6 IMPORTADA MOD ORIG) JG C/ 6 P\u00c7S\t36", "marca": "79\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2880\t\t\t8425\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tS10 / BLASER GMC (4.3 6 CIL. 95 MOTOR AMERICANO) 8MM\t49", "marca": "99\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2881\t\t\t8426\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tS10 / BLASER (4.3 CIL. 96....) 7MM\t42", "marca": "82\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2882\t\t\t8427\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCORSA  (1.0/1.6 16V TODOS - MOD. ORIG.) JG C/ 4P\u00c7S\t64", "marca": "34\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2883\t\t\t8428\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tVECTRA  2.4 16V 2005.... /  ASTRA (2.0/2.2 MPFI DOHC 16V 98...) JG  C/ 4P\u00c7S\t40", "marca": "94\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2884\t\t\t8429\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tS10 / BLASER  (4.3 94/96 6 CIL. VORTEC - MOTOR CANADENSE) 8MM\t42", "marca": "47\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2885\t\t\t8430\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tOMEGA AUSTRALIANO  /  LUMINA  (3.8 SFI V6 MOTOR OBSMOBILE) JG C/ 6 P\u00c7S\t53", "marca": "05\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2886\t\t\t8431\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCORSA  (1.0/1.6/1.8 MPFI/ SOHC MPFI/ VHC 96....) / CELTA  (1.0/1.4 VHC/ SOHC MPFI TODOS) / MERIVA / MONTANA  (1.8 SOHC / DOHC MPFI 2002...) FLEX POWER 2003...                            PRISMA 1.4 8V 2006... (JG C/ 4 P\u00c7S) / AGILE 1.4 8V FLEX 2009...  (JG \t34", "marca": "33\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2887\t\t\t8432\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tS10 / BLASER  (2.4 MPFI 2000....) JG C/ 4 P\u00c7S\t34", "marca": "3\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2888\t\t\t8433\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tLUMINA APV (V691)\t55", "marca": "11\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2889\t\t\t8434\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMONTE CARLOS  (6 6L V8 400 ANO 74 - 2BBL LANDAU)\t50", "marca": "61\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2890\t\t\t8435\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tVECTRA GSI 93/95 / CALIBRA 94/98 (16V) JG C/ 4 P\u00c7S\t63", "marca": "29\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2891\t\t\t8436\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSS10 AMERICANA  97/99 4 CIL. FIO DE 7MM\t CONSULTE \tCABO DE VELA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2892\t\t\t8481\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCADILAC (8 CIL)\t34", "marca": "38\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2893\t\t\t8512\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCHEVROLET BRASIL (6 CIL)\t31", "marca": "93\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2894\t\t\t8527\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSILVERADO  (454 8 CIL. IMPORTADO 8MM)\t79", "marca": "15\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2895\t\t\t8529\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSILVERADO  (8 CIL - IMPORTADO 8MM)\t58", "marca": "14\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2896\t\t\t8546\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSILVERADO  (8 CIL 95/97 IMPORTADO 8MM)\t71", "marca": "31\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2897\t\t\t8619\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSATURN  (2.0 16V TWIN CAN 92) JG C/ 4 P\u00c7S\t36", "marca": "33\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2898\t\t\t8652\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCAMARO  (V8 85)\t48", "marca": "88\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2899\t\t\t8653\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCAMARO  (5.7 350 V8 68/74)\t62", "marca": "76\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2900\t\t\t8655\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSABRUBAN V8\t62", "marca": "76\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2901\t\t\t8665\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tOPEL  (2.5 V6 96) JG C/ 6 P\u00c7S\t68", "marca": "78\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2902\t\t\t8437\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tONIX / PRISMA 1.4 2012....\t32", "marca": "2\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2903\t\t\t8438\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCAPRICE  4.3 V8\t77", "marca": "77\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2904\t\t\t8439\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSONOMA  6CC 4.3 VORTEC\t56", "marca": "14\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2905\t\t\t8440\tCABO DE VELA\tGM   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSONOMA  4CC \t40", "marca": "08\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2906\t\t\t2101\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tFUSCA / BRASILIA / KOMBI ..... 84\t20", "marca": "91\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2907\t\t\t2102\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tGOL / SAVEIRO / 1.3 / 1.6 (REFRIGERADO A AR)\t14", "marca": "61\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2908\t\t\t2104\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tVARIANT / VARIANT II\t13", "marca": "74\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2909\t\t\t2105\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tKOMBI 84....\t13", "marca": "94\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2910\t\t\t2106\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tGOL / SAVEIRO / PARATI / PASSAT / VOYAGE / SANTANA (AP 1.6/1.8 ....86 - MOD. ORIG.)\t22", "marca": "75\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2911\t\t\t2107\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tKOMBI 1.6 / FUSCA  C/ CATALIZADOR (MOD ORIG.)\t34", "marca": "42\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2912\t\t\t2108\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tGOL / GOL GTI / SAVEIRO / PARATI / PASSAT 1.6 / VOYAGE 1.8 /2.0  86.... / SANTANA (AP 1.8/2.0 86.... MOD. ORIG.)\t28", "marca": "97\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2913\t\t\t2109\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tGOL / SAVEIRO / PARATI / VOYAGE (AE 1.6....91)\t28", "marca": "1\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2914\t\t\t2110\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tGOL 1000 / SAVEIRO / PARATI / VOYAGE (AE 1.6 CARB. 92/94 - MOD. ORIG.)\t34", "marca": "36\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2915\t\t\t2111\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tGOL (AP 1.6 I / 1.8 I TRANSF. E-CORE 95/96) / SANTANA / QUANTUM (AP 1.8 CFI / 2.0 EFI TRANS. E-CORE 95/96)\t30", "marca": "26\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2916\t\t\t2112\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tSANTANA / QUANTUM (AP 1.8 CPI / 2.0 EFI TRANS I - CORE - C/PINO 95/96 - MOD ORIG\t30", "marca": "55\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2917\t\t\t2113\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tGOL / PARATI (AP 1.6 I / 1.8I / 95/96 (MOD ORIGINAL)\t31", "marca": "04\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2918\t\t\t2114\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tAPOLLO (AP 1.8 CARB.....91 - MOD. ORIG)\t29", "marca": "48\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2919\t\t\t2115\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tSANTANA / QUANTUM (AP 1.8 /2.0 MI 97 .... MOD. ORIG)\t29", "marca": "05\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2920\t\t\t2116\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tGOL / SANTANA / QUANTUM - C/ INJ...05/93 (MOD. ORIG.)\t28", "marca": "7\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2921\t\t\t2117\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tAPOLLO (92) / LOGUS (AE 1.6 /1.8/ 2.0 CARB. 93 / 94- MOD ORIG.)\t33", "marca": "87\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2922\t\t\t2118\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tLOGUS (AP 1.6 CARB. 93 / 94 - MOD ORIG)\t29", "marca": "44\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2923\t\t\t2119\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tGOL / SAVEIRO / PARATI / VOYAGE (AE 1.6 CARB.....91 - MOD ORIG)\t35", "marca": "65\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2924\t\t\t2120\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tGOL (AE 1.0 I PLUS 95/96 - MOD. ORIG)\t36", "marca": "55\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2925\t\t\t2121\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tLOGUS (AP 1.6 / 1.8 CFI /2.0 EFI 95/96) / POINTER (AP 1.6/1.8/2.0 TDS CFI 95/96 MOD. ORIG.)\t38", "marca": "02\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2926\t\t\t2124\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tPASSAT ALEM\u00c3O / GOL GL (1.8 95/98 TODOS MOD. ORIG)\t31", "marca": "92\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2927\t\t\t2125\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tGOL 1000 MI (AT 8V 97... MOD ORIG.)\t34", "marca": "33\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2928\t\t\t2126\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tGOL / GOL POWER 1.6 / SAVEIRO / PARATI 1.6/1.8/2.0 MI 2\u00aa/3\u00aa GERA\u00c7\u00c3O - SANTANA / QUANTUM (AP 1.8/2.0 MI) - (MTR AB9 97..)\t33", "marca": "55\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2929\t\t\t2127\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tPOLO CLASSIC / VAN (1.6/ 1.8 MI 97....MOD ORIG.)\t34", "marca": "67\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2930\t\t\t2128\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tKOMBI 1.6 MI SEFI / MPFI 98 ... (MOD. ORIG)\t40", "marca": "53\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2931\t\t\t2129\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tGOL / PARATI (AT 1000 MI 16V 97....MOD. ORIG.) 3\u00ba GERA\u00c7\u00c3O\t44", "marca": "06\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2932\t\t\t2130\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tPASSAT / VARIANT VR6 (2.8 95/97) JG C/ 6 P\u00c7S\t65", "marca": "57\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2933\t\t\t2131\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tGOL GLX / GTI (2.0 95.....) (MEXICANO)\t45", "marca": "43\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2934\t\t\t2132\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tGOLF (ALEM\u00c3O) 2.0 99.../ NACIONAL 1.6/2.0) / BORA / NEW BEETLE / AUDI A3 (1.6 /1.8 MOD. ORIG.) JG C/4 P\u00c7S\t41\tCABO DE VELA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2935\t\t\t2133\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tGOLF GTI (2.0 94/98)\t46", "marca": "98\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2936\t\t\t2134\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tPASSAT - AUDI A4 / A6 (2.8 V6 24V/30V-97 /2000) JG C/ 6P\u00c7S\t75", "marca": "31\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2937\t\t\t2135\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tGOLF GTI (01/94 -07/98) GLX (02/95 -07/98)\t43", "marca": "95\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2938\t\t\t2136\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tGOL TURBO / PARATI TURBO (1.0 16V 2000....3\u00ba GERA\u00c7\u00c3O) JG C/ 4 P\u00c7S\t39", "marca": "59\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2939\t\t\t2137\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tPASSAT (1.8 IE 20V 97....) JG C/2 P\u00c7S\t30", "marca": "44\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2940\t\t\t2138\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tAUDI A4 / A6 / 80 (2.8 V6 12V -94/97) JG C/6 P\u00c7S\t62", "marca": "01\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2941\t\t\t2139\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tGOL POWER / TREND 1.0 / FOX 1.0 /1.6 (8V TOTAL FLEX) / AUDI A3 (1.6 2002...) / POLO (1.6 2002...) - GOLF A4 (1.6 8V 2001....) / CROSSFOX 1.6 8V TOTALFLEX 2005.... / GOL 1.0 CITY PLUS TOTALFLEX 8V 07/2005... 4 P\u00c7S\t49", "marca": "28\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2942\t\t\t2140\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tGOL POWER / PARATI / POLO (1.0 16V 3\u00ba GERA\u00c7\u00c3O) JG C/ 4 P\u00c7S\t40", "marca": "16\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2943\t\t\t2141\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tGOL GTI (2.0 16V 95... MOD. ORIG.) JG C/ 4 P\u00c7S\t70", "marca": "61\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2944\t\t\t2143\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tGOL / SAVEIRO / PARATI (1.6 8V 2003... TOTALFLEX MOD ORIG) JG C/4 P\u00c7S\t48\tCABO DE VELA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2945\t\t\t2144\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tAUDI A3 ASPIRADO (1.8 20V 95....98) JG C/ 4 P\u00c7S\t63", "marca": "48\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2946\t\t\t2145\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tAPOLLO 1.8 CARB. (AP) 92\t29", "marca": "29\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2947\t\t\t2146\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tKOMBI 1.4 8V 2006...\t44", "marca": "46\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2948\t\t\t2147\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tPOLO CLASSIC 1.0 16V (02/2001 \u00c0 12/2003)\t43", "marca": "99\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2949\t\t\t2151\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tFOX / GOL / VOYAGE MOTOR 1.0 8V-VHT-TOTAL FLEX DESDE 05/2008 / FOX / GOL / GOLF / POLO / SPACEFOX / VOYAGE / CROSSFOX MOTOR 1.6 8V-VHT-TOTAL FLEX .\t45", "marca": "5\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2950\t\t\t2153\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tPASSAT / AUDI A4 / A6 (2.8 V6 24V / 30V - 97 / 2000) 6 P\u00c7S (MOD ORIG.)\t151", "marca": "29\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2951\t\t\t2154\tCABO DE VELA\tVOLKSWAGEN   (CABOS RESIST\u00cdVEIS)\tAUDI A3 20V ASPIRADO 2000... / GOLF 2.0 16V 2000... JG C/ 4 CABOS\t73", "marca": "48\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2952\t\t\t10536\tCABO DE VELA\tALFA ROMEO   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t164 (12V / 24V - V6 .....98) JG C/ 6 P\u00c7S\t62", "marca": "17\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2953\t\t\t10537\tCABO DE VELA\tALFA ROMEO   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t145 / 155 / 156 (16V) \t59", "marca": "65\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2954\t\t\t10703\tCABO DE VELA\tALFA ROMEO   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t164 (16V 91....) / SPIDER 3.0 6 CIL. 12V 94/99\t49", "marca": "99\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2955\t\t\t12452\tCABO DE VELA\tASIA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTOWNER VAN (CARB.)\t17", "marca": "19\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2956\t\t\t12470\tCABO DE VELA\tASIA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTOWNER (IE)\t20", "marca": "74\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2957\t\t\t12471\tCABO DE VELA\tASIA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTOWNER TRUCK (CARB.)\t18", "marca": "86\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2958\t\t\t12472\tCABO DE VELA\tASIA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTOPIC 2.0 16V 2011...( 4 CABOS)\t38", "marca": "86\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2959\t\t\t12473\tCABO DE VELA\tASIA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTOWNER JUNIOR 1.0 8V 2009...( 4 CABOS)\t20", "marca": "22\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2960\t\t\t12474\tCABO DE VELA\tASIA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tJINBEI 2.2 8V\t22", "marca": "85\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2961\t\t\t12475\tCABO DE VELA\tASIA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tRELY\t45", "marca": "56\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2962\t\t\t12476\tCABO DE VELA\tASIA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTOWNER VAN 1.0 8V 2009 ( 4 CABOS)\t22", "marca": "22\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2963\t\t\t14572\tCABO DE VELA\tBMW   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tBMW (12 CIL. 91) 8MM - JG C/ 12 P\u00c7S\t159", "marca": "26\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2964\t\t\t14614\tCABO DE VELA\tBMW   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tBMW 318 (S\u00c9RIE 3 1.9 97/ 1.8 95/96) JG C/ 4 P\u00c7S\t116", "marca": "59\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2965\t\t\t14680\tCABO DE VELA\tBMW   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tBMW 325 / 328 (95 6CIL.)\t189", "marca": "98\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2966\t\t\t14681\tCABO DE VELA\tBMW   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tBMW 316 / 318 (95 4 CIL)\t CONSULTE \tCABO DE VELA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2967\t\t\t14682\tCABO DE VELA\tBMW   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tBMW 325 / 318 86/90 6 CIL. JG C/ 7 P\u00c7S\t CONSULTE \tCABO DE VELA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2968\t\t\t26567\tCABO DE VELA\tCHANA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCHANA CARGO / UTILITY / FAMILY 1.0 4 CIL 2007...... / STAR PICAPE LONGA/ DUPLA/ BAU\t34", "marca": "48\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2969\t\t\t16455\tCABO DE VELA\tCHRYSLER   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tDODGINHO (4CIL)\t24", "marca": "14\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2970\t\t\t16456\tCABO DE VELA\tCHRYSLER   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tDODGINHO DART (8CIL)\t52", "marca": "59\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2971\t\t\t16499\tCABO DE VELA\tCHRYSLER   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPONTIAC (V6) JG C/ 6 P\u00c7S\t157", "marca": "13\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2972\t\t\t16503\tCABO DE VELA\tCHRYSLER   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tJEEP CHEROKEE SPORT 5.2 / DODGE RAM 5.9 (8 CIL. 95....) 8MM / DURANGO 5.9 RT 2007...\t86", "marca": "93\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2973\t\t\t16504\tCABO DE VELA\tCHRYSLER   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tJEEP GRAN CHEROKEE (6 CIL. LIM 96....) 8MM\t85", "marca": "14\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2974\t\t\t16532\tCABO DE VELA\tCHRYSLER   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tDODGE DAKOTA (2.5 4CIL. 95...) 8MM\t49", "marca": "17\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2975\t\t\t16534\tCABO DE VELA\tCHRYSLER   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSTRATUS / NEON 2.0...99 / CARAVAN  2.4 SE (16V) \t60", "marca": "48\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2976\t\t\t16542\tCABO DE VELA\tCHRYSLER   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPONTIAC (8CIL.)\t292", "marca": "86\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2977\t\t\t16551\tCABO DE VELA\tCHRYSLER   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tJEEP CHEROKEE SPORT (6 CIL.) 8MM\t103", "marca": "06\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2978\t\t\t16564\tCABO DE VELA\tCHRYSLER   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSTRATUS (2.5 V6 24V 95/01) JG C/ 6P\u00c7S\t87", "marca": "53\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2979\t\t\t16595\tCABO DE VELA\tCHRYSLER   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tDODGE DAKOTA (3.9 V6 MPI) 8MM\t83", "marca": "94\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2980\t\t\t16625\tCABO DE VELA\tCHRYSLER   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tJEEP GRAN CHEROKEE SPORT /  LAREDO 97/99 / JEEP WRANGLER....96 (4.0 6 CIL.) 8MM\t62", "marca": "78\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2981\t\t\t16634\tCABO DE VELA\tCHRYSLER   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tDODGE DAKOTA (5.9 V8 2000)\t119\tCABO DE VELA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2982\t\t\t16651\tCABO DE VELA\tCHRYSLER   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tGRAND CARAVAN (3.3 V6)\t98", "marca": "34\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2983\t\t\t16654\tCABO DE VELA\tCHRYSLER   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPONTIC (MOTOR 330 V8 1690)\t79", "marca": "88\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2984\t\t\t16694\tCABO DE VELA\tCHRYSLER   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPICK UP / DODGE RAM (V8 78)\t81", "marca": "27\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2985\t\t\t16535\tCABO DE VELA\tCHRYSLER   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSTRATUS / NEON (2.0 16V ...99) / CARAVAN (2.4 SE 16V ...99) JG C/ 4P\u00c7S\t84", "marca": "38\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2986\t\t\t16565\tCABO DE VELA\tCHRYSLER   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSTRATUS (2.5 V6 24V 95/ 01) JG C/ 6 P\u00c7S\t150", "marca": "02\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2987\t\t\t16700\tCABO DE VELA\tCHRYSLER   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPT CRUISER 2.0 / 2.4 16V (2001...2005)  JG 4 P\u00c7S\t81", "marca": "41\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2988\t\t\t18498\tCABO DE VELA\tCITROEN   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tBX (1.9 16V 87/93) JG C/ 4 P\u00c7S\t45", "marca": "56\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2989\t\t\t18510\tCABO DE VELA\tCITROEN   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tWACONE (93 4 CIL.) / ZX / ZX11 (1.9 92...) JG C/ 4 P\u00c7S.\t42", "marca": "84\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2990\t\t\t18526\tCABO DE VELA\tCITROEN   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tZX (1.8 4 CIL.)\t46", "marca": "12\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2991\t\t\t18548\tCABO DE VELA\tCITROEN   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tC3 / XANTIA / ZX (2.0 8V 94....) JG C/ 4 P\u00c7S\t38", "marca": "56\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2992\t\t\t18574\tCABO DE VELA\tCITROEN   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tXM (CIL. 95)\t79", "marca": "2\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2993\t\t\t18601\tCABO DE VELA\tCITROEN   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tXSARA 1.8I (4 CIL 93/2001 8V) / ZX (1.8) JG C/ 4 P\u00c7S\t45", "marca": "86\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2994\t\t\t18689\tCABO DE VELA\tCITROEN   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tBERLINGO (1.8) JG C/ 4 P\u00c7S.\t38", "marca": "71\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2995\t\t\t18693\tCABO DE VELA\tCITROEN   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tXSARA PICASSO / C5 (2.01 16V 97....) JG C/ 4 P\u00c7S\t54", "marca": "1\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2996\t\t\t22453\tCABO DE VELA\tDAEWOO   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tC3 / XANTIA / ZX (2.0 8V 94....) JG C/ 4 P\u00c7S\t38", "marca": "56\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2997\t\t\t22505\tCABO DE VELA\tDAEWOO   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tXM (CIL. 95)\t79", "marca": "2\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2998\t\t\t22519\tCABO DE VELA\tDAEWOO   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tXSARA 1.8I (4 CIL 93/2001 8V) / ZX (1.8) JG C/ 4 P\u00c7S\t45", "marca": "86\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "2999\t\t\t22553\tCABO DE VELA\tDAEWOO   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tBERLINGO (1.8) JG C/ 4 P\u00c7S.\t38", "marca": "71\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3000\t\t\t22650\tCABO DE VELA\tDAEWOO   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tXSARA PICASSO / C5 (2.01 16V 97....) JG C/ 4 P\u00c7S\t54", "marca": "1\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3001\t\t\t24522\tCABO DE VELA\tDAIHATSU   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tFEROZA (1.6 94/97 4 CIL)\t51", "marca": "44\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3002\t\t\t24598\tCABO DE VELA\tDAIHATSU   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCOURE (850 4WD 94/97 3 CIL) JG C/ 4 P\u00c7S\t38", "marca": "81\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3003\t\t\t24648\tCABO DE VELA\tDAIHATSU   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCHAREDE (1.5 16V 94/97)\t74", "marca": "74\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3004\t\t\t24523\tCABO DE VELA\tDAIHATSU   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tFEROZA (1.6 16V 94/97 4 CIL) JG C/ 5 P\u00c7S (MOD. ORIG.)\t99", "marca": "94\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3005\t\t\t24524\tCABO DE VELA\tDAIHATSU   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTERIOS\t23", "marca": "05\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3006\t\t\t26567\tCABO DE VELA\tEFFA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSTAR PICAPE LONGA/DUPLA/BAU / CHANA CARGO/UTILITY/FAMILY 1.0 8V 4 CIL 2007....\t35", "marca": "73\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3007\t\t\t26565\tCABO DE VELA\tEFFA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tEFFA M100 1.0 8V 2010 ( 4 CABOS)\t27", "marca": "88\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3008\t\t\t26568\tCABO DE VELA\tEFFA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPICK-UP A100 EFFA 1.0 8V 2009 ( 4 CABOS)\t27", "marca": "88\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3009\t\t\t30482\tCABO DE VELA\tHONDA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tACCORD (EX/ LX2.2 16V 92/98) JG C/ 4P\u00c7S\t68", "marca": "64\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3010\t\t\t30485\tCABO DE VELA\tHONDA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCIVIC (LX/VTI 1.8 16V...97) JG C/ 4 P\u00c7S\t85", "marca": "9\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3011\t\t\t30535\tCABO DE VELA\tHONDA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPRELUDE SI 2.2 (93...16V) / ACCORD (2.3 16V 4 CIL. 98...)\t56", "marca": "21\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3012\t\t\t30576\tCABO DE VELA\tHONDA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCIVIC (1.6 16V LX/EX/LXB 96/00) (LX/EX 98.... NACIONAL) JG C/ 4 P\u00c7S\t95", "marca": "35\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3013\t\t\t30621\tCABO DE VELA\tHONDA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCIVIC (EX 1.6 92/95) JG C/ 4 P\u00c7S\t94", "marca": "53\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3014\t\t\t30483\tCABO DE VELA\tHONDA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tACCORD (EX/LX2.2 16V92/98) JG C/ 4 P\u00c7S (MOD ORIGINAL)\t90", "marca": "06\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3015\t\t\t30577\tCABO DE VELA\tHONDA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCIVIC LX/EX (1.6 16V 96/00) JG C/ 4 P\u00c7S\t111", "marca": "51\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3016\t\t\t32454\tCABO DE VELA\tHYUNDAI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tACCET (GL/GLS 1.5 12V SOHC 94/98) JG C/ 4P\u00c7S\t39", "marca": "2\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3017\t\t\t32462\tCABO DE VELA\tHYUNDAI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tH100 (2.4 4CIL. GASOLINA 94/97)\t53", "marca": "32\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3018\t\t\t32506\tCABO DE VELA\tHYUNDAI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tEXCEL (1.5 4CIL. 8V 92...)\t44", "marca": "81\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3019\t\t\t32518\tCABO DE VELA\tHYUNDAI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tELANTRA (GLS 1.8 16V DOHC) JG C/ 4P\u00c7S\t65", "marca": "05\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3020\t\t\t32528\tCABO DE VELA\tHYUNDAI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tELANTRA 1.6 92/95 / SONATA 2.0 94/98 (GLS 16V DOHC) JG C/ 4 P\u00c7S\t63", "marca": "56\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3021\t\t\t32529\tCABO DE VELA\tHYUNDAI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tELANTRA (1.6 92/95) / SONATA (2.0 94/ 98  GLS 16V DOHC) JG C/ 4 P\u00c7S\t107", "marca": "65\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3022\t\t\t32556\tCABO DE VELA\tHYUNDAI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCOUPE / GALLOPER (6 CIL)\t71", "marca": "54\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3023\t\t\t32557\tCABO DE VELA\tHYUNDAI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTUCSON 2.0 16V 4 CIL. 2007...\t81", "marca": "36\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3024\t\t\t32558\tCABO DE VELA\tHYUNDAI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tI30 2.0 16V 2009... ( JG C/ 4 P\u00c7S)\t81", "marca": "36\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3025\t\t\t32622\tCABO DE VELA\tHYUNDAI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSONATA (GLS 3.0 6CIL. DOHC 95)\t68", "marca": "12\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3026\t\t\t32623\tCABO DE VELA\tHYUNDAI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSONATA (2000...2002) 6CIL - JG 6 P\u00c7S \t132", "marca": "93\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3027\t\t\t32624\tCABO DE VELA\tHYUNDAI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSANTA F\u00c9  3.0 V6\t154", "marca": "08\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3028\t\t\t32639\tCABO DE VELA\tHYUNDAI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tATOS (1.0 12V 4CIL.)\t40", "marca": "26\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3029\t\t\t32640\tCABO DE VELA\tHYUNDAI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tACCENT 1.5 99..../ ELANTRA 1.8 94/95 (GLS 16V DOHC) JG C/ 4 P\u00c7S\t73", "marca": "77\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3030\t\t\t34599\tCABO DE VELA\tISUKU   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tISUZU RODEO (3.2 V6 93/96) JG C/ 6 P\u00c7S\t99", "marca": "92\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3031\t\t\t34672\tCABO DE VELA\tISUKU   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tISUZU RODEO (4CIL 93)\t35", "marca": "75\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3032\t\t\t38476\tCABO DE VELA\tKIA MOTORS   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSEPHIA (EFI 4CIL)\t38", "marca": "7\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3033\t\t\t38494\tCABO DE VELA\tKIA MOTORS   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSEPHIA (1.6 8V....98 4CIL)\t48", "marca": "98\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3034\t\t\t38495\tCABO DE VELA\tKIA MOTORS   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSEPHIA (GTX 1.5 16V 92... 4 CIL.)\t61", "marca": "19\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3035\t\t\t38570\tCABO DE VELA\tKIA MOTORS   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCLARUS GLX / SPORTAGE (16V 97 4CIL.)\t73", "marca": "68\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3036\t\t\t38618\tCABO DE VELA\tKIA MOTORS   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCARNIVAL (V6 93/99) JG C/ 6P\u00c7S\t105", "marca": "21\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3037\t\t\t38647\tCABO DE VELA\tKIA MOTORS   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPICANTO 1.0 8V 2004... (JG C/ 4 P\u00c7S)\t37", "marca": "25\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3038\t\t\t38649\tCABO DE VELA\tKIA MOTORS   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSEPHIA (16V 2000) JG C/ 2P\u00c7S\t39", "marca": "63\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3039\t\t\t38496\tCABO DE VELA\tKIA MOTORS   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSEPHIA (GTX 1.5 16V 92/97 4 CIL) JG C/ 5 P\u00c7S\t86", "marca": "61\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3040\t\t\t38508\tCABO DE VELA\tKIA MOTORS   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSHUMA 1.5 16V (1998...2000) / SPORTAGE 2.0 16V (1995..2001) 4CIL - JG 2 P\u00c7S\t64", "marca": "62\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3041\t\t\t38509\tCABO DE VELA\tKIA MOTORS   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSPORTAGE (2.0 16V 95/2001 4CIL) /SHUMA (1.5 16V 98/2001 4 CIL) JG C/ 2 P\u00c7S (MOD ORIG)\t85", "marca": "99\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3042\t\t\t38650\tCABO DE VELA\tKIA MOTORS   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSEPHIA (16V 97/2000 4CIL) JG C/  2P\u00c7S\t68", "marca": "33\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3043\t\t\t38571\tCABO DE VELA\tKIA MOTORS   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCLARUS GLX / SPORTAGE (16V 96/99 4 CIL) JG C/ 5 P\u00c7S\t102", "marca": "29\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3044\t\t\t40450\tCABO DE VELA\tLADA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSAMARA (4CIL)\t42", "marca": "52\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3045\t\t\t40451\tCABO DE VELA\tLADA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tNIVA / LAIKA (4CIL)\t35", "marca": "12\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3046\t\t\t42668\tCABO DE VELA\tLAND ROVER   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tDISCOVER (3.9 8 CIL 92/99) 8MM\t167", "marca": "96\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3047\t\t\t42669\tCABO DE VELA\tLAND ROVER   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tDISCOVER (4.0 8CIL 96....) 8MM\t148", "marca": "88\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3048\t\t\t44463\tCABO DE VELA\tMAZDA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPROTEGE 1.8/ MX3 (1.6) (16V...95) JG C/ 4P\u00c7S\t60", "marca": "56\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3049\t\t\t44491\tCABO DE VELA\tMAZDA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t626 (GLX 2.0 16V 97/99 DIST BOCA LARGA) \t88", "marca": "2\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3050\t\t\t44501\tCABO DE VELA\tMAZDA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMX3 (1.8 V6) JG C/ 6P\u00c7S\t124", "marca": "51\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3051\t\t\t44502\tCABO DE VELA\tMAZDA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t323 / 626 (GLX 2.0 16V 95....) JG C/ 4P\u00c7S\t59", "marca": "81\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3052\t\t\t44557\tCABO DE VELA\tMAZDA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPROTEGE (1.8I 4CIL.) 94/97 8V\t73", "marca": "46\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3053\t\t\t44558\tCABO DE VELA\tMAZDA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t626 (2.5 V6....96) JG C/ 6P\u00c7S\t140", "marca": "93\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3054\t\t\t44637\tCABO DE VELA\tMAZDA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMX6 (V6 99)\t126", "marca": "39\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3055\t\t\t44638\tCABO DE VELA\tMAZDA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t929 (3.0 6CIL. 24V 94)\t115", "marca": "01\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3056\t\t\t44667\tCABO DE VELA\tMAZDA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMPV (3.0 V6) JG C/ 6P\u00c7S\t99", "marca": "37\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3057\t\t\t44503\tCABO DE VELA\tMAZDA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t323 / 626 (GL 2.0 16V 95...) JG C/ 4 P\u00c7S\t110", "marca": "44\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3058\t\t\t46461\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMOS PASSEIO (8CIL 72/89)\t127", "marca": "41\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3059\t\t\t46489\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t280 SL - SLC (6CIL 72/84)\t133", "marca": "11\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3060\t\t\t46490\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t280 SL - (6CIL 83/92)\t134", "marca": "39\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": "78\tCABO DE VELA", "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3061\t\t\t46541\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t500 SEC - SEL (8CIL MI 17", "marca": "965 -85/91)\t180", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3062\t\t\t46573\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tC280 (V6 93/98) JG C/3 P\u00c7S\t84", "marca": "43\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3063\t\t\t46626\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t450 SL (8 CIL TODOS....80)\t150", "marca": "15\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3064\t\t\t46627\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t280 (6CIL SL MT 110 -73/80)\t115", "marca": "86\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3065\t\t\t46628\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t300 (6CIL. 72/89)\t118", "marca": "91\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3066\t\t\t46629\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tC280 (6CIL)\t112\tCABO DE VELA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3067\t\t\t46630\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t190 (4 CIL)\t77", "marca": "63\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3068\t\t\t46631\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tC320 (97 V6) JG C/ 3 P\u00c7S\t99", "marca": "94\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3069\t\t\t46632\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tC180 1.8/ C200 2.0 (S\u00c9RIE 202 93/95) JG C/ 4P\u00c7S\t132", "marca": "91\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3070\t\t\t46656\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t190E (4 CIL 94) E\t76", "marca": "04\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3071\t\t\t46657\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t500 SEL (8 CIL 82)\t162", "marca": "85\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3072\t\t\t46658\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t450 SEL (8CIL)\t174", "marca": "9\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3073\t\t\t46659\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t500 SEC (8CIL )\t175", "marca": "25\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3074\t\t\t46660\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSLC (8 CIL 78)\t161", "marca": "28\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3075\t\t\t46661\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tS500 (6 CIL) JG C/ 6 P\u00c7S\t138", "marca": "96\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3076\t\t\t46662\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t260 (6CIL 87)\t139", "marca": "35\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3077\t\t\t46663\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t300E (6CIL 0)\t130", "marca": "19\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3078\t\t\t46664\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t190E (4CIL) JG C/ 4P\u00c7S\t77", "marca": "61\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3079\t\t\t46665\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tC220 94/99 4 CIL. 16V 4 CABOS \t154", "marca": "9\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3080\t\t\t46667\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMERCEDES ML 98/01 8 CIL 16VELAS 16 CABOS\t409", "marca": "08\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3081\t\t\t46668\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMERCEDES ML 97/01 6 CIL 12 VELAS 12 CABOS\t218", "marca": "47\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3082\t\t\t46669\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCLASSE A\t98", "marca": "47\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3083\t\t\t46670\tCABO DE VELA\tMERCEDES  (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMBB C 280 SPORT 6CC 3 SUPRESSORES E 3 CABOS\t173", "marca": "56\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3084\t\t\t48464\tCABO DE VELA\tMITSUBISHI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCOLT / LANCER (16V 94...) JG C/ 4P\u00c7S\t74", "marca": "53\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3085\t\t\t48475\tCABO DE VELA\tMITSUBISHI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCOLT GLXI (1.8 95/96 16V) JG C/ 4P\u00c7S\t81", "marca": "78\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3086\t\t\t48487\tCABO DE VELA\tMITSUBISHI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tGALANT (V6) JG C/ 6 P\u00c7S\t114", "marca": "83\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3087\t\t\t48488\tCABO DE VELA\tMITSUBISHI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tGALANT (6CIL. 94/98) JG C/ 6 P\u00c7S (MOD. ORIG.)\t134", "marca": "07\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3088\t\t\t48524\tCABO DE VELA\tMITSUBISHI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPAJERO (3.5 6CIL 94/96)\t105", "marca": "92\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3089\t\t\t48525\tCABO DE VELA\tMITSUBISHI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t3000 GT (V6) JG C/ 6P\u00c7S\t116", "marca": "27\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3090\t\t\t48527\tCABO DE VELA\tMITSUBISHI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tLANCER / PAJERO TR4 / GALANT 2.0 16V  4CIL. (1996...2002) - JG 2 P\u00c7S\t73", "marca": "89\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3091\t\t\t48571\tCABO DE VELA\tMITSUBISHI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tECLIPSE (GT 2.0 16V 95) JG C/ 4P\u00c7S\t74", "marca": "19\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3092\t\t\t48572\tCABO DE VELA\tMITSUBISHI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tECLIPSE (GT 2.0 16V 95) JG C/ 4 P\u00c7S (MOD. ORIG.)\t113", "marca": "69\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3093\t\t\t48589\tCABO DE VELA\tMITSUBISHI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t3000 GT DIAMANT (3.0 V6 93) JG C/ 4 P\u00c7S\t114", "marca": "27\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3094\t\t\t48590\tCABO DE VELA\tMITSUBISHI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tECLIPSE (GST - TURBO 2.0 16V 89/95) JG C/ 4 P\u00c7S\t54", "marca": "64\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3095\t\t\t48591\tCABO DE VELA\tMITSUBISHI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tECLIPSE (GL 93/95 GST 95.2.0 16V) JG C/ 4 P\u00c7S\t71", "marca": "4\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3096\t\t\t48592\tCABO DE VELA\tMITSUBISHI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCOLT (4 CIL 8V 90)\t89", "marca": "47\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3097\t\t\t48593\tCABO DE VELA\tMITSUBISHI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPAJERO (GLS - B V6 3000 ECI MULT 92/98)\t73", "marca": "56\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3098\t\t\t48595\tCABO DE VELA\tMITSUBISHI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tECLIPSE (GTS - TURBO - 2.0 16V 89/95) JG C/ 4 P\u00c7S (MOD. ORIG.)\t113", "marca": "96\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3099\t\t\t48596\tCABO DE VELA\tMITSUBISHI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tECLIPSE (GL 93/95 - GST 95 2.0 16V) JG C/ 4 P\u00c7S (MOD. ORIG.)\t85", "marca": "12\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3100\t\t\t48644\tCABO DE VELA\tMITSUBISHI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tEXPO / GALANT (16V 92/95) JG C/ 4P\u00c7S\t107", "marca": "79\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3101\t\t\t48645\tCABO DE VELA\tMITSUBISHI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCOLT 1.6 95/96 SPACE WAGON (16V) JG C/ 4P\u00c7S\t81", "marca": "36\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3102\t\t\t48673\tCABO DE VELA\tMITSUBISHI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPAJERO (1.6 16V)\t63", "marca": "28\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3103\t\t\t48699\tCABO DE VELA\tMITSUBISHI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPAJERO (3.0/3.5 24V 98...) JG C/ 6P\u00c7S\t121", "marca": "04\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3104\t\t\t48700\tCABO DE VELA\tMITSUBISHI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPAJERO TR4 (2.0 16V FLEX 4 CIL 2007...) 4 CABOS - ORIGINAL\t85", "marca": "31\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3105\t\t\t48701\tCABO DE VELA\tMITSUBISHI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPAJERO (3.0/3.5 24V 98...) JG C/ 6P\u00c7S ( MOD. ORIGINAL)\t152", "marca": "63\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3106\t\t\t50585\tCABO DE VELA\tMUSTANG   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMUSTANG (5.0 8CIL MOTOR 302) 8MM\t195", "marca": "61\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3107\t\t\t50586\tCABO DE VELA\tMUSTANG   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMUSTANG (8CIL MOTOR 460/429/351 CLEVELAND) 8MM\t195", "marca": "6\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3108\t\t\t50623\tCABO DE VELA\tMUSTANG   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMUSTANG (5.0 8 CIL MOTOR 302....74) 8MM\t190", "marca": "61\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3109\t\t\t50670\tCABO DE VELA\tMUSTANG   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMUSTANG (GT 4.6 8 CIL. DOHC 95/97) 8MM\t195", "marca": "6\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3110\t\t\t50698\tCABO DE VELA\tMUSTANG   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMUSTANG (3.8 V6) 8MM\t183", "marca": "4\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3111\t\t\t52493\tCABO DE VELA\tNISSAN   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSENTRA  (16V)\t52", "marca": "35\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3112\t\t\t52615\tCABO DE VELA\tNISSAN   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tQUEST (6 CIL)\t94", "marca": "38\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3113\t\t\t52616\tCABO DE VELA\tNISSAN   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPATHIFINDER (6 CIL) C/ BOBINA 7 PE\u00c7AS\t83", "marca": "38\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3114\t\t\t52642\tCABO DE VELA\tNISSAN   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMAXIMA (6 CIL 95)\t110", "marca": "68\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3115\t\t\t52643\tCABO DE VELA\tNISSAN   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPRIMERA (GXE 1.8 16V 97) JG C/ 4 P\u00c7S\t66", "marca": "77\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3116\t\t\t52671\tCABO DE VELA\tNISSAN   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMAXIMA (6CIL VG 30 91)\t106", "marca": "68\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3117\t\t\t52692\tCABO DE VELA\tNISSAN   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tNICRA (16V) JG C/ 4 P\u00c7S\t77", "marca": "6\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3118\t\t\t52697\tCABO DE VELA\tNISSAN   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPATHIFINDER V6  JG C/ 6 P\u00c7S S/ BOBINA\t103", "marca": "07\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3119\t\t\t54467\tCABO DE VELA\tPEUGEOT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t106 / 206 / 405 (95/98) JG C/ 4P\u00c7S\t36", "marca": "74\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3120\t\t\t54514\tCABO DE VELA\tPEUGEOT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t106 / 205 / 306 (1.6 IE) JG C/ 4P\u00c7S\t39", "marca": "01\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3121\t\t\t54516\tCABO DE VELA\tPEUGEOT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t306 (1.8 IE) / 405 / 406 (1.6/1.8 IE) JG C/ 4P\u00c7S\t36", "marca": "46\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3122\t\t\t54550\tCABO DE VELA\tPEUGEOT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t405 / PARTNER (1.8 SRI 8V) JG C/ 4 P\u00c7S\t36", "marca": "46\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3123\t\t\t54608\tCABO DE VELA\tPEUGEOT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t106 / 306 (1.0 95) JG C/ 4 P\u00c7S\t55", "marca": "76\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3124\t\t\t54635\tCABO DE VELA\tPEUGEOT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t106 (1.0 8V 2001) JG C/ 4P\u00c7S\t44", "marca": "98\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3125\t\t\t54695\tCABO DE VELA\tPEUGEOT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t306 / 405 (2.0 TODOS) JG C/ P\u00c7S\t39", "marca": "92\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3126\t\t\t56457\tCABO DE VELA\tRENAULT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTRAFIC (2.2 4 CIL)\t36", "marca": "03\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3127\t\t\t56458\tCABO DE VELA\tRENAULT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTRAFIC (2.2 C/ BOB. ESPECIAL)\t32", "marca": "1\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3128\t\t\t56465\tCABO DE VELA\tRENAULT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCLIO 1.6 (RT 8V 93/97 - 4 CIL) / R19 8V....99\t35", "marca": "07\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3129\t\t\t56468\tCABO DE VELA\tRENAULT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTWINGO 9 2.2 IE) JG C/ 4P\u00c7S\t37", "marca": "34\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3130\t\t\t56473\tCABO DE VELA\tRENAULT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tR19 (1.8I RT 93/98 4 CIL)\t47", "marca": "51\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3131\t\t\t56474\tCABO DE VELA\tRENAULT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tR19 (1.8 IE) JG C/ 4P\u00c7S\t42", "marca": "1\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3132\t\t\t56478\tCABO DE VELA\tRENAULT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMEGANE (1.8 16V98....) JG C/ 4P\u00c7S\t48", "marca": "24\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3133\t\t\t56496\tCABO DE VELA\tRENAULT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tR19 (1.6I RN....99 4CIL)\t38", "marca": "22\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3134\t\t\t56497\tCABO DE VELA\tRENAULT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTWINGO (12 MPFI 97....) JG C/4 P\u00c7S\t42", "marca": "34\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3135\t\t\t56509\tCABO DE VELA\tRENAULT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tR19 (16V) JG C/ 4P\u00c7S\t60", "marca": "01\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3136\t\t\t56530\tCABO DE VELA\tRENAULT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tR21 (2.2 8V) JG C/ 4P\u00c7S\t44", "marca": "43\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3137\t\t\t56549\tCABO DE VELA\tRENAULT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMEGANE / SCENIC / TRAFIC 2.0 - JG C/ 4 P\u00c7S\t35", "marca": "16\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3138\t\t\t56577\tCABO DE VELA\tRENAULT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tKANGOO 1.0 (1.0 8V) 99.... / CLIO 1.0 (RT 8V 2000....) TWINGO 1.0/1.2 8V 10/99... JG C/ 4 P\u00c7S\t57", "marca": "47\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3139\t\t\t56578\tCABO DE VELA\tRENAULT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tLAGUNA (2.0 95 4 CIL)\t51", "marca": "08\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3140\t\t\t56579\tCABO DE VELA\tRENAULT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tMEGANE (1.6 IE 16V 99 0 JG C/ 4P\u00c7S\t36", "marca": "73\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3141\t\t\t56611\tCABO DE VELA\tRENAULT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tLAGUNA (V6) JG C/ 6 P\u00c7S\t72", "marca": "41\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3142\t\t\t56612\tCABO DE VELA\tRENAULT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tTWINGO (1.2 4 CIL) 8V (1.2 8V) (C36) 94/97\t33", "marca": "98\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3143\t\t\t56636\tCABO DE VELA\tRENAULT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tR19 (1.8 RT 16V 94)\t83", "marca": "08\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3144\t\t\t56674\tCABO DE VELA\tRENAULT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tLOGAN 1.6 8V FLEX 2007.... / SANDERO 1.6 JG C/ 4 P\u00c7S 8V FLEX 2008....\t55", "marca": "08\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3145\t\t\t56696\tCABO DE VELA\tRENAULT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCARREIRA EXPRESS (1.6 4CIL)\t46", "marca": "16\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3146\t\t\t58580\tCABO DE VELA\tSEAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tIBIZA (1.0 16V 2001...)\t65", "marca": "99\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3147\t\t\t58581\tCABO DE VELA\tSEAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCORDOBA / INCA (1.8 MI)\t45", "marca": "99\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3148\t\t\t58613\tCABO DE VELA\tSEAT   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tIBIZA (1.8 SXE 96/99)\t45", "marca": "99\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3149\t\t\t60566\tCABO DE VELA\tSUBARU   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tLEGACY (GXI 2.0/2.2 EFI 93) JG C/ 4 P\u00c7S\t42", "marca": "45\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3150\t\t\t60569\tCABO DE VELA\tSUBARU   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tFORESTER BOXER (16V 95/98) / LAGACY / IMPRESA (GL 2.0 94/95) JG C/ 4P\u00c7S\t42", "marca": "01\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3151\t\t\t60597\tCABO DE VELA\tSUBARU   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tLEGACY (GL 1.8 93) JG C/ 4P\u00c7S\t56", "marca": "88\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3152\t\t\t60646\tCABO DE VELA\tSUBARU   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tLEGACY OUT BACK (2.5 16V) JG C/ 4 P\u00c7S\t81", "marca": "37\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3153\t\t\t60647\tCABO DE VELA\tSUBARU   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tLEGACY (2.2 97) JG C/ 4P\u00c7S\t55", "marca": "55\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3154\t\t\t60648\tCABO DE VELA\tSUBARU   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tLEGACY GX 2.5 BOXER 16V 01/03 4 CABOS\t94", "marca": "1\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3155\t\t\t62483\tCABO DE VELA\tSUZUKI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tVITARA / BALENO (1.6 16V 95) JG C/ 4P\u00c7S\t64", "marca": "55\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3156\t\t\t62511\tCABO DE VELA\tSUZUKI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSWIFT (GTI 1.3 16V) JG C/ 4P\u00c7S\t65", "marca": "11\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3157\t\t\t62521\tCABO DE VELA\tSUZUKI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSAMURAI (1.3 4 CIL)\t44", "marca": "09\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3158\t\t\t62547\tCABO DE VELA\tSUZUKI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tVITARA / BALENO (1.6 /2.0 16V 4 CIL) 5 CABOS\t60", "marca": "71\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3159\t\t\t62560\tCABO DE VELA\tSUZUKI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSWIFT (GLS 1.0/1.3 8V 3 CIL) JG C/ 4P\u00c7S\t26", "marca": "38\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3160\t\t\t62587\tCABO DE VELA\tSUZUKI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tVITARA (EFI 8V 4 CIL)\t32", "marca": "05\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3161\t\t\t62691\tCABO DE VELA\tSUZUKI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSIDEKICK (16V)\t47", "marca": "87\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3162\t\t\t62704\tCABO DE VELA\tSUZUKI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tSWIFT (1.3 16V 96/98) 4CIL (96/98)\t65", "marca": "11\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3163\t\t\t62705\tCABO DE VELA\tSUZUKI   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tJIMNY 1.3 16V ATE 2000\t37", "marca": "87\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3164\t\t\t64469\tCABO DE VELA\tTOYOTA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCAMRY / LEXUS (XLE 6 CIL 24V 92/93)\t157", "marca": "58\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3165\t\t\t64470\tCABO DE VELA\tTOYOTA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tLEXUS 3.0 (1995...1996) 6CIL - JG 3 P\u00c7S\t176", "marca": "84\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3166\t\t\t64531\tCABO DE VELA\tTOYOTA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCAMRY (3.0 CIL 24V 95...)\t124", "marca": "58\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3167\t\t\t64538\tCABO DE VELA\tTOYOTA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCAMRY / CORONA / HILUX (2.7 16V 97...) JG C/ 4 P\u00c7S ( MOD. ORIGINAL)\t113", "marca": "84\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3168\t\t\t64539\tCABO DE VELA\tTOYOTA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCAMRY / CORONA / HILUX (2.7 16V 96...) JG C/ 4 P\u00c7S\t84", "marca": "13\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3169\t\t\t64579\tCABO DE VELA\tTOYOTA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tPREVIA 2.4 16V 4CIL 92/97 JG C/ 4 P\u00c7S\t80", "marca": "61\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3170\t\t\t64580\tCABO DE VELA\tTOYOTA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCORONA 2.0 16V 96/99 JG C/ 4 P\u00c7S\t86", "marca": "36\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3171\t\t\t64588\tCABO DE VELA\tTOYOTA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCOROLLA (LE/ XEI  1.8 93/99) / PASSEO 1.5 (16V) JG C/ 4P\u00c7S\t78\tCABO DE VELA", "marca": null, "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3172\t\t\t64589\tCABO DE VELA\tTOYOTA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tCOROLLA (LE/XEI 1.8 94/00) / PASSEO 1.5 (16V) GDA P\u00d3 QUADRADO JG C/ 4 P\u00c7S \t97", "marca": "28\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3173\t\t\t64607\tCABO DE VELA\tTOYOTA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tHILUX (2.4 SW4 6 CIL....97)\t140", "marca": "2\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3174\t\t\t64609\tCABO DE VELA\tTOYOTA   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tRAV 2.0 16V GASOLINA ANO 2000/...\t71", "marca": "89\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3175\t\t\t66484\tCABO DE VELA\tVOLVO   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\t460 JG C/ 4P\u00c7S\t105", "marca": "28\tCABO DE VELA", "modelo": null}, {"cor": null, "desc": null, "cod_fab": null, "cat": null, "cod_int": null, "preco": null, "id": "3176\t\t\t66563\tCABO DE VELA\tVOLVO   (CABOS SUPRESS\u00cdVOS)\tS40 (1.8 16V 96...) JG C/ 4 P\u00c7S\t136", "marca": "6\tCABO DE VELA", "modelo": null}]